{"1": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral"], "code": "1"}], "1-AA": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat"], "code": "1-AA"}], "1-AA-105": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde"], "code": "1-AA-105"}], "1-AA-105-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Coordination de l'action diplomatique"], "code": "1-AA-105-01"}], "1-AA-105-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Coordination de l'action diplomatique", "Etat major : cabinets"], "code": "1-AA-105-01-01"}], "1-AA-105-01-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Coordination de l'action diplomatique", "Etat major : logistique de niveau chef d'Etat ou de gouvernement"], "code": "1-AA-105-01-08"}], "1-AA-105-01-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Coordination de l'action diplomatique", "Etat-major : affaires politiques"], "code": "1-AA-105-01-09"}], "1-AA-105-01-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Coordination de l'action diplomatique", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"coordination de l'action diplomatique\""], "code": "1-AA-105-01-15"}], "1-AA-105-01-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Coordination de l'action diplomatique", "S\u00e9curit\u00e9 des communaut\u00e9s fran\u00e7aises"], "code": "1-AA-105-01-16"}], "1-AA-105-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Action europ\u00e9enne"], "code": "1-AA-105-02"}], "1-AA-105-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Action europ\u00e9enne", "Moyens de fonctionnement : services d'administration centrale"], "code": "1-AA-105-02-01"}], "1-AA-105-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Action europ\u00e9enne", "Moyens de fonctionnement : secr\u00e9tariat du conseil de d\u00e9fense franco-allemand sur la d\u00e9fense et la s\u00e9curit\u00e9 (CFADS)"], "code": "1-AA-105-02-02"}], "1-AA-105-02-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Action europ\u00e9enne", "Contributions obligatoires et interventions : interventions du ministre des affaires europ\u00e9ennes"], "code": "1-AA-105-02-07"}], "1-AA-105-02-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Action europ\u00e9enne", "Contributions obligatoires et interventions : organisations europ\u00e9ennes"], "code": "1-AA-105-02-08"}], "1-AA-105-02-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Action europ\u00e9enne", "Contributions obligatoires et interventions : Strasbourg capitale europ\u00e9enne"], "code": "1-AA-105-02-09"}], "1-AA-105-02-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Action europ\u00e9enne", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"action europ\u00e9enne\""], "code": "1-AA-105-02-11"}], "1-AA-105-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Contributions internationales"], "code": "1-AA-105-04"}], "1-AA-105-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Contributions internationales", "Op\u00e9rations de maintien de la paix : participations obligatoires aux op\u00e9rations de maintien de la paix des Nations Unies (en devises)"], "code": "1-AA-105-04-01"}], "1-AA-105-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Contributions internationales", "Contributions en euros : contributions obligatoires \u00e0 l'ONU et institutions sp\u00e9cialis\u00e9es des Nations Unies"], "code": "1-AA-105-04-02"}], "1-AA-105-04-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Contributions internationales", "Contributions en euros : contributions aux autres organisations internationales \u00e0 vocation mondiale"], "code": "1-AA-105-04-03"}], "1-AA-105-04-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Contributions internationales", "Contributions en devises : contributions \u00e0 l'ONU et institutions sp\u00e9cialis\u00e9es des Nations Unies"], "code": "1-AA-105-04-05"}], "1-AA-105-04-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Contributions internationales", "Contributions en devises : contributions aux autres organisations internationales \u00e0 vocation mondiale"], "code": "1-AA-105-04-06"}], "1-AA-105-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Coop\u00e9ration de s\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9fense"], "code": "1-AA-105-05"}], "1-AA-105-05-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Coop\u00e9ration de s\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9fense", "Formation des \u00e9lites et cadres militaires"], "code": "1-AA-105-05-01"}], "1-AA-105-05-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Coop\u00e9ration de s\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9fense", "Ing\u00e9nierie de s\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9fense"], "code": "1-AA-105-05-02"}], "1-AA-105-05-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Coop\u00e9ration de s\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9fense", "Fonctions de direction et soutien en France et \u00e9tranger"], "code": "1-AA-105-05-03"}], "1-AA-105-05-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Coop\u00e9ration de s\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9fense", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"coop\u00e9ration de s\u00e9curit\u00e9 et de d\u00e9fense\""], "code": "1-AA-105-05-04"}], "1-AA-105-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Soutien"], "code": "1-AA-105-06"}], "1-AA-105-06-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Soutien", "Ressources humaines"], "code": "1-AA-105-06-06"}], "1-AA-105-06-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Soutien", "Syst\u00e8mes d'information et de t\u00e9l\u00e9communications : informatique et t\u00e9l\u00e9communications en centrale"], "code": "1-AA-105-06-08"}], "1-AA-105-06-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Soutien", "Logistique diplomatique"], "code": "1-AA-105-06-10"}], "1-AA-105-06-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Soutien", "Politique immobili\u00e8re"], "code": "1-AA-105-06-11"}], "1-AA-105-06-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Soutien", "S\u00e9curit\u00e9 diplomatique"], "code": "1-AA-105-06-12"}], "1-AA-105-06-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "Soutien", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"soutien\""], "code": "1-AA-105-06-14"}], "1-AA-105-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "R\u00e9seau diplomatique"], "code": "1-AA-105-07"}], "1-AA-105-07-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "R\u00e9seau diplomatique", "R\u00e9seau diplomatique : postes \u00e0 l'\u00e9tranger - d\u00e9penses de structures du Minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes"], "code": "1-AA-105-07-01"}], "1-AA-105-07-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "R\u00e9seau diplomatique", "Personnel du Minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes concourant \u00e0 l'action \"r\u00e9seau diplomatique\""], "code": "1-AA-105-07-02"}], "1-AA-105-07-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "R\u00e9seau diplomatique", "R\u00e9seau diplomatique : postes \u00e0 l'\u00e9tranger - d\u00e9penses de structures hors Minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes"], "code": "1-AA-105-07-03"}], "1-AA-105-07-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "R\u00e9seau diplomatique", "Personnel hors Minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res et europ\u00e9ennes, concourant \u00e0 l'action \"r\u00e9seau diplomatique\""], "code": "1-AA-105-07-04"}], "1-AA-105-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "D\u00e9penses de personnel \u00e0 reventiler entre les actions du programme"], "code": "1-AA-105-99"}], "1-AA-151": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger et affaires consulaires"], "code": "1-AA-151"}], "1-AA-151-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger et affaires consulaires", "Offre d'un service public de qualit\u00e9 aux Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger"], "code": "1-AA-151-01"}], "1-AA-151-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger et affaires consulaires", "Offre d'un service public de qualit\u00e9 aux Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger", "Services publics administratifs offerts aux fran\u00e7ais"], "code": "1-AA-151-01-02"}], "1-AA-151-01-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger et affaires consulaires", "Offre d'un service public de qualit\u00e9 aux Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger", "Animation et gestion du r\u00e9seau : animation des postes consulaires"], "code": "1-AA-151-01-12"}], "1-AA-151-01-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger et affaires consulaires", "Offre d'un service public de qualit\u00e9 aux Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"offre d'un service public de qualit\u00e9 aux fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger\""], "code": "1-AA-151-01-13"}], "1-AA-151-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger et affaires consulaires", "Acc\u00e8s des \u00e9l\u00e8ves fran\u00e7ais au r\u00e9seau AEFE"], "code": "1-AA-151-02"}], "1-AA-151-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger et affaires consulaires", "Acc\u00e8s des \u00e9l\u00e8ves fran\u00e7ais au r\u00e9seau AEFE", "Bourses scolaires"], "code": "1-AA-151-02-01"}], "1-AA-151-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger et affaires consulaires", "Acc\u00e8s des \u00e9l\u00e8ves fran\u00e7ais au r\u00e9seau AEFE", "Prise en charge des frais de scolarit\u00e9"], "code": "1-AA-151-02-02"}], "1-AA-151-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger et affaires consulaires", "Instruction des demandes de visa"], "code": "1-AA-151-03"}], "1-AA-151-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger et affaires consulaires", "Instruction des demandes de visa", "Fourniture des services administratifs"], "code": "1-AA-151-03-01"}], "1-AA-151-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger et affaires consulaires", "Instruction des demandes de visa", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"instruction des demandes de visa\""], "code": "1-AA-151-03-02"}], "1-AA-151-03-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger et affaires consulaires", "Instruction des demandes de visa", "Introduction de la biom\u00e9trie, am\u00e9nagement des services et lutte contre la fraude"], "code": "1-AA-151-03-03"}], "1-AA-151-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger et affaires consulaires", "D\u00e9penses de personnel \u00e0 reventiler entre les actions du programme"], "code": "1-AA-151-99"}], "1-AA-185": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Diplomatie culturelle et d'influence"], "code": "1-AA-185"}], "1-AA-185-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Diplomatie culturelle et d'influence", "Animation du r\u00e9seau"], "code": "1-AA-185-01"}], "1-AA-185-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Diplomatie culturelle et d'influence", "Animation du r\u00e9seau", "Animation du r\u00e9seau"], "code": "1-AA-185-01-02"}], "1-AA-185-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Diplomatie culturelle et d'influence", "Animation du r\u00e9seau", "Appui g\u00e9n\u00e9ral au r\u00e9seau"], "code": "1-AA-185-01-03"}], "1-AA-185-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Diplomatie culturelle et d'influence", "Coop\u00e9ration culturelle et promotion du fran\u00e7ais"], "code": "1-AA-185-02"}], "1-AA-185-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Diplomatie culturelle et d'influence", "Coop\u00e9ration culturelle et promotion du fran\u00e7ais", "Fran\u00e7ais et diversit\u00e9 linguistique"], "code": "1-AA-185-02-01"}], "1-AA-185-02-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Diplomatie culturelle et d'influence", "Coop\u00e9ration culturelle et promotion du fran\u00e7ais", "Coop\u00e9ration et diffusion culturelles"], "code": "1-AA-185-02-05"}], "1-AA-185-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Diplomatie culturelle et d'influence", "Enjeux globaux"], "code": "1-AA-185-03"}], "1-AA-185-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Diplomatie culturelle et d'influence", "Attractivit\u00e9 et recherche"], "code": "1-AA-185-04"}], "1-AA-185-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Diplomatie culturelle et d'influence", "Attractivit\u00e9 et recherche", "Attractivit\u00e9 et enseignement sup\u00e9rieur"], "code": "1-AA-185-04-01"}], "1-AA-185-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Diplomatie culturelle et d'influence", "Attractivit\u00e9 et recherche", "Recherche scientifique"], "code": "1-AA-185-04-02"}], "1-AA-185-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Diplomatie culturelle et d'influence", "Agence pour l'enseignement fran\u00e7ais \u00e0 l'\u00e9tranger"], "code": "1-AA-185-05"}], "1-AA-185-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Diplomatie culturelle et d'influence", "D\u00e9penses de personnel concourant au programme \"Diplomatie culturelle et d'influence\""], "code": "1-AA-185-06"}], "1-AB": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat"], "code": "1-AB"}], "1-AB-216": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur"], "code": "1-AB-216"}], "1-AB-216-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux"], "code": "1-AB-216-01"}], "1-AB-216-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "Cabinets des ministres et bureaux des cabinets des ministres"], "code": "1-AB-216-01-01"}], "1-AB-216-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "Cabinet du secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral et des services rattach\u00e9s"], "code": "1-AB-216-01-02"}], "1-AB-216-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "D\u00e9l\u00e9gation \u00e0 l'information et \u00e0 la communication"], "code": "1-AB-216-01-03"}], "1-AB-216-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "Mission aux archives nationales"], "code": "1-AB-216-01-04"}], "1-AB-216-01-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "Inspection g\u00e9n\u00e9rale de l'administration"], "code": "1-AB-216-01-05"}], "1-AB-216-01-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "Centre des hautes \u00e9tudes du minit\u00e8re de l'int\u00e9rieur"], "code": "1-AB-216-01-06"}], "1-AB-216-01-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "Conseil national des activit\u00e9s priv\u00e9es de s\u00e9curit\u00e9 (CNAPS)"], "code": "1-AB-216-01-07"}], "1-AB-216-01-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "Autres \u00e9tudes et recherches"], "code": "1-AB-216-01-08"}], "1-AB-216-01-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "Direction des syst\u00e8mes d'information et de communication : personnel"], "code": "1-AB-216-01-09"}], "1-AB-216-01-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "Services zonaux des syst\u00e8mes d'information et de communication : soutien"], "code": "1-AB-216-01-10"}], "1-AB-216-01-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "Gestion des ressources humaines"], "code": "1-AB-216-01-11"}], "1-AB-216-01-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "Direction g\u00e9n\u00e9rale des collectivit\u00e9s locales"], "code": "1-AB-216-01-12"}], "1-AB-216-01-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "P\u00f4le interminist\u00e9riel d'appui et de contr\u00f4le de la l\u00e9galit\u00e9"], "code": "1-AB-216-01-13"}], "1-AB-216-01-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "Comit\u00e9 des finances locales"], "code": "1-AB-216-01-14"}], "1-AB-216-01-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "Fonctionnement g\u00e9n\u00e9ral des services"], "code": "1-AB-216-01-15"}], "1-AB-216-01-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "Cultes"], "code": "1-AB-216-01-16"}], "1-AB-216-01-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "D\u00e9l\u00e9gation g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 l'outre-mer"], "code": "1-AB-216-01-17"}], "1-AB-216-01-18": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "\u00c9tat-major et services centraux", "S\u00e9curit\u00e9 et \u00e9ducation routi\u00e8res"], "code": "1-AB-216-01-18"}], "1-AB-216-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Syst\u00e8me d'information et de communication"], "code": "1-AB-216-03"}], "1-AB-216-03-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Syst\u00e8me d'information et de communication", "Maintien en condition op\u00e9rationnelle des syst\u00e8mes d'information et de communication (SIC)"], "code": "1-AB-216-03-05"}], "1-AB-216-03-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Syst\u00e8me d'information et de communication", "Syst\u00e8me d'information et de communication : grands projets"], "code": "1-AB-216-03-08"}], "1-AB-216-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Action sociale et formation"], "code": "1-AB-216-04"}], "1-AB-216-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Action sociale et formation", "Action sociale : offre de services collectifs"], "code": "1-AB-216-04-01"}], "1-AB-216-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Action sociale et formation", "Formation et recrutement"], "code": "1-AB-216-04-02"}], "1-AB-216-04-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Action sociale et formation", "Action sociale : partenariat social"], "code": "1-AB-216-04-07"}], "1-AB-216-04-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Action sociale et formation", "Action sociale : insertion des personnes handicap\u00e9es"], "code": "1-AB-216-04-08"}], "1-AB-216-04-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Action sociale et formation", "Action sociale : professionnels de soutien"], "code": "1-AB-216-04-09"}], "1-AB-216-04-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Action sociale et formation", "Action sociale : missions transversales"], "code": "1-AB-216-04-10"}], "1-AB-216-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires immobili\u00e8res"], "code": "1-AB-216-05"}], "1-AB-216-05-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires immobili\u00e8res", "Immobilier de l'administration centrale : fonctionnement courant"], "code": "1-AB-216-05-01"}], "1-AB-216-05-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires immobili\u00e8res", "Immobilier de l'administration centrale : s\u00e9curit\u00e9 des biens et des personnes"], "code": "1-AB-216-05-06"}], "1-AB-216-05-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires immobili\u00e8res", "Immobilier de l'administration centrale : p\u00e9rennit\u00e9 du patrimoine et travaux de r\u00e9novation"], "code": "1-AB-216-05-07"}], "1-AB-216-05-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires immobili\u00e8res", "Immobilier de l'administration centrale : rationalisation des implantations"], "code": "1-AB-216-05-08"}], "1-AB-216-05-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires immobili\u00e8res", "Action sociale : immobilier"], "code": "1-AB-216-05-10"}], "1-AB-216-05-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires immobili\u00e8res", "Services zonaux des syst\u00e8mes d'information et de communication : immobilier"], "code": "1-AB-216-05-11"}], "1-AB-216-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires juridiques et contentieuses"], "code": "1-AB-216-06"}], "1-AB-216-06-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires juridiques et contentieuses", "Refus de concours de la force publique : r\u00e8glements amiables"], "code": "1-AB-216-06-01"}], "1-AB-216-06-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires juridiques et contentieuses", "Refus de concours de la force publique : contentieux"], "code": "1-AB-216-06-02"}], "1-AB-216-06-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires juridiques et contentieuses", "Attroupements : r\u00e8glements amiables"], "code": "1-AB-216-06-03"}], "1-AB-216-06-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires juridiques et contentieuses", "Attroupements : contentieux"], "code": "1-AB-216-06-04"}], "1-AB-216-06-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires juridiques et contentieuses", "Autres mises en cause de l'Etat : r\u00e8glements amiables"], "code": "1-AB-216-06-05"}], "1-AB-216-06-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires juridiques et contentieuses", "Autres mises en cause de l'Etat : contentieux"], "code": "1-AB-216-06-06"}], "1-AB-216-06-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires juridiques et contentieuses", "Accidents de la circulation : r\u00e8glements amiables"], "code": "1-AB-216-06-07"}], "1-AB-216-06-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires juridiques et contentieuses", "Accidents de la circulation : contentieux"], "code": "1-AB-216-06-08"}], "1-AB-216-06-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires juridiques et contentieuses", "Protection juridique"], "code": "1-AB-216-06-09"}], "1-AB-216-06-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires juridiques et contentieuses", "Litiges intervenant dans le cadre du droit des \u00e9trangers : r\u00e8glements amiables"], "code": "1-AB-216-06-10"}], "1-AB-216-06-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Affaires juridiques et contentieuses", "Litiges intervenant dans le cadre du droit des \u00e9trangers : r\u00e8glements contentieux"], "code": "1-AB-216-06-11"}], "1-AB-216-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Immigration, asile et int\u00e9gration"], "code": "1-AB-216-08"}], "1-AB-216-08-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 l'immigration et \u00e0 l'int\u00e9gration"], "code": "1-AB-216-08-01"}], "1-AB-216-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Conduite et pilotage des politiques de l'int\u00e9rieur", "D\u00e9penses de personnel du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-AB-216-99"}], "1-AB-232": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative"], "code": "1-AB-232"}], "1-AB-232-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Financement des partis"], "code": "1-AB-232-01"}], "1-AB-232-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Organisation des \u00e9lections"], "code": "1-AB-232-02"}], "1-AB-232-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Organisation des \u00e9lections", "Elections pr\u00e9sidentielles"], "code": "1-AB-232-02-01"}], "1-AB-232-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Organisation des \u00e9lections", "Elections l\u00e9gislatives g\u00e9n\u00e9rales"], "code": "1-AB-232-02-02"}], "1-AB-232-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Organisation des \u00e9lections", "Elections des repr\u00e9sentants au Parlement europ\u00e9en"], "code": "1-AB-232-02-03"}], "1-AB-232-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Organisation des \u00e9lections", "Elections s\u00e9natoriales g\u00e9n\u00e9rales"], "code": "1-AB-232-02-04"}], "1-AB-232-02-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Organisation des \u00e9lections", "Elections cantonales g\u00e9n\u00e9rales"], "code": "1-AB-232-02-05"}], "1-AB-232-02-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Organisation des \u00e9lections", "Elections municipales g\u00e9n\u00e9rales"], "code": "1-AB-232-02-06"}], "1-AB-232-02-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Organisation des \u00e9lections", "R\u00e9f\u00e9rendums"], "code": "1-AB-232-02-07"}], "1-AB-232-02-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Organisation des \u00e9lections", "Elections r\u00e9gionales g\u00e9n\u00e9rales et assembl\u00e9e de Corse"], "code": "1-AB-232-02-09"}], "1-AB-232-02-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Organisation des \u00e9lections", "Elections partielles (l\u00e9gislatives, s\u00e9natoriales, cantonales, municipales, r\u00e9gionales, territoriales et provinciales)"], "code": "1-AB-232-02-10"}], "1-AB-232-02-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Organisation des \u00e9lections", "Elections : d\u00e9penses communes"], "code": "1-AB-232-02-11"}], "1-AB-232-02-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Organisation des \u00e9lections", "Syst\u00e8mes d'information et de communication"], "code": "1-AB-232-02-12"}], "1-AB-232-02-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Organisation des \u00e9lections", "Elections territoriales en outre-mer"], "code": "1-AB-232-02-13"}], "1-AB-232-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Commission nationale des comptes de campagne et des financements politiques"], "code": "1-AB-232-03"}], "1-AB-232-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Cultes"], "code": "1-AB-232-04"}], "1-AB-232-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Cultes", "Immobilier"], "code": "1-AB-232-04-01"}], "1-AB-232-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Cultes", "Soutien"], "code": "1-AB-232-04-02"}], "1-AB-232-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "Vie associative"], "code": "1-AB-232-05"}], "1-AB-232-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Vie politique, cultuelle et associative", "D\u00e9penses de personnel du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-AB-232-99"}], "1-AB-307": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale"], "code": "1-AB-307"}], "1-AB-307-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Coordination de la s\u00e9curit\u00e9 des personnes et des biens"], "code": "1-AB-307-01"}], "1-AB-307-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Coordination de la s\u00e9curit\u00e9 des personnes et des biens", "S\u00e9curit\u00e9 nationale"], "code": "1-AB-307-01-02"}], "1-AB-307-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Coordination de la s\u00e9curit\u00e9 des personnes et des biens", "R\u00e8glementation relative \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9"], "code": "1-AB-307-01-03"}], "1-AB-307-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "R\u00e9glementation g\u00e9n\u00e9rale, garantie de l'identit\u00e9 et de la nationalit\u00e9 et d\u00e9livrance des titres"], "code": "1-AB-307-02"}], "1-AB-307-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "R\u00e9glementation g\u00e9n\u00e9rale, garantie de l'identit\u00e9 et de la nationalit\u00e9 et d\u00e9livrance des titres", "Syst\u00e8me d'immatriculation des v\u00e9hicules"], "code": "1-AB-307-02-02"}], "1-AB-307-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "R\u00e9glementation g\u00e9n\u00e9rale, garantie de l'identit\u00e9 et de la nationalit\u00e9 et d\u00e9livrance des titres", "Garantie de l'identit\u00e9 et de la nationalit\u00e9, d\u00e9livrance de titres"], "code": "1-AB-307-02-04"}], "1-AB-307-02-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "R\u00e9glementation g\u00e9n\u00e9rale, garantie de l'identit\u00e9 et de la nationalit\u00e9 et d\u00e9livrance des titres", "Elections, vie politique et associations"], "code": "1-AB-307-02-05"}], "1-AB-307-02-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "R\u00e9glementation g\u00e9n\u00e9rale, garantie de l'identit\u00e9 et de la nationalit\u00e9 et d\u00e9livrance des titres", "R\u00e9glementation g\u00e9n\u00e9rale (hors s\u00e9curit\u00e9)"], "code": "1-AB-307-02-06"}], "1-AB-307-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Contr\u00f4le de l\u00e9galit\u00e9 et conseil aux collectivit\u00e9s territoriales"], "code": "1-AB-307-03"}], "1-AB-307-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Contr\u00f4le de l\u00e9galit\u00e9 et conseil aux collectivit\u00e9s territoriales", "Contr\u00f4le de l\u00e9galit\u00e9 et conseils aux collectivit\u00e9s territoriales"], "code": "1-AB-307-03-02"}], "1-AB-307-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Pilotage territorial des politiques gouvernementales"], "code": "1-AB-307-04"}], "1-AB-307-04-01": [{"distance": 0.7242186492468884, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Pilotage territorial des politiques gouvernementales", "Gestion des programmes europ\u00e9ens"], "code": "1-AB-307-04-01"}], "1-AB-307-04-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Pilotage territorial des politiques gouvernementales", "Animation des politiques interminist\u00e9rielles (hors Union europ\u00e9enne)"], "code": "1-AB-307-04-04"}], "1-AB-307-04-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Pilotage territorial des politiques gouvernementales", "Mutualisation des cr\u00e9dits de fonctionnement"], "code": "1-AB-307-04-06"}], "1-AB-307-04-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Pilotage territorial des politiques gouvernementales", "Communication et repr\u00e9sentation de l'Etat"], "code": "1-AB-307-04-07"}], "1-AB-307-04-09": [{"distance": 1.0300625565164157, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Pilotage territorial des politiques gouvernementales", "Gestion des programmes europ\u00e9ens"], "code": "1-AB-307-04-01"}], "1-AB-307-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Animation et soutien du r\u00e9seau"], "code": "1-AB-307-05"}], "1-AB-307-05-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Animation et soutien du r\u00e9seau", "Informatique"], "code": "1-AB-307-05-01"}], "1-AB-307-05-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Animation et soutien du r\u00e9seau", "Immobilier"], "code": "1-AB-307-05-02"}], "1-AB-307-05-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Animation et soutien du r\u00e9seau", "D\u00e9penses des hauts commissariats et repr\u00e9sentations de l'Etat dans les collectivit\u00e9s d'outre-mer et \u00e0 Mayotte (hors DOM et collectivit\u00e9 territoriale de Saint-Pierre-et-Miquelon)"], "code": "1-AB-307-05-05"}], "1-AB-307-05-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Animation et soutien du r\u00e9seau", "Animation du r\u00e9seau des pr\u00e9fectures et mesures nationales"], "code": "1-AB-307-05-06"}], "1-AB-307-05-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Animation et soutien du r\u00e9seau", "Fonctionnement courant des pr\u00e9fectures"], "code": "1-AB-307-05-07"}], "1-AB-307-05-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Animation et soutien du r\u00e9seau", "Formation"], "code": "1-AB-307-05-08"}], "1-AB-307-05-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Animation et soutien du r\u00e9seau", "Action sociale"], "code": "1-AB-307-05-09"}], "1-AB-307-05-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "Animation et soutien du r\u00e9seau", "Transports"], "code": "1-AB-307-05-10"}], "1-AB-307-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Administration g\u00e9n\u00e9rale et territoriale de l'\u00c9tat", "Administration territoriale", "D\u00e9penses de personnel du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-AB-307-99"}], "1-AC": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales"], "code": "1-AC"}], "1-AC-149": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat"], "code": "1-AC-149"}], "1-AC-149-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "Gestion des for\u00eats publiques et protection de la for\u00eat"], "code": "1-AC-149-11"}], "1-AC-149-11-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "Gestion des for\u00eats publiques et protection de la for\u00eat", "ONF \u2013 Versement Compensateur"], "code": "1-AC-149-11-11"}], "1-AC-149-11-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "Gestion des for\u00eats publiques et protection de la for\u00eat", "ONF - Missions d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral"], "code": "1-AC-149-11-12"}], "1-AC-149-11-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "Gestion des for\u00eats publiques et protection de la for\u00eat", "ONF - Autres subventions"], "code": "1-AC-149-11-13"}], "1-AC-149-11-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "Gestion des for\u00eats publiques et protection de la for\u00eat", "D\u00e9fense des for\u00eats contre les incendies (DFCI) cofinanc\u00e9e"], "code": "1-AC-149-11-14"}], "1-AC-149-11-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "Gestion des for\u00eats publiques et protection de la for\u00eat", "Restauration des terrains en montagne (RTM) cofinanc\u00e9e"], "code": "1-AC-149-11-15"}], "1-AC-149-11-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "Gestion des for\u00eats publiques et protection de la for\u00eat", "D\u00e9fense des for\u00eats contre les incendies (DFCI)  non cofinanc\u00e9e"], "code": "1-AC-149-11-16"}], "1-AC-149-11-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "Gestion des for\u00eats publiques et protection de la for\u00eat", "Restauration des terrains en montagne (RTM) non cofinanc\u00e9e"], "code": "1-AC-149-11-17"}], "1-AC-149-11-18": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "Gestion des for\u00eats publiques et protection de la for\u00eat", "Acquisition de for\u00eat par l'Etat ou les collectivit\u00e9s territoriales"], "code": "1-AC-149-11-18"}], "1-AC-149-11-19": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "Gestion des for\u00eats publiques et protection de la for\u00eat", "Classement et lutte phytosanitaire"], "code": "1-AC-149-11-19"}], "1-AC-149-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "D\u00e9veloppement \u00e9conomique de la fili\u00e8re et gestion durable"], "code": "1-AC-149-12"}], "1-AC-149-12-22": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "D\u00e9veloppement \u00e9conomique de la fili\u00e8re et gestion durable", "Chablis Klaus"], "code": "1-AC-149-12-22"}], "1-AC-149-12-25": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "D\u00e9veloppement \u00e9conomique de la fili\u00e8re et gestion durable", "Centre national de la propri\u00e9t\u00e9 foresti\u00e8re (CNPF)"], "code": "1-AC-149-12-25"}], "1-AC-149-12-26": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "D\u00e9veloppement \u00e9conomique de la fili\u00e8re et gestion durable", "Soutiens aux organismes, \u00e9tudes, recherche"], "code": "1-AC-149-12-26"}], "1-AC-149-12-28": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "D\u00e9veloppement \u00e9conomique de la fili\u00e8re et gestion durable", "Pr\u00eats bonifi\u00e9s"], "code": "1-AC-149-12-28"}], "1-AC-149-13": [{"distance": 1.193304738292814, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "Gestion des for\u00eats publiques et protection de la for\u00eat"], "code": "1-AC-149-11"}], "1-AC-149-13-31": [{"distance": 2.291185612600236, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "Gestion des for\u00eats publiques et protection de la for\u00eat", "Acquisition de for\u00eat par l'Etat ou les collectivit\u00e9s territoriales"], "code": "1-AC-149-11-18"}], "1-AC-149-13-32": [{"distance": 2.4208110239557055, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "For\u00eat", "D\u00e9veloppement \u00e9conomique de la fili\u00e8re et gestion durable", "Soutiens aux organismes, \u00e9tudes, recherche"], "code": "1-AC-149-12-26"}], "1-AC-154": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires"], "code": "1-AC-154"}], "1-AC-154-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Adaptation des fili\u00e8res \u00e0 l'\u00e9volution des march\u00e9s"], "code": "1-AC-154-11"}], "1-AC-154-11-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Adaptation des fili\u00e8res \u00e0 l'\u00e9volution des march\u00e9s", "Prime nationale suppl\u00e9mentaire \u00e0 la vache allaitante (PNSVA)"], "code": "1-AC-154-11-01"}], "1-AC-154-11-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Adaptation des fili\u00e8res \u00e0 l'\u00e9volution des march\u00e9s", "Fonds pour les investissements strat\u00e9giques des industries agro-alimentaires"], "code": "1-AC-154-11-02"}], "1-AC-154-11-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Adaptation des fili\u00e8res \u00e0 l'\u00e9volution des march\u00e9s", "Soutien \u00e0 la production de sucre dans les d\u00e9partements d'outre-mer"], "code": "1-AC-154-11-03"}], "1-AC-154-11-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Adaptation des fili\u00e8res \u00e0 l'\u00e9volution des march\u00e9s", "Actions internationales"], "code": "1-AC-154-11-04"}], "1-AC-154-11-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Adaptation des fili\u00e8res \u00e0 l'\u00e9volution des march\u00e9s", "Politique de la qualit\u00e9"], "code": "1-AC-154-11-06"}], "1-AC-154-11-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Adaptation des fili\u00e8res \u00e0 l'\u00e9volution des march\u00e9s", "Pr\u00eats sp\u00e9ciaux d'\u00e9levage et pr\u00eats aux productions v\u00e9g\u00e9tales sp\u00e9ciales (PSE et PPVS)"], "code": "1-AC-154-11-07"}], "1-AC-154-11-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Adaptation des fili\u00e8res \u00e0 l'\u00e9volution des march\u00e9s", "Offices : intervention"], "code": "1-AC-154-11-08"}], "1-AC-154-11-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Adaptation des fili\u00e8res \u00e0 l'\u00e9volution des march\u00e9s", "Autres actions d'adaptation des fili\u00e8res \u00e0 l'\u00e9volution des march\u00e9s"], "code": "1-AC-154-11-09"}], "1-AC-154-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion des crises et des al\u00e9as de la production"], "code": "1-AC-154-12"}], "1-AC-154-12-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion des crises et des al\u00e9as de la production", "Fonds d'all\u00e8gement des charges financi\u00e8res des agriculteurs"], "code": "1-AC-154-12-01"}], "1-AC-154-12-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion des crises et des al\u00e9as de la production", "Pr\u00eats de crise"], "code": "1-AC-154-12-02"}], "1-AC-154-12-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion des crises et des al\u00e9as de la production", "Assurance r\u00e9colte"], "code": "1-AC-154-12-03"}], "1-AC-154-12-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion des crises et des al\u00e9as de la production", "Aides en faveur du redressement des exploitations en difficult\u00e9 (AGRIDIFF)"], "code": "1-AC-154-12-04"}], "1-AC-154-12-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion des crises et des al\u00e9as de la production", "Fonds national de gestion des risques en agriculture"], "code": "1-AC-154-12-05"}], "1-AC-154-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Appui au renouvellement et \u00e0 la modernisation des exploitations agricoles"], "code": "1-AC-154-13"}], "1-AC-154-13-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Appui au renouvellement et \u00e0 la modernisation des exploitations agricoles", "Pr\u00eats \u00e0 l'installation"], "code": "1-AC-154-13-01"}], "1-AC-154-13-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Appui au renouvellement et \u00e0 la modernisation des exploitations agricoles", "Aides \u00e0 la cessation d'activit\u00e9s"], "code": "1-AC-154-13-02"}], "1-AC-154-13-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Appui au renouvellement et \u00e0 la modernisation des exploitations agricoles", "Stages \u00e0 l'installation"], "code": "1-AC-154-13-03"}], "1-AC-154-13-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Appui au renouvellement et \u00e0 la modernisation des exploitations agricoles", "Aides au d\u00e9parts (anciens dispositifs)"], "code": "1-AC-154-13-04"}], "1-AC-154-13-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Appui au renouvellement et \u00e0 la modernisation des exploitations agricoles", "Pr\u00eats de modernisation"], "code": "1-AC-154-13-05"}], "1-AC-154-13-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Appui au renouvellement et \u00e0 la modernisation des exploitations agricoles", "Dotation aux jeunes agriculteurs"], "code": "1-AC-154-13-06"}], "1-AC-154-13-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Appui au renouvellement et \u00e0 la modernisation des exploitations agricoles", "Fonds d'incitation et de communication pour l'installation en agriculture (FICIA)"], "code": "1-AC-154-13-07"}], "1-AC-154-13-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Appui au renouvellement et \u00e0 la modernisation des exploitations agricoles", "Autres aides \u00e0 la modernisation des exploitations agricoles"], "code": "1-AC-154-13-08"}], "1-AC-154-13-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Appui au renouvellement et \u00e0 la modernisation des exploitations agricoles", "Plan de relance - Autres aides \u00e0 la modernisation des exploitations agricoles"], "code": "1-AC-154-13-09"}], "1-AC-154-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires"], "code": "1-AC-154-14"}], "1-AC-154-14-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Hydraulique agricole et ouvrages domaniaux"], "code": "1-AC-154-14-01"}], "1-AC-154-14-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Formation et information des cadres syndicaux et professionnels de l'agriculture"], "code": "1-AC-154-14-02"}], "1-AC-154-14-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Animation et d\u00e9veloppement rural au niveau national"], "code": "1-AC-154-14-03"}], "1-AC-154-14-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Actions en faveur du cheval men\u00e9es au niveau national"], "code": "1-AC-154-14-04"}], "1-AC-154-14-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Appui \u00e0 la restructuration fonci\u00e8re des exploitations agricoles"], "code": "1-AC-154-14-05"}], "1-AC-154-14-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Plan de ma\u00eetrise des pollutions d'origine agricole"], "code": "1-AC-154-14-06"}], "1-AC-154-14-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Indemnit\u00e9s compensatoires de handicaps naturels"], "code": "1-AC-154-14-07"}], "1-AC-154-14-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Mesures agro-environnementales r\u00e9gionales"], "code": "1-AC-154-14-08"}], "1-AC-154-14-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Prime herbag\u00e8re agro-environnementale"], "code": "1-AC-154-14-09"}], "1-AC-154-14-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Aides \u00e0 la diversification des cultures dans l'assolement"], "code": "1-AC-154-14-10"}], "1-AC-154-14-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Autres actions environnementales et pastoralisme"], "code": "1-AC-154-14-11"}], "1-AC-154-14-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Boisement des terres agricoles"], "code": "1-AC-154-14-12"}], "1-AC-154-14-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Actions d'expertise technique (eau et connaissance des sols)"], "code": "1-AC-154-14-13"}], "1-AC-154-14-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Autres actions de soutien aux syndicats"], "code": "1-AC-154-14-14"}], "1-AC-154-14-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Animation et d\u00e9veloppement rural au niveau local"], "code": "1-AC-154-14-15"}], "1-AC-154-14-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "R\u00e8glementation et s\u00e9curit\u00e9 au travail"], "code": "1-AC-154-14-16"}], "1-AC-154-14-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Incitation \u00e0 l'emploi en agriculture et en milieu rural"], "code": "1-AC-154-14-17"}], "1-AC-154-14-18": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Actions en faveur du cheval men\u00e9es au niveau local (hors CPER)"], "code": "1-AC-154-14-18"}], "1-AC-154-14-19": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Gestion \u00e9quilibr\u00e9e et durable des territoires", "Actions en faveur du cheval men\u00e9es au niveau local (CPER)"], "code": "1-AC-154-14-19"}], "1-AC-154-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Moyens de mise en oeuvre des politiques publiques et gestion des interventions"], "code": "1-AC-154-15"}], "1-AC-154-15-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Moyens de mise en oeuvre des politiques publiques et gestion des interventions", "Institut fran\u00e7ais du cheval et de l'\u00e9quitation (IFCE)"], "code": "1-AC-154-15-01"}], "1-AC-154-15-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Moyens de mise en oeuvre des politiques publiques et gestion des interventions", "Fonctionnement de l'ASP, de l'ODARC et des ADASEA"], "code": "1-AC-154-15-02"}], "1-AC-154-15-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Moyens de mise en oeuvre des politiques publiques et gestion des interventions", "Institut national des appellations d'origine (INAO) et Agence bio"], "code": "1-AC-154-15-03"}], "1-AC-154-15-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Moyens de mise en oeuvre des politiques publiques et gestion des interventions", "Offices : fonctionnement"], "code": "1-AC-154-15-04"}], "1-AC-154-15-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "\u00c9conomie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture et des territoires", "Moyens de mise en oeuvre des politiques publiques et gestion des interventions", "Pr\u00e9financement des aides communautaires et apurement communautaire"], "code": "1-AC-154-15-05"}], "1-AC-206": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation"], "code": "1-AC-206"}], "1-AC-206-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Pr\u00e9vention et gestion des risques inh\u00e9rents \u00e0 la production v\u00e9g\u00e9tale"], "code": "1-AC-206-01"}], "1-AC-206-01-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Pr\u00e9vention et gestion des risques inh\u00e9rents \u00e0 la production v\u00e9g\u00e9tale", "D\u00e9tection et surveillance des risques phytosanitaires"], "code": "1-AC-206-01-10"}], "1-AC-206-01-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Pr\u00e9vention et gestion des risques inh\u00e9rents \u00e0 la production v\u00e9g\u00e9tale", "Contr\u00f4le des conditions de production des v\u00e9g\u00e9taux"], "code": "1-AC-206-01-13"}], "1-AC-206-01-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Pr\u00e9vention et gestion des risques inh\u00e9rents \u00e0 la production v\u00e9g\u00e9tale", "Promotion des modes de production respectueux de la sant\u00e9 et de l'environnement"], "code": "1-AC-206-01-15"}], "1-AC-206-01-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Pr\u00e9vention et gestion des risques inh\u00e9rents \u00e0 la production v\u00e9g\u00e9tale", "Laboratoire national de protection des v\u00e9g\u00e9taux"], "code": "1-AC-206-01-17"}], "1-AC-206-01-18": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Pr\u00e9vention et gestion des risques inh\u00e9rents \u00e0 la production v\u00e9g\u00e9tale", "D\u00e9partement de sant\u00e9 des for\u00eats"], "code": "1-AC-206-01-18"}], "1-AC-206-01-19": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Pr\u00e9vention et gestion des risques inh\u00e9rents \u00e0 la production v\u00e9g\u00e9tale", "D\u00e9tection et surveillance des risques phytosanitaires au niveau d\u00e9concentr\u00e9 (FREDON)"], "code": "1-AC-206-01-19"}], "1-AC-206-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Lutte contre les maladies animales et protection des animaux"], "code": "1-AC-206-02"}], "1-AC-206-02-20": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Lutte contre les maladies animales et protection des animaux", "Gestion des maladies animales"], "code": "1-AC-206-02-20"}], "1-AC-206-02-21": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Lutte contre les maladies animales et protection des animaux", "Lutte contre les enc\u00e9phalopathies spongiformes subaig\u00fces transmissibles (ESST) au niveau d\u00e9concentr\u00e9"], "code": "1-AC-206-02-21"}], "1-AC-206-02-22": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Lutte contre les maladies animales et protection des animaux", "Identification des animaux"], "code": "1-AC-206-02-22"}], "1-AC-206-02-24": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Lutte contre les maladies animales et protection des animaux", "Plans d'urgence contre les \u00e9pizooties"], "code": "1-AC-206-02-24"}], "1-AC-206-02-27": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Lutte contre les maladies animales et protection des animaux", "Protection des animaux de rente et des animaux de compagnie"], "code": "1-AC-206-02-27"}], "1-AC-206-02-29": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Lutte contre les maladies animales et protection des animaux", "Contr\u00f4le de l'alimentation animale et du m\u00e9dicament v\u00e9t\u00e9rinaire"], "code": "1-AC-206-02-29"}], "1-AC-206-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Pr\u00e9vention et gestion des risques sanitaires li\u00e9s aux denr\u00e9es alimentaires"], "code": "1-AC-206-03"}], "1-AC-206-03-31": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Pr\u00e9vention et gestion des risques sanitaires li\u00e9s aux denr\u00e9es alimentaires", "Inspection sanitaire"], "code": "1-AC-206-03-31"}], "1-AC-206-03-32": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Pr\u00e9vention et gestion des risques sanitaires li\u00e9s aux denr\u00e9es alimentaires", "Service d'inspection v\u00e9t\u00e9rinaire et phytosanitaire aux fronti\u00e8res"], "code": "1-AC-206-03-32"}], "1-AC-206-03-33": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Pr\u00e9vention et gestion des risques sanitaires li\u00e9s aux denr\u00e9es alimentaires", "Lutte contre les salmonelles en \u00e9levage"], "code": "1-AC-206-03-33"}], "1-AC-206-03-35": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Pr\u00e9vention et gestion des risques sanitaires li\u00e9s aux denr\u00e9es alimentaires", "Surveillance de la contamination des denr\u00e9es et gestion des alertes"], "code": "1-AC-206-03-35"}], "1-AC-206-03-36": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Pr\u00e9vention et gestion des risques sanitaires li\u00e9s aux denr\u00e9es alimentaires", "Brigade nationale d'enqu\u00eates v\u00e9t\u00e9rinaires et phytosanitaires"], "code": "1-AC-206-03-36"}], "1-AC-206-03-37": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Pr\u00e9vention et gestion des risques sanitaires li\u00e9s aux denr\u00e9es alimentaires", "Risques sanitaires - Administration centrale"], "code": "1-AC-206-03-37"}], "1-AC-206-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Acquisition et mobilisation des moyens scientifiques et techniques pour ma\u00eetriser les risques sanitaires"], "code": "1-AC-206-04"}], "1-AC-206-04-42": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Acquisition et mobilisation des moyens scientifiques et techniques pour ma\u00eetriser les risques sanitaires", "Moyens de fonctionnement de l'agence nationale charg\u00e9e de la s\u00e9curit\u00e9 sanitaire de l\u2019alimentation, de l\u2019environnement et du travail (ANSES)"], "code": "1-AC-206-04-42"}], "1-AC-206-04-43": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Acquisition et mobilisation des moyens scientifiques et techniques pour ma\u00eetriser les risques sanitaires", "Autres moyens scientifiques et techniques"], "code": "1-AC-206-04-43"}], "1-AC-206-04-44": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Acquisition et mobilisation des moyens scientifiques et techniques pour ma\u00eetriser les risques sanitaires", "Syst\u00e8me d'information de l'alimentation (SIAL)"], "code": "1-AC-206-04-44"}], "1-AC-206-04-45": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Acquisition et mobilisation des moyens scientifiques et techniques pour ma\u00eetriser les risques sanitaires", "Qualit\u00e9 nutritionnelle et sanitaire des produits (CPER)"], "code": "1-AC-206-04-45"}], "1-AC-206-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Elimination des farines et des coproduits animaux"], "code": "1-AC-206-05"}], "1-AC-206-05-50": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Elimination des farines et des coproduits animaux", "Service public de l'\u00e9quarrissage, collecte et \u00e9limination des cadavres et sous produits animaux"], "code": "1-AC-206-05-50"}], "1-AC-206-05-51": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Elimination des farines et des coproduits animaux", "Elimination des stocks de farines animales"], "code": "1-AC-206-05-51"}], "1-AC-206-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Mise en oeuvre de la politique de s\u00e9curit\u00e9 et de qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation"], "code": "1-AC-206-06"}], "1-AC-206-06-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Mise en oeuvre de la politique de s\u00e9curit\u00e9 et de qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Personnel des services de l'alimentation au niveau d\u00e9concentr\u00e9 : moyens permanents"], "code": "1-AC-206-06-01"}], "1-AC-206-06-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Mise en oeuvre de la politique de s\u00e9curit\u00e9 et de qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Personnel des services de l'alimentation au niveau d\u00e9concentr\u00e9: moyens non permanents"], "code": "1-AC-206-06-02"}], "1-AC-206-06-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Mise en oeuvre de la politique de s\u00e9curit\u00e9 et de qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Personnel mis \u00e0 disposition par le minist\u00e8re de l'agriculture"], "code": "1-AC-206-06-03"}], "1-AC-206-06-63": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Mise en oeuvre de la politique de s\u00e9curit\u00e9 et de qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Actions sanitaires et sociales des services de l'alimentation"], "code": "1-AC-206-06-63"}], "1-AC-206-06-67": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Mise en oeuvre de la politique de s\u00e9curit\u00e9 et de qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Actions d'information et de communication"], "code": "1-AC-206-06-67"}], "1-AC-206-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Qualit\u00e9 de l'alimentation et offre alimentaire"], "code": "1-AC-206-08"}], "1-AC-206-08-80": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "S\u00e9curit\u00e9 et qualit\u00e9 sanitaires de l'alimentation", "Qualit\u00e9 de l'alimentation et offre alimentaire", "Qualit\u00e9 de l'alimentation et offre alimentaire"], "code": "1-AC-206-08-80"}], "1-AC-215": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture"], "code": "1-AC-215"}], "1-AC-215-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens de l'administration centrale"], "code": "1-AC-215-01"}], "1-AC-215-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens de l'administration centrale", "Personnel permanent"], "code": "1-AC-215-01-01"}], "1-AC-215-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens de l'administration centrale", "Actions sanitaires et sociales"], "code": "1-AC-215-01-02"}], "1-AC-215-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens de l'administration centrale", "Formation continue"], "code": "1-AC-215-01-03"}], "1-AC-215-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens de l'administration centrale", "Gestion immobili\u00e8re de l'administration centrale"], "code": "1-AC-215-01-04"}], "1-AC-215-01-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens de l'administration centrale", "Autres moyens (hors personnel)"], "code": "1-AC-215-01-05"}], "1-AC-215-01-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens de l'administration centrale", "Personnel : moyens d'ajustement"], "code": "1-AC-215-01-06"}], "1-AC-215-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "\u00c9valuation de l'impact des politiques publiques et information \u00e9conomique"], "code": "1-AC-215-02"}], "1-AC-215-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "\u00c9valuation de l'impact des politiques publiques et information \u00e9conomique", "Enqu\u00eates statistiques et r\u00e9seau d'information comptable agricole"], "code": "1-AC-215-02-01"}], "1-AC-215-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "\u00c9valuation de l'impact des politiques publiques et information \u00e9conomique", "Recensement agricole"], "code": "1-AC-215-02-02"}], "1-AC-215-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "\u00c9valuation de l'impact des politiques publiques et information \u00e9conomique", "Etudes pour l'aide \u00e0 la d\u00e9cision"], "code": "1-AC-215-02-03"}], "1-AC-215-02-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "\u00c9valuation de l'impact des politiques publiques et information \u00e9conomique", "Personnel de l'INSEE - Administrations centrale"], "code": "1-AC-215-02-07"}], "1-AC-215-02-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "\u00c9valuation de l'impact des politiques publiques et information \u00e9conomique", "Personnel de l'INSEE -DRAF"], "code": "1-AC-215-02-08"}], "1-AC-215-02-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "\u00c9valuation de l'impact des politiques publiques et information \u00e9conomique", "Personnel : moyens d'ajustement statistiques pour le recensement agricole"], "code": "1-AC-215-02-09"}], "1-AC-215-02-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "\u00c9valuation de l'impact des politiques publiques et information \u00e9conomique", "Personnel : moyens d'ajustement statistiques (hors recensement agricole)"], "code": "1-AC-215-02-10"}], "1-AC-215-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens des directions r\u00e9gionales de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat, des directions de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat et directions d\u00e9partementales des territoires (et de la mer)"], "code": "1-AC-215-03"}], "1-AC-215-03-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens des directions r\u00e9gionales de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat, des directions de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat et directions d\u00e9partementales des territoires (et de la mer)", "Personnel : moyens d'ajustement des DRAAF, DAAF et DDT(M)"], "code": "1-AC-215-03-03"}], "1-AC-215-03-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens des directions r\u00e9gionales de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat, des directions de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat et directions d\u00e9partementales des territoires (et de la mer)", "Actions sanitaires et sociales"], "code": "1-AC-215-03-04"}], "1-AC-215-03-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens des directions r\u00e9gionales de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat, des directions de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat et directions d\u00e9partementales des territoires (et de la mer)", "Formation continue"], "code": "1-AC-215-03-05"}], "1-AC-215-03-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens des directions r\u00e9gionales de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat, des directions de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat et directions d\u00e9partementales des territoires (et de la mer)", "Gestion immobili\u00e8re"], "code": "1-AC-215-03-06"}], "1-AC-215-03-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens des directions r\u00e9gionales de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat, des directions de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat et directions d\u00e9partementales des territoires (et de la mer)", "Autres moyens (hors personnel)"], "code": "1-AC-215-03-07"}], "1-AC-215-03-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens des directions r\u00e9gionales de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat, des directions de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat et directions d\u00e9partementales des territoires (et de la mer)", "Personnels permanents des DRAAF, DAAF et DDT(M)"], "code": "1-AC-215-03-09"}], "1-AC-215-03-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens des directions r\u00e9gionales de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat, des directions de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat et directions d\u00e9partementales des territoires (et de la mer)", "Personnels en DRAAF - Centres de prestations comptables mutualis\u00e9s (CPCM) - Travaillant pour le MAAP"], "code": "1-AC-215-03-10"}], "1-AC-215-03-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens des directions r\u00e9gionales de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat, des directions de l'alimentation, de l'agriculture et de la for\u00eat et directions d\u00e9partementales des territoires (et de la mer)", "Personnels en DRAAF - Centres de prestations comptables mutualis\u00e9s (CPCM) - Travaillant pour le MEEDM"], "code": "1-AC-215-03-11"}], "1-AC-215-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens communs"], "code": "1-AC-215-04"}], "1-AC-215-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens communs", "Communication et diffusion de l'information - Fonds de communication : AFICAR"], "code": "1-AC-215-04-01"}], "1-AC-215-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens communs", "Communication et diffusion de l'information - Autres actions"], "code": "1-AC-215-04-02"}], "1-AC-215-04-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens communs", "Frais judiciaires et r\u00e9parations civiles"], "code": "1-AC-215-04-03"}], "1-AC-215-04-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens communs", "Mise en oeuvre de la r\u00e9forme de l'Etat"], "code": "1-AC-215-04-04"}], "1-AC-215-04-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens communs", "Politique informatique - infrastructures techniques"], "code": "1-AC-215-04-05"}], "1-AC-215-04-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens communs", "Politique informatique - Applications de gestion"], "code": "1-AC-215-04-07"}], "1-AC-215-04-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens communs", "Politique informatique - Applications m\u00e9tiers"], "code": "1-AC-215-04-08"}], "1-AC-215-04-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens communs", "Politique immobili\u00e8re (achat, construction et r\u00e9novation)"], "code": "1-AC-215-04-11"}], "1-AC-215-04-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens communs", "Mise en oeuvre de la formation par l'INFOMA"], "code": "1-AC-215-04-12"}], "1-AC-215-04-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens communs", "Remboursement de personnel mis \u00e0 disposition du minist\u00e8re charg\u00e9 de l'agriculture"], "code": "1-AC-215-04-14"}], "1-AC-215-04-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens communs", "Personnel mis \u00e0 disposition par le minist\u00e8re charg\u00e9 de l'agriculture et autres d\u00e9penses"], "code": "1-AC-215-04-15"}], "1-AC-215-04-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens communs", "El\u00e8ves et stagiaires en \u00e9coles ou en centres de formation"], "code": "1-AC-215-04-16"}], "1-AC-215-04-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens communs", "Autres financements de personnel contribuant aux objectifs du minist\u00e8re charg\u00e9 de l'agriculture"], "code": "1-AC-215-04-17"}], "1-AC-215-04-20": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens communs", "Suivi statistique et scientifique du milieu et des ressources halieutiques pour le compte de la communaut\u00e9 europ\u00e9enne - personnel - cofinancement partiel du FEP"], "code": "1-AC-215-04-20"}], "1-AC-215-04-21": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "Moyens communs", "Personnel des repr\u00e9sentations fran\u00e7aises \u00e0 l'\u00e9tranger et organismes internationaux"], "code": "1-AC-215-04-21"}], "1-AC-215-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Agriculture, alimentation, for\u00eat et affaires rurales", "Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture", "D\u00e9penses de personnel du programme \"conduite et pilotage des politiques de l'agriculture\" \u00e0 reventiler"], "code": "1-AC-215-99"}], "1-AD": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement"], "code": "1-AD"}], "1-AD-110": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement"], "code": "1-AD-110"}], "1-AD-110-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale"], "code": "1-AD-110-01"}], "1-AD-110-01-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Association internationale de d\u00e9veloppement"], "code": "1-AD-110-01-10"}], "1-AD-110-01-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Groupe de la banque mondiale"], "code": "1-AD-110-01-12"}], "1-AD-110-01-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "FMI - bonification FRPC"], "code": "1-AD-110-01-15"}], "1-AD-110-01-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Coop\u00e9ration technique"], "code": "1-AD-110-01-16"}], "1-AD-110-01-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Banque africaine de d\u00e9veloppement"], "code": "1-AD-110-01-17"}], "1-AD-110-01-18": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Fonds africain de d\u00e9veloppement"], "code": "1-AD-110-01-18"}], "1-AD-110-01-19": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Facilit\u00e9 eau"], "code": "1-AD-110-01-19"}], "1-AD-110-01-20": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Banque de d\u00e9veloppement des Etats de l'Afrique centrale"], "code": "1-AD-110-01-20"}], "1-AD-110-01-21": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Banque ouest africaine de d\u00e9veloppement"], "code": "1-AD-110-01-21"}], "1-AD-110-01-22": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Soci\u00e9t\u00e9 interam\u00e9ricaine d'investissement"], "code": "1-AD-110-01-22"}], "1-AD-110-01-23": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Banque asiatique de d\u00e9veloppement"], "code": "1-AD-110-01-23"}], "1-AD-110-01-24": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Fonds asiatique de d\u00e9veloppement"], "code": "1-AD-110-01-24"}], "1-AD-110-01-25": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Banque interam\u00e9ricaine de d\u00e9veloppement"], "code": "1-AD-110-01-25"}], "1-AD-110-01-28": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Banque europ\u00e9enne de reconstruction et de d\u00e9veloppement"], "code": "1-AD-110-01-28"}], "1-AD-110-01-29": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Fonds de coop\u00e9ration pour la s\u00fbret\u00e9 nucl\u00e9aire et la non prolif\u00e9ration"], "code": "1-AD-110-01-29"}], "1-AD-110-01-31": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Banque europ\u00e9enne d'investissement"], "code": "1-AD-110-01-31"}], "1-AD-110-01-32": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Fonds de d\u00e9veloppemnt de l'Am\u00e9rique et des Cara\u00efbes"], "code": "1-AD-110-01-32"}], "1-AD-110-01-33": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Fonds de Doha"], "code": "1-AD-110-01-33"}], "1-AD-110-01-34": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Agriculture (FIDA)"], "code": "1-AD-110-01-34"}], "1-AD-110-01-35": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Sant\u00e9 (FMS)"], "code": "1-AD-110-01-35"}], "1-AD-110-01-36": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Environnement et changement climatique (FEM et autres fonds)"], "code": "1-AD-110-01-36"}], "1-AD-110-01-38": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re multilat\u00e9rale", "Initiatives dans le cadre  de la pr\u00e9sidence du G20"], "code": "1-AD-110-01-38"}], "1-AD-110-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re bilat\u00e9rale"], "code": "1-AD-110-02"}], "1-AD-110-02-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re bilat\u00e9rale", "R\u00e9mun\u00e9ration de l'Agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement (AFD)"], "code": "1-AD-110-02-10"}], "1-AD-110-02-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re bilat\u00e9rale", "Agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement (AFD) bonifications d'int\u00e9r\u00eats"], "code": "1-AD-110-02-11"}], "1-AD-110-02-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re bilat\u00e9rale", "Agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement (AFD) (DOM-TOM)"], "code": "1-AD-110-02-12"}], "1-AD-110-02-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re bilat\u00e9rale", "Bonifications fonds climat"], "code": "1-AD-110-02-13"}], "1-AD-110-02-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re bilat\u00e9rale", "Fonds fran\u00e7ais pour l'environnement mondial"], "code": "1-AD-110-02-14"}], "1-AD-110-02-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re bilat\u00e9rale", "Evaluation expost relevant de l'Agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement (AFD)"], "code": "1-AD-110-02-15"}], "1-AD-110-02-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re bilat\u00e9rale", "Aide budg\u00e9taire \u00e0 destination des pays \u00e9trangers"], "code": "1-AD-110-02-16"}], "1-AD-110-02-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re bilat\u00e9rale", "Evaluations expost des pr\u00eats RPE"], "code": "1-AD-110-02-17"}], "1-AD-110-02-18": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re bilat\u00e9rale", "Evaluations pr\u00e9alables et appui au montage des projets"], "code": "1-AD-110-02-18"}], "1-AD-110-02-19": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re bilat\u00e9rale", "Dons aux Etats \u00e9trangers"], "code": "1-AD-110-02-19"}], "1-AD-110-02-20": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re bilat\u00e9rale", "GIP ADETEF et fondations"], "code": "1-AD-110-02-20"}], "1-AD-110-02-21": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re bilat\u00e9rale", "Aide au commerce des pays en d\u00e9veloppement"], "code": "1-AD-110-02-21"}], "1-AD-110-02-22": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re bilat\u00e9rale", "R\u00e9mun\u00e9rations li\u00e9es aux op\u00e9rations de pr\u00eats RPE (Natixis et autres)"], "code": "1-AD-110-02-22"}], "1-AD-110-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Traitement de la dette des pays pauvres"], "code": "1-AD-110-03"}], "1-AD-110-03-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Traitement de la dette des pays pauvres", "AFD - Traitement de la dette des pays pauvres - Indemnisation au titre des annulations de dettes (Dakar I et II, Club de Paris)"], "code": "1-AD-110-03-10"}], "1-AD-110-03-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Traitement de la dette des pays pauvres", "AFD - indemnisation au titre des r\u00e9ductions de taux d'int\u00e9r\u00eat des pr\u00eats"], "code": "1-AD-110-03-11"}], "1-AD-110-03-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Traitement de la dette des pays pauvres", "Fonds multilat\u00e9raux de soutien aux pays pauvres tr\u00e8s endett\u00e9s"], "code": "1-AD-110-03-12"}], "1-AD-110-03-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Aide \u00e9conomique et financi\u00e8re au d\u00e9veloppement", "Traitement de la dette des pays pauvres", "Compensation des annulations de dettes multilat\u00e9rales"], "code": "1-AD-110-03-13"}], "1-AD-209": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Solidarit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9gard des pays en d\u00e9veloppement"], "code": "1-AD-209"}], "1-AD-209-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Solidarit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9gard des pays en d\u00e9veloppement", "Coop\u00e9ration bilat\u00e9rale"], "code": "1-AD-209-02"}], "1-AD-209-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Solidarit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9gard des pays en d\u00e9veloppement", "Coop\u00e9ration bilat\u00e9rale", "Coop\u00e9ration en mati\u00e8re de  gouvernance"], "code": "1-AD-209-02-01"}], "1-AD-209-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Solidarit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9gard des pays en d\u00e9veloppement", "Coop\u00e9ration bilat\u00e9rale", "Coop\u00e9ration hors gouvernance"], "code": "1-AD-209-02-02"}], "1-AD-209-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Solidarit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9gard des pays en d\u00e9veloppement", "Coop\u00e9ration multilat\u00e9rale"], "code": "1-AD-209-05"}], "1-AD-209-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Solidarit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9gard des pays en d\u00e9veloppement", "Coop\u00e9ration communautaire"], "code": "1-AD-209-07"}], "1-AD-209-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Solidarit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9gard des pays en d\u00e9veloppement", "D\u00e9penses de personnels concourant au programme \"Solidarit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9gard des pays en d\u00e9veloppement\""], "code": "1-AD-209-08"}], "1-AD-209-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Aide publique au d\u00e9veloppement", "Solidarit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9gard des pays en d\u00e9veloppement", "Actions de co-d\u00e9veloppement"], "code": "1-AD-209-09"}], "1-CA": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat"], "code": "1-CA"}], "1-CA-126": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental"], "code": "1-CA-126"}], "1-CA-126-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "Repr\u00e9sentation des activit\u00e9s \u00e9conomiques et sociales"], "code": "1-CA-126-01"}], "1-CA-126-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "Repr\u00e9sentation des activit\u00e9s \u00e9conomiques et sociales", "Personnel"], "code": "1-CA-126-01-01"}], "1-CA-126-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "Repr\u00e9sentation des activit\u00e9s \u00e9conomiques et sociales", "Fonctionnement"], "code": "1-CA-126-01-02"}], "1-CA-126-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "Fonctionnement de l'institution"], "code": "1-CA-126-02"}], "1-CA-126-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "Fonctionnement de l'institution", "Personnel"], "code": "1-CA-126-02-01"}], "1-CA-126-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "Fonctionnement de l'institution", "Fonctionnement"], "code": "1-CA-126-02-02"}], "1-CA-126-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "Fonctionnement de l'institution", "Investissement"], "code": "1-CA-126-02-03"}], "1-CA-126-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "Communication et international"], "code": "1-CA-126-03"}], "1-CA-126-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "Communication et international", "Personnel"], "code": "1-CA-126-03-01"}], "1-CA-126-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil \u00e9conomique, social et environnemental", "Communication et international", "Fonctionnement"], "code": "1-CA-126-03-02"}], "1-CA-164": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Cour des comptes et autres juridictions financi\u00e8res"], "code": "1-CA-164"}], "1-CA-164-21": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Cour des comptes et autres juridictions financi\u00e8res", "Examen des comptes publics"], "code": "1-CA-164-21"}], "1-CA-164-22": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Cour des comptes et autres juridictions financi\u00e8res", "Contr\u00f4le des finances publiques"], "code": "1-CA-164-22"}], "1-CA-164-23": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Cour des comptes et autres juridictions financi\u00e8res", "Contr\u00f4le des gestions publiques"], "code": "1-CA-164-23"}], "1-CA-164-24": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Cour des comptes et autres juridictions financi\u00e8res", "Evaluation des politiques publiques"], "code": "1-CA-164-24"}], "1-CA-164-25": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Cour des comptes et autres juridictions financi\u00e8res", "Information des citoyens"], "code": "1-CA-164-25"}], "1-CA-164-26": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Cour des comptes et autres juridictions financi\u00e8res", "Mise en jeu de la responsabilit\u00e9 des comptables publics et des gestionnaires publics"], "code": "1-CA-164-26"}], "1-CA-164-27": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Cour des comptes et autres juridictions financi\u00e8res", "Pilotage et soutien des juridictions financi\u00e8res"], "code": "1-CA-164-27"}], "1-CA-164-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Cour des comptes et autres juridictions financi\u00e8res", "Personnels \u00e0 reventiler"], "code": "1-CA-164-99"}], "1-CA-165": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil d'\u00c9tat et autres juridictions administratives"], "code": "1-CA-165"}], "1-CA-165-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil d'\u00c9tat et autres juridictions administratives", "Fonction juridictionnelle : Conseil d'\u00c9tat"], "code": "1-CA-165-01"}], "1-CA-165-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil d'\u00c9tat et autres juridictions administratives", "Fonction juridictionnelle : Cours administratives d'appel"], "code": "1-CA-165-02"}], "1-CA-165-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil d'\u00c9tat et autres juridictions administratives", "Fonction juridictionnelle : Tribunaux administratifs"], "code": "1-CA-165-03"}], "1-CA-165-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil d'\u00c9tat et autres juridictions administratives", "Fonction consultative"], "code": "1-CA-165-04"}], "1-CA-165-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil d'\u00c9tat et autres juridictions administratives", "Fonction \u00e9tudes, expertise et services rendus aux administrations de l'\u00c9tat et des collectivit\u00e9s"], "code": "1-CA-165-05"}], "1-CA-165-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil d'\u00c9tat et autres juridictions administratives", "Soutien"], "code": "1-CA-165-06"}], "1-CA-165-06-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil d'\u00c9tat et autres juridictions administratives", "Soutien", "Frais de justice"], "code": "1-CA-165-06-01"}], "1-CA-165-06-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil d'\u00c9tat et autres juridictions administratives", "Soutien", "Soutien (hors frais de justice)"], "code": "1-CA-165-06-02"}], "1-CA-165-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil d'\u00c9tat et autres juridictions administratives", "Cour nationale du droit d'asile"], "code": "1-CA-165-07"}], "1-CA-165-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Conseil d'\u00c9tat et autres juridictions administratives", "D\u00e9penses de personnels du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-CA-165-99"}], "1-CA-340": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Haut Conseil des finances publiques"], "code": "1-CA-340"}], "1-CA-340-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Conseil et contr\u00f4le de l'\u00c9tat", "Haut Conseil des finances publiques", "Haut Conseil des finances publiques"], "code": "1-CA-340-01"}], "1-CB": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture"], "code": "1-CB"}], "1-CB-131": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Cr\u00e9ation"], "code": "1-CB-131"}], "1-CB-131-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Cr\u00e9ation", "Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation, \u00e0 la production et \u00e0 la diffusion du spectacle vivant"], "code": "1-CB-131-01"}], "1-CB-131-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Cr\u00e9ation", "Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation, \u00e0 la production et \u00e0 la diffusion du spectacle vivant", "Spectacle vivant (CPER)"], "code": "1-CB-131-01-01"}], "1-CB-131-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Cr\u00e9ation", "Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation, \u00e0 la production et \u00e0 la diffusion du spectacle vivant", "Aide \u00e0 la cr\u00e9ation et aux nouvelles \u00e9critures"], "code": "1-CB-131-01-02"}], "1-CB-131-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Cr\u00e9ation", "Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation, \u00e0 la production et \u00e0 la diffusion du spectacle vivant", "Soutien aux artistes et \u00e9quipes artistiques"], "code": "1-CB-131-01-04"}], "1-CB-131-01-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Cr\u00e9ation", "Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation, \u00e0 la production et \u00e0 la diffusion du spectacle vivant", "Recherche, ressource et valorisation du patrimoine du spectacle vivant"], "code": "1-CB-131-01-08"}], "1-CB-131-01-23": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Cr\u00e9ation", "Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation, \u00e0 la production et \u00e0 la diffusion du spectacle vivant", "Soutien aux institutions et lieux de cr\u00e9ation et de diffusion en mati\u00e8re de spectacle vivant"], "code": "1-CB-131-01-23"}], "1-CB-131-01-24": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Cr\u00e9ation", "Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation, \u00e0 la production et \u00e0 la diffusion du spectacle vivant", "Festivals et r\u00e9sidences"], "code": "1-CB-131-01-24"}], "1-CB-131-01-25": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Cr\u00e9ation", "Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation, \u00e0 la production et \u00e0 la diffusion du spectacle vivant", "Structuration des professions et de l'\u00e9conomie du secteur du spectacle vivant"], "code": "1-CB-131-01-25"}], "1-CB-131-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Cr\u00e9ation", "Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation, \u00e0 la production et \u00e0 la diffusion des arts plastiques"], "code": "1-CB-131-02"}], "1-CB-131-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Cr\u00e9ation", "Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation, \u00e0 la production et \u00e0 la diffusion des arts plastiques", "Arts plastiques (CPER)"], "code": "1-CB-131-02-01"}], "1-CB-131-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Cr\u00e9ation", "Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation, \u00e0 la production et \u00e0 la diffusion des arts plastiques", "Acquisitions et commandes publiques dans le secteur des arts plastiques"], "code": "1-CB-131-02-02"}], "1-CB-131-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Cr\u00e9ation", "Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation, \u00e0 la production et \u00e0 la diffusion des arts plastiques", "Structuration des professions et de l'\u00e9conomie du secteur des arts plastiques"], "code": "1-CB-131-02-04"}], "1-CB-131-02-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Cr\u00e9ation", "Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation, \u00e0 la production et \u00e0 la diffusion des arts plastiques", "Aides \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la diffusion en mati\u00e8re d'arts plastiques"], "code": "1-CB-131-02-06"}], "1-CB-131-02-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Cr\u00e9ation", "Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation, \u00e0 la production et \u00e0 la diffusion des arts plastiques", "Soutien aux institutions et lieux de cr\u00e9ation et de diffusion en mati\u00e8re d'arts plastiques"], "code": "1-CB-131-02-08"}], "1-CB-131-02-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Cr\u00e9ation", "Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation, \u00e0 la production et \u00e0 la diffusion des arts plastiques", "Soutien aux manufactures et m\u00e9tiers d'art"], "code": "1-CB-131-02-09"}], "1-CB-175": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines"], "code": "1-CB-175"}], "1-CB-175-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine monumental"], "code": "1-CB-175-01"}], "1-CB-175-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine monumental", "F\u00eates nationales et c\u00e9r\u00e9monies publiques"], "code": "1-CB-175-01-01"}], "1-CB-175-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine monumental", "Monuments historiques appartenant \u00e0 l'Etat - entretien"], "code": "1-CB-175-01-03"}], "1-CB-175-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine monumental", "Monuments historiques appartenant \u00e0 l'Etat - restauration (hors CPER)"], "code": "1-CB-175-01-04"}], "1-CB-175-01-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine monumental", "Monuments historiques n'appartenant pas \u00e0 l'Etat - entretien (hors CPER)"], "code": "1-CB-175-01-06"}], "1-CB-175-01-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine monumental", "Monuments historiques n'appartenant pas \u00e0 l'Etat - restauration (CPER)"], "code": "1-CB-175-01-07"}], "1-CB-175-01-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine monumental", "Monuments historiques n'appartenant pas \u00e0 l'Etat - restauration (hors CPER)"], "code": "1-CB-175-01-08"}], "1-CB-175-01-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine monumental", "Promotion et diffusion du patrimoine monumental (CPER)"], "code": "1-CB-175-01-09"}], "1-CB-175-01-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine monumental", "Promotion et diffusion du patrimoine monumental (hors CPER)"], "code": "1-CB-175-01-10"}], "1-CB-175-01-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine monumental", "Centre des monuments nationaux (CMN)"], "code": "1-CB-175-01-14"}], "1-CB-175-01-20": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine monumental", "Monuments historiques appartenant \u00e0 l'Etat - restauration (CPER)"], "code": "1-CB-175-01-20"}], "1-CB-175-01-22": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine monumental", "Etablissements nationaux"], "code": "1-CB-175-01-22"}], "1-CB-175-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Architecture"], "code": "1-CB-175-02"}], "1-CB-175-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Architecture", "Qualit\u00e9 architecturale, abords, secteurs sauvegard\u00e9s et espaces prot\u00e9g\u00e9s"], "code": "1-CB-175-02-02"}], "1-CB-175-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Architecture", "Promotion, diffusion et sensibilisation \u00e0 l'architecture"], "code": "1-CB-175-02-04"}], "1-CB-175-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine des mus\u00e9es de France"], "code": "1-CB-175-03"}], "1-CB-175-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine des mus\u00e9es de France", "Mus\u00e9es de France - Construction, am\u00e9nagement et entretien (CPER)"], "code": "1-CB-175-03-02"}], "1-CB-175-03-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine des mus\u00e9es de France", "Mus\u00e9es de France - Construction, am\u00e9nagement et entretien (hors CPER)"], "code": "1-CB-175-03-03"}], "1-CB-175-03-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine des mus\u00e9es de France", "Recherche, connaissance, conservation, valorisation et promotion des collections"], "code": "1-CB-175-03-05"}], "1-CB-175-03-20": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine des mus\u00e9es de France", "Mus\u00e9es et \u00e9tablissements nationaux"], "code": "1-CB-175-03-20"}], "1-CB-175-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine archivistique et c\u00e9l\u00e9brations nationales"], "code": "1-CB-175-04"}], "1-CB-175-04-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine archivistique et c\u00e9l\u00e9brations nationales", "Recherche, connaissance, conservation, valorisation et promotion du patrimoine archivistique (CPER)"], "code": "1-CB-175-04-03"}], "1-CB-175-04-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine archivistique et c\u00e9l\u00e9brations nationales", "Recherche, connaissance, conservation, valorisation et promotion du patrimoine archivistique (hors CPER)"], "code": "1-CB-175-04-04"}], "1-CB-175-04-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine archivistique et c\u00e9l\u00e9brations nationales", "Archives nationales"], "code": "1-CB-175-04-10"}], "1-CB-175-04-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine archivistique et c\u00e9l\u00e9brations nationales", "Archives territoriales - Construction, am\u00e9nagement et entretien"], "code": "1-CB-175-04-11"}], "1-CB-175-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine linguistique"], "code": "1-CB-175-07"}], "1-CB-175-07-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine linguistique", "Pr\u00e9sence du fran\u00e7ais et promotion du plurilinguisme"], "code": "1-CB-175-07-02"}], "1-CB-175-07-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine linguistique", "Ma\u00eetrise de la langue"], "code": "1-CB-175-07-03"}], "1-CB-175-07-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine linguistique", "Valorisation des langues de France"], "code": "1-CB-175-07-04"}], "1-CB-175-07-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine linguistique", "Enrichissement de la langue fran\u00e7aise"], "code": "1-CB-175-07-05"}], "1-CB-175-07-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine linguistique", "Sensibilisation et d\u00e9veloppement des publics"], "code": "1-CB-175-07-07"}], "1-CB-175-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Acquisition et enrichissement des collections publiques"], "code": "1-CB-175-08"}], "1-CB-175-08-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Acquisition et enrichissement des collections publiques", "Enrichissement des collections publiques pour les mus\u00e9es"], "code": "1-CB-175-08-02"}], "1-CB-175-08-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Acquisition et enrichissement des collections publiques", "Enrichissement des collections publiques pour les archives"], "code": "1-CB-175-08-05"}], "1-CB-175-08-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Acquisition et enrichissement des collections publiques", "Enrichissement des collections publiques : patrimoine monumental et architectural"], "code": "1-CB-175-08-06"}], "1-CB-175-08-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Acquisition et enrichissement des collections publiques", "Fonds du patrimoine"], "code": "1-CB-175-08-07"}], "1-CB-175-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine arch\u00e9ologique"], "code": "1-CB-175-09"}], "1-CB-175-09-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine arch\u00e9ologique", "Recherche, connaissance et protection du patrimoine arch\u00e9ologique (Hors CPER)"], "code": "1-CB-175-09-01"}], "1-CB-175-09-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine arch\u00e9ologique", "Promotion et diffusion du patrimoine arch\u00e9ologique (hors CPER)"], "code": "1-CB-175-09-02"}], "1-CB-175-09-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine arch\u00e9ologique", "Recherche, connaissance et protection du patrimoine arch\u00e9ologique (CPER)"], "code": "1-CB-175-09-03"}], "1-CB-175-09-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Patrimoines", "Patrimoine arch\u00e9ologique", "Promotion et diffusion du patrimoine arch\u00e9ologique (CPER)"], "code": "1-CB-175-09-04"}], "1-CB-224": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture"], "code": "1-CB-224"}], "1-CB-224-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien aux \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et insertion professionnelle"], "code": "1-CB-224-01"}], "1-CB-224-01-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien aux \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et insertion professionnelle", "Enseignement sup\u00e9rieur, insertion et formation professionnelle en mati\u00e8re de spectacle vivant (CPER)"], "code": "1-CB-224-01-07"}], "1-CB-224-01-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien aux \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et insertion professionnelle", "Enseignement sup\u00e9rieur, insertion et formation professionnelle en mati\u00e8re d'arts plastiques (CPER)"], "code": "1-CB-224-01-14"}], "1-CB-224-01-19": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien aux \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et insertion professionnelle", "Bourses et aides"], "code": "1-CB-224-01-19"}], "1-CB-224-01-21": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien aux \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et insertion professionnelle", "Enseignement sup\u00e9rieur, insertion et formation professionnelle en mati\u00e8re de patrimoine"], "code": "1-CB-224-01-21"}], "1-CB-224-01-22": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien aux \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et insertion professionnelle", "Enseignement sup\u00e9rieur, insertion et formation professionnelle en mati\u00e8re de spectacle vivant (hors CPER)"], "code": "1-CB-224-01-22"}], "1-CB-224-01-23": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien aux \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et insertion professionnelle", "Enseignement sup\u00e9rieur, insertion et formation professionnelle en mati\u00e8re d'art plastique (hors CPER)"], "code": "1-CB-224-01-23"}], "1-CB-224-01-24": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien aux \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et insertion professionnelle", "Soutien aux autres \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur"], "code": "1-CB-224-01-24"}], "1-CB-224-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien \u00e0 la d\u00e9mocratisation et \u00e0 l'\u00e9ducation artistique et culturelle"], "code": "1-CB-224-02"}], "1-CB-224-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien \u00e0 la d\u00e9mocratisation et \u00e0 l'\u00e9ducation artistique et culturelle", "Dispositifs partenariaux"], "code": "1-CB-224-02-04"}], "1-CB-224-02-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien \u00e0 la d\u00e9mocratisation et \u00e0 l'\u00e9ducation artistique et culturelle", "Projets f\u00e9d\u00e9rateurs"], "code": "1-CB-224-02-05"}], "1-CB-224-02-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien \u00e0 la d\u00e9mocratisation et \u00e0 l'\u00e9ducation artistique et culturelle", "Actions cin\u00e9ma"], "code": "1-CB-224-02-06"}], "1-CB-224-02-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien \u00e0 la d\u00e9mocratisation et \u00e0 l'\u00e9ducation artistique et culturelle", "Actions de formation et de documentation - CPER"], "code": "1-CB-224-02-07"}], "1-CB-224-02-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien \u00e0 la d\u00e9mocratisation et \u00e0 l'\u00e9ducation artistique et culturelle", "Actions de formation et de documentation - hors CPER"], "code": "1-CB-224-02-08"}], "1-CB-224-02-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien \u00e0 la d\u00e9mocratisation et \u00e0 l'\u00e9ducation artistique et culturelle", "Programmes de sensibilisation"], "code": "1-CB-224-02-09"}], "1-CB-224-02-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien \u00e0 la d\u00e9mocratisation et \u00e0 l'\u00e9ducation artistique et culturelle", "Soutien aux pratiques amateurs (hors CPER)"], "code": "1-CB-224-02-10"}], "1-CB-224-02-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien \u00e0 la d\u00e9mocratisation et \u00e0 l'\u00e9ducation artistique et culturelle", "Actions en faveur des publics sp\u00e9cifiques"], "code": "1-CB-224-02-11"}], "1-CB-224-02-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien \u00e0 la d\u00e9mocratisation et \u00e0 l'\u00e9ducation artistique et culturelle", "Pratiques innovantes et num\u00e9risation (CPER)"], "code": "1-CB-224-02-12"}], "1-CB-224-02-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien \u00e0 la d\u00e9mocratisation et \u00e0 l'\u00e9ducation artistique et culturelle", "Pratiques innovantes et num\u00e9risation (hors CPER)"], "code": "1-CB-224-02-13"}], "1-CB-224-02-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien \u00e0 la d\u00e9mocratisation et \u00e0 l'\u00e9ducation artistique et culturelle", "Diffusion de la diversit\u00e9 culturelle"], "code": "1-CB-224-02-14"}], "1-CB-224-02-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien \u00e0 la d\u00e9mocratisation et \u00e0 l'\u00e9ducation artistique et culturelle", "Actions territoriales (CPER)"], "code": "1-CB-224-02-15"}], "1-CB-224-02-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien \u00e0 la d\u00e9mocratisation et \u00e0 l'\u00e9ducation artistique et culturelle", "Actions territoriales (hors CPER)"], "code": "1-CB-224-02-16"}], "1-CB-224-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien aux \u00e9tablissements d'enseignement sp\u00e9cialis\u00e9"], "code": "1-CB-224-03"}], "1-CB-224-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien aux \u00e9tablissements d'enseignement sp\u00e9cialis\u00e9", "Conservatoires \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental ou r\u00e9gional (CPER en extinction)"], "code": "1-CB-224-03-01"}], "1-CB-224-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien aux \u00e9tablissements d'enseignement sp\u00e9cialis\u00e9", "Conservatoires \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental ou r\u00e9gional (hors CPER)"], "code": "1-CB-224-03-02"}], "1-CB-224-03-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien aux \u00e9tablissements d'enseignement sp\u00e9cialis\u00e9", "Autres op\u00e9rations en faveur des enseignements sp\u00e9cialis\u00e9s (CPER en extinction)"], "code": "1-CB-224-03-03"}], "1-CB-224-03-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Soutien aux \u00e9tablissements d'enseignement sp\u00e9cialis\u00e9", "Autres op\u00e9rations en faveur des enseignements sp\u00e9cialis\u00e9s (hors CPER)"], "code": "1-CB-224-03-04"}], "1-CB-224-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Action culturelle internationale"], "code": "1-CB-224-06"}], "1-CB-224-06-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Action culturelle internationale", "Promotion de la cr\u00e9ation et des industries culturelles fran\u00e7aises \u00e0 l'\u00e9tranger"], "code": "1-CB-224-06-02"}], "1-CB-224-06-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Action culturelle internationale", "Coop\u00e9ration technique culturelle, communautaire et multilat\u00e9rale"], "code": "1-CB-224-06-03"}], "1-CB-224-06-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Action culturelle internationale", "Diffusion des cultures \u00e9trang\u00e8res et accueil des professionnels et des artistes \u00e9trangers"], "code": "1-CB-224-06-04"}], "1-CB-224-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Fonctions de soutien du minist\u00e8re"], "code": "1-CB-224-07"}], "1-CB-224-07-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Fonctions de soutien du minist\u00e8re", "Fonctions immobili\u00e8res"], "code": "1-CB-224-07-01"}], "1-CB-224-07-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Fonctions de soutien du minist\u00e8re", "Fonction formation"], "code": "1-CB-224-07-06"}], "1-CB-224-07-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Fonctions de soutien du minist\u00e8re", "Fonction communication"], "code": "1-CB-224-07-07"}], "1-CB-224-07-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Fonctions de soutien du minist\u00e8re", "Etudes et prospective"], "code": "1-CB-224-07-08"}], "1-CB-224-07-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Fonctions de soutien du minist\u00e8re", "Fonctions logistiques"], "code": "1-CB-224-07-10"}], "1-CB-224-07-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Fonctions de soutien du minist\u00e8re", "Action sociale"], "code": "1-CB-224-07-11"}], "1-CB-224-07-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Fonctions de soutien du minist\u00e8re", "D\u00e9penses de personnel, gratification des stagiaires et remboursement de mise \u00e0 disposition de personnel"], "code": "1-CB-224-07-12"}], "1-CB-224-07-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Culture", "Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture", "Fonctions de soutien du minist\u00e8re", "Fonction informatique"], "code": "1-CB-224-07-13"}], "1-DA": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense"], "code": "1-DA"}], "1-DA-144": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Environnement et prospective de la politique de d\u00e9fense"], "code": "1-DA-144"}], "1-DA-144-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Environnement et prospective de la politique de d\u00e9fense", "Recherche et exploitation du renseignement int\u00e9ressant la s\u00e9curit\u00e9 de la France"], "code": "1-DA-144-03"}], "1-DA-144-03-31": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Environnement et prospective de la politique de d\u00e9fense", "Recherche et exploitation du renseignement int\u00e9ressant la s\u00e9curit\u00e9 de la France", "Renseignement ext\u00e9rieur"], "code": "1-DA-144-03-31"}], "1-DA-144-03-32": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Environnement et prospective de la politique de d\u00e9fense", "Recherche et exploitation du renseignement int\u00e9ressant la s\u00e9curit\u00e9 de la France", "Renseignement de s\u00e9curit\u00e9 de d\u00e9fense"], "code": "1-DA-144-03-32"}], "1-DA-144-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Environnement et prospective de la politique de d\u00e9fense", "Prospective de d\u00e9fense"], "code": "1-DA-144-07"}], "1-DA-144-07-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Environnement et prospective de la politique de d\u00e9fense", "Prospective de d\u00e9fense", "Analyse strat\u00e9gique"], "code": "1-DA-144-07-01"}], "1-DA-144-07-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Environnement et prospective de la politique de d\u00e9fense", "Prospective de d\u00e9fense", "Prospective des syst\u00e8mes de forces"], "code": "1-DA-144-07-02"}], "1-DA-144-07-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Environnement et prospective de la politique de d\u00e9fense", "Prospective de d\u00e9fense", "Etudes amont"], "code": "1-DA-144-07-03"}], "1-DA-144-07-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Environnement et prospective de la politique de d\u00e9fense", "Prospective de d\u00e9fense", "Gestion des moyens et subventions"], "code": "1-DA-144-07-04"}], "1-DA-144-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Environnement et prospective de la politique de d\u00e9fense", "Relations internationales"], "code": "1-DA-144-08"}], "1-DA-144-08-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Environnement et prospective de la politique de d\u00e9fense", "Relations internationales", "Soutien aux exportations"], "code": "1-DA-144-08-01"}], "1-DA-144-08-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Environnement et prospective de la politique de d\u00e9fense", "Relations internationales", "Diplomatie de d\u00e9fense"], "code": "1-DA-144-08-02"}], "1-DA-146": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces"], "code": "1-DA-146"}], "1-DA-146-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Dissuasion"], "code": "1-DA-146-06"}], "1-DA-146-06-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Dissuasion", "Assurer la cr\u00e9dibilit\u00e9 technique de la dissuasion M51"], "code": "1-DA-146-06-14"}], "1-DA-146-06-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Dissuasion", "Assurer la cr\u00e9dibilit\u00e9 technique de la dissuasion SNLE NG : adaptation M51"], "code": "1-DA-146-06-15"}], "1-DA-146-06-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Dissuasion", "Assurer la cr\u00e9dibilit\u00e9 technique de la dissuasion - Air sol moyenne port\u00e9e am\u00e9lior\u00e9 (ASMPA)"], "code": "1-DA-146-06-17"}], "1-DA-146-06-18": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Dissuasion", "Assurer la cr\u00e9dibilit\u00e9 technique de la dissuasion Simulation"], "code": "1-DA-146-06-18"}], "1-DA-146-06-19": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Dissuasion", "Assurer la cr\u00e9dibilit\u00e9 technique de la dissuasion - Autres op\u00e9rations"], "code": "1-DA-146-06-19"}], "1-DA-146-06-22": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Dissuasion", "Assurer la cr\u00e9dibilit\u00e9 op\u00e9rationnelle de la dissuasion - soutien et mise en oeuvre des forces - toutes op\u00e9rations"], "code": "1-DA-146-06-22"}], "1-DA-146-06-23": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Dissuasion", "Assurer la cr\u00e9dibilit\u00e9 technique de la posture - toutes op\u00e9rations"], "code": "1-DA-146-06-23"}], "1-DA-146-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Commandement et ma\u00eetrise de l'information"], "code": "1-DA-146-07"}], "1-DA-146-07-24": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Commandement et ma\u00eetrise de l'information", "Commander et conduire - Syst\u00e8me de commandement et de conduite des op\u00e9rations a\u00e9riennes (SCCOA)"], "code": "1-DA-146-07-24"}], "1-DA-146-07-25": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Commandement et ma\u00eetrise de l'information", "Commander et conduire - Syst\u00e8me d'information TERRE"], "code": "1-DA-146-07-25"}], "1-DA-146-07-27": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Commandement et ma\u00eetrise de l'information", "Commander et conduire - Donn\u00e9es num\u00e9riques g\u00e9ographiques et 3D (DNG 3D)"], "code": "1-DA-146-07-27"}], "1-DA-146-07-28": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Commandement et ma\u00eetrise de l'information", "Commander et conduire - Autres op\u00e9rations"], "code": "1-DA-146-07-28"}], "1-DA-146-07-29": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Commandement et ma\u00eetrise de l'information", "Commander et conduire - Syst\u00e8me d'information des arm\u00e9es (SIA)"], "code": "1-DA-146-07-29"}], "1-DA-146-07-32": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Commandement et ma\u00eetrise de l'information", "Communiquer - SYRACUSE III"], "code": "1-DA-146-07-32"}], "1-DA-146-07-33": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Commandement et ma\u00eetrise de l'information", "Communiquer - Moyen d'\u00e9longation pour les communications HF interarm\u00e9es et OTAN en r\u00e9seau (MELCHIOR)"], "code": "1-DA-146-07-33"}], "1-DA-146-07-35": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Commandement et ma\u00eetrise de l'information", "Communiquer - Autres op\u00e9rations"], "code": "1-DA-146-07-35"}], "1-DA-146-07-36": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Commandement et ma\u00eetrise de l'information", "Communiquer - CONTACT"], "code": "1-DA-146-07-36"}], "1-DA-146-07-39": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Commandement et ma\u00eetrise de l'information", "Renseigner, surveiller, acqu\u00e9rir et reconna\u00eetre - Autres op\u00e9rations"], "code": "1-DA-146-07-39"}], "1-DA-146-07-40": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Commandement et ma\u00eetrise de l'information", "Renseigner, surveiller, acqu\u00e9rir et reconna\u00eetre - MUSIS"], "code": "1-DA-146-07-40"}], "1-DA-146-07-41": [{"distance": 1.2809844439074853, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Commandement et ma\u00eetrise de l'information", "Communiquer - Moyen d'\u00e9longation pour les communications HF interarm\u00e9es et OTAN en r\u00e9seau (MELCHIOR)"], "code": "1-DA-146-07-33"}], "1-DA-146-07-42": [{"distance": 1.8147836616162871, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Commandement et ma\u00eetrise de l'information", "Communiquer - Moyen d'\u00e9longation pour les communications HF interarm\u00e9es et OTAN en r\u00e9seau (MELCHIOR)"], "code": "1-DA-146-07-33"}], "1-DA-146-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Projection - mobilit\u00e9 - soutien"], "code": "1-DA-146-08"}], "1-DA-146-08-42": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Projection - mobilit\u00e9 - soutien", "Projeter les forces - Avion de transport futur (A400M)"], "code": "1-DA-146-08-42"}], "1-DA-146-08-43": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Projection - mobilit\u00e9 - soutien", "Projeter les forces - Autres op\u00e9rations"], "code": "1-DA-146-08-43"}], "1-DA-146-08-46": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Projection - mobilit\u00e9 - soutien", "Assurer la mobilit\u00e9 - R\u00e9novation Cougar"], "code": "1-DA-146-08-46"}], "1-DA-146-08-47": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Projection - mobilit\u00e9 - soutien", "Assurer la mobilit\u00e9 - H\u00e9licopt\u00e8re NH 90"], "code": "1-DA-146-08-47"}], "1-DA-146-08-48": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Projection - mobilit\u00e9 - soutien", "Assurer la mobilit\u00e9 - Autres op\u00e9rations"], "code": "1-DA-146-08-48"}], "1-DA-146-08-51": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Projection - mobilit\u00e9 - soutien", "Maintenir le potentiel ami et autre - Porteur polyvalent terrestre (PPT)"], "code": "1-DA-146-08-51"}], "1-DA-146-08-53": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Projection - mobilit\u00e9 - soutien", "Maintenir le potentiel ami et autre - Autres op\u00e9rations"], "code": "1-DA-146-08-53"}], "1-DA-146-08-55": [{"distance": 2.432068516590839, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Projection - mobilit\u00e9 - soutien", "Projeter les forces - Avion de transport futur (A400M)"], "code": "1-DA-146-08-42"}], "1-DA-146-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat"], "code": "1-DA-146-09"}], "1-DA-146-09-56": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Frapper \u00e0 distance - Missile de croisi\u00e8re naval (MDCN)"], "code": "1-DA-146-09-56"}], "1-DA-146-09-58": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Frapper \u00e0 distance - Armement air-sol modulaire (AASM)"], "code": "1-DA-146-09-58"}], "1-DA-146-09-59": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Frapper \u00e0 distance - RAFALE"], "code": "1-DA-146-09-59"}], "1-DA-146-09-61": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Frapper \u00e0 distance - Autres op\u00e9rations"], "code": "1-DA-146-09-61"}], "1-DA-146-09-65": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Op\u00e9rer en milieu hostile - Fantassin \u00e0 \u00e9quipement et liaisons int\u00e9gr\u00e9s (FELIN)"], "code": "1-DA-146-09-65"}], "1-DA-146-09-66": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Op\u00e9rer en milieu hostile - V\u00e9hicule blind\u00e9 de combat d'infanterie (VBCI)"], "code": "1-DA-146-09-66"}], "1-DA-146-09-68": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Op\u00e9rer en milieu hostile - H\u00e9licopt\u00e8re HAP/HAD TIGRE"], "code": "1-DA-146-09-68"}], "1-DA-146-09-69": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Op\u00e9rer en milieu hostile - Future torpille lourde (FTL)"], "code": "1-DA-146-09-69"}], "1-DA-146-09-70": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Op\u00e9rer en milieu hostile - Torpille MU 90"], "code": "1-DA-146-09-70"}], "1-DA-146-09-71": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Op\u00e9rer en milieu hostile - Evolution Exocet"], "code": "1-DA-146-09-71"}], "1-DA-146-09-73": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Op\u00e9rer en milieu hostile - Fr\u00e9gates multi-missions (FREMM)"], "code": "1-DA-146-09-73"}], "1-DA-146-09-74": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Op\u00e9rer en milieu hostile - SNA Barracuda"], "code": "1-DA-146-09-74"}], "1-DA-146-09-75": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Op\u00e9rer en milieu hostile - Autres op\u00e9rations et conduire des op\u00e9rations sp\u00e9ciales"], "code": "1-DA-146-09-75"}], "1-DA-146-09-77": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Op\u00e9rer en milieu hostile -  SCORPION"], "code": "1-DA-146-09-77"}], "1-DA-146-09-87": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Op\u00e9rer en milieu hostile - Armement individuel du fantassin (AIF)"], "code": "1-DA-146-09-87"}], "1-DA-146-09-88": [{"distance": 2.199851265322447, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Frapper \u00e0 distance - Missile de croisi\u00e8re naval (MDCN)"], "code": "1-DA-146-09-56"}], "1-DA-146-09-89": [{"distance": 1.710059842009052, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Engagement et combat", "Op\u00e9rer en milieu hostile - Torpille MU 90"], "code": "1-DA-146-09-70"}], "1-DA-146-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Protection et sauvegarde"], "code": "1-DA-146-10"}], "1-DA-146-10-79": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Protection et sauvegarde", "Assurer la s\u00fbret\u00e9 des approches - Autres op\u00e9rations et assurer la s\u00e9curit\u00e9 de l'Etat, de la nation et des citoyens"], "code": "1-DA-146-10-79"}], "1-DA-146-10-80": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Protection et sauvegarde", "Assurer la s\u00fbret\u00e9 des approches - Alerte avanc\u00e9e"], "code": "1-DA-146-10-80"}], "1-DA-146-10-82": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Protection et sauvegarde", "Assurer la protection des forces et des sites - Famille de syst\u00e8mes sol-air futurs (FSAF)"], "code": "1-DA-146-10-82"}], "1-DA-146-10-83": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Protection et sauvegarde", "Assurer la protection des forces et des sites - R\u00e9novation \u00e0 mi-vie MISTRAL"], "code": "1-DA-146-10-83"}], "1-DA-146-10-86": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Protection et sauvegarde", "Assurer la protection des forces et des sites - Autres op\u00e9rations et assurer la protection de l'homme"], "code": "1-DA-146-10-86"}], "1-DA-146-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Pr\u00e9paration et conduite des op\u00e9rations d'armement"], "code": "1-DA-146-11"}], "1-DA-146-11-89": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Pr\u00e9paration et conduite des op\u00e9rations d'armement", "Soutien DGA et subvention au FSPOEIE"], "code": "1-DA-146-11-89"}], "1-DA-146-11-90": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Pr\u00e9paration et conduite des op\u00e9rations d'armement", "Investissements pour les op\u00e9rations d'armement"], "code": "1-DA-146-11-90"}], "1-DA-146-11-91": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Pr\u00e9paration et conduite des op\u00e9rations d'armement", "Soutien DGA autres programmes"], "code": "1-DA-146-11-91"}], "1-DA-146-11-93": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Pr\u00e9paration et conduite des op\u00e9rations d'armement", "Soutien - Exp\u00e9rimentation Terre"], "code": "1-DA-146-11-93"}], "1-DA-146-11-94": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Pr\u00e9paration et conduite des op\u00e9rations d'armement", "Soutien - Exp\u00e9rimentation Marine"], "code": "1-DA-146-11-94"}], "1-DA-146-11-95": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Pr\u00e9paration et conduite des op\u00e9rations d'armement", "Soutien - Exp\u00e9rimentation Air"], "code": "1-DA-146-11-95"}], "1-DA-146-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Parts \u00e9trang\u00e8res et programmes civils"], "code": "1-DA-146-12"}], "1-DA-146-12-96": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Parts \u00e9trang\u00e8res et programmes civils", "Parts \u00e9trang\u00e8res"], "code": "1-DA-146-12-96"}], "1-DA-146-12-97": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "\u00c9quipement des forces", "Parts \u00e9trang\u00e8res et programmes civils", "Programmes civils"], "code": "1-DA-146-12-97"}], "1-DA-178": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces"], "code": "1-DA-178"}], "1-DA-178-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Planification  des moyens et conduite des op\u00e9rations"], "code": "1-DA-178-01"}], "1-DA-178-01-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Planification  des moyens et conduite des op\u00e9rations", "Emploi des forces"], "code": "1-DA-178-01-10"}], "1-DA-178-01-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Planification  des moyens et conduite des op\u00e9rations", "Renseignement d'int\u00e9r\u00eat militaire"], "code": "1-DA-178-01-11"}], "1-DA-178-01-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Planification  des moyens et conduite des op\u00e9rations", "Syst\u00e8mes d'information et de communication"], "code": "1-DA-178-01-14"}], "1-DA-178-01-16": [{"distance": 2.1372012598499626, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Planification  des moyens et conduite des op\u00e9rations", "Emploi des forces"], "code": "1-DA-178-01-10"}], "1-DA-178-01-17": [{"distance": 2.181423228877278, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Planification  des moyens et conduite des op\u00e9rations", "Syst\u00e8mes d'information et de communication"], "code": "1-DA-178-01-14"}], "1-DA-178-01-18": [{"distance": 1.602768449548441, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Planification  des moyens et conduite des op\u00e9rations", "Syst\u00e8mes d'information et de communication"], "code": "1-DA-178-01-14"}], "1-DA-178-01-19": [{"distance": 3.2067429109356573, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Planification  des moyens et conduite des op\u00e9rations", "Renseignement d'int\u00e9r\u00eat militaire"], "code": "1-DA-178-01-11"}], "1-DA-178-01-20": [{"distance": 2.2208508138807495, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Planification  des moyens et conduite des op\u00e9rations", "Syst\u00e8mes d'information et de communication"], "code": "1-DA-178-01-14"}], "1-DA-178-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces terrestres"], "code": "1-DA-178-02"}], "1-DA-178-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces terrestres", "Commandement et activit\u00e9s des forces terrestres"], "code": "1-DA-178-02-01"}], "1-DA-178-02-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces terrestres", "Ressources humaines des forces terrestres"], "code": "1-DA-178-02-05"}], "1-DA-178-02-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces terrestres", "Maintien en condition op\u00e9rationnelle du mat\u00e9riel des forces terrestres"], "code": "1-DA-178-02-07"}], "1-DA-178-02-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces terrestres", "Environnement op\u00e9rationnel des forces terrestres"], "code": "1-DA-178-02-08"}], "1-DA-178-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces navales"], "code": "1-DA-178-03"}], "1-DA-178-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces navales", "Commandement et activit\u00e9s des forces navales"], "code": "1-DA-178-03-01"}], "1-DA-178-03-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces navales", "Ressources humaines ds forces navales"], "code": "1-DA-178-03-05"}], "1-DA-178-03-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces navales", "Maintien en condition op\u00e9rationnelle du mat\u00e9riel des forces navales"], "code": "1-DA-178-03-07"}], "1-DA-178-03-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces navales", "Environnement op\u00e9rationnel des forces navales"], "code": "1-DA-178-03-08"}], "1-DA-178-03-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces navales", "R\u00e9mun\u00e9ration des ouvriers de l'\u00c9tat de la DCNS"], "code": "1-DA-178-03-09"}], "1-DA-178-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces a\u00e9riennes"], "code": "1-DA-178-04"}], "1-DA-178-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces a\u00e9riennes", "Commandement et activit\u00e9s centralis\u00e9es des forces a\u00e9riennes"], "code": "1-DA-178-04-02"}], "1-DA-178-04-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces a\u00e9riennes", "Activit\u00e9s des forces a\u00e9riennes"], "code": "1-DA-178-04-03"}], "1-DA-178-04-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces a\u00e9riennes", "Activit\u00e9s des forces a\u00e9riennes strat\u00e9giques"], "code": "1-DA-178-04-04"}], "1-DA-178-04-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces a\u00e9riennes", "Ressources humaines des forces a\u00e9riennes"], "code": "1-DA-178-04-05"}], "1-DA-178-04-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces a\u00e9riennes", "Entretien et \u00e9quipements des forces a\u00e9riennes"], "code": "1-DA-178-04-06"}], "1-DA-178-04-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Pr\u00e9paration des forces a\u00e9riennes", "Service industriel a\u00e9ronautique (SIA\u00e9) (personnel et fonctionnement)"], "code": "1-DA-178-04-09"}], "1-DA-178-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Logistique et soutien interarm\u00e9es"], "code": "1-DA-178-05"}], "1-DA-178-05-80": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Logistique et soutien interarm\u00e9es", "Fonction sant\u00e9"], "code": "1-DA-178-05-80"}], "1-DA-178-05-81": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Logistique et soutien interarm\u00e9es", "Fonction p\u00e9troli\u00e8re"], "code": "1-DA-178-05-81"}], "1-DA-178-05-82": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Logistique et soutien interarm\u00e9es", "Soutien des forces par les bases de d\u00e9fense"], "code": "1-DA-178-05-82"}], "1-DA-178-05-83": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Logistique et soutien interarm\u00e9es", "Soutiens compl\u00e9mentaires"], "code": "1-DA-178-05-83"}], "1-DA-178-05-84": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Logistique et soutien interarm\u00e9es", "Service interarm\u00e9es des munitions"], "code": "1-DA-178-05-84"}], "1-DA-178-05-85": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Logistique et soutien interarm\u00e9es", "Service du commissariat aux arm\u00e9es"], "code": "1-DA-178-05-85"}], "1-DA-178-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Surco\u00fbts li\u00e9s aux op\u00e9rations ext\u00e9rieures"], "code": "1-DA-178-06"}], "1-DA-178-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Pr\u00e9paration et emploi des forces", "Surco\u00fbts li\u00e9s aux op\u00e9rations int\u00e9rieures"], "code": "1-DA-178-07"}], "1-DA-212": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Soutien de la politique de la d\u00e9fense"], "code": "1-DA-212"}], "1-DA-212-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Soutien de la politique de la d\u00e9fense", "Politique immobili\u00e8re"], "code": "1-DA-212-04"}], "1-DA-212-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Soutien de la politique de la d\u00e9fense", "Syst\u00e8mes d'information, d'administration et de gestion"], "code": "1-DA-212-05"}], "1-DA-212-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Soutien de la politique de la d\u00e9fense", "Politiques des ressources humaines"], "code": "1-DA-212-06"}], "1-DA-212-06-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Soutien de la politique de la d\u00e9fense", "Politiques des ressources humaines", "Reconversion"], "code": "1-DA-212-06-03"}], "1-DA-212-06-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Soutien de la politique de la d\u00e9fense", "Politiques des ressources humaines", "Action sociale et autres politiques de ressources humaines"], "code": "1-DA-212-06-04"}], "1-DA-212-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Soutien de la politique de la d\u00e9fense", "Politique culturelle et \u00e9ducative"], "code": "1-DA-212-08"}], "1-DA-212-08-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Soutien de la politique de la d\u00e9fense", "Politique culturelle et \u00e9ducative", "Actions culturelles et mise en valeur du patrimoine"], "code": "1-DA-212-08-01"}], "1-DA-212-08-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Soutien de la politique de la d\u00e9fense", "Politique culturelle et \u00e9ducative", "Gestion et communication des archives historiques de la d\u00e9fense"], "code": "1-DA-212-08-02"}], "1-DA-212-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Soutien de la politique de la d\u00e9fense", "Restructurations"], "code": "1-DA-212-10"}], "1-DA-212-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Soutien de la politique de la d\u00e9fense", "Pilotage, soutien et communication"], "code": "1-DA-212-11"}], "1-DA-402": [{"distance": 1.5184629596843109, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Environnement et prospective de la politique de d\u00e9fense"], "code": "1-DA-144"}], "1-DA-402-01": [{"distance": 2.666576499807592, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Environnement et prospective de la politique de d\u00e9fense", "Recherche et exploitation du renseignement int\u00e9ressant la s\u00e9curit\u00e9 de la France"], "code": "1-DA-144-03"}], "1-DA-402-02": [{"distance": 2.638072484742586, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Soutien de la politique de la d\u00e9fense", "Politiques des ressources humaines"], "code": "1-DA-212-06"}], "1-DA-402-03": [{"distance": 2.2959861547058087, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "D\u00e9fense", "Environnement et prospective de la politique de d\u00e9fense", "Recherche et exploitation du renseignement int\u00e9ressant la s\u00e9curit\u00e9 de la France"], "code": "1-DA-144-03"}], "1-DB": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie"], "code": "1-DB"}], "1-DB-134": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme"], "code": "1-DB-134"}], "1-DB-134-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Commerce, artisanat et services"], "code": "1-DB-134-02"}], "1-DB-134-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Commerce, artisanat et services", "Favoriser l'initiative \u00e9conomique (participation du Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-DB-134-02-04"}], "1-DB-134-02-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Commerce, artisanat et services", "Agence Nationale des Services \u00e0 la Personne (ANSP)"], "code": "1-DB-134-02-05"}], "1-DB-134-02-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Commerce, artisanat et services", "Actions de solidarit\u00e9 \u00e9conomique"], "code": "1-DB-134-02-06"}], "1-DB-134-02-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Commerce, artisanat et services", "Personnels oeuvrant pour le d\u00e9veloppement des PME, du commerce, de l'artisanat et des professions lib\u00e9rales"], "code": "1-DB-134-02-08"}], "1-DB-134-02-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Commerce, artisanat et services", "D\u00e9penses de personnel concourant \u00e0 l\u2019action \"promotion de l\u2019image touristique de la France et de ses savoir-faire\""], "code": "1-DB-134-02-09"}], "1-DB-134-02-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Commerce, artisanat et services", "D\u00e9penses de personnel concourant \u00e0 l\u2019action \"\u00e9conomie du tourisme et d\u00e9veloppement de l'activit\u00e9 touristique \""], "code": "1-DB-134-02-10"}], "1-DB-134-02-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Commerce, artisanat et services", "D\u00e9penses de personnel concourant \u00e0 l\u2019action \"politiques favorisant l'acc\u00e8s aux vacances \""], "code": "1-DB-134-02-11"}], "1-DB-134-02-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Commerce, artisanat et services", "Fonds d'intervention pour les services, l'artisanat et le commerce (FISAC)"], "code": "1-DB-134-02-12"}], "1-DB-134-02-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Commerce, artisanat et services", "Comit\u00e9 professionnel de la distribution des carburants (CPDC)"], "code": "1-DB-134-02-13"}], "1-DB-134-02-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Commerce, artisanat et services", "Organismes de formation"], "code": "1-DB-134-02-14"}], "1-DB-134-02-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Commerce, artisanat et services", "Autres organismes concourant \u00e0 favoriser l'initiative \u00e9conomique"], "code": "1-DB-134-02-15"}], "1-DB-134-02-18": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Commerce, artisanat et services", "Pr\u00eats bonifi\u00e9s"], "code": "1-DB-134-02-18"}], "1-DB-134-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Actions en faveur des entreprises industrielles"], "code": "1-DB-134-03"}], "1-DB-134-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Actions en faveur des entreprises industrielles", "Politiques industrielles"], "code": "1-DB-134-03-01"}], "1-DB-134-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Actions en faveur des entreprises industrielles", "Normes qualit\u00e9, m\u00e9trologie"], "code": "1-DB-134-03-02"}], "1-DB-134-03-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Actions en faveur des entreprises industrielles", "Etudes et expertises"], "code": "1-DB-134-03-03"}], "1-DB-134-03-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Actions en faveur des entreprises industrielles", "Centres techniques industriels (CTI) et Comit\u00e9s professionnels de d\u00e9veloppement \u00e9conomique (CPDE)"], "code": "1-DB-134-03-04"}], "1-DB-134-03-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Actions en faveur des entreprises industrielles", "Personnels oeuvrant pour l'environnement et la comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises industrielles"], "code": "1-DB-134-03-05"}], "1-DB-134-03-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Actions en faveur des entreprises industrielles", "Constructions navales"], "code": "1-DB-134-03-06"}], "1-DB-134-03-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Actions en faveur des entreprises industrielles", "Reconversions et restructurations industrielles"], "code": "1-DB-134-03-08"}], "1-DB-134-03-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Actions en faveur des entreprises industrielles", "Nouveau mode de reconversion"], "code": "1-DB-134-03-09"}], "1-DB-134-03-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Actions en faveur des entreprises industrielles", "Autres modes de reconversion et restructurations industrielles"], "code": "1-DB-134-03-10"}], "1-DB-134-03-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Actions en faveur des entreprises industrielles", "D\u00e9veloppement industriel et soutien aux grandes fili\u00e8res industrielles (CPER)"], "code": "1-DB-134-03-11"}], "1-DB-134-03-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Actions en faveur des entreprises industrielles", "D\u00e9veloppement industriel (hors CPER)"], "code": "1-DB-134-03-12"}], "1-DB-134-03-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Actions en faveur des entreprises industrielles", "Exp\u00e9rimentation de la d\u00e9centralisation des aides aux entreprises"], "code": "1-DB-134-03-13"}], "1-DB-134-03-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Actions en faveur des entreprises industrielles", "D\u00e9penses de personnels concourant au d\u00e9veloppement industriel"], "code": "1-DB-134-03-14"}], "1-DB-134-03-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Actions en faveur des entreprises industrielles", "Autres organismes concourant \u00e0 favoriser l'initiative \u00e9conomique"], "code": "1-DB-134-03-15"}], "1-DB-134-03-16": [{"distance": 1.502498833826428, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Actions en faveur des entreprises industrielles", "Personnels oeuvrant pour l'environnement et la comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises industrielles"], "code": "1-DB-134-03-05"}], "1-DB-134-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9veloppement des t\u00e9l\u00e9communications, des postes et de la soci\u00e9t\u00e9 de l'information"], "code": "1-DB-134-04"}], "1-DB-134-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9veloppement des t\u00e9l\u00e9communications, des postes et de la soci\u00e9t\u00e9 de l'information", "D\u00e9veloppement du secteur postal"], "code": "1-DB-134-04-01"}], "1-DB-134-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9veloppement des t\u00e9l\u00e9communications, des postes et de la soci\u00e9t\u00e9 de l'information", "D\u00e9veloppement des t\u00e9l\u00e9communications et de la soci\u00e9t\u00e9 de l'information"], "code": "1-DB-134-04-02"}], "1-DB-134-04-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9veloppement des t\u00e9l\u00e9communications, des postes et de la soci\u00e9t\u00e9 de l'information", "Gestion des fr\u00e9quences"], "code": "1-DB-134-04-03"}], "1-DB-134-04-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9veloppement des t\u00e9l\u00e9communications, des postes et de la soci\u00e9t\u00e9 de l'information", "Soutien au transport de la presse"], "code": "1-DB-134-04-04"}], "1-DB-134-05": [{"distance": 1.2855838653723337, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9penses de personnel \u00e0 reventiler du programme \"D\u00e9veloppement des entreprises et de l'emploi\""], "code": "1-DB-134-99"}], "1-DB-134-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9veloppement international des entreprises"], "code": "1-DB-134-07"}], "1-DB-134-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Expertise, conseil et inspection"], "code": "1-DB-134-08"}], "1-DB-134-08-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Expertise, conseil et inspection", "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de l'industrie, de l'\u00e9nergie et des technologies (CGIET)"], "code": "1-DB-134-08-01"}], "1-DB-134-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "R\u00e9gulation des communications \u00e9lectroniques et des postes (ARCEP)"], "code": "1-DB-134-13"}], "1-DB-134-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "R\u00e9gulation et contr\u00f4le des march\u00e9s de l'\u00e9nergie (CRE)"], "code": "1-DB-134-14"}], "1-DB-134-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Mise en oeuvre du droit de la concurrence (Autorit\u00e9 de la concurrence)"], "code": "1-DB-134-15"}], "1-DB-134-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "R\u00e9gulation concurrentielle des march\u00e9s"], "code": "1-DB-134-16"}], "1-DB-134-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Protection \u00e9conomique du consommateur"], "code": "1-DB-134-17"}], "1-DB-134-18": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "S\u00e9curit\u00e9 du consommateur"], "code": "1-DB-134-18"}], "1-DB-134-19": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Moyens de la politique de l'emploi et de la formation professionnelle"], "code": "1-DB-134-19"}], "1-DB-134-19-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Moyens de la politique de l'emploi et de la formation professionnelle", "Moyens centraux des politiques d'\"acc\u00e8s et retour \u00e0 l'emploi\""], "code": "1-DB-134-19-01"}], "1-DB-134-19-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Moyens de la politique de l'emploi et de la formation professionnelle", "Moyens centraux des politiques \"d'accompagnement des mutations \u00e9conomiques et du d\u00e9veloppement de l'emploi\""], "code": "1-DB-134-19-02"}], "1-DB-134-20": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Financement des entreprises et attractivit\u00e9 du territoire"], "code": "1-DB-134-20"}], "1-DB-134-21": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9veloppement du tourisme"], "code": "1-DB-134-21"}], "1-DB-134-21-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9veloppement du tourisme", "Promotion de l'image touristique de la France et de ses savoir-faire"], "code": "1-DB-134-21-01"}], "1-DB-134-21-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9veloppement du tourisme", "\u00c9conomie du tourisme et d\u00e9veloppement de l'activit\u00e9 touristique"], "code": "1-DB-134-21-02"}], "1-DB-134-21-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9veloppement du tourisme", "Politiques favorisant l'acc\u00e8s aux vacances"], "code": "1-DB-134-21-03"}], "1-DB-134-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9penses de personnel \u00e0 reventiler du programme \"D\u00e9veloppement des entreprises et de l'emploi\""], "code": "1-DB-134-99"}], "1-DB-220": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Statistiques et \u00e9tudes \u00e9conomiques"], "code": "1-DB-220"}], "1-DB-220-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Statistiques et \u00e9tudes \u00e9conomiques", "Infrastructure statistique"], "code": "1-DB-220-01"}], "1-DB-220-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Statistiques et \u00e9tudes \u00e9conomiques", "Infrastructure statistique", "Infrastructures statistiques hors recensement de la population"], "code": "1-DB-220-01-01"}], "1-DB-220-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Statistiques et \u00e9tudes \u00e9conomiques", "Infrastructure statistique", "Recensement de la population"], "code": "1-DB-220-01-02"}], "1-DB-220-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Statistiques et \u00e9tudes \u00e9conomiques", "Infrastructure statistique", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"Infrastructure statistique\""], "code": "1-DB-220-01-03"}], "1-DB-220-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Statistiques et \u00e9tudes \u00e9conomiques", "Information sur les entreprises et synth\u00e8ses \u00e9conomiques"], "code": "1-DB-220-02"}], "1-DB-220-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Statistiques et \u00e9tudes \u00e9conomiques", "Information sur les entreprises et synth\u00e8ses \u00e9conomiques", "Information sur les entreprises et synth\u00e8ses \u00e9conomiques hors secteur industrie"], "code": "1-DB-220-02-01"}], "1-DB-220-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Statistiques et \u00e9tudes \u00e9conomiques", "Information sur les entreprises et synth\u00e8ses \u00e9conomiques", "Information sur les entreprises et synth\u00e8ses \u00e9conomiques secteur industrie (SESSI)"], "code": "1-DB-220-02-02"}], "1-DB-220-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Statistiques et \u00e9tudes \u00e9conomiques", "Information d\u00e9mographique et sociale"], "code": "1-DB-220-03"}], "1-DB-220-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Statistiques et \u00e9tudes \u00e9conomiques", "Soutien"], "code": "1-DB-220-05"}], "1-DB-220-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Statistiques et \u00e9tudes \u00e9conomiques", "Action r\u00e9gionale"], "code": "1-DB-220-06"}], "1-DB-220-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Statistiques et \u00e9tudes \u00e9conomiques", "D\u00e9penses de personnel du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-DB-220-99"}], "1-DB-305": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Strat\u00e9gie \u00e9conomique et fiscale"], "code": "1-DB-305"}], "1-DB-305-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Strat\u00e9gie \u00e9conomique et fiscale", "D\u00e9finition et mise en oeuvre de la politique \u00e9conomique et financi\u00e8re de la France dans le cadre national, international et europ\u00e9en"], "code": "1-DB-305-01"}], "1-DB-305-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Strat\u00e9gie \u00e9conomique et fiscale", "D\u00e9veloppement international de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise"], "code": "1-DB-305-02"}], "1-DB-305-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Strat\u00e9gie \u00e9conomique et fiscale", "D\u00e9veloppement international de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise", "Aide au commerce ext\u00e9rieur (hors CPER)"], "code": "1-DB-305-02-01"}], "1-DB-305-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Strat\u00e9gie \u00e9conomique et fiscale", "Elaboration de la l\u00e9gislation fiscale"], "code": "1-DB-305-03"}], "1-DB-405": [{"distance": 2.758724421453284, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme"], "code": "1-DB-134"}], "1-DB-405-01": [{"distance": 3.319580118222949, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9penses de personnel \u00e0 reventiler du programme \"D\u00e9veloppement des entreprises et de l'emploi\""], "code": "1-DB-134-99"}], "1-DB-405-02": [{"distance": 3.0626331147664265, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9penses de personnel \u00e0 reventiler du programme \"D\u00e9veloppement des entreprises et de l'emploi\""], "code": "1-DB-134-99"}], "1-DB-405-03": [{"distance": 3.293725003508396, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9penses de personnel \u00e0 reventiler du programme \"D\u00e9veloppement des entreprises et de l'emploi\""], "code": "1-DB-134-99"}], "1-DB-406": [{"distance": 3.213090165667812, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme"], "code": "1-DB-134"}], "1-DB-406-01": [{"distance": 3.6843389743091053, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9penses de personnel \u00e0 reventiler du programme \"D\u00e9veloppement des entreprises et de l'emploi\""], "code": "1-DB-134-99"}], "1-DB-406-02": [{"distance": 3.6777830658500847, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Strat\u00e9gie \u00e9conomique et fiscale", "D\u00e9finition et mise en oeuvre de la politique \u00e9conomique et financi\u00e8re de la France dans le cadre national, international et europ\u00e9en"], "code": "1-DB-305-01"}], "1-DB-406-02-01": [{"distance": 4.584654043522803, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9veloppement des t\u00e9l\u00e9communications, des postes et de la soci\u00e9t\u00e9 de l'information", "D\u00e9veloppement des t\u00e9l\u00e9communications et de la soci\u00e9t\u00e9 de l'information"], "code": "1-DB-134-04-02"}], "1-DB-406-02-02": [{"distance": 4.521110243313559, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "D\u00e9veloppement des t\u00e9l\u00e9communications, des postes et de la soci\u00e9t\u00e9 de l'information", "D\u00e9veloppement des t\u00e9l\u00e9communications et de la soci\u00e9t\u00e9 de l'information"], "code": "1-DB-134-04-02"}], "1-DB-406-02-03": [{"distance": 4.510755800563812, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Expertise, conseil et inspection", "Conseil g\u00e9n\u00e9ral de l'industrie, de l'\u00e9nergie et des technologies (CGIET)"], "code": "1-DB-134-08-01"}], "1-DB-406-03": [{"distance": 3.6125492340478447, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "D\u00e9veloppement des entreprises et du tourisme", "Financement des entreprises et attractivit\u00e9 du territoire"], "code": "1-DB-134-20"}], "1-DB-407": [{"distance": 2.8164867828093603, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Strat\u00e9gie \u00e9conomique et fiscale"], "code": "1-DB-305"}], "1-DB-407-01": [{"distance": 4.186014709823679, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Strat\u00e9gie \u00e9conomique et fiscale", "D\u00e9finition et mise en oeuvre de la politique \u00e9conomique et financi\u00e8re de la France dans le cadre national, international et europ\u00e9en"], "code": "1-DB-305-01"}], "1-DB-407-02": [{"distance": 3.297303892045869, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9conomie", "Strat\u00e9gie \u00e9conomique et fiscale", "D\u00e9finition et mise en oeuvre de la politique \u00e9conomique et financi\u00e8re de la France dans le cadre national, international et europ\u00e9en"], "code": "1-DB-305-01"}], "1-DC": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement"], "code": "1-DC"}], "1-DC-129": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental"], "code": "1-DC-129"}], "1-DC-129-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Coordination du travail gouvernemental"], "code": "1-DC-129-01"}], "1-DC-129-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Coordination du travail gouvernemental", "Cabinet du Premier ministre et des ministres rattach\u00e9s"], "code": "1-DC-129-01-01"}], "1-DC-129-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Coordination du travail gouvernemental", "Secr\u00e9tariat G\u00e9n\u00e9ral du Gouvernement"], "code": "1-DC-129-01-02"}], "1-DC-129-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Coordination du travail gouvernemental", "Service d'Information du Gouvernement"], "code": "1-DC-129-01-03"}], "1-DC-129-01-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Coordination du travail gouvernemental", "Commissions rattach\u00e9es aux services centraux"], "code": "1-DC-129-01-06"}], "1-DC-129-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Coordination de la s\u00e9curit\u00e9 et de la d\u00e9fense"], "code": "1-DC-129-02"}], "1-DC-129-02-01": [{"distance": 0.9219189378378717, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Coordination de la s\u00e9curit\u00e9 et de la d\u00e9fense", "Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral de la d\u00e9fense nationale - Institut des hautes \u00e9tudes de la D\u00e9fense nationale"], "code": "1-DC-129-02-01"}], "1-DC-129-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Coordination de la s\u00e9curit\u00e9 et de la d\u00e9fense", "Groupement interminist\u00e9riel de contr\u00f4le - Direction g\u00e9n\u00e9rale de la s\u00e9curit\u00e9 ext\u00e9rieure"], "code": "1-DC-129-02-02"}], "1-DC-129-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Coordination de la politique europ\u00e9enne"], "code": "1-DC-129-03"}], "1-DC-129-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Soutien"], "code": "1-DC-129-10"}], "1-DC-129-10-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Soutien", "Direction des services administratifs et financiers"], "code": "1-DC-129-10-01"}], "1-DC-129-10-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Soutien", "Commission de v\u00e9rification des fonds sp\u00e9ciaux"], "code": "1-DC-129-10-03"}], "1-DC-129-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Strat\u00e9gie et prospective"], "code": "1-DC-129-11"}], "1-DC-129-11-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Strat\u00e9gie et prospective", "Centre d'analyse strat\u00e9gique"], "code": "1-DC-129-11-01"}], "1-DC-129-11-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Strat\u00e9gie et prospective", "Conseil d'analyse \u00e9conomique"], "code": "1-DC-129-11-02"}], "1-DC-129-11-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Strat\u00e9gie et prospective", "Conseil d'orientation des retraites"], "code": "1-DC-129-11-03"}], "1-DC-129-11-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Strat\u00e9gie et prospective", "Conseil d'analyse de la soci\u00e9t\u00e9"], "code": "1-DC-129-11-04"}], "1-DC-129-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Ordre de la L\u00e9gion d'honneur"], "code": "1-DC-129-13"}], "1-DC-129-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Ordre de la Lib\u00e9ration"], "code": "1-DC-129-14"}], "1-DC-129-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "Mission interminist\u00e9rielle de lutte contre la drogue et la toxicomanie"], "code": "1-DC-129-15"}], "1-DC-129-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental", "D\u00e9penses de personnel du programme \"coordination du travail gouvernemental\" \u00e0 reventiler"], "code": "1-DC-129-99"}], "1-DC-308": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Protection des droits et libert\u00e9s"], "code": "1-DC-308"}], "1-DC-308-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Protection des droits et libert\u00e9s", "Commission nationale de l'informatique et des libert\u00e9s"], "code": "1-DC-308-02"}], "1-DC-308-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Protection des droits et libert\u00e9s", "Conseil sup\u00e9rieur de l'audiovisuel"], "code": "1-DC-308-03"}], "1-DC-308-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Protection des droits et libert\u00e9s", "Contr\u00f4leur g\u00e9n\u00e9ral des lieux de privation de libert\u00e9"], "code": "1-DC-308-05"}], "1-DC-308-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Protection des droits et libert\u00e9s", "Autres autorit\u00e9s ind\u00e9pendantes"], "code": "1-DC-308-06"}], "1-DC-308-06-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Protection des droits et libert\u00e9s", "Autres autorit\u00e9s ind\u00e9pendantes", "Commission d'acc\u00e8s aux documents administratifs"], "code": "1-DC-308-06-01"}], "1-DC-308-06-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Protection des droits et libert\u00e9s", "Autres autorit\u00e9s ind\u00e9pendantes", "Comit\u00e9 consultatif national d'\u00e9thique"], "code": "1-DC-308-06-02"}], "1-DC-308-06-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Protection des droits et libert\u00e9s", "Autres autorit\u00e9s ind\u00e9pendantes", "Commission nationale consultative des droits de l'homme"], "code": "1-DC-308-06-03"}], "1-DC-308-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Protection des droits et libert\u00e9s", "S\u00e9curit\u00e9 et protection des libert\u00e9s"], "code": "1-DC-308-07"}], "1-DC-308-07-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Protection des droits et libert\u00e9s", "S\u00e9curit\u00e9 et protection des libert\u00e9s", "Commission nationale de contr\u00f4le des interceptions de s\u00e9curit\u00e9"], "code": "1-DC-308-07-01"}], "1-DC-308-07-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Protection des droits et libert\u00e9s", "S\u00e9curit\u00e9 et protection des libert\u00e9s", "Commission consultative du secret de la D\u00e9fense nationale"], "code": "1-DC-308-07-02"}], "1-DC-308-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Protection des droits et libert\u00e9s", "D\u00e9fenseur des droits"], "code": "1-DC-308-09"}], "1-DC-308-10": [{"distance": 1.5413656822287978, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Protection des droits et libert\u00e9s", "Commission nationale de l'informatique et des libert\u00e9s"], "code": "1-DC-308-02"}], "1-DC-333": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Moyens mutualis\u00e9s des administrations d\u00e9concentr\u00e9es"], "code": "1-DC-333"}], "1-DC-333-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Moyens mutualis\u00e9s des administrations d\u00e9concentr\u00e9es", "Fonctionnement courant des directions d\u00e9partementales interminist\u00e9rielles"], "code": "1-DC-333-01"}], "1-DC-333-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Moyens mutualis\u00e9s des administrations d\u00e9concentr\u00e9es", "Loyers et charges immobili\u00e8res des administrations d\u00e9concentr\u00e9es"], "code": "1-DC-333-02"}], "1-DC-333-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Moyens mutualis\u00e9s des administrations d\u00e9concentr\u00e9es", "Emplois d\u00e9concentr\u00e9s des services du Premier ministre"], "code": "1-DC-333-03"}], "1-DC-333-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Moyens mutualis\u00e9s des administrations d\u00e9concentr\u00e9es", "Emplois d\u00e9concentr\u00e9s des services du Premier ministre", "Secr\u00e9tariats g\u00e9n\u00e9raux pour les affaires r\u00e9gionales"], "code": "1-DC-333-03-01"}], "1-DC-333-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Moyens mutualis\u00e9s des administrations d\u00e9concentr\u00e9es", "Emplois d\u00e9concentr\u00e9s des services du Premier ministre", "Directions d\u00e9partementales interminist\u00e9rielles"], "code": "1-DC-333-03-02"}], "1-DC-401": [{"distance": 1.8622028656672536, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Direction de l'action du Gouvernement", "Coordination du travail gouvernemental"], "code": "1-DC-129"}], "1-DC-401-01": [{"distance": 2.0807356734591256, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Action ext\u00e9rieure de l'\u00c9tat", "Action de la France en Europe et dans le monde", "D\u00e9penses de personnel \u00e0 reventiler entre les actions du programme"], "code": "1-AA-105-99"}], "1-EB": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat"], "code": "1-EB"}], "1-EB-114": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Appels en garantie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)"], "code": "1-EB-114"}], "1-EB-114-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Appels en garantie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Agriculture et environnement"], "code": "1-EB-114-01"}], "1-EB-114-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Appels en garantie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Soutien au domaine social, logement, sant\u00e9"], "code": "1-EB-114-02"}], "1-EB-114-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Appels en garantie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Financement des entreprises et industrie"], "code": "1-EB-114-03"}], "1-EB-114-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Appels en garantie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "D\u00e9veloppement international de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise"], "code": "1-EB-114-04"}], "1-EB-114-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Appels en garantie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "D\u00e9veloppement international de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise", "Assurance-cr\u00e9dit"], "code": "1-EB-114-04-01"}], "1-EB-114-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Appels en garantie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "D\u00e9veloppement international de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise", "Assurance-prospection"], "code": "1-EB-114-04-02"}], "1-EB-114-04-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Appels en garantie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "D\u00e9veloppement international de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise", "Garantie de change"], "code": "1-EB-114-04-03"}], "1-EB-114-04-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Appels en garantie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "D\u00e9veloppement international de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise", "Garantie du risque \u00e9conomique"], "code": "1-EB-114-04-04"}], "1-EB-114-04-05": [{"distance": 0.7401579223921918, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Appels en garantie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "D\u00e9veloppement international de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise", "Garanties de taux d'int\u00e9r\u00eat Natixis Banques Populaires"], "code": "1-EB-114-04-05"}], "1-EB-114-04-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Appels en garantie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "D\u00e9veloppement international de l'\u00e9conomie fran\u00e7aise", "Garantie du risque exportateur"], "code": "1-EB-114-04-06"}], "1-EB-114-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Appels en garantie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Autres garanties"], "code": "1-EB-114-05"}], "1-EB-117": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Charge de la dette et tr\u00e9sorerie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)"], "code": "1-EB-117"}], "1-EB-117-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Charge de la dette et tr\u00e9sorerie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Dette"], "code": "1-EB-117-01"}], "1-EB-117-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Charge de la dette et tr\u00e9sorerie de l'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Tr\u00e9sorerie"], "code": "1-EB-117-03"}], "1-EB-145": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "\u00c9pargne"], "code": "1-EB-145"}], "1-EB-145-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "\u00c9pargne", "\u00c9pargne logement"], "code": "1-EB-145-01"}], "1-EB-145-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "\u00c9pargne", "Instruments de financement du logement"], "code": "1-EB-145-02"}], "1-EB-168": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Majoration de rentes"], "code": "1-EB-168"}], "1-EB-168-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Majoration de rentes", "Participation de l'\u00c9tat aux majorations de rentes viag\u00e8res"], "code": "1-EB-168-01"}], "1-EB-168-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Majoration de rentes", "Participation de l'\u00c9tat aux majorations de rentes viag\u00e8res", "Majoration des rentes viag\u00e8res de la caisse nationale de pr\u00e9voyance"], "code": "1-EB-168-01-01"}], "1-EB-168-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Majoration de rentes", "Participation de l'\u00c9tat aux majorations de rentes viag\u00e8res", "Majoration des rentes viag\u00e8res constitu\u00e9es aupr\u00e8s des caisses autonomes mutualistes"], "code": "1-EB-168-01-02"}], "1-EB-168-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Majoration de rentes", "Participation de l'\u00c9tat aux majorations de rentes viag\u00e8res", "Majoration des rentes viag\u00e8res constitu\u00e9es aupr\u00e8s des compagnies d'assurances"], "code": "1-EB-168-01-03"}], "1-EB-336": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Dotation en capital du M\u00e9canisme europ\u00e9en de stabilit\u00e9"], "code": "1-EB-336"}], "1-EB-336-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Dotation en capital du M\u00e9canisme europ\u00e9en de stabilit\u00e9", "Dotation en capital du M\u00e9canisme europ\u00e9en de stabilit\u00e9"], "code": "1-EB-336-01"}], "1-EB-338": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Augmentation de capital de la Banque europ\u00e9enne d'investissement"], "code": "1-EB-338"}], "1-EB-338-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Engagements financiers de l'\u00c9tat", "Augmentation de capital de la Banque europ\u00e9enne d'investissement", "Augmentation de capital de la Banque europ\u00e9enne d'investissement"], "code": "1-EB-338-01"}], "1-EC": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire"], "code": "1-EC"}], "1-EC-139": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s"], "code": "1-EC-139"}], "1-EC-139-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Enseignement pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire"], "code": "1-EC-139-01"}], "1-EC-139-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Enseignement \u00e9l\u00e9mentaire"], "code": "1-EC-139-02"}], "1-EC-139-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Enseignement en coll\u00e8ge"], "code": "1-EC-139-03"}], "1-EC-139-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en lyc\u00e9e"], "code": "1-EC-139-04"}], "1-EC-139-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Enseignement professionnel sous statut scolaire"], "code": "1-EC-139-05"}], "1-EC-139-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Enseignement post-baccalaur\u00e9at en lyc\u00e9e"], "code": "1-EC-139-06"}], "1-EC-139-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Dispositifs sp\u00e9cifiques de scolarisation"], "code": "1-EC-139-07"}], "1-EC-139-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Actions sociales en faveur des \u00e9l\u00e8ves"], "code": "1-EC-139-08"}], "1-EC-139-08-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Actions sociales en faveur des \u00e9l\u00e8ves", "Bourses et primes de coll\u00e8ges"], "code": "1-EC-139-08-01"}], "1-EC-139-08-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Actions sociales en faveur des \u00e9l\u00e8ves", "Bourses et primes de lyc\u00e9es"], "code": "1-EC-139-08-02"}], "1-EC-139-08-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Actions sociales en faveur des \u00e9l\u00e8ves", "Fonds sociaux"], "code": "1-EC-139-08-03"}], "1-EC-139-08-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Actions sociales en faveur des \u00e9l\u00e8ves", "Autres dispositifs d'aide"], "code": "1-EC-139-08-04"}], "1-EC-139-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Fonctionnement des \u00e9tablissements"], "code": "1-EC-139-09"}], "1-EC-139-09-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Fonctionnement des \u00e9tablissements", "Forfait d'externat"], "code": "1-EC-139-09-01"}], "1-EC-139-09-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Fonctionnement des \u00e9tablissements", "Cr\u00e9dits p\u00e9dagogiques"], "code": "1-EC-139-09-02"}], "1-EC-139-09-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Fonctionnement des \u00e9tablissements", "Emplois aid\u00e9s"], "code": "1-EC-139-09-03"}], "1-EC-139-09-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Fonctionnement des \u00e9tablissements", "Autres d\u00e9penses de fonctionnement"], "code": "1-EC-139-09-04"}], "1-EC-139-09-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Fonctionnement des \u00e9tablissements", "Accompagnement \u00e9ducatif"], "code": "1-EC-139-09-05"}], "1-EC-139-09-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Fonctionnement des \u00e9tablissements", "Droit d'accueil pour les \u00e9l\u00e8ves dans les \u00e9coles primaires"], "code": "1-EC-139-09-06"}], "1-EC-139-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Formation initiale et continue des enseignants"], "code": "1-EC-139-10"}], "1-EC-139-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Remplacement"], "code": "1-EC-139-11"}], "1-EC-139-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "Soutien"], "code": "1-EC-139-12"}], "1-EC-139-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement priv\u00e9 du premier et du second degr\u00e9s", "D\u00e9penses de personnel du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-EC-139-99"}], "1-EC-140": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9"], "code": "1-EC-140"}], "1-EC-140-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Enseignement pr\u00e9-\u00e9l\u00e9mentaire"], "code": "1-EC-140-01"}], "1-EC-140-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Enseignement \u00e9l\u00e9mentaire"], "code": "1-EC-140-02"}], "1-EC-140-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Enseignement \u00e9l\u00e9mentaire", "Enseignement \u00e9l\u00e9mentaire : personnel"], "code": "1-EC-140-02-01"}], "1-EC-140-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Enseignement \u00e9l\u00e9mentaire", "Enseignement \u00e9l\u00e9mentaire : hors personnel (hors CPER)"], "code": "1-EC-140-02-02"}], "1-EC-140-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Enseignement \u00e9l\u00e9mentaire", "Droit d'accueil pour les \u00e9l\u00e8ves dans les \u00e9coles primaires. Remboursement aux communes"], "code": "1-EC-140-02-04"}], "1-EC-140-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Besoins \u00e9ducatifs particuliers"], "code": "1-EC-140-03"}], "1-EC-140-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Besoins \u00e9ducatifs particuliers", "Besoins \u00e9ducatifs particuliers : personnel"], "code": "1-EC-140-03-01"}], "1-EC-140-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Besoins \u00e9ducatifs particuliers", "Pr\u00e9vention et traitement des difficult\u00e9s scolaires (hors CPER)"], "code": "1-EC-140-03-02"}], "1-EC-140-03-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Besoins \u00e9ducatifs particuliers", "Int\u00e9gration des primo arrivants (hors CPER)"], "code": "1-EC-140-03-03"}], "1-EC-140-03-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Besoins \u00e9ducatifs particuliers", "Scolarisation des \u00e9l\u00e8ves malades ou handicap\u00e9s (hors CPER)"], "code": "1-EC-140-03-04"}], "1-EC-140-03-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Besoins \u00e9ducatifs particuliers", "Enseignement \u00e0 l'ext\u00e9rieur de l'\u00e9cole (hors CPER)"], "code": "1-EC-140-03-05"}], "1-EC-140-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Formation des personnels enseignants"], "code": "1-EC-140-04"}], "1-EC-140-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Remplacement"], "code": "1-EC-140-05"}], "1-EC-140-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Pilotage et encadrement p\u00e9dagogique"], "code": "1-EC-140-06"}], "1-EC-140-06-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Pilotage et encadrement p\u00e9dagogique", "Pilotage et encadrement p\u00e9dagogique : personnel"], "code": "1-EC-140-06-01"}], "1-EC-140-06-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Pilotage et encadrement p\u00e9dagogique", "Pilotage et encadrement p\u00e9dagogiques : personnels de direction"], "code": "1-EC-140-06-02"}], "1-EC-140-06-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Pilotage et encadrement p\u00e9dagogique", "Pilotage et encadrement p\u00e9dagogiques : personnels d'inspection"], "code": "1-EC-140-06-03"}], "1-EC-140-06-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Pilotage et encadrement p\u00e9dagogique", "Pilotage et encadrement p\u00e9dagogiques : personnels enseignants affect\u00e9s \u00e0 l'encadrement p\u00e9dagogique"], "code": "1-EC-140-06-04"}], "1-EC-140-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Personnels en situations diverses"], "code": "1-EC-140-07"}], "1-EC-140-07-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Personnels en situations diverses", "Personnels en situations diverses : personnel"], "code": "1-EC-140-07-01"}], "1-EC-140-07-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Personnels en situations diverses", "Personnels en r\u00e9adaptation ou en r\u00e9emploi"], "code": "1-EC-140-07-02"}], "1-EC-140-07-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Personnels en situations diverses", "Personnels en d\u00e9charge syndicale"], "code": "1-EC-140-07-03"}], "1-EC-140-07-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "Personnels en situations diverses", "Partenariats divers"], "code": "1-EC-140-07-04"}], "1-EC-140-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du premier degr\u00e9", "D\u00e9penses de personnel du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-EC-140-99"}], "1-EC-141": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9"], "code": "1-EC-141"}], "1-EC-141-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Enseignement en coll\u00e8ge"], "code": "1-EC-141-01"}], "1-EC-141-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique en lyc\u00e9e"], "code": "1-EC-141-02"}], "1-EC-141-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Enseignement professionnel sous statut scolaire"], "code": "1-EC-141-03"}], "1-EC-141-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Apprentissage"], "code": "1-EC-141-04"}], "1-EC-141-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Enseignement post-baccalaur\u00e9at en lyc\u00e9e"], "code": "1-EC-141-05"}], "1-EC-141-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Besoins \u00e9ducatifs particuliers"], "code": "1-EC-141-06"}], "1-EC-141-06-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Besoins \u00e9ducatifs particuliers", "D\u00e9penses de personnel concourant \u00e0 l'action \"besoins \u00e9ducatifs particuliers\""], "code": "1-EC-141-06-01"}], "1-EC-141-06-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Besoins \u00e9ducatifs particuliers", "Pr\u00e9vention et traitement des difficult\u00e9s scolaires"], "code": "1-EC-141-06-02"}], "1-EC-141-06-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Besoins \u00e9ducatifs particuliers", "Int\u00e9gration des primo arrivants"], "code": "1-EC-141-06-03"}], "1-EC-141-06-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Besoins \u00e9ducatifs particuliers", "Scolarisation des \u00e9l\u00e8ves malades ou handicap\u00e9s"], "code": "1-EC-141-06-04"}], "1-EC-141-06-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Besoins \u00e9ducatifs particuliers", "Enseignement \u00e0 l'ext\u00e9rieur de l'EPLE"], "code": "1-EC-141-06-05"}], "1-EC-141-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Aide \u00e0 l'insertion professionnelle"], "code": "1-EC-141-07"}], "1-EC-141-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Information et orientation"], "code": "1-EC-141-08"}], "1-EC-141-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Formation continue des adultes et validation des acquis de l'exp\u00e9rience"], "code": "1-EC-141-09"}], "1-EC-141-09-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Formation continue des adultes et validation des acquis de l'exp\u00e9rience", "D\u00e9penses de personnel concourant \u00e0 l'action \"formation continue des adultes en VAE\""], "code": "1-EC-141-09-01"}], "1-EC-141-09-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Formation continue des adultes et validation des acquis de l'exp\u00e9rience", "Formation continue"], "code": "1-EC-141-09-02"}], "1-EC-141-09-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Formation continue des adultes et validation des acquis de l'exp\u00e9rience", "Validation des acquis de l'exp\u00e9rience (VAE)"], "code": "1-EC-141-09-03"}], "1-EC-141-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Formation des personnels enseignants et d'orientation"], "code": "1-EC-141-10"}], "1-EC-141-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Remplacement"], "code": "1-EC-141-11"}], "1-EC-141-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Pilotage, administration et encadrement p\u00e9dagogique"], "code": "1-EC-141-12"}], "1-EC-141-12-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Pilotage, administration et encadrement p\u00e9dagogique", "D\u00e9penses de personnel concourant \u00e0 l'action \"pilotage, administration et encadrement p\u00e9dagogique\""], "code": "1-EC-141-12-01"}], "1-EC-141-12-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Pilotage, administration et encadrement p\u00e9dagogique", "Pilotage, administration et encadrement p\u00e9dagogique : personnel de direction"], "code": "1-EC-141-12-02"}], "1-EC-141-12-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Pilotage, administration et encadrement p\u00e9dagogique", "Pilotage, administration et encadrement p\u00e9dagogique : personnel d'inspection"], "code": "1-EC-141-12-03"}], "1-EC-141-12-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Pilotage, administration et encadrement p\u00e9dagogique", "Pilotage, administration et encadrement p\u00e9dagogique : personnels enseignants affect\u00e9s \u00e0 l'encadrement p\u00e9dagogique"], "code": "1-EC-141-12-04"}], "1-EC-141-12-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Pilotage, administration et encadrement p\u00e9dagogique", "Pilotage, administration et encadrement p\u00e9dagogique : personnels administratifs des EPLE"], "code": "1-EC-141-12-05"}], "1-EC-141-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Personnels en situations diverses"], "code": "1-EC-141-13"}], "1-EC-141-13-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Personnels en situations diverses", "Personnels concourant \u00e0 l'action \"personnels en situations diverses\""], "code": "1-EC-141-13-01"}], "1-EC-141-13-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Personnels en situations diverses", "Personnels en r\u00e9adaptation ou en r\u00e9emploi"], "code": "1-EC-141-13-02"}], "1-EC-141-13-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Personnels en situations diverses", "Personnels en d\u00e9charges syndicales"], "code": "1-EC-141-13-03"}], "1-EC-141-13-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "Personnels en situations diverses", "Partenariats divers"], "code": "1-EC-141-13-04"}], "1-EC-141-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement scolaire public du second degr\u00e9", "D\u00e9penses de personnel du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-EC-141-99"}], "1-EC-143": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole"], "code": "1-EC-143"}], "1-EC-143-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics"], "code": "1-EC-143-01"}], "1-EC-143-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics", "Personnel permanent - Personnel mis \u00e0 disposition par le minist\u00e8re charg\u00e9 de l'agriculture"], "code": "1-EC-143-01-01"}], "1-EC-143-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics", "Personnel permanent - Personnel du minist\u00e8re charg\u00e9 de l'\u00e9quipement au titre de des lyc\u00e9es maritimes"], "code": "1-EC-143-01-02"}], "1-EC-143-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics", "Personnel permanent - Charges de pensions des personnels gag\u00e9s des \u00e9tablissements publics (CFA, CFPPA)"], "code": "1-EC-143-01-03"}], "1-EC-143-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics", "Personnel permanent - Personnels titulaires et stagiaires de l'enseignement agricole public"], "code": "1-EC-143-01-04"}], "1-EC-143-01-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics", "Personnel permanent - Personnel de surveillance des \u00e9tablissements - Assistants d'\u00e9ducation"], "code": "1-EC-143-01-05"}], "1-EC-143-01-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics", "Moyens d'appui et de modernisation du syst\u00e8me d'enseignement public - Actions p\u00e9dagogiques et modernisation de l'appareil de formation (soutien aux op\u00e9rateurs nationaux)"], "code": "1-EC-143-01-08"}], "1-EC-143-01-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics", "Moyens d'appui et de modernisation du syst\u00e8me d'enseignement public - Lyc\u00e9es agricoles des collectivit\u00e9s d'outre-mer (CPER)"], "code": "1-EC-143-01-09"}], "1-EC-143-01-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics", "Moyens d'appui et de modernisation du syst\u00e8me d'enseignement public - Lyc\u00e9es agricoles des collectivit\u00e9s d'outre-mer (hors CPER)"], "code": "1-EC-143-01-10"}], "1-EC-143-01-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics", "Moyens d'ajustement (structurels et conjoncturels) - Personnel enseignant"], "code": "1-EC-143-01-11"}], "1-EC-143-01-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics", "Moyens d'ajustement (structurels et conjoncturels) - Personnel non enseignant"], "code": "1-EC-143-01-12"}], "1-EC-143-01-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics", "R\u00e9paration des accidents du travail des \u00e9l\u00e8ves et \u00e9tudiants"], "code": "1-EC-143-01-13"}], "1-EC-143-01-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics", "Personnel TOS inclus dans le p\u00e9rim\u00e8tre de d\u00e9centralisation"], "code": "1-EC-143-01-15"}], "1-EC-143-01-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics", "Visite m\u00e9dicale des \u00e9l\u00e8ves en stage"], "code": "1-EC-143-01-16"}], "1-EC-143-01-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics", "Mise en oeuvre du service partag\u00e9 des personnels"], "code": "1-EC-143-01-17"}], "1-EC-143-01-18": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics", "Personnel - Autres moyens d'ajustement"], "code": "1-EC-143-01-18"}], "1-EC-143-01-19": [{"distance": 1.7529716068478554, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre de l'enseignement dans les \u00e9tablissements publics", "Moyens d'appui et de modernisation du syst\u00e8me d'enseignement public - Lyc\u00e9es agricoles des collectivit\u00e9s d'outre-mer (CPER)"], "code": "1-EC-143-01-09"}], "1-EC-143-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre des enseignements dans les \u00e9tablissements priv\u00e9s"], "code": "1-EC-143-02"}], "1-EC-143-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre des enseignements dans les \u00e9tablissements priv\u00e9s", "Enseignement agricole priv\u00e9 \u00e0 temps plein - Personnel - Actions locales"], "code": "1-EC-143-02-01"}], "1-EC-143-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre des enseignements dans les \u00e9tablissements priv\u00e9s", "Enseignement agricole priv\u00e9 \u00e0 rythme appropri\u00e9 - Hors personnel"], "code": "1-EC-143-02-03"}], "1-EC-143-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre des enseignements dans les \u00e9tablissements priv\u00e9s", "Aides \u00e0 l'enseignement priv\u00e9 - financement des organisations f\u00e9d\u00e9ratives, des organismes de formation des personnels et des actions p\u00e9dagogiques"], "code": "1-EC-143-02-04"}], "1-EC-143-02-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre des enseignements dans les \u00e9tablissements priv\u00e9s", "Enseignement agricole priv\u00e9 \u00e0 temps plein - Personnel - Actions nationales"], "code": "1-EC-143-02-05"}], "1-EC-143-02-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre des enseignements dans les \u00e9tablissements priv\u00e9s", "Enseignement agricole priv\u00e9 \u00e0 temps plein - hors personnel et hors subvention forfaitaire"], "code": "1-EC-143-02-06"}], "1-EC-143-02-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Mise en oeuvre des enseignements dans les \u00e9tablissements priv\u00e9s", "Enseignement agricole priv\u00e9 \u00e0 temps plein - hors personnel - subvention forfaitaire"], "code": "1-EC-143-02-07"}], "1-EC-143-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Aide sociale aux \u00e9l\u00e8ves (enseignement public et priv\u00e9)"], "code": "1-EC-143-03"}], "1-EC-143-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Aide sociale aux \u00e9l\u00e8ves (enseignement public et priv\u00e9)", "Bourses sur crit\u00e8res sociaux"], "code": "1-EC-143-03-01"}], "1-EC-143-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Aide sociale aux \u00e9l\u00e8ves (enseignement public et priv\u00e9)", "Aides exceptionnelles - fonds social lyc\u00e9en"], "code": "1-EC-143-03-02"}], "1-EC-143-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "\u00c9volution des comp\u00e9tences et dynamique territoriale"], "code": "1-EC-143-04"}], "1-EC-143-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "\u00c9volution des comp\u00e9tences et dynamique territoriale", "Apprentissage et formation professionnelle continue- Action nationales"], "code": "1-EC-143-04-01"}], "1-EC-143-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "\u00c9volution des comp\u00e9tences et dynamique territoriale", "Apprentissage et formation professionnelle continue - Actions locales (CPER)"], "code": "1-EC-143-04-02"}], "1-EC-143-04-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "\u00c9volution des comp\u00e9tences et dynamique territoriale", "Apprentissage et formation professionnelle continue - Actions locales (hors CPER)"], "code": "1-EC-143-04-03"}], "1-EC-143-04-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "\u00c9volution des comp\u00e9tences et dynamique territoriale", "Insertion, adaptation p\u00e9dagogiques, animation et d\u00e9veloppement rural - Actions nationales - autres actions"], "code": "1-EC-143-04-05"}], "1-EC-143-04-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "\u00c9volution des comp\u00e9tences et dynamique territoriale", "Insertion, adaptation p\u00e9dagogiques, animation et d\u00e9veloppement rural - Actions locales (hors CPER)"], "code": "1-EC-143-04-07"}], "1-EC-143-04-08": [{"distance": 1.4621454487528986, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "\u00c9volution des comp\u00e9tences et dynamique territoriale", "Coop\u00e9ration et \u00e9changes internationaux - Bourses \u00e0 l'\u00e9tranger (CPER)"], "code": "1-EC-143-04-08"}], "1-EC-143-04-09": [{"distance": 1.287963145131994, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "\u00c9volution des comp\u00e9tences et dynamique territoriale", "Coop\u00e9ration et \u00e9changes internationaux - Bourses \u00e0 l'\u00e9tranger (hors CPER)"], "code": "1-EC-143-04-09"}], "1-EC-143-04-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "\u00c9volution des comp\u00e9tences et dynamique territoriale", "Coop\u00e9ration et \u00e9changes internationaux - Fonctionnement des r\u00e9seaux de la coop\u00e9ration et des \u00e9changes internationaux"], "code": "1-EC-143-04-10"}], "1-EC-143-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Moyens communs \u00e0 l'enseignement technique agricole, public et priv\u00e9"], "code": "1-EC-143-05"}], "1-EC-143-05-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Moyens communs \u00e0 l'enseignement technique agricole, public et priv\u00e9", "Inspection de l'enseignement agricole - Hors personnel - Actions nationales"], "code": "1-EC-143-05-01"}], "1-EC-143-05-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Moyens communs \u00e0 l'enseignement technique agricole, public et priv\u00e9", "Observatoire national de l'enseignement agricole - Hors personnel"], "code": "1-EC-143-05-02"}], "1-EC-143-05-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Moyens communs \u00e0 l'enseignement technique agricole, public et priv\u00e9", "Cr\u00e9ation, r\u00e9novation et d\u00e9livrance des dipl\u00f4mes et titres de l'enseignement agricole - Hors personnel - Actions locales"], "code": "1-EC-143-05-03"}], "1-EC-143-05-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Moyens communs \u00e0 l'enseignement technique agricole, public et priv\u00e9", "Inspection de l'enseignement agricole - Hors personnel - Actions locales"], "code": "1-EC-143-05-04"}], "1-EC-143-05-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "Moyens communs \u00e0 l'enseignement technique agricole, public et priv\u00e9", "Cr\u00e9ation, r\u00e9novation et d\u00e9livrance des dipl\u00f4mes et titres de l'enseignement agricole - Hors personnel - Actions nationales"], "code": "1-EC-143-05-05"}], "1-EC-143-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Enseignement technique agricole", "D\u00e9penses de personnel du programme \"enseignement technique agricole\" \u00e0 reventiler"], "code": "1-EC-143-99"}], "1-EC-214": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale"], "code": "1-EC-214"}], "1-EC-214-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Pilotage et mise en oeuvre des politiques \u00e9ducatives"], "code": "1-EC-214-01"}], "1-EC-214-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Pilotage et mise en oeuvre des politiques \u00e9ducatives", "D\u00e9penses de personnel concourant \u00e0 l'action \"pilotage et mise en oeuvre des politiques \u00e9ducatives\""], "code": "1-EC-214-01-01"}], "1-EC-214-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Pilotage et mise en oeuvre des politiques \u00e9ducatives", "Pilotage et mise en oeuvre des politiques \u00e9ducatives de l'enseignement scolaire"], "code": "1-EC-214-01-02"}], "1-EC-214-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Pilotage et mise en oeuvre des politiques \u00e9ducatives", "Pilotage et mise en oeuvre des politiques \u00e9ducatives de l'enseignement sup\u00e9rieur"], "code": "1-EC-214-01-03"}], "1-EC-214-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "\u00c9valuation et contr\u00f4le"], "code": "1-EC-214-02"}], "1-EC-214-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Communication"], "code": "1-EC-214-03"}], "1-EC-214-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Expertise juridique"], "code": "1-EC-214-04"}], "1-EC-214-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Action internationale"], "code": "1-EC-214-05"}], "1-EC-214-05-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Action internationale", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"action internationale\""], "code": "1-EC-214-05-01"}], "1-EC-214-05-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Action internationale", "Actions financ\u00e9es par l'Etat"], "code": "1-EC-214-05-02"}], "1-EC-214-05-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Action internationale", "Centre international d'\u00e9tudes p\u00e9dagogiques (CIEP)"], "code": "1-EC-214-05-03"}], "1-EC-214-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Politique des ressources humaines"], "code": "1-EC-214-06"}], "1-EC-214-06-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Politique des ressources humaines", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"politiques des ressources humaines\""], "code": "1-EC-214-06-01"}], "1-EC-214-06-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Politique des ressources humaines", "Pilotage et gestion des personnels"], "code": "1-EC-214-06-02"}], "1-EC-214-06-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Politique des ressources humaines", "Recrutement des personnels enseignants"], "code": "1-EC-214-06-03"}], "1-EC-214-06-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Politique des ressources humaines", "Recrutement des personnels non enseignants"], "code": "1-EC-214-06-04"}], "1-EC-214-06-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Politique des ressources humaines", "Action sociale"], "code": "1-EC-214-06-05"}], "1-EC-214-06-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Politique des ressources humaines", "Formation des personnels non enseignants"], "code": "1-EC-214-06-06"}], "1-EC-214-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "\u00c9tablissements d'appui de la politique \u00e9ducative"], "code": "1-EC-214-07"}], "1-EC-214-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Logistique, syst\u00e8me d'information, immobilier"], "code": "1-EC-214-08"}], "1-EC-214-08-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Logistique, syst\u00e8me d'information, immobilier", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"logistique, syst\u00e8me d'information et immobilier\""], "code": "1-EC-214-08-01"}], "1-EC-214-08-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Logistique, syst\u00e8me d'information, immobilier", "Logistique et syst\u00e8me d'information (hors personnel)"], "code": "1-EC-214-08-02"}], "1-EC-214-08-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Logistique, syst\u00e8me d'information, immobilier", "Immobilier (services administratifs)"], "code": "1-EC-214-08-03"}], "1-EC-214-08-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Logistique, syst\u00e8me d'information, immobilier", "Immobilier (\u00e9tablissements scolaires)"], "code": "1-EC-214-08-04"}], "1-EC-214-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Certification"], "code": "1-EC-214-09"}], "1-EC-214-09-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Certification", "Personnel"], "code": "1-EC-214-09-01"}], "1-EC-214-09-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Certification", "Dipl\u00f4me national du brevet"], "code": "1-EC-214-09-02"}], "1-EC-214-09-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Certification", "Dipl\u00f4mes d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral et technologique"], "code": "1-EC-214-09-03"}], "1-EC-214-09-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Certification", "Dipl\u00f4mes professionnels"], "code": "1-EC-214-09-04"}], "1-EC-214-09-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Certification", "Examens postbaccalaur\u00e9at"], "code": "1-EC-214-09-05"}], "1-EC-214-09-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Certification", "D\u00e9penses concourant aux examens et concours"], "code": "1-EC-214-09-06"}], "1-EC-214-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "Transports scolaires"], "code": "1-EC-214-10"}], "1-EC-214-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "D\u00e9penses de personnel du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-EC-214-99"}], "1-EC-230": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Vie de l'\u00e9l\u00e8ve"], "code": "1-EC-230"}], "1-EC-230-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Vie de l'\u00e9l\u00e8ve", "Vie scolaire et \u00e9ducation \u00e0 la responsabilit\u00e9"], "code": "1-EC-230-01"}], "1-EC-230-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Vie de l'\u00e9l\u00e8ve", "Sant\u00e9 scolaire"], "code": "1-EC-230-02"}], "1-EC-230-03": [{"distance": 1.14943428411524, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Vie de l'\u00e9l\u00e8ve", "Inclusion scolaire des \u00e9l\u00e8ves handicap\u00e9s"], "code": "1-EC-230-03"}], "1-EC-230-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Vie de l'\u00e9l\u00e8ve", "Action sociale"], "code": "1-EC-230-04"}], "1-EC-230-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Vie de l'\u00e9l\u00e8ve", "Action sociale", "D\u00e9penses de personnel concourant \u00e0 l'action \"action sociale\""], "code": "1-EC-230-04-01"}], "1-EC-230-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Vie de l'\u00e9l\u00e8ve", "Action sociale", "Bourses et fonds sociaux"], "code": "1-EC-230-04-02"}], "1-EC-230-04-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Vie de l'\u00e9l\u00e8ve", "Action sociale", "Services d'action sociale"], "code": "1-EC-230-04-06"}], "1-EC-230-05": [{"distance": 0.6028044332938829, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Vie de l'\u00e9l\u00e8ve", "Internats d'excellence et \u00e9tablissements \u00e0 la charge de l'Etat"], "code": "1-EC-230-05"}], "1-EC-230-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Vie de l'\u00e9l\u00e8ve", "Actions \u00e9ducatives compl\u00e9mentaires aux enseignements"], "code": "1-EC-230-06"}], "1-EC-230-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Vie de l'\u00e9l\u00e8ve", "D\u00e9penses de personnel concourant au programme"], "code": "1-EC-230-99"}], "1-EC-408": [{"distance": 1.543324675064776, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale"], "code": "1-EC-214"}], "1-EC-408-01": [{"distance": 2.1224548772474194, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Enseignement scolaire", "Soutien de la politique de l'\u00e9ducation nationale", "\u00c9tablissements d'appui de la politique \u00e9ducative"], "code": "1-EC-214-07"}], "1-GA": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines"], "code": "1-GA"}], "1-GA-148": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Fonction publique"], "code": "1-GA-148"}], "1-GA-148-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Fonction publique", "Formation des fonctionnaires"], "code": "1-GA-148-01"}], "1-GA-148-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Fonction publique", "Formation des fonctionnaires", "Ecole nationale d'administration"], "code": "1-GA-148-01-01"}], "1-GA-148-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Fonction publique", "Formation des fonctionnaires", "Instituts r\u00e9gionaux d'administration"], "code": "1-GA-148-01-02"}], "1-GA-148-01-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Fonction publique", "Formation des fonctionnaires", "Formation interminist\u00e9rielle"], "code": "1-GA-148-01-07"}], "1-GA-148-01-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Fonction publique", "Formation des fonctionnaires", "Etudes et communication sur la gestion publique"], "code": "1-GA-148-01-08"}], "1-GA-148-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Fonction publique", "Action sociale interminist\u00e9rielle"], "code": "1-GA-148-02"}], "1-GA-148-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Fonction publique", "Action sociale interminist\u00e9rielle", "Aide aux familles"], "code": "1-GA-148-02-02"}], "1-GA-148-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Fonction publique", "Action sociale interminist\u00e9rielle", "Retrait\u00e9s"], "code": "1-GA-148-02-03"}], "1-GA-148-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Fonction publique", "Action sociale interminist\u00e9rielle", "Logement"], "code": "1-GA-148-02-04"}], "1-GA-148-02-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Fonction publique", "Action sociale interminist\u00e9rielle", "Restauration"], "code": "1-GA-148-02-05"}], "1-GA-148-02-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Fonction publique", "Action sociale interminist\u00e9rielle", "Sections r\u00e9gionales interminist\u00e9rielles d'action sociale"], "code": "1-GA-148-02-06"}], "1-GA-156": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Gestion fiscale et financi\u00e8re de l'\u00c9tat et du secteur public local"], "code": "1-GA-156"}], "1-GA-156-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Gestion fiscale et financi\u00e8re de l'\u00c9tat et du secteur public local", "Fiscalit\u00e9 des grandes entreprises"], "code": "1-GA-156-01"}], "1-GA-156-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Gestion fiscale et financi\u00e8re de l'\u00c9tat et du secteur public local", "Fiscalit\u00e9 des PME"], "code": "1-GA-156-02"}], "1-GA-156-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Gestion fiscale et financi\u00e8re de l'\u00c9tat et du secteur public local", "Fiscalit\u00e9 des PME", "Fiscalit\u00e9 des PME (hors remises sur les ventes de timbres)"], "code": "1-GA-156-02-01"}], "1-GA-156-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Gestion fiscale et financi\u00e8re de l'\u00c9tat et du secteur public local", "Fiscalit\u00e9 des PME", "Remises sur les ventes de timbres"], "code": "1-GA-156-02-02"}], "1-GA-156-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Gestion fiscale et financi\u00e8re de l'\u00c9tat et du secteur public local", "Fiscalit\u00e9 des particuliers et fiscalit\u00e9 directe locale"], "code": "1-GA-156-03"}], "1-GA-156-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Gestion fiscale et financi\u00e8re de l'\u00c9tat et du secteur public local", "Gestion financi\u00e8re de l'\u00c9tat hors fiscalit\u00e9"], "code": "1-GA-156-05"}], "1-GA-156-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Gestion fiscale et financi\u00e8re de l'\u00c9tat et du secteur public local", "Gestion des pensions"], "code": "1-GA-156-06"}], "1-GA-156-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Gestion fiscale et financi\u00e8re de l'\u00c9tat et du secteur public local", "Gestion financi\u00e8re du secteur public local hors fiscalit\u00e9"], "code": "1-GA-156-07"}], "1-GA-156-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Gestion fiscale et financi\u00e8re de l'\u00c9tat et du secteur public local", "Gestion des fonds d\u00e9pos\u00e9s"], "code": "1-GA-156-08"}], "1-GA-156-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Gestion fiscale et financi\u00e8re de l'\u00c9tat et du secteur public local", "Soutien"], "code": "1-GA-156-09"}], "1-GA-156-09-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Gestion fiscale et financi\u00e8re de l'\u00c9tat et du secteur public local", "Soutien", "Soutien COPERNIC"], "code": "1-GA-156-09-01"}], "1-GA-156-09-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Gestion fiscale et financi\u00e8re de l'\u00c9tat et du secteur public local", "Soutien", "Soutien autre que COPERNIC"], "code": "1-GA-156-09-02"}], "1-GA-156-99": [{"distance": 0.4473475423084809, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Gestion fiscale et financi\u00e8re de l'\u00c9tat et du secteur public local", "D\u00e9penses de personnel de la direction g\u00e9n\u00e9rale des finances publiques - fili\u00e8re fiscale - \u00e0 reventiler"], "code": "1-GA-156-98"}], "1-GA-218": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Conduite et pilotage des politiques \u00e9conomique et financi\u00e8re"], "code": "1-GA-218"}], "1-GA-218-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Conduite et pilotage des politiques \u00e9conomique et financi\u00e8re", "Etat-major, m\u00e9diation et politiques transversales"], "code": "1-GA-218-01"}], "1-GA-218-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Conduite et pilotage des politiques \u00e9conomique et financi\u00e8re", "Etat-major, m\u00e9diation et politiques transversales", "Etat-major, m\u00e9diation et politiques transversales hors action sociale et hygi\u00e8ne et s\u00e9curit\u00e9"], "code": "1-GA-218-01-01"}], "1-GA-218-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Conduite et pilotage des politiques \u00e9conomique et financi\u00e8re", "Etat-major, m\u00e9diation et politiques transversales", "Action sociale"], "code": "1-GA-218-01-02"}], "1-GA-218-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Conduite et pilotage des politiques \u00e9conomique et financi\u00e8re", "Etat-major, m\u00e9diation et politiques transversales", "Hygi\u00e8ne et s\u00e9curit\u00e9"], "code": "1-GA-218-01-03"}], "1-GA-218-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Conduite et pilotage des politiques \u00e9conomique et financi\u00e8re", "Expertise, audit, \u00e9valuation et contr\u00f4le"], "code": "1-GA-218-02"}], "1-GA-218-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Conduite et pilotage des politiques \u00e9conomique et financi\u00e8re", "Promotion des politiques \u00e9conomique et financi\u00e8re"], "code": "1-GA-218-03"}], "1-GA-218-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Conduite et pilotage des politiques \u00e9conomique et financi\u00e8re", "Contribution au respect du droit et \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 juridique"], "code": "1-GA-218-04"}], "1-GA-218-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Conduite et pilotage des politiques \u00e9conomique et financi\u00e8re", "Prestations d'appui et support"], "code": "1-GA-218-05"}], "1-GA-218-05-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Conduite et pilotage des politiques \u00e9conomique et financi\u00e8re", "Prestations d'appui et support", "Appui et support"], "code": "1-GA-218-05-01"}], "1-GA-218-05-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Conduite et pilotage des politiques \u00e9conomique et financi\u00e8re", "Prestations d'appui et support", "Service commun des laboratoires"], "code": "1-GA-218-05-02"}], "1-GA-218-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Conduite et pilotage des politiques \u00e9conomique et financi\u00e8re", "Personnel du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-GA-218-99"}], "1-GA-221": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Strat\u00e9gie des finances publiques et modernisation de l'\u00c9tat"], "code": "1-GA-221"}], "1-GA-221-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Strat\u00e9gie des finances publiques et modernisation de l'\u00c9tat", "Politique des finances publiques et analyse de la performance des politiques publiques"], "code": "1-GA-221-02"}], "1-GA-221-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Strat\u00e9gie des finances publiques et modernisation de l'\u00c9tat", "Information financi\u00e8re de l'Etat"], "code": "1-GA-221-05"}], "1-GA-221-05-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Strat\u00e9gie des finances publiques et modernisation de l'\u00c9tat", "Information financi\u00e8re de l'Etat", "Syst\u00e8mes d'information financi\u00e8re de l'Etat"], "code": "1-GA-221-05-01"}], "1-GA-221-05-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Strat\u00e9gie des finances publiques et modernisation de l'\u00c9tat", "Information financi\u00e8re de l'Etat", "Normalisation des comptes publics"], "code": "1-GA-221-05-02"}], "1-GA-221-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Strat\u00e9gie des finances publiques et modernisation de l'\u00c9tat", "Syst\u00e8mes d'information et production de la paye"], "code": "1-GA-221-06"}], "1-GA-221-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Strat\u00e9gie des finances publiques et modernisation de l'\u00c9tat", "Politique de la fonction publique et modernisation de la gestion des ressources humaines"], "code": "1-GA-221-07"}], "1-GA-221-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Strat\u00e9gie des finances publiques et modernisation de l'\u00c9tat", "R\u00e9gulation des jeux"], "code": "1-GA-221-08"}], "1-GA-221-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Strat\u00e9gie des finances publiques et modernisation de l'\u00c9tat", "D\u00e9penses de personnel du programme \"Strat\u00e9gie \u00e9conomique et financi\u00e8re et r\u00e9forme de l'Etat\" \u00e0 reventiler"], "code": "1-GA-221-99"}], "1-GA-302": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Facilitation et s\u00e9curisation des \u00e9changes"], "code": "1-GA-302"}], "1-GA-302-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Facilitation et s\u00e9curisation des \u00e9changes", "Surveillance douani\u00e8re des flux de personnes et de marchandises et lutte contre la grande fraude douani\u00e8re."], "code": "1-GA-302-01"}], "1-GA-302-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Facilitation et s\u00e9curisation des \u00e9changes", "Pr\u00e9servation de la s\u00e9curit\u00e9 et de la s\u00fbret\u00e9 de l'espace national et europ\u00e9en"], "code": "1-GA-302-03"}], "1-GA-302-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Facilitation et s\u00e9curisation des \u00e9changes", "Promotion des \u00e9changes internationaux et qualit\u00e9 du d\u00e9douanement"], "code": "1-GA-302-04"}], "1-GA-302-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Facilitation et s\u00e9curisation des \u00e9changes", "Fiscalit\u00e9 douani\u00e8re, \u00e9nerg\u00e9tique et environnementale"], "code": "1-GA-302-05"}], "1-GA-302-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Facilitation et s\u00e9curisation des \u00e9changes", "Soutien des services op\u00e9rationnels"], "code": "1-GA-302-06"}], "1-GA-302-98": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Facilitation et s\u00e9curisation des \u00e9changes", "Personnel du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-GA-302-98"}], "1-GA-309": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Entretien des b\u00e2timents de l'\u00c9tat"], "code": "1-GA-309"}], "1-GA-309-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Entretien des b\u00e2timents de l'\u00c9tat", "Contr\u00f4les r\u00e9glementaires"], "code": "1-GA-309-02"}], "1-GA-309-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Entretien des b\u00e2timents de l'\u00c9tat", "Audits, expertises, diagnostics"], "code": "1-GA-309-03"}], "1-GA-309-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Entretien des b\u00e2timents de l'\u00c9tat", "Maintenance pr\u00e9ventive"], "code": "1-GA-309-04"}], "1-GA-309-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Entretien des b\u00e2timents de l'\u00c9tat", "Maintenance corrective"], "code": "1-GA-309-05"}], "1-GA-309-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Gestion des finances publiques et des ressources humaines", "Entretien des b\u00e2timents de l'\u00c9tat", "Travaux lourds - Mise en conformit\u00e9 et remise en \u00e9tat"], "code": "1-GA-309-06"}], "1-IA": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration"], "code": "1-IA"}], "1-IA-104": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise"], "code": "1-IA-104"}], "1-IA-104-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Actions nationales d'accueil des \u00e9trangers primo arrivants et de formation linguistique"], "code": "1-IA-104-11"}], "1-IA-104-11-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Actions nationales d'accueil des \u00e9trangers primo arrivants et de formation linguistique", "Accueil des \u00e9trangers primo-arrivants - D\u00e9penses sur cr\u00e9dits nationaux"], "code": "1-IA-104-11-02"}], "1-IA-104-11-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Actions nationales d'accueil des \u00e9trangers primo arrivants et de formation linguistique", "Accueil des \u00e9trangers primo-arrivants - D\u00e9penses \u00e0 la charge du fonds europ\u00e9en pour l'int\u00e9gration (FEI)"], "code": "1-IA-104-11-04"}], "1-IA-104-11-05": [{"distance": 0.5392286082247172, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Actions nationales d'accueil des \u00e9trangers primo arrivants et de formation linguistique", "Accueil des \u00e9trangers primo-arrivants - D\u00e9penses \u00e0 la charge du fonds europ\u00e9en pour l'int\u00e9gration (FEI)"], "code": "1-IA-104-11-04"}], "1-IA-104-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Actions d'int\u00e9gration des \u00e9trangers en situation r\u00e9guli\u00e8re"], "code": "1-IA-104-12"}], "1-IA-104-12-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Actions d'int\u00e9gration des \u00e9trangers en situation r\u00e9guli\u00e8re", "Activit\u00e9s nationales et d\u00e9concentr\u00e9es d'int\u00e9gration - D\u00e9penses sur cr\u00e9dits nationaux"], "code": "1-IA-104-12-02"}], "1-IA-104-12-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Actions d'int\u00e9gration des \u00e9trangers en situation r\u00e9guli\u00e8re", "Cit\u00e9 nationale de l'histoire de l'immigration (CNHI)"], "code": "1-IA-104-12-06"}], "1-IA-104-12-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Actions d'int\u00e9gration des \u00e9trangers en situation r\u00e9guli\u00e8re", "Activit\u00e9s nationales et d\u00e9concentr\u00e9es d'int\u00e9gration - D\u00e9penses \u00e0 la charge du fonds europ\u00e9en pour l'int\u00e9gration (FEI)"], "code": "1-IA-104-12-08"}], "1-IA-104-12-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Actions d'int\u00e9gration des \u00e9trangers en situation r\u00e9guli\u00e8re", "Foyers de travailleurs migrants - D\u00e9penses sur cr\u00e9dits nationaux"], "code": "1-IA-104-12-09"}], "1-IA-104-12-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Actions d'int\u00e9gration des \u00e9trangers en situation r\u00e9guli\u00e8re", "Foyers de travailleurs migrants - D\u00e9penses \u00e0 la charge du fonds europ\u00e9en pour l'int\u00e9gration (FEI)"], "code": "1-IA-104-12-11"}], "1-IA-104-12-14": [{"distance": 0.7267050741591145, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Actions d'int\u00e9gration des \u00e9trangers en situation r\u00e9guli\u00e8re", "Activit\u00e9s nationales et d\u00e9concentr\u00e9es d'int\u00e9gration - D\u00e9penses \u00e0 la charge du fonds europ\u00e9en pour l'int\u00e9gration (FEI)"], "code": "1-IA-104-12-08"}], "1-IA-104-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Naturalisation et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9"], "code": "1-IA-104-14"}], "1-IA-104-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Actions d'int\u00e9gration des r\u00e9fugi\u00e9s"], "code": "1-IA-104-15"}], "1-IA-104-15-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Actions d'int\u00e9gration des r\u00e9fugi\u00e9s", "Centres provisoires d'h\u00e9bergement des r\u00e9fugi\u00e9s"], "code": "1-IA-104-15-01"}], "1-IA-104-15-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Actions d'int\u00e9gration des r\u00e9fugi\u00e9s", "Activit\u00e9s sp\u00e9cifiques d'int\u00e9gration en faveur des r\u00e9fugi\u00e9s - D\u00e9penses \u00e0 la charge du fonds europ\u00e9en pour les r\u00e9fugi\u00e9s (FER)"], "code": "1-IA-104-15-04"}], "1-IA-104-15-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Actions d'int\u00e9gration des r\u00e9fugi\u00e9s", "Activit\u00e9s sp\u00e9cifiques d'int\u00e9gration en faveur des r\u00e9fugi\u00e9s - D\u00e9penses sur cr\u00e9dits nationaux"], "code": "1-IA-104-15-12"}], "1-IA-104-15-13": [{"distance": 0.4743139057692159, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Int\u00e9gration et acc\u00e8s \u00e0 la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise", "Actions d'int\u00e9gration des r\u00e9fugi\u00e9s", "Activit\u00e9s sp\u00e9cifiques d'int\u00e9gration en faveur des r\u00e9fugi\u00e9s - D\u00e9penses \u00e0 la charge du fonds europ\u00e9en pour les r\u00e9fugi\u00e9s (FER)"], "code": "1-IA-104-15-04"}], "1-IA-303": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile"], "code": "1-IA-303"}], "1-IA-303-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Circulation des \u00e9trangers et politique des visas"], "code": "1-IA-303-01"}], "1-IA-303-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Garantie de l'exercice du droit d'asile"], "code": "1-IA-303-02"}], "1-IA-303-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Garantie de l'exercice du droit d'asile", "Office fran\u00e7ais pour les r\u00e9fugi\u00e9s et apatrides (OFPRA)"], "code": "1-IA-303-02-01"}], "1-IA-303-02-03": [{"distance": 0.4242396556942363, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Garantie de l'exercice du droit d'asile", "Accueil et h\u00e9bergement des demandeurs d'asile - H\u00e9bergement d'urgence - D\u00e9penses sur cr\u00e9dits nationaux"], "code": "1-IA-303-02-03"}], "1-IA-303-02-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Garantie de l'exercice du droit d'asile", "Allocation temporaire d'attente"], "code": "1-IA-303-02-05"}], "1-IA-303-02-12": [{"distance": 0.5956722862691686, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Garantie de l'exercice du droit d'asile", "Accueil et h\u00e9bergement des demandeurs d'asile - Accompagnement social - D\u00e9penses sur cr\u00e9dits nationaux"], "code": "1-IA-303-02-12"}], "1-IA-303-02-15": [{"distance": 0.37978169134039225, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Garantie de l'exercice du droit d'asile", "Accueil et h\u00e9bergement des demandeurs d\u2019asile : Centres d\u2019accueil des demandeurs d\u2019asile"], "code": "1-IA-303-02-15"}], "1-IA-303-02-16": [{"distance": 0.9288841856712834, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Garantie de l'exercice du droit d'asile", "Accueil et h\u00e9bergement des demandeurs d'asile - accompagnement social - D\u00e9penses  \u00e0 la charge du fonds europ\u00e9en pour les r\u00e9fugi\u00e9s (FER)"], "code": "1-IA-303-02-14"}], "1-IA-303-02-17": [{"distance": 0.8731706096384844, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Garantie de l'exercice du droit d'asile", "Accueil et h\u00e9bergement des demandeurs d'asile - accompagnement social - D\u00e9penses  \u00e0 la charge du fonds europ\u00e9en pour les r\u00e9fugi\u00e9s (FER)"], "code": "1-IA-303-02-14"}], "1-IA-303-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Lutte contre l'immigration irr\u00e9guli\u00e8re"], "code": "1-IA-303-03"}], "1-IA-303-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Lutte contre l'immigration irr\u00e9guli\u00e8re", "Assistance sanitaire et sociale aux personnes maintenues en r\u00e9tention administrative ou en zone d'attente : prise en charge sanitaire dans les centres de r\u00e9tention administrative et zones d'attente a\u00e9roportuaires"], "code": "1-IA-303-03-02"}], "1-IA-303-03-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Lutte contre l'immigration irr\u00e9guli\u00e8re", "Assistance sanitaire et sociale aux personnes maintenues en r\u00e9tention administrative ou en zone d\u2019attente : accompagnement social aux personnes retenues en centre de  r\u00e9tention administrative"], "code": "1-IA-303-03-03"}], "1-IA-303-03-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Lutte contre l'immigration irr\u00e9guli\u00e8re", "Reconduite \u00e0 la fronti\u00e8re - D\u00e9penses d'\u00e9loignement sur cr\u00e9dits nationaux"], "code": "1-IA-303-03-04"}], "1-IA-303-03-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Lutte contre l'immigration irr\u00e9guli\u00e8re", "Reconduite \u00e0 la fronti\u00e8re - D\u00e9penses de fonctionnement des centres de r\u00e9tention administrative sur cr\u00e9dits nationaux"], "code": "1-IA-303-03-06"}], "1-IA-303-03-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Lutte contre l'immigration irr\u00e9guli\u00e8re", "Investissement et entretien immobilier des centres de r\u00e9tention administrative - D\u00e9penses sur cr\u00e9dits nationaux"], "code": "1-IA-303-03-09"}], "1-IA-303-03-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Lutte contre l'immigration irr\u00e9guli\u00e8re", "Mise en oeuvre des accords de coop\u00e9ration polici\u00e8re"], "code": "1-IA-303-03-11"}], "1-IA-303-03-13": [{"distance": 1.0303608554669512, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Lutte contre l'immigration irr\u00e9guli\u00e8re", "Investissement et entretien immobilier des centres de r\u00e9tention administrative - D\u00e9penses \u00e0 la charge du fonds fronti\u00e8res ext\u00e9rieures (FFE)"], "code": "1-IA-303-03-10"}], "1-IA-303-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Soutien"], "code": "1-IA-303-04"}], "1-IA-303-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Soutien", "Fonctionnement courant du Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 l'immigration et \u00e0 l'int\u00e9gration"], "code": "1-IA-303-04-01"}], "1-IA-303-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Soutien", "Immobilier du Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 l'immigration et \u00e0 l'int\u00e9gration"], "code": "1-IA-303-04-02"}], "1-IA-303-04-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Soutien", "Soutien informatique du Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 l'immigration et \u00e0 l'int\u00e9gration"], "code": "1-IA-303-04-03"}], "1-IA-303-04-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Immigration, asile et int\u00e9gration", "Immigration et asile", "Soutien", "Syst\u00e8me d'information concourant aux politiques d'immigration et d'int\u00e9gration"], "code": "1-IA-303-04-04"}], "1-JA": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice"], "code": "1-JA"}], "1-JA-101": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice"], "code": "1-JA-101"}], "1-JA-101-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide juridictionnelle"], "code": "1-JA-101-01"}], "1-JA-101-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide juridictionnelle", "R\u00e9tribution des avocats par le versement de dotations aux CARPA"], "code": "1-JA-101-01-03"}], "1-JA-101-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide juridictionnelle", "Versement par l'Etat de droits de plaidoirie"], "code": "1-JA-101-01-04"}], "1-JA-101-01-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide juridictionnelle", "R\u00e9tribution des avou\u00e9s et des avocats au Conseil d'Etat et \u00e0 la Cour de Cassation"], "code": "1-JA-101-01-05"}], "1-JA-101-01-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide juridictionnelle", "R\u00e9tribution des huissiers"], "code": "1-JA-101-01-06"}], "1-JA-101-01-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide juridictionnelle", "Honoraires et indemnit\u00e9s allou\u00e9s par l'Etat aux experts"], "code": "1-JA-101-01-07"}], "1-JA-101-01-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide juridictionnelle", "Honoraires et indemnit\u00e9s allou\u00e9s par l'Etat aux personnes charg\u00e9es des enqu\u00eates sociales ou de personnalit\u00e9 et aux m\u00e9diateurs"], "code": "1-JA-101-01-08"}], "1-JA-101-01-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide juridictionnelle", "Autres honoraires, frais d'acte ou de proc\u00e9dure r\u00e9gl\u00e9s par l'Etat"], "code": "1-JA-101-01-09"}], "1-JA-101-01-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide juridictionnelle", "Protocoles d'organisation de la d\u00e9fense"], "code": "1-JA-101-01-10"}], "1-JA-101-01-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide juridictionnelle", "Aide \u00e0 l'intervention de l'avocat au cours de la garde \u00e0 vue"], "code": "1-JA-101-01-11"}], "1-JA-101-01-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide juridictionnelle", "Aide \u00e0 l'intervention de l'avocat en mati\u00e8re de m\u00e9diation p\u00e9nale et de composition p\u00e9nale"], "code": "1-JA-101-01-12"}], "1-JA-101-01-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide juridictionnelle", "Aide \u00e0 l'intervention de l'avocat pour l'assistance aux d\u00e9tenus"], "code": "1-JA-101-01-13"}], "1-JA-101-01-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide juridictionnelle", "Convention relative \u00e0 l'organisation mat\u00e9rielle de l'aide juridictionnelle et des aides \u00e0 l'intervention de l'avocat"], "code": "1-JA-101-01-14"}], "1-JA-101-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "D\u00e9veloppement de l'acc\u00e8s au droit et du r\u00e9seau judiciaire de proximit\u00e9"], "code": "1-JA-101-02"}], "1-JA-101-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "D\u00e9veloppement de l'acc\u00e8s au droit et du r\u00e9seau judiciaire de proximit\u00e9", "Conseils d\u00e9partementaux d'acc\u00e8s au droit"], "code": "1-JA-101-02-03"}], "1-JA-101-02-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "D\u00e9veloppement de l'acc\u00e8s au droit et du r\u00e9seau judiciaire de proximit\u00e9", "Actions nationales"], "code": "1-JA-101-02-05"}], "1-JA-101-02-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "D\u00e9veloppement de l'acc\u00e8s au droit et du r\u00e9seau judiciaire de proximit\u00e9", "Maisons de justice et du droit"], "code": "1-JA-101-02-07"}], "1-JA-101-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide aux victimes"], "code": "1-JA-101-03"}], "1-JA-101-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide aux victimes", "Fonds d'intervention accidents collectifs et \u00e9v\u00e8nements exceptionnels"], "code": "1-JA-101-03-02"}], "1-JA-101-03-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide aux victimes", "R\u00e9seau des associations et services d'aide aux victimes"], "code": "1-JA-101-03-03"}], "1-JA-101-03-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide aux victimes", "Actions nationales"], "code": "1-JA-101-03-05"}], "1-JA-101-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "M\u00e9diation familiale et espaces de rencontre"], "code": "1-JA-101-04"}], "1-JA-107": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Administration p\u00e9nitentiaire"], "code": "1-JA-107"}], "1-JA-107-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Administration p\u00e9nitentiaire", "Garde et contr\u00f4le des personnes plac\u00e9es sous main de justice"], "code": "1-JA-107-01"}], "1-JA-107-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Administration p\u00e9nitentiaire", "Accueil et accompagnement des personnes plac\u00e9es sous main de justice"], "code": "1-JA-107-02"}], "1-JA-107-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Administration p\u00e9nitentiaire", "Soutien et formation"], "code": "1-JA-107-04"}], "1-JA-107-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Administration p\u00e9nitentiaire", "D\u00e9penses de personnel du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-JA-107-99"}], "1-JA-166": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire"], "code": "1-JA-166"}], "1-JA-166-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Traitement et jugement des contentieux civils"], "code": "1-JA-166-01"}], "1-JA-166-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Traitement et jugement des contentieux civils", "Traitement et jugement des contentieux commerciaux"], "code": "1-JA-166-01-01"}], "1-JA-166-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Traitement et jugement des contentieux civils", "Traitement et jugement des contentieux sociaux"], "code": "1-JA-166-01-02"}], "1-JA-166-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Traitement et jugement des contentieux civils", "Traitement et jugement des autres contentieux civils"], "code": "1-JA-166-01-03"}], "1-JA-166-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Traitement et jugement des contentieux civils", "Personnels concourant aux diff\u00e9rentes sous-actions de l'action \"traitement et jugement des contentieux civils\""], "code": "1-JA-166-01-04"}], "1-JA-166-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Conduite de la politique p\u00e9nale et jugement des affaires p\u00e9nales"], "code": "1-JA-166-02"}], "1-JA-166-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Conduite de la politique p\u00e9nale et jugement des affaires p\u00e9nales", "Conduite de la politique p\u00e9nale, orientation et mise en \u00e9tat des affaires p\u00e9nales"], "code": "1-JA-166-02-01"}], "1-JA-166-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Conduite de la politique p\u00e9nale et jugement des affaires p\u00e9nales", "Instruction"], "code": "1-JA-166-02-02"}], "1-JA-166-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Conduite de la politique p\u00e9nale et jugement des affaires p\u00e9nales", "Jugement des affaires p\u00e9nales"], "code": "1-JA-166-02-03"}], "1-JA-166-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Conduite de la politique p\u00e9nale et jugement des affaires p\u00e9nales", "Mise \u00e0 ex\u00e9cution et application des peines"], "code": "1-JA-166-02-04"}], "1-JA-166-02-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Conduite de la politique p\u00e9nale et jugement des affaires p\u00e9nales", "Personnels concourant aux diff\u00e9rentes sous-actions de l'action \"conduite de la politique p\u00e9nale et jugement des affaires p\u00e9nales\""], "code": "1-JA-166-02-05"}], "1-JA-166-02-06": [{"distance": 0.49901054168461145, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Conduite de la politique p\u00e9nale et jugement des affaires p\u00e9nales", "Conduite de la politique p\u00e9nale, orientation et mise en \u00e9tat des affaires p\u00e9nales"], "code": "1-JA-166-02-01"}], "1-JA-166-02-07": [{"distance": 1.1151600706778255, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Conduite de la politique p\u00e9nale et jugement des affaires p\u00e9nales", "Jugement des affaires p\u00e9nales"], "code": "1-JA-166-02-03"}], "1-JA-166-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Cassation"], "code": "1-JA-166-03"}], "1-JA-166-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Cassation", "Personnels concourant \u00e0 l'action \"cassation\""], "code": "1-JA-166-03-01"}], "1-JA-166-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Cassation", "D\u00e9penses li\u00e9es \u00e0 l'activit\u00e9 juridictionnelle"], "code": "1-JA-166-03-02"}], "1-JA-166-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Enregistrement des d\u00e9cisions judiciaires"], "code": "1-JA-166-05"}], "1-JA-166-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Soutien"], "code": "1-JA-166-06"}], "1-JA-166-06-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Soutien", "Administration et gestion"], "code": "1-JA-166-06-01"}], "1-JA-166-06-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Soutien", "Construction et entretien des b\u00e2timents judiciaires"], "code": "1-JA-166-06-02"}], "1-JA-166-06-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Soutien", "Indemnisations diverses"], "code": "1-JA-166-06-04"}], "1-JA-166-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Formation"], "code": "1-JA-166-07"}], "1-JA-166-07-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Formation", "Ecole nationale de la magistrature"], "code": "1-JA-166-07-01"}], "1-JA-166-07-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Formation", "Ecole nationale des greffes"], "code": "1-JA-166-07-02"}], "1-JA-166-07-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Formation", "Formation r\u00e9gionalis\u00e9e"], "code": "1-JA-166-07-03"}], "1-JA-166-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Support \u00e0 l'acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice"], "code": "1-JA-166-08"}], "1-JA-166-08-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Support \u00e0 l'acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide juridictionnelle - Personnel"], "code": "1-JA-166-08-01"}], "1-JA-166-08-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Support \u00e0 l'acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Acc\u00e8s au droit, r\u00e9seau judiciaire de proximit\u00e9 et m\u00e9diation familiale - Personnel"], "code": "1-JA-166-08-02"}], "1-JA-166-08-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Support \u00e0 l'acc\u00e8s au droit et \u00e0 la justice", "Aide aux victimes - Personnel"], "code": "1-JA-166-08-03"}], "1-JA-166-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "D\u00e9penses de personnel concourant au programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-JA-166-99"}], "1-JA-182": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse"], "code": "1-JA-182"}], "1-JA-182-01": [{"distance": 0.8388030060091948, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants"], "code": "1-JA-182-01"}], "1-JA-182-01-01": [{"distance": 0.8388030060091948, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "Centres \u00e9ducatifs ferm\u00e9s (CEF) - Secteur public"], "code": "1-JA-182-01-01"}], "1-JA-182-01-02": [{"distance": 0.8388030060091948, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "Centres \u00e9ducatifs renforc\u00e9s (CER) - Secteur public"], "code": "1-JA-182-01-02"}], "1-JA-182-01-03": [{"distance": 1.16004098768066, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "H\u00e9bergement non sp\u00e9cialis\u00e9- Secteur associatif habilit\u00e9"], "code": "1-JA-182-01-04"}], "1-JA-182-01-04": [{"distance": 1.1329689801293747, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "H\u00e9bergement non sp\u00e9cialis\u00e9- Secteur associatif habilit\u00e9"], "code": "1-JA-182-01-04"}], "1-JA-182-01-05": [{"distance": 0.8388030060091948, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "Centres \u00e9ducatifs ferm\u00e9s (CEF) - Secteur associatif habilit\u00e9"], "code": "1-JA-182-01-05"}], "1-JA-182-01-06": [{"distance": 0.8388030060091948, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "Centres \u00e9ducatifs renforc\u00e9s (CER) - Secteur associatif habilit\u00e9"], "code": "1-JA-182-01-06"}], "1-JA-182-01-07": [{"distance": 1.359544877100187, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "H\u00e9bergement non sp\u00e9cialis\u00e9- Secteur associatif habilit\u00e9"], "code": "1-JA-182-01-04"}], "1-JA-182-01-14": [{"distance": 0.8388030060091948, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "R\u00e9parations p\u00e9nales - Secteur associatif habilit\u00e9"], "code": "1-JA-182-01-14"}], "1-JA-182-01-16": [{"distance": 0.8388030060091948, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "Milieu Ferm\u00e9 - Etablissements p\u00e9nitentiaires pour mineurs - Secteur public"], "code": "1-JA-182-01-16"}], "1-JA-182-01-17": [{"distance": 0.8388030060091948, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "Mesures \u00e9ducatives d'activit\u00e9 de jour - Secteur associatif habilit\u00e9"], "code": "1-JA-182-01-17"}], "1-JA-182-01-18": [{"distance": 0.8388030060091948, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "Milieu ouvert et investigation - Secteur public"], "code": "1-JA-182-01-18"}], "1-JA-182-01-19": [{"distance": 0.8388030060091948, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "Milieu Ferm\u00e9 - Quartiers pour mineurs - Secteur public"], "code": "1-JA-182-01-19"}], "1-JA-182-01-20": [{"distance": 0.8388030060091948, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "Unit\u00e9s d'activit\u00e9 de jour - Secteur public"], "code": "1-JA-182-01-20"}], "1-JA-182-01-21": [{"distance": 0.8388030060091948, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "H\u00e9bergement : jeunes majeurs - Secteur associatif habilit\u00e9"], "code": "1-JA-182-01-21"}], "1-JA-182-01-22": [{"distance": 0.8388030060091948, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "Action \u00e9ducative en milieu ouvert jeunes majeurs - Secteur associatif habilit\u00e9"], "code": "1-JA-182-01-22"}], "1-JA-182-01-23": [{"distance": 1.7079312291354432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "H\u00e9bergement : jeunes majeurs - Secteur associatif habilit\u00e9"], "code": "1-JA-182-01-21"}], "1-JA-182-01-24": [{"distance": 1.5542488877521332, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "Etablissement de placement \u00e9ducatif - Secteur public"], "code": "1-JA-182-01-07"}], "1-JA-182-01-25": [{"distance": 1.7929551159660095, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "Mesures \u00e9ducatives d'activit\u00e9 de jour - Secteur associatif habilit\u00e9"], "code": "1-JA-182-01-17"}], "1-JA-182-01-26": [{"distance": 1.673504688874041, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "Mesures \u00e9ducatives d'activit\u00e9 de jour - Secteur associatif habilit\u00e9"], "code": "1-JA-182-01-17"}], "1-JA-182-01-27": [{"distance": 1.623760245693318, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Mise en oeuvre des d\u00e9cisions judiciaires : mineurs d\u00e9linquants", "Mesures \u00e9ducatives d'activit\u00e9 de jour - Secteur associatif habilit\u00e9"], "code": "1-JA-182-01-17"}], "1-JA-182-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Soutien"], "code": "1-JA-182-03"}], "1-JA-182-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Protection judiciaire de la jeunesse", "Soutien", "Administration centrale, directions inter-r\u00e9gionales et territoriales (hors CPER)"], "code": "1-JA-182-03-01"}], "1-JA-182-04": [{"distance": 2.882224229845323, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Formation"], "code": "1-JA-166-07"}], "1-JA-182-04-01": [{"distance": 3.2096416266969876, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Formation", "Ecole nationale de la magistrature"], "code": "1-JA-166-07-01"}], "1-JA-182-04-02": [{"distance": 3.2204566321347685, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Formation", "Ecole nationale de la magistrature"], "code": "1-JA-166-07-01"}], "1-JA-182-04-03": [{"distance": 3.185041950852254, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Justice judiciaire", "Formation", "Ecole nationale de la magistrature"], "code": "1-JA-166-07-01"}], "1-JA-310": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice"], "code": "1-JA-310"}], "1-JA-310-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "\u00c9tat major"], "code": "1-JA-310-01"}], "1-JA-310-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "\u00c9tat major", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"\u00e9tat major\""], "code": "1-JA-310-01-01"}], "1-JA-310-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "\u00c9tat major", "Etat major (hors personnel)"], "code": "1-JA-310-01-02"}], "1-JA-310-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "Activit\u00e9 normative"], "code": "1-JA-310-02"}], "1-JA-310-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "\u00c9valuation, contr\u00f4le, \u00e9tudes et recherche"], "code": "1-JA-310-03"}], "1-JA-310-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "\u00c9valuation, contr\u00f4le, \u00e9tudes et recherche", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"\u00e9valuation, contr\u00f4le, \u00e9tudes et recherche\""], "code": "1-JA-310-03-01"}], "1-JA-310-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "\u00c9valuation, contr\u00f4le, \u00e9tudes et recherche", "Etudes, statistiques et recherche (hors personnel)"], "code": "1-JA-310-03-02"}], "1-JA-310-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "Gestion de l'administration centrale"], "code": "1-JA-310-04"}], "1-JA-310-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "Gestion de l'administration centrale", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"gestion de l'administration centrale\""], "code": "1-JA-310-04-01"}], "1-JA-310-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "Gestion de l'administration centrale", "Charges immobili\u00e8res"], "code": "1-JA-310-04-02"}], "1-JA-310-04-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "Gestion de l'administration centrale", "Communication"], "code": "1-JA-310-04-03"}], "1-JA-310-04-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "Gestion de l'administration centrale", "Formation des personnels de l'administration centrale"], "code": "1-JA-310-04-04"}], "1-JA-310-04-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "Gestion de l'administration centrale", "R\u00e9parations civiles"], "code": "1-JA-310-04-07"}], "1-JA-310-04-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "Gestion de l'administration centrale", "Fonctionnement de l'administration centrale - autre d\u00e9penses"], "code": "1-JA-310-04-09"}], "1-JA-310-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "Action informatique minist\u00e9rielle"], "code": "1-JA-310-09"}], "1-JA-310-09-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "Action informatique minist\u00e9rielle", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"Politique informatique\""], "code": "1-JA-310-09-01"}], "1-JA-310-09-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "Action informatique minist\u00e9rielle", "Politique informatique et maintenance du parc"], "code": "1-JA-310-09-02"}], "1-JA-310-09-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "Action informatique minist\u00e9rielle", "Politique informatique - r\u00e9alisation de nouveaux projets"], "code": "1-JA-310-09-03"}], "1-JA-310-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "Action sociale minist\u00e9rielle"], "code": "1-JA-310-10"}], "1-JA-310-10-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "Action sociale minist\u00e9rielle", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"Action sociale minist\u00e9rielle \""], "code": "1-JA-310-10-01"}], "1-JA-310-10-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "Action sociale minist\u00e9rielle", "Action sociale"], "code": "1-JA-310-10-02"}], "1-JA-310-10-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "Action sociale minist\u00e9rielle", "Action en faveur des personnels handicap\u00e9s"], "code": "1-JA-310-10-03"}], "1-JA-310-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conduite et pilotage de la politique de la justice", "D\u00e9penses de personnel du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-JA-310-99"}], "1-JA-335": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conseil sup\u00e9rieur de la magistrature"], "code": "1-JA-335"}], "1-JA-335-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Justice", "Conseil sup\u00e9rieur de la magistrature", "Conseil sup\u00e9rieur de la magistrature"], "code": "1-JA-335-01"}], "1-MA": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles"], "code": "1-MA"}], "1-MA-115": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Action audiovisuelle ext\u00e9rieure"], "code": "1-MA-115"}], "1-MA-115-01": [{"distance": 2.1349288017578205, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Action audiovisuelle ext\u00e9rieure", "Action audiovisuelle ext\u00e9rieure"], "code": "1-MA-115-01"}], "1-MA-115-02": [{"distance": 3.1177010921870005, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Action audiovisuelle ext\u00e9rieure", "Action audiovisuelle ext\u00e9rieure"], "code": "1-MA-115-01"}], "1-MA-180": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Presse"], "code": "1-MA-180"}], "1-MA-180-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Presse", "Relations financi\u00e8res avec l'AFP"], "code": "1-MA-180-01"}], "1-MA-180-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Presse", "Relations financi\u00e8res avec l'AFP", "Abonnement de l'Etat \u00e0 l'AFP"], "code": "1-MA-180-01-01"}], "1-MA-180-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Presse", "Relations financi\u00e8res avec l'AFP", "Compensation des missions d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral de l'AFP"], "code": "1-MA-180-01-02"}], "1-MA-180-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Presse", "Aides \u00e0 la presse"], "code": "1-MA-180-02"}], "1-MA-180-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Presse", "Aides \u00e0 la presse", "Aides \u00e0 la diffusion : aide au transport postal de la presse d'information politique et g\u00e9n\u00e9rale"], "code": "1-MA-180-02-01"}], "1-MA-180-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Presse", "Aides \u00e0 la presse", "Aides \u00e0 la diffusion : r\u00e9duction du tarif SNCF pour le transport de presse"], "code": "1-MA-180-02-02"}], "1-MA-180-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Presse", "Aides \u00e0 la presse", "Aides au pluralisme : aide \u00e0 la presse hebdomadaire r\u00e9gionale et locale"], "code": "1-MA-180-02-04"}], "1-MA-180-02-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Presse", "Aides \u00e0 la presse", "Aides \u00e0 la diffusion : aide au portage de la presse"], "code": "1-MA-180-02-05"}], "1-MA-180-02-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Presse", "Aides \u00e0 la presse", "Aides au pluralisme : aide aux quotidiens nationaux d'information politique et g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 faibles ressources publicitaires"], "code": "1-MA-180-02-07"}], "1-MA-180-02-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Presse", "Aides \u00e0 la presse", "Aides au pluralisme : aide aux quotidiens r\u00e9gionaux, d\u00e9partementaux et locaux d'information politique et g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 faibles ressources de petites annonces"], "code": "1-MA-180-02-08"}], "1-MA-180-02-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Presse", "Aides \u00e0 la presse", "Aides \u00e0 la modernisation : aide \u00e0 la modernisation sociale de la presse quotidienne d'information politique et g\u00e9n\u00e9rale"], "code": "1-MA-180-02-09"}], "1-MA-180-02-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Presse", "Aides \u00e0 la presse", "Aides \u00e0 la modernisation : aide \u00e0 la modernisation de la distribution de la presse quotidienne nationale"], "code": "1-MA-180-02-10"}], "1-MA-180-02-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Presse", "Aides \u00e0 la presse", "Aides \u00e0 la modernisation : aide \u00e0 la modernisation des diffuseurs"], "code": "1-MA-180-02-11"}], "1-MA-180-02-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Presse", "Aides \u00e0 la presse", "Aides \u00e0 la diffusion : exon\u00e9ration des charges patronales pour les vendeurs-colporteurs et porteurs de presse"], "code": "1-MA-180-02-15"}], "1-MA-180-02-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Presse", "Aides \u00e0 la presse", "Fonds strat\u00e9gique pour le d\u00e9veloppement de la presse"], "code": "1-MA-180-02-16"}], "1-MA-313": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Contribution \u00e0 l'audiovisuel et \u00e0 la diversit\u00e9 radiophonique"], "code": "1-MA-313"}], "1-MA-313-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Contribution \u00e0 l'audiovisuel et \u00e0 la diversit\u00e9 radiophonique", "France T\u00e9l\u00e9visions"], "code": "1-MA-313-01"}], "1-MA-313-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Contribution \u00e0 l'audiovisuel et \u00e0 la diversit\u00e9 radiophonique", "Soutien \u00e0 l'expression radiophonique locale"], "code": "1-MA-313-03"}], "1-MA-313-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Contribution \u00e0 l'audiovisuel et \u00e0 la diversit\u00e9 radiophonique", "Soutien \u00e0 l'expression radiophonique locale", "Soutien \u00e0 l\u2019expression radiophonique locale"], "code": "1-MA-313-03-01"}], "1-MA-313-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Contribution \u00e0 l'audiovisuel et \u00e0 la diversit\u00e9 radiophonique", "Soutien \u00e0 l'expression radiophonique locale", "Fonction support"], "code": "1-MA-313-03-02"}], "1-MA-334": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Livre et industries culturelles"], "code": "1-MA-334"}], "1-MA-334-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Livre et industries culturelles", "Livre et lecture"], "code": "1-MA-334-01"}], "1-MA-334-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Livre et industries culturelles", "Livre et lecture", "Biblioth\u00e8que nationale de France"], "code": "1-MA-334-01-01"}], "1-MA-334-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Livre et industries culturelles", "Livre et lecture", "Quadrilat\u00e8re Richelieu"], "code": "1-MA-334-01-02"}], "1-MA-334-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Livre et industries culturelles", "Livre et lecture", "D\u00e9veloppement de la lecture et des collections"], "code": "1-MA-334-01-03"}], "1-MA-334-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Livre et industries culturelles", "Livre et lecture", "Edition, librairie et professions du livre"], "code": "1-MA-334-01-04"}], "1-MA-334-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Livre et industries culturelles", "Industries culturelles"], "code": "1-MA-334-02"}], "1-MA-334-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Livre et industries culturelles", "Industries culturelles", "Soutien dans le domaine de la musique enregistr\u00e9e"], "code": "1-MA-334-02-01"}], "1-MA-334-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Livre et industries culturelles", "Industries culturelles", "Soutien dans le domaine du cin\u00e9ma"], "code": "1-MA-334-02-02"}], "1-MA-334-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "M\u00e9dias, livre et industries culturelles", "Livre et industries culturelles", "Industries culturelles", "Haute autorit\u00e9 pour la diffusion des oeuvres et la protection des droits sur internet (HADOPI)"], "code": "1-MA-334-02-03"}], "1-MB": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation"], "code": "1-MB"}], "1-MB-158": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Indemnisation des victimes des pers\u00e9cutions antis\u00e9mites et des actes de barbarie pendant la seconde guerre mondiale"], "code": "1-MB-158"}], "1-MB-158-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Indemnisation des victimes des pers\u00e9cutions antis\u00e9mites et des actes de barbarie pendant la seconde guerre mondiale", "Indemnisation des orphelins de la d\u00e9portation et des victimes de spoliations du fait des l\u00e9gislations antis\u00e9mites en vigueur pendant l'Occupation"], "code": "1-MB-158-01"}], "1-MB-158-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Indemnisation des victimes des pers\u00e9cutions antis\u00e9mites et des actes de barbarie pendant la seconde guerre mondiale", "Indemnisation des victimes d'actes de barbarie durant la seconde guerre mondiale"], "code": "1-MB-158-02"}], "1-MB-167": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Liens entre la Nation et son arm\u00e9e"], "code": "1-MB-167"}], "1-MB-167-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Liens entre la Nation et son arm\u00e9e", "Journ\u00e9e d\u00e9fense et citoyennet\u00e9"], "code": "1-MB-167-01"}], "1-MB-167-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Liens entre la Nation et son arm\u00e9e", "Politique de m\u00e9moire"], "code": "1-MB-167-02"}], "1-MB-169": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant"], "code": "1-MB-169"}], "1-MB-169-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "Administration de  la dette viag\u00e8re"], "code": "1-MB-169-01"}], "1-MB-169-01-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "Administration de  la dette viag\u00e8re", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 de victimes de guerre et allocations rattach\u00e9es"], "code": "1-MB-169-01-10"}], "1-MB-169-01-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "Administration de  la dette viag\u00e8re", "Retraite du combattant"], "code": "1-MB-169-01-11"}], "1-MB-169-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "Gestion  des droits li\u00e9s aux pensions militaires d'invalidit\u00e9"], "code": "1-MB-169-02"}], "1-MB-169-02-21": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "Gestion  des droits li\u00e9s aux pensions militaires d'invalidit\u00e9", "Soins m\u00e9dicaux gratuits et appareillage des mutil\u00e9s"], "code": "1-MB-169-02-21"}], "1-MB-169-02-22": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "Gestion  des droits li\u00e9s aux pensions militaires d'invalidit\u00e9", "Remboursement des r\u00e9ductions de transport accord\u00e9es aux invalides"], "code": "1-MB-169-02-22"}], "1-MB-169-02-23": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "Gestion  des droits li\u00e9s aux pensions militaires d'invalidit\u00e9", "Remboursement des prestations de s\u00e9curit\u00e9 sociale aux invalides"], "code": "1-MB-169-02-23"}], "1-MB-169-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "Solidarit\u00e9"], "code": "1-MB-169-03"}], "1-MB-169-03-30": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "Solidarit\u00e9", "Fonds de solidarit\u00e9 pour les anciens combattants d'Afrique du Nord et d'Indochine"], "code": "1-MB-169-03-30"}], "1-MB-169-03-31": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "Solidarit\u00e9", "Majoration des rentes mutualistes des anciens combattants et victimes de guerre"], "code": "1-MB-169-03-31"}], "1-MB-169-03-32": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "Solidarit\u00e9", "Subventions aux associations et oeuvres diverses"], "code": "1-MB-169-03-32"}], "1-MB-169-03-33": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "Solidarit\u00e9", "Indemnit\u00e9s, p\u00e9cules et frais de voyages sur les tombes"], "code": "1-MB-169-03-33"}], "1-MB-169-03-34": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "Solidarit\u00e9", "Action sociale en faveur du monde combattant : Office national des anciens combattants (ONAC)"], "code": "1-MB-169-03-34"}], "1-MB-169-03-35": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "Solidarit\u00e9", "Office national des anciens combattants (ONAC) : subventions"], "code": "1-MB-169-03-35"}], "1-MB-169-03-36": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "Solidarit\u00e9", "Institution nationale des invalides : subventions"], "code": "1-MB-169-03-36"}], "1-MB-169-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "R\u00e9paration des cons\u00e9quences sanitaires des essais nucl\u00e9aires fran\u00e7ais"], "code": "1-MB-169-06"}], "1-MB-169-07": [{"distance": 1.595328647590601, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Anciens combattants, m\u00e9moire et liens avec la nation", "Reconnaissance et r\u00e9paration en faveur du monde combattant", "Gestion  des droits li\u00e9s aux pensions militaires d'invalidit\u00e9"], "code": "1-MB-169-02"}], "1-OA": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer"], "code": "1-OA"}], "1-OA-123": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer"], "code": "1-OA-123"}], "1-OA-123-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Logement"], "code": "1-OA-123-01"}], "1-OA-123-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Logement", "Logement social - Construction de logements locatifs sociaux"], "code": "1-OA-123-01-01"}], "1-OA-123-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Logement", "Logement social - Accession \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9"], "code": "1-OA-123-01-02"}], "1-OA-123-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Logement", "Logement social - Am\u00e9lioration du parc locatif social"], "code": "1-OA-123-01-03"}], "1-OA-123-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Logement", "Logement social - Am\u00e9lioration du parc priv\u00e9"], "code": "1-OA-123-01-04"}], "1-OA-123-01-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Logement", "Logement social - Aide exceptionnelle de l'Etat pr\u00e9vue par l'article 3 de la Loi du 30/12/1996"], "code": "1-OA-123-01-05"}], "1-OA-123-01-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Logement", "Logement social - Etudes et manifestations"], "code": "1-OA-123-01-06"}], "1-OA-123-01-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Logement", "Accompagnement des politiques urbaines d'am\u00e9nagement (hors CPER)"], "code": "1-OA-123-01-07"}], "1-OA-123-01-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Logement", "Accompagnement des politiques urbaines d'am\u00e9nagement (CPER)"], "code": "1-OA-123-01-08"}], "1-OA-123-01-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Logement", "R\u00e9sorption de l'habitat insalubre (hors CPER)"], "code": "1-OA-123-01-12"}], "1-OA-123-01-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Logement", "Plan de relance - Logement"], "code": "1-OA-123-01-16"}], "1-OA-123-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Am\u00e9nagement  du territoire"], "code": "1-OA-123-02"}], "1-OA-123-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Am\u00e9nagement  du territoire", "Contrats en cours"], "code": "1-OA-123-02-02"}], "1-OA-123-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Am\u00e9nagement  du territoire", "Anciennes g\u00e9n\u00e9rations de contrats"], "code": "1-OA-123-02-03"}], "1-OA-123-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Am\u00e9nagement  du territoire", "Autres interventions non contractualis\u00e9"], "code": "1-OA-123-02-04"}], "1-OA-123-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Continuit\u00e9 territoriale"], "code": "1-OA-123-03"}], "1-OA-123-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Continuit\u00e9 territoriale", "Fonds de continuit\u00e9 territoriale"], "code": "1-OA-123-03-02"}], "1-OA-123-03-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Continuit\u00e9 territoriale", "Fonds d'\u00e9changes \u00e9ducatifs, culturels et sportifs"], "code": "1-OA-123-03-03"}], "1-OA-123-03-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Continuit\u00e9 territoriale", "D\u00e9senclavement  - Desserte a\u00e9rienne et maritime (hors CPER)"], "code": "1-OA-123-03-04"}], "1-OA-123-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Sanitaire, social, culture, jeunesse et sports"], "code": "1-OA-123-04"}], "1-OA-123-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Sanitaire, social, culture, jeunesse et sports", "Aides sociales"], "code": "1-OA-123-04-01"}], "1-OA-123-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Sanitaire, social, culture, jeunesse et sports", "Actions sanitaires et sociales"], "code": "1-OA-123-04-02"}], "1-OA-123-04-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Sanitaire, social, culture, jeunesse et sports", "Agence de sant\u00e9 de Wallis-et-Futuna"], "code": "1-OA-123-04-04"}], "1-OA-123-04-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Sanitaire, social, culture, jeunesse et sports", "Protection sociale"], "code": "1-OA-123-04-05"}], "1-OA-123-04-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Sanitaire, social, culture, jeunesse et sports", "Culture, jeunesse et sports"], "code": "1-OA-123-04-06"}], "1-OA-123-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Collectivit\u00e9s territoriales"], "code": "1-OA-123-06"}], "1-OA-123-06-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Collectivit\u00e9s territoriales", "Programmes prioritaires cibl\u00e9s - R\u00e9forme de l\u2019\u00e9tat-civil \u00e0 Mayotte"], "code": "1-OA-123-06-05"}], "1-OA-123-06-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Collectivit\u00e9s territoriales", "Programmes prioritaires cibl\u00e9s -  Dotation de 1er num\u00e9rotage"], "code": "1-OA-123-06-06"}], "1-OA-123-06-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Collectivit\u00e9s territoriales", "Dotations de rattrapage et d'aide au d\u00e9veloppement"], "code": "1-OA-123-06-11"}], "1-OA-123-06-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Collectivit\u00e9s territoriales", "Dotations de rattrapage et d\u2019aide au d\u00e9veloppement aide \u00e0 la reconversion de l\u2019\u00e9conomie polyn\u00e9sienne"], "code": "1-OA-123-06-12"}], "1-OA-123-06-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Collectivit\u00e9s territoriales", "Travaux divers d\u2019int\u00e9r\u00eat local"], "code": "1-OA-123-06-13"}], "1-OA-123-06-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Collectivit\u00e9s territoriales", "Subventions d\u2019\u00e9quilibre"], "code": "1-OA-123-06-14"}], "1-OA-123-06-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Collectivit\u00e9s territoriales", "Actions d'urgence et de solidarit\u00e9 nationale suite aux calamit\u00e9s et actions de d\u00e9fense civile"], "code": "1-OA-123-06-16"}], "1-OA-123-06-19": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Collectivit\u00e9s territoriales", "Moyens de s\u00e9curit\u00e9 civile"], "code": "1-OA-123-06-19"}], "1-OA-123-06-20": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Collectivit\u00e9s territoriales", "Lutte contre l'orpaillage clandestin en Guyane"], "code": "1-OA-123-06-20"}], "1-OA-123-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Insertion \u00e9conomique et coop\u00e9ration r\u00e9gionales"], "code": "1-OA-123-07"}], "1-OA-123-07-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Insertion \u00e9conomique et coop\u00e9ration r\u00e9gionales", "Int\u00e9gration des collectivit\u00e9s d\u2019outre-mer dans leur environnement r\u00e9gional"], "code": "1-OA-123-07-01"}], "1-OA-123-07-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Insertion \u00e9conomique et coop\u00e9ration r\u00e9gionales", "D\u00e9fense des int\u00e9r\u00eats des collectivit\u00e9s d\u2019outre-mer dans le cadre international"], "code": "1-OA-123-07-02"}], "1-OA-123-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Fonds exceptionnel d'investissement"], "code": "1-OA-123-08"}], "1-OA-123-08-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Fonds exceptionnel d'investissement", "Fonds exceptionnel d'investissement"], "code": "1-OA-123-08-01"}], "1-OA-123-08-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Fonds exceptionnel d'investissement", "Plan de relance - Fonds exceptionnel d'investissement"], "code": "1-OA-123-08-02"}], "1-OA-123-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Appui \u00e0 l'acc\u00e8s aux financements bancaires"], "code": "1-OA-123-09"}], "1-OA-123-09-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Appui \u00e0 l'acc\u00e8s aux financements bancaires", "Agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement (AFD) - Bonification d'int\u00e9r\u00eats"], "code": "1-OA-123-09-01"}], "1-OA-123-09-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Conditions de vie outre-mer", "Appui \u00e0 l'acc\u00e8s aux financements bancaires", "Fonds de garantie agriculture et p\u00eache"], "code": "1-OA-123-09-02"}], "1-OA-138": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer"], "code": "1-OA-138"}], "1-OA-138-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Soutien aux entreprises"], "code": "1-OA-138-01"}], "1-OA-138-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Soutien aux entreprises", "Abaissement du co\u00fbt du travail - Exon\u00e9ration de cotisations sociales"], "code": "1-OA-138-01-01"}], "1-OA-138-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Soutien aux entreprises", "Abaissement du co\u00fbt du fret"], "code": "1-OA-138-01-02"}], "1-OA-138-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Soutien aux entreprises", "Autres aides aux entreprises"], "code": "1-OA-138-01-03"}], "1-OA-138-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Aide \u00e0 l'insertion et \u00e0 la qualification professionnelle"], "code": "1-OA-138-02"}], "1-OA-138-02-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Aide \u00e0 l'insertion et \u00e0 la qualification professionnelle", "Aides \u00e0 l'insertion et \u00e0 l'emploi dans les collectivit\u00e9s d'outre-mer"], "code": "1-OA-138-02-11"}], "1-OA-138-02-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Aide \u00e0 l'insertion et \u00e0 la qualification professionnelle", "Accompagnement, \u00e9valuations et dialogue social"], "code": "1-OA-138-02-17"}], "1-OA-138-02-18": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Aide \u00e0 l'insertion et \u00e0 la qualification professionnelle", "Aides \u00e0 la qualification professionnelle et \u00e0 l'adaptation \u00e0 l'emploi - Commandement du SMA"], "code": "1-OA-138-02-18"}], "1-OA-138-02-19": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Aide \u00e0 l'insertion et \u00e0 la qualification professionnelle", "Aides \u00e0 la qualification professionnelle et \u00e0 l'adaptation \u00e0 l'emploi - D\u00e9tachement du SMA P\u00e9rigueux"], "code": "1-OA-138-02-19"}], "1-OA-138-02-20": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Aide \u00e0 l'insertion et \u00e0 la qualification professionnelle", "Aides \u00e0 la qualification professionnelle et \u00e0 l'adaptation \u00e0 l'emploi - RSMA Guadeloupe"], "code": "1-OA-138-02-20"}], "1-OA-138-02-21": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Aide \u00e0 l'insertion et \u00e0 la qualification professionnelle", "Aides \u00e0 la qualification professionnelle et \u00e0 l'adaptation \u00e0 l'emploi - RSMA Guyane"], "code": "1-OA-138-02-21"}], "1-OA-138-02-23": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Aide \u00e0 l'insertion et \u00e0 la qualification professionnelle", "Aides \u00e0 la qualification professionnelle et \u00e0 l'adaptation \u00e0 l'emploi - RSMA Martinique"], "code": "1-OA-138-02-23"}], "1-OA-138-02-24": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Aide \u00e0 l'insertion et \u00e0 la qualification professionnelle", "Aides \u00e0 la qualification professionnelle et \u00e0 l'adaptation \u00e0 l'emploi - Groupement du SMA Mayotte"], "code": "1-OA-138-02-24"}], "1-OA-138-02-25": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Aide \u00e0 l'insertion et \u00e0 la qualification professionnelle", "Aides \u00e0 la qualification professionnelle et \u00e0 l'adaptation \u00e0 l'emploi -Groupement du SMA Nouvelle-Cal\u00e9donie"], "code": "1-OA-138-02-25"}], "1-OA-138-02-26": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Aide \u00e0 l'insertion et \u00e0 la qualification professionnelle", "Aides \u00e0 la qualification professionnelle et \u00e0 l'adaptation \u00e0 l'emploi - Groupement du SMA Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise"], "code": "1-OA-138-02-26"}], "1-OA-138-02-27": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Aide \u00e0 l'insertion et \u00e0 la qualification professionnelle", "Aides \u00e0 la qualification professionnelle et \u00e0 l'adaptation \u00e0 l'emploi - RSMA R\u00e9union"], "code": "1-OA-138-02-27"}], "1-OA-138-02-30": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Aide \u00e0 l'insertion et \u00e0 la qualification professionnelle", "Passeport mobilit\u00e9 formation professionnelle"], "code": "1-OA-138-02-30"}], "1-OA-138-02-31": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Aide \u00e0 l'insertion et \u00e0 la qualification professionnelle", "Formation en mobilit\u00e9 : subventions de fonctionnement aux op\u00e9rateurs"], "code": "1-OA-138-02-31"}], "1-OA-138-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Outre-mer", "Emploi outre-mer", "Pilotage des politiques des outre-mer"], "code": "1-OA-138-03"}], "1-PA": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires"], "code": "1-PA"}], "1-PA-112": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire"], "code": "1-PA-112"}], "1-PA-112-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Attractivit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires"], "code": "1-PA-112-01"}], "1-PA-112-01-03": [{"distance": 0.5196834365595405, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Attractivit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires", "Prime d'am\u00e9nagement du territoire : autres territoires (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-01-03"}], "1-PA-112-01-04": [{"distance": 1.2599401159497046, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Attractivit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires", "R\u00e9seau de la d\u00e9l\u00e9gation interminist\u00e9rielle \u00e0 l'am\u00e9nagement et \u00e0 la comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires (DIACT) (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-01-04"}], "1-PA-112-01-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Attractivit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires", "Contrats de sites, contrats territoriaux (CPER)"], "code": "1-PA-112-01-05"}], "1-PA-112-01-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Attractivit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires", "Contrats de sites, contrats territoriaux (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-01-06"}], "1-PA-112-01-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Attractivit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires", "P\u00f4les de comp\u00e9titivit\u00e9 (CPER)"], "code": "1-PA-112-01-07"}], "1-PA-112-01-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Attractivit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires", "P\u00f4les de comp\u00e9titivit\u00e9 (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-01-08"}], "1-PA-112-01-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Attractivit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires", "Autres interventions (CPER)"], "code": "1-PA-112-01-09"}], "1-PA-112-01-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Attractivit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires", "Autres interventions (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-01-10"}], "1-PA-112-01-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Attractivit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires", "Eurom\u00e9diterran\u00e9e (CPER)"], "code": "1-PA-112-01-11"}], "1-PA-112-01-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Attractivit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires", "Eurom\u00e9diterran\u00e9e (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-01-12"}], "1-PA-112-01-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Attractivit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires", "Littoral Languedoc-Roussillon (CPER)"], "code": "1-PA-112-01-13"}], "1-PA-112-01-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Attractivit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires", "Littoral Languedoc-Roussillon (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-01-14"}], "1-PA-112-01-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Attractivit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires", "Bassins miniers (CPER)"], "code": "1-PA-112-01-15"}], "1-PA-112-01-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Attractivit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires", "Bassins miniers (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-01-16"}], "1-PA-112-01-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Attractivit\u00e9 \u00e9conomique et comp\u00e9titivit\u00e9 des territoires", "Contrats de redynamisation des sites de d\u00e9fense"], "code": "1-PA-112-01-17"}], "1-PA-112-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires"], "code": "1-PA-112-02"}], "1-PA-112-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Action en zone rurale, hors technologies de l'information et de la communication (TIC) et services publics (CPER)"], "code": "1-PA-112-02-01"}], "1-PA-112-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Action en zone rurale, hors technologies de l'information et de la communication (TIC) et services publics (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-02-02"}], "1-PA-112-02-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "D\u00e9veloppement des m\u00e9tropoles et agglom\u00e9rations (CPER)"], "code": "1-PA-112-02-05"}], "1-PA-112-02-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "D\u00e9veloppement des m\u00e9tropoles et agglom\u00e9rations (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-02-06"}], "1-PA-112-02-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Politique r\u00e9gionale europ\u00e9enne (CPER)"], "code": "1-PA-112-02-11"}], "1-PA-112-02-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Coop\u00e9ration internationale (CPER)"], "code": "1-PA-112-02-13"}], "1-PA-112-02-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Technologies de l'information et de la communication (CPER)"], "code": "1-PA-112-02-15"}], "1-PA-112-02-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Technologies de l'information et de la communication (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-02-16"}], "1-PA-112-02-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Autres interventions (CPER)"], "code": "1-PA-112-02-17"}], "1-PA-112-02-18": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Autres interventions (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-02-18"}], "1-PA-112-02-19": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "P\u00f4les d'excellence rurale (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-02-19"}], "1-PA-112-02-22": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Mont-Saint-Michel (CPER)"], "code": "1-PA-112-02-22"}], "1-PA-112-02-23": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Mont-Saint-Michel (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-02-23"}], "1-PA-112-02-24": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Plan Seine (CPER)"], "code": "1-PA-112-02-24"}], "1-PA-112-02-25": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Plan Seine (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-02-25"}], "1-PA-112-02-26": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Politique du littoral (CPER)"], "code": "1-PA-112-02-26"}], "1-PA-112-02-27": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Politique du littoral (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-02-27"}], "1-PA-112-02-28": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Sa\u00f4ne-Rhin (CPER)"], "code": "1-PA-112-02-28"}], "1-PA-112-02-29": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Sa\u00f4ne-Rhin (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-02-29"}], "1-PA-112-02-30": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Politique de la montagne (CPER)"], "code": "1-PA-112-02-30"}], "1-PA-112-02-31": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Politique de la montagne (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-02-31"}], "1-PA-112-02-32": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Plan Garonne (CPER)"], "code": "1-PA-112-02-32"}], "1-PA-112-02-33": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Plan Garonne (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-02-33"}], "1-PA-112-02-34": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Plan Rh\u00f4ne (CPER)"], "code": "1-PA-112-02-34"}], "1-PA-112-02-35": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Plan Rh\u00f4ne (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-02-35"}], "1-PA-112-02-36": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Services publics et services \u00e0 la population en zone rurale (CPER)"], "code": "1-PA-112-02-36"}], "1-PA-112-02-37": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Services publics et services \u00e0 la population en zone rurale (hors CPER)"], "code": "1-PA-112-02-37"}], "1-PA-112-02-38": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Plan Loire (CPER)"], "code": "1-PA-112-02-38"}], "1-PA-112-02-41": [{"distance": 1.3985998015940686, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "D\u00e9veloppement solidaire et \u00e9quilibr\u00e9 des territoires", "Action en zone rurale, hors technologies de l'information et de la communication (TIC) et services publics (CPER)"], "code": "1-PA-112-02-01"}], "1-PA-112-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Instruments de pilotage et d'\u00e9tude"], "code": "1-PA-112-04"}], "1-PA-112-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Instruments de pilotage et d'\u00e9tude", "Prospective, \u00e9valuation et autres \u00e9tudes"], "code": "1-PA-112-04-01"}], "1-PA-112-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Instruments de pilotage et d'\u00e9tude", "Soutien"], "code": "1-PA-112-04-02"}], "1-PA-112-04-03": [{"distance": 1.8385427409094803, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Impulsion et coordination de la politique d'am\u00e9nagement du territoire", "Instruments de pilotage et d'\u00e9tude", "Prospective, \u00e9valuation et autres \u00e9tudes"], "code": "1-PA-112-04-01"}], "1-PA-162": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat"], "code": "1-PA-162"}], "1-PA-162-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Eau - Agriculture en Bretagne"], "code": "1-PA-162-02"}], "1-PA-162-02-21": [{"distance": 1.2986780396152569, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Eau - Agriculture en Bretagne", "Economie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture, de la p\u00eache et des territoires (hors CPER)"], "code": "1-PA-162-02-02"}], "1-PA-162-02-22": [{"distance": 1.2344159162826944, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Eau - Agriculture en Bretagne", "Economie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture, de la p\u00eache et des territoires (hors CPER)"], "code": "1-PA-162-02-02"}], "1-PA-162-02-23": [{"distance": 1.1838145993479712, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Eau - Agriculture en Bretagne", "Economie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture, de la p\u00eache et des territoires (hors CPER)"], "code": "1-PA-162-02-02"}], "1-PA-162-02-24": [{"distance": 1.6389030462056797, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Eau - Agriculture en Bretagne", "Economie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture, de la p\u00eache et des territoires (hors CPER)"], "code": "1-PA-162-02-02"}], "1-PA-162-02-25": [{"distance": 1.5305790716164303, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Eau - Agriculture en Bretagne", "Economie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture, de la p\u00eache et des territoires (hors CPER)"], "code": "1-PA-162-02-02"}], "1-PA-162-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Programme exceptionnel d'investissements en faveur de la Corse"], "code": "1-PA-162-04"}], "1-PA-162-04-41": [{"distance": 1.5366813311939462, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Programme exceptionnel d'investissements en faveur de la Corse", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail"], "code": "1-PA-162-04-07"}], "1-PA-162-04-42": [{"distance": 1.3103691503861052, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Programme exceptionnel d'investissements en faveur de la Corse", "Economie et d\u00e9veloppement durable de l'agriculture, de la p\u00eache et des territoires"], "code": "1-PA-162-04-01"}], "1-PA-162-04-43": [{"distance": 1.7030793939145592, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Programme exceptionnel d'investissements en faveur de la Corse", "Infrastructure et services de de transport"], "code": "1-PA-162-04-06"}], "1-PA-162-04-44": [{"distance": 1.0675090268504646, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Programme exceptionnel d'investissements en faveur de la Corse", "Assistance et ma\u00eetrise d'ouvrage - Administration territoriale"], "code": "1-PA-162-04-12"}], "1-PA-162-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Plan gouvernemental sur le Marais Poitevin - Poitou Charentes"], "code": "1-PA-162-06"}], "1-PA-162-06-61": [{"distance": 1.2364797380022807, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Plan gouvernemental sur le Marais Poitevin - Poitou Charentes", "Gestion durable de l'agriculture, de la p\u00eache et d\u00e9veloppement rural (hors CPER)"], "code": "1-PA-162-06-02"}], "1-PA-162-06-62": [{"distance": 1.2663441515249831, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Plan gouvernemental sur le Marais Poitevin - Poitou Charentes", "Gestion durable de l'agriculture, de la p\u00eache et d\u00e9veloppement rural (hors CPER)"], "code": "1-PA-162-06-02"}], "1-PA-162-06-63": [{"distance": 2.3402721182284645, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Plan gouvernemental sur le Marais Poitevin - Poitou Charentes", "Gestion durable de l'agriculture, de la p\u00eache et d\u00e9veloppement rural (hors CPER)"], "code": "1-PA-162-06-02"}], "1-PA-162-06-64": [{"distance": 1.279866692030141, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Plan gouvernemental sur le Marais Poitevin - Poitou Charentes", "Gestion durable de l'agriculture, de la p\u00eache et d\u00e9veloppement rural (hors CPER)"], "code": "1-PA-162-06-02"}], "1-PA-162-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Plan chlord\u00e9cone en Martinique et en Guadeloupe"], "code": "1-PA-162-08"}], "1-PA-162-08-81": [{"distance": 1.1500811409517446, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Plan chlord\u00e9cone en Martinique et en Guadeloupe", "D\u00e9veloppement des entreprises et de l'emploi"], "code": "1-PA-162-08-03"}], "1-PA-162-08-82": [{"distance": 1.2477957121591634, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Plan chlord\u00e9cone en Martinique et en Guadeloupe", "D\u00e9veloppement des entreprises et de l'emploi"], "code": "1-PA-162-08-03"}], "1-PA-162-08-83": [{"distance": 1.436261877393347, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Plan chlord\u00e9cone en Martinique et en Guadeloupe", "D\u00e9veloppement des entreprises et de l'emploi"], "code": "1-PA-162-08-03"}], "1-PA-162-08-84": [{"distance": 1.597381708643166, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Politique des territoires", "Interventions territoriales de l'\u00c9tat", "Plan chlord\u00e9cone en Martinique et en Guadeloupe", "D\u00e9veloppement des entreprises et de l'emploi"], "code": "1-PA-162-08-03"}], "1-PB": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics"], "code": "1-PB"}], "1-PB-501": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique"], "code": "1-PB-501"}], "1-PB-501-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique", "Pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique"], "code": "1-PB-501-01"}], "1-PB-511": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "Assembl\u00e9e nationale"], "code": "1-PB-511"}], "1-PB-511-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "Assembl\u00e9e nationale", "Assembl\u00e9e nationale"], "code": "1-PB-511-01"}], "1-PB-521": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "S\u00e9nat"], "code": "1-PB-521"}], "1-PB-521-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "S\u00e9nat", "S\u00e9nat"], "code": "1-PB-521-01"}], "1-PB-521-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "S\u00e9nat", "Jardin du Luxembourg"], "code": "1-PB-521-02"}], "1-PB-521-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "S\u00e9nat", "Mus\u00e9e du Luxembourg"], "code": "1-PB-521-03"}], "1-PB-531": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "Conseil constitutionnel"], "code": "1-PB-531"}], "1-PB-531-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "Conseil constitutionnel", "Conseil constitutionnel"], "code": "1-PB-531-01"}], "1-PB-532": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "Haute Cour"], "code": "1-PB-532"}], "1-PB-532-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "Haute Cour", "Haute Cour"], "code": "1-PB-532-01"}], "1-PB-533": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "Cour de justice de la R\u00e9publique"], "code": "1-PB-533"}], "1-PB-533-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "Cour de justice de la R\u00e9publique", "Cour de justice de la R\u00e9publique"], "code": "1-PB-533-01"}], "1-PB-533-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "Cour de justice de la R\u00e9publique", "Cour de justice de la R\u00e9publique", "Cour de justice de la R\u00e9publique"], "code": "1-PB-533-01-01"}], "1-PB-533-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "Cour de justice de la R\u00e9publique", "Cour de justice de la R\u00e9publique", "Cour de justice de la R\u00e9publique : fonction judiciaire"], "code": "1-PB-533-01-02"}], "1-PB-541": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "La cha\u00eene parlementaire"], "code": "1-PB-541"}], "1-PB-541-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "La cha\u00eene parlementaire", "La cha\u00eene parlementaire - Assembl\u00e9e nationale"], "code": "1-PB-541-01"}], "1-PB-541-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "La cha\u00eene parlementaire", "Public S\u00e9nat"], "code": "1-PB-541-02"}], "1-PB-542": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "Indemnit\u00e9s des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au Parlement europ\u00e9en"], "code": "1-PB-542"}], "1-PB-542-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Pouvoirs publics", "Indemnit\u00e9s des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au Parlement europ\u00e9en", "Indemnit\u00e9s des repr\u00e9sentants fran\u00e7ais au Parlement europ\u00e9en"], "code": "1-PB-542-01"}], "1-PC": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Provisions"], "code": "1-PC"}], "1-PC-551": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Provisions", "Provision relative aux r\u00e9mun\u00e9rations publiques"], "code": "1-PC-551"}], "1-PC-551-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Provisions", "Provision relative aux r\u00e9mun\u00e9rations publiques", "Provision relative aux r\u00e9mun\u00e9rations publiques"], "code": "1-PC-551-01"}], "1-PC-552": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Provisions", "D\u00e9penses accidentelles et impr\u00e9visibles"], "code": "1-PC-552"}], "1-PC-552-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Provisions", "D\u00e9penses accidentelles et impr\u00e9visibles", "D\u00e9penses accidentelles et impr\u00e9visibles"], "code": "1-PC-552-01"}], "1-RA": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur"], "code": "1-RA"}], "1-RA-142": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles"], "code": "1-RA-142"}], "1-RA-142-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Enseignement sup\u00e9rieur"], "code": "1-RA-142-01"}], "1-RA-142-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur public - Personnel de l'enseignement sup\u00e9rieur (hors personnel mis \u00e0 disposition)"], "code": "1-RA-142-01-01"}], "1-RA-142-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur public - Personnel de l'enseignement sup\u00e9rieur (personnels mis \u00e0 disposition)"], "code": "1-RA-142-01-02"}], "1-RA-142-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur public - Financement des \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur publics (hors CPER)"], "code": "1-RA-142-01-03"}], "1-RA-142-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur public - Financement des \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur publics (CPER)"], "code": "1-RA-142-01-04"}], "1-RA-142-01-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur priv\u00e9 - Financement des \u00e9tablissements"], "code": "1-RA-142-01-05"}], "1-RA-142-01-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Enseignement sup\u00e9rieur", "Aides aux \u00e9tudiants - Bourses sur crit\u00e8res sociaux"], "code": "1-RA-142-01-06"}], "1-RA-142-01-07": [{"distance": 1.5634285447604646, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Enseignement sup\u00e9rieur", "Aides aux \u00e9tudiants - Bourses \u00e0 l'\u00e9tranger"], "code": "1-RA-142-01-07"}], "1-RA-142-01-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Enseignement sup\u00e9rieur", "Versement au CAS pension pour les emplois gag\u00e9s - hors personnel"], "code": "1-RA-142-01-08"}], "1-RA-142-01-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Enseignement sup\u00e9rieur", "Contribution au Centre international des hautes \u00e9tudes agronomiques m\u00e9diterran\u00e9ennes (CIHEAM)"], "code": "1-RA-142-01-09"}], "1-RA-142-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Recherche, d\u00e9veloppement et transfert de technologie"], "code": "1-RA-142-02"}], "1-RA-142-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Recherche, d\u00e9veloppement et transfert de technologie", "Appui \u00e0 la recherche - Personnel de la recherche du minist\u00e8re charg\u00e9 de l'agriculture"], "code": "1-RA-142-02-01"}], "1-RA-142-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Recherche, d\u00e9veloppement et transfert de technologie", "Appui \u00e0 la recherche de l'insitut national de recherche en sciences et technologies pour l'environnement et l'agriculture (IRSTEA)"], "code": "1-RA-142-02-03"}], "1-RA-142-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Recherche, d\u00e9veloppement et transfert de technologie", "Appui \u00e0 la recherche de l'INRA"], "code": "1-RA-142-02-04"}], "1-RA-142-02-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Recherche, d\u00e9veloppement et transfert de technologie", "Appui \u00e0 la recherche des \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur agricole (hors CPER)"], "code": "1-RA-142-02-05"}], "1-RA-142-02-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Recherche, d\u00e9veloppement et transfert de technologie", "Appui \u00e0 la recherche des \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur agricole(CPER)"], "code": "1-RA-142-02-06"}], "1-RA-142-02-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "Recherche, d\u00e9veloppement et transfert de technologie", "Transfert de technologie,  d\u00e9veloppement agricole, appui \u00e0 la recherche - Organismes de d\u00e9veloppement"], "code": "1-RA-142-02-07"}], "1-RA-142-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles", "D\u00e9penses de personnel du programme \"enseignement sup\u00e9rieur et recherche agricoles\" \u00e0 reventiler"], "code": "1-RA-142-99"}], "1-RA-150": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire"], "code": "1-RA-150"}], "1-RA-150-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Formation initiale et continue du baccalaur\u00e9at \u00e0 la licence"], "code": "1-RA-150-01"}], "1-RA-150-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Formation initiale et continue de niveau master"], "code": "1-RA-150-02"}], "1-RA-150-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Formation initiale et continue de niveau doctorat"], "code": "1-RA-150-03"}], "1-RA-150-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "\u00c9tablissements d'enseignement priv\u00e9s"], "code": "1-RA-150-04"}], "1-RA-150-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Biblioth\u00e8ques et documentation"], "code": "1-RA-150-05"}], "1-RA-150-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Recherche universitaire en sciences de la vie, biotechnologies et sant\u00e9"], "code": "1-RA-150-06"}], "1-RA-150-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Recherche universitaire en math\u00e9matiques, sciences et techniques de l'information et de la communication, micro et nanotechnologies"], "code": "1-RA-150-07"}], "1-RA-150-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Recherche universitaire en physique, chimie et sciences pour l'ing\u00e9nieur"], "code": "1-RA-150-08"}], "1-RA-150-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Recherche universitaire en physique nucl\u00e9aire et des hautes \u00e9nergies"], "code": "1-RA-150-09"}], "1-RA-150-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Recherche universitaire en sciences de la terre, de l'univers et de l'environnement"], "code": "1-RA-150-10"}], "1-RA-150-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Recherche universitaire en sciences de l'homme et de la soci\u00e9t\u00e9"], "code": "1-RA-150-11"}], "1-RA-150-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Recherche universitaire interdisciplinaire et transversale"], "code": "1-RA-150-12"}], "1-RA-150-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Diffusion des savoirs et mus\u00e9es"], "code": "1-RA-150-13"}], "1-RA-150-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Immobilier"], "code": "1-RA-150-14"}], "1-RA-150-14-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Immobilier", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"immobilier\""], "code": "1-RA-150-14-01"}], "1-RA-150-14-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Immobilier", "Construction et 1er \u00e9quipement (CPER)"], "code": "1-RA-150-14-02"}], "1-RA-150-14-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Immobilier", "Construction et 1er \u00e9quipement (hors CPER)"], "code": "1-RA-150-14-03"}], "1-RA-150-14-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Immobilier", "Maintenance et logistique"], "code": "1-RA-150-14-04"}], "1-RA-150-14-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Immobilier", "S\u00e9curit\u00e9"], "code": "1-RA-150-14-05"}], "1-RA-150-14-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Immobilier", "Plan de relance - Construction et 1er \u00e9quipement (CPER)"], "code": "1-RA-150-14-06"}], "1-RA-150-14-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Immobilier", "Plan de relance - S\u00e9curit\u00e9"], "code": "1-RA-150-14-07"}], "1-RA-150-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Pilotage et support du programme"], "code": "1-RA-150-15"}], "1-RA-150-15-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Pilotage et support du programme", "Personnel concourant \u00e0 l'action \"Pilotage et support du programme\""], "code": "1-RA-150-15-01"}], "1-RA-150-15-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Pilotage et support du programme", "Pilotage du syst\u00e8me universitaire"], "code": "1-RA-150-15-02"}], "1-RA-150-15-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Pilotage et support du programme", "Pilotage op\u00e9rationnel des \u00e9tablissements"], "code": "1-RA-150-15-03"}], "1-RA-150-15-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Pilotage et support du programme", "International"], "code": "1-RA-150-15-04"}], "1-RA-150-15-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Pilotage et support du programme", "Formation du vivier"], "code": "1-RA-150-15-05"}], "1-RA-150-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "D\u00e9penses de personnel du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-RA-150-99"}], "1-RA-172": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires"], "code": "1-RA-172"}], "1-RA-172-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation"], "code": "1-RA-172-01"}], "1-RA-172-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Prospective, \u00e9tudes (hors Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-02"}], "1-RA-172-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Prospective, \u00e9tudes (contrepartie financi\u00e8re \u00e0 la participation du Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-03"}], "1-RA-172-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Prospective, \u00e9tudes (participation du Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-04"}], "1-RA-172-01-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Action europ\u00e9enne et internationale"], "code": "1-RA-172-01-05"}], "1-RA-172-01-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Soutien \u00e0 la recherche (hors CPER et Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-06"}], "1-RA-172-01-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Soutien \u00e0 la recherche (contrepartie financi\u00e8re \u00e0 la participation du Fonds social euorp\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-07"}], "1-RA-172-01-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Soutien \u00e0 la recherche (participation du Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-08"}], "1-RA-172-01-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Support du programme (hors Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-09"}], "1-RA-172-01-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Support du programme (contrepartie financi\u00e8re \u00e0 la participation du Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-10"}], "1-RA-172-01-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Support du programme (participation du Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-11"}], "1-RA-172-01-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Animation scientifique (hors CPER)"], "code": "1-RA-172-01-12"}], "1-RA-172-01-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Animation scientifique (CPER)"], "code": "1-RA-172-01-13"}], "1-RA-172-01-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Soutien \u00e0 l'innovation (hors CPER et Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-14"}], "1-RA-172-01-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Soutien \u00e0 l'innovation (CPER)"], "code": "1-RA-172-01-15"}], "1-RA-172-01-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Soutien \u00e0 l'innovation (contrepartie financi\u00e8re \u00e0 la participation du Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-16"}], "1-RA-172-01-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Soutien \u00e0 l'innovation (participation du Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-17"}], "1-RA-172-01-18": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Soutien \u00e0 la recherche (CPER"], "code": "1-RA-172-01-18"}], "1-RA-172-01-19": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Dispositifs d'aide aux jeunes chercheurs (hors Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-19"}], "1-RA-172-01-20": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Dispositifs d'aide aux jeunes chercheurs (contrepartie financi\u00e8re \u00e0 la participation du Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-20"}], "1-RA-172-01-21": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Dispositifs d'aide aux jeunes chercheurs (participation du Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-21"}], "1-RA-172-01-22": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Renforcement des liens entre sciences et soci\u00e9t\u00e9 (hors CPER et Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-22"}], "1-RA-172-01-23": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Renforcement des liens entre sciences et soci\u00e9t\u00e9 (CPER)"], "code": "1-RA-172-01-23"}], "1-RA-172-01-24": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Renforcement des liens entre sciences et soci\u00e9t\u00e9 (contrepartie financi\u00e8re \u00e0 la participation du Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-24"}], "1-RA-172-01-25": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Renforcement des liens entre sciences et soci\u00e9t\u00e9 (participation au Fonds social europ\u00e9en)"], "code": "1-RA-172-01-25"}], "1-RA-172-01-26": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Plan de relance - Prospective et \u00e9tudes (hors FSE)"], "code": "1-RA-172-01-26"}], "1-RA-172-01-27": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Plan de relance - Animation scientifique (CPER)"], "code": "1-RA-172-01-27"}], "1-RA-172-01-28": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Plan de relance - Soutien \u00e0 l'innovation (CPER)"], "code": "1-RA-172-01-28"}], "1-RA-172-01-29": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Plan de relance - Soutien \u00e0 la recherche (CPER)"], "code": "1-RA-172-01-29"}], "1-RA-172-01-30": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Pilotage et animation", "Plan de relance - Renforcement des liens entre sciences et soci\u00e9t\u00e9 (CPER)"], "code": "1-RA-172-01-30"}], "1-RA-172-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Agence nationale de la recherche"], "code": "1-RA-172-02"}], "1-RA-172-02-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Agence nationale de la recherche", "Agence nationale de la recherche - fontionnement"], "code": "1-RA-172-02-16"}], "1-RA-172-02-25": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Agence nationale de la recherche", "Agence nationale de la recherche - programmation"], "code": "1-RA-172-02-25"}], "1-RA-172-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en sciences de la vie, biotechnologies et sant\u00e9"], "code": "1-RA-172-05"}], "1-RA-172-05-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en sciences de la vie, biotechnologies et sant\u00e9", "Centre national de recherche scientifique (CNRS)"], "code": "1-RA-172-05-01"}], "1-RA-172-05-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en sciences de la vie, biotechnologies et sant\u00e9", "Institut national de la sant\u00e9 et de la recherche m\u00e9dicale (INSERM)"], "code": "1-RA-172-05-02"}], "1-RA-172-05-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en sciences de la vie, biotechnologies et sant\u00e9", "Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique (CEA)"], "code": "1-RA-172-05-03"}], "1-RA-172-05-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en sciences de la vie, biotechnologies et sant\u00e9", "Fondations de recherche m\u00e9dicale"], "code": "1-RA-172-05-04"}], "1-RA-172-05-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en sciences de la vie, biotechnologies et sant\u00e9", "Groupements d'int\u00e9r\u00eat public"], "code": "1-RA-172-05-05"}], "1-RA-172-05-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en sciences de la vie, biotechnologies et sant\u00e9", "Organisations scientifiques internationales"], "code": "1-RA-172-05-06"}], "1-RA-172-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en math\u00e9matiques, sciences et techniques de l'information et de la communication, micro et nanotechnologies"], "code": "1-RA-172-06"}], "1-RA-172-06-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en math\u00e9matiques, sciences et techniques de l'information et de la communication, micro et nanotechnologies", "Centre national de recherche scientifique (CNRS)"], "code": "1-RA-172-06-01"}], "1-RA-172-06-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en math\u00e9matiques, sciences et techniques de l'information et de la communication, micro et nanotechnologies", "Institut national de la recherche en informatique et en automatique (INRIA)"], "code": "1-RA-172-06-02"}], "1-RA-172-06-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en math\u00e9matiques, sciences et techniques de l'information et de la communication, micro et nanotechnologies", "Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique (CEA)"], "code": "1-RA-172-06-03"}], "1-RA-172-06-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en math\u00e9matiques, sciences et techniques de l'information et de la communication, micro et nanotechnologies", "Centres de recherche en math\u00e9matiques"], "code": "1-RA-172-06-04"}], "1-RA-172-06-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en math\u00e9matiques, sciences et techniques de l'information et de la communication, micro et nanotechnologies", "Plan de relance - Nanotechnologies"], "code": "1-RA-172-06-05"}], "1-RA-172-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en physique, chimie et sciences pour l'ing\u00e9nieur"], "code": "1-RA-172-07"}], "1-RA-172-07-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en physique, chimie et sciences pour l'ing\u00e9nieur", "Centre national de recherche scientifique (CNRS)"], "code": "1-RA-172-07-01"}], "1-RA-172-07-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en physique, chimie et sciences pour l'ing\u00e9nieur", "Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique (CEA)"], "code": "1-RA-172-07-02"}], "1-RA-172-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en physique nucl\u00e9aire et des hautes \u00e9nergies"], "code": "1-RA-172-08"}], "1-RA-172-08-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en physique nucl\u00e9aire et des hautes \u00e9nergies", "Centre national de recherche scientifique (CNRS)"], "code": "1-RA-172-08-01"}], "1-RA-172-08-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en physique nucl\u00e9aire et des hautes \u00e9nergies", "Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique (CEA)"], "code": "1-RA-172-08-02"}], "1-RA-172-08-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en physique nucl\u00e9aire et des hautes \u00e9nergies", "Organisations scientifiques internationales"], "code": "1-RA-172-08-03"}], "1-RA-172-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en sciences de la terre, de l'univers et de l'environnement"], "code": "1-RA-172-09"}], "1-RA-172-09-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en sciences de la terre, de l'univers et de l'environnement", "Centre national de recherche scientifique (CNRS)"], "code": "1-RA-172-09-01"}], "1-RA-172-09-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en sciences de la terre, de l'univers et de l'environnement", "Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique (CEA)"], "code": "1-RA-172-09-02"}], "1-RA-172-09-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en sciences de la terre, de l'univers et de l'environnement", "Institut Paul-Emile Victor (IPEV)"], "code": "1-RA-172-09-03"}], "1-RA-172-09-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques et technologiques en sciences de la terre, de l'univers et de l'environnement", "Organisations scientifiques internationales"], "code": "1-RA-172-09-04"}], "1-RA-172-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques en sciences de l'homme et de la soci\u00e9t\u00e9"], "code": "1-RA-172-10"}], "1-RA-172-10-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques en sciences de l'homme et de la soci\u00e9t\u00e9", "Centre national de recherche scientifique (CNRS)"], "code": "1-RA-172-10-01"}], "1-RA-172-10-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques en sciences de l'homme et de la soci\u00e9t\u00e9", "Institut national d'\u00e9tudes d\u00e9mographiques (INED)"], "code": "1-RA-172-10-02"}], "1-RA-172-10-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches scientifiques en sciences de l'homme et de la soci\u00e9t\u00e9", "Centre de recherche en \u00e9conomie math\u00e9matique"], "code": "1-RA-172-10-03"}], "1-RA-172-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches interdisciplinaires et transversales"], "code": "1-RA-172-11"}], "1-RA-172-11-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches interdisciplinaires et transversales", "Centre national de recherche scientifique (CNRS)"], "code": "1-RA-172-11-01"}], "1-RA-172-11-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Recherches interdisciplinaires et transversales", "Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique (CEA)"], "code": "1-RA-172-11-02"}], "1-RA-172-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Diffusion, valorisation et transfert des connaissances et des technologies"], "code": "1-RA-172-12"}], "1-RA-172-12-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Diffusion, valorisation et transfert des connaissances et des technologies", "Centre national de recherche scientifique (CNRS)"], "code": "1-RA-172-12-01"}], "1-RA-172-12-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Diffusion, valorisation et transfert des connaissances et des technologies", "Institut national de la sant\u00e9 et de la recherche m\u00e9dicale (INSERM)"], "code": "1-RA-172-12-02"}], "1-RA-172-12-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Diffusion, valorisation et transfert des connaissances et des technologies", "Institut national de la recherche en informatique et en automatique (INRIA)"], "code": "1-RA-172-12-03"}], "1-RA-172-12-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Diffusion, valorisation et transfert des connaissances et des technologies", "Institut national d'\u00e9tudes d\u00e9mographiques (INED)"], "code": "1-RA-172-12-04"}], "1-RA-172-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Grandes infrastructures de recherche"], "code": "1-RA-172-13"}], "1-RA-172-13-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Grandes infrastructures de recherche", "Centre national de recherche scientifique (CNRS)"], "code": "1-RA-172-13-01"}], "1-RA-172-13-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Grandes infrastructures de recherche", "Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique (CEA)"], "code": "1-RA-172-13-02"}], "1-RA-172-13-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Grandes infrastructures de recherche", "Institut Paul-Emile Victor (IPEV)"], "code": "1-RA-172-13-03"}], "1-RA-172-13-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Grandes infrastructures de recherche", "Grand \u00e9quipement national de calcul intensif (GENCI)"], "code": "1-RA-172-13-04"}], "1-RA-172-13-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Grandes infrastructures de recherche", "Institut national de recherche en informatique et en automatique (INRIA)"], "code": "1-RA-172-13-05"}], "1-RA-172-13-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Grandes infrastructures de recherche", "Institut national de la sant\u00e9 et de la recherche m\u00e9dicale (INSERM)"], "code": "1-RA-172-13-06"}], "1-RA-172-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche"], "code": "1-RA-172-14"}], "1-RA-172-14-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche", "Centre national de recherche scientifique (CNRS)"], "code": "1-RA-172-14-01"}], "1-RA-172-14-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche", "Institut national de la sant\u00e9 et de la recherche m\u00e9dicale (INSERM)"], "code": "1-RA-172-14-02"}], "1-RA-172-14-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche", "Institut national de la recherche en informatique et en automatique (INRIA)"], "code": "1-RA-172-14-03"}], "1-RA-172-14-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche", "Institut national d'\u00e9tudes d\u00e9mographiques (INED)"], "code": "1-RA-172-14-04"}], "1-RA-172-14-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche", "Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique (CEA)"], "code": "1-RA-172-14-05"}], "1-RA-172-14-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherches scientifiques et technologiques pluridisciplinaires", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche", "Institut Paul-Emile Victor (IPEV)"], "code": "1-RA-172-14-06"}], "1-RA-186": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche culturelle et culture scientifique"], "code": "1-RA-186"}], "1-RA-186-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche culturelle et culture scientifique", "Recherche culturelle"], "code": "1-RA-186-01"}], "1-RA-186-01-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche culturelle et culture scientifique", "Recherche culturelle", "Recherche en faveur des patrimoines"], "code": "1-RA-186-01-10"}], "1-RA-186-01-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche culturelle et culture scientifique", "Recherche culturelle", "Recherche en faveur de la cr\u00e9ation"], "code": "1-RA-186-01-11"}], "1-RA-186-01-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche culturelle et culture scientifique", "Recherche culturelle", "Recherche pluridisciplinaire"], "code": "1-RA-186-01-12"}], "1-RA-186-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche culturelle et culture scientifique", "Culture scientifique et technique"], "code": "1-RA-186-03"}], "1-RA-186-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche culturelle et culture scientifique", "Culture scientifique et technique", "Culture scientifique et technique"], "code": "1-RA-186-03-01"}], "1-RA-187": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources"], "code": "1-RA-187"}], "1-RA-187-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les ressources, les milieux et leur biodiversit\u00e9"], "code": "1-RA-187-01"}], "1-RA-187-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les ressources, les milieux et leur biodiversit\u00e9", "Institut national de la recherche agronomique (INRA)"], "code": "1-RA-187-01-01"}], "1-RA-187-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les ressources, les milieux et leur biodiversit\u00e9", "Centre national du machinisme agricole, du g\u00e9nie rural, des eaux et des for\u00eats (CEMAGREF)"], "code": "1-RA-187-01-02"}], "1-RA-187-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les ressources, les milieux et leur biodiversit\u00e9", "Institut de recherche pour le d\u00e9veloppement (IRD)"], "code": "1-RA-187-01-03"}], "1-RA-187-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les ressources, les milieux et leur biodiversit\u00e9", "Centre de coop\u00e9ration internationale en recherche agronomique pour le d\u00e9veloppement (CIRAD)"], "code": "1-RA-187-01-04"}], "1-RA-187-01-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les ressources, les milieux et leur biodiversit\u00e9", "Institut fran\u00e7ais de recherche pour l'exploitation de la mer (IFREMER)"], "code": "1-RA-187-01-05"}], "1-RA-187-01-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les ressources, les milieux et leur biodiversit\u00e9", "Bureau de recherches g\u00e9ologiques et mini\u00e8res (BRGM)"], "code": "1-RA-187-01-06"}], "1-RA-187-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les syst\u00e8mes de production et de transformation associ\u00e9s"], "code": "1-RA-187-02"}], "1-RA-187-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les syst\u00e8mes de production et de transformation associ\u00e9s", "Institut national de la recherche agronomique (INRA)"], "code": "1-RA-187-02-01"}], "1-RA-187-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les syst\u00e8mes de production et de transformation associ\u00e9s", "Centre national du machinisme agricole, du g\u00e9nie rural, des eaux et des for\u00eats (CEMAGREF)"], "code": "1-RA-187-02-02"}], "1-RA-187-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les syst\u00e8mes de production et de transformation associ\u00e9s", "Institut de recherche pour le d\u00e9veloppement (IRD)"], "code": "1-RA-187-02-03"}], "1-RA-187-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les syst\u00e8mes de production et de transformation associ\u00e9s", "Centre de coop\u00e9ration internationale en recherche agronomique pour le d\u00e9veloppement (CIRAD)"], "code": "1-RA-187-02-04"}], "1-RA-187-02-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les syst\u00e8mes de production et de transformation associ\u00e9s", "Institut fran\u00e7ais de recherche pour l'exploitation de la mer (IFREMER)"], "code": "1-RA-187-02-05"}], "1-RA-187-02-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les syst\u00e8mes de production et de transformation associ\u00e9s", "Bureau de recherches g\u00e9ologiques et mini\u00e8res (BRGM)"], "code": "1-RA-187-02-06"}], "1-RA-187-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les syst\u00e8mes socio-\u00e9conomiques associ\u00e9s"], "code": "1-RA-187-03"}], "1-RA-187-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les syst\u00e8mes socio-\u00e9conomiques associ\u00e9s", "Institut national de la recherche agronomique (INRA)"], "code": "1-RA-187-03-01"}], "1-RA-187-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les syst\u00e8mes socio-\u00e9conomiques associ\u00e9s", "Centre national du machinisme agricole, du g\u00e9nie rural, des eaux et des for\u00eats (CEMAGREF)"], "code": "1-RA-187-03-02"}], "1-RA-187-03-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les syst\u00e8mes socio-\u00e9conomiques associ\u00e9s", "Institut de recherche pour le d\u00e9veloppement (IRD)"], "code": "1-RA-187-03-03"}], "1-RA-187-03-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les syst\u00e8mes socio-\u00e9conomiques associ\u00e9s", "Centre de coop\u00e9ration internationale en recherche agronomique pour le d\u00e9veloppement (CIRAD)"], "code": "1-RA-187-03-04"}], "1-RA-187-03-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les syst\u00e8mes socio-\u00e9conomiques associ\u00e9s", "Institut fran\u00e7ais de recherche pour l'exploitation de la mer (IFREMER)"], "code": "1-RA-187-03-05"}], "1-RA-187-03-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les syst\u00e8mes socio-\u00e9conomiques associ\u00e9s", "Bureau de recherches g\u00e9ologiques et mini\u00e8res (BRGM)"], "code": "1-RA-187-03-06"}], "1-RA-187-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur l'alimentation, ses produits et leurs effets sur le bien-\u00eatre"], "code": "1-RA-187-04"}], "1-RA-187-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur l'alimentation, ses produits et leurs effets sur le bien-\u00eatre", "Institut national de la recherche agronomique (INRA)"], "code": "1-RA-187-04-01"}], "1-RA-187-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur l'alimentation, ses produits et leurs effets sur le bien-\u00eatre", "Institut de recherche pour le d\u00e9veloppement (IRD)"], "code": "1-RA-187-04-02"}], "1-RA-187-04-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur l'alimentation, ses produits et leurs effets sur le bien-\u00eatre", "Centre de coop\u00e9ration internationale en recherche agronomique pour le d\u00e9veloppement (CIRAD)"], "code": "1-RA-187-04-03"}], "1-RA-187-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques pour la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, sanitaire, environnementale et sur les risques naturels"], "code": "1-RA-187-05"}], "1-RA-187-05-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques pour la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, sanitaire, environnementale et sur les risques naturels", "Institut national de la recherche agronomique (INRA)"], "code": "1-RA-187-05-01"}], "1-RA-187-05-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques pour la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, sanitaire, environnementale et sur les risques naturels", "Centre national du machinisme agricole, du g\u00e9nie rural, des eaux et des for\u00eats (CEMAGREF)"], "code": "1-RA-187-05-02"}], "1-RA-187-05-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques pour la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, sanitaire, environnementale et sur les risques naturels", "Institut de recherche pour le d\u00e9veloppement (IRD)"], "code": "1-RA-187-05-03"}], "1-RA-187-05-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques pour la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, sanitaire, environnementale et sur les risques naturels", "Centre de coop\u00e9ration internationale en recherche agronomique pour le d\u00e9veloppement (CIRAD)"], "code": "1-RA-187-05-04"}], "1-RA-187-05-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques pour la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, sanitaire, environnementale et sur les risques naturels", "Institut fran\u00e7ais de recherche pour l'exploitation de la mer (IFREMER)"], "code": "1-RA-187-05-05"}], "1-RA-187-05-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques pour la s\u00e9curit\u00e9 alimentaire, sanitaire, environnementale et sur les risques naturels", "Bureau de recherches g\u00e9ologiques et mini\u00e8res (BRGM)"], "code": "1-RA-187-05-06"}], "1-RA-187-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Diffusion, valorisation et transfert des connaissances et des technologies"], "code": "1-RA-187-06"}], "1-RA-187-06-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Diffusion, valorisation et transfert des connaissances et des technologies", "Institut national de la recherche agronomique (INRA)"], "code": "1-RA-187-06-01"}], "1-RA-187-06-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Diffusion, valorisation et transfert des connaissances et des technologies", "Centre national du machinisme agricole, du g\u00e9nie rural, des eaux et des for\u00eats (CEMAGREF)"], "code": "1-RA-187-06-02"}], "1-RA-187-06-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Diffusion, valorisation et transfert des connaissances et des technologies", "Institut de recherche pour le d\u00e9veloppement (IRD)"], "code": "1-RA-187-06-03"}], "1-RA-187-06-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Diffusion, valorisation et transfert des connaissances et des technologies", "Centre de coop\u00e9ration internationale en recherche agronomique pour le d\u00e9veloppement (CIRAD)"], "code": "1-RA-187-06-04"}], "1-RA-187-06-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Diffusion, valorisation et transfert des connaissances et des technologies", "Institut fran\u00e7ais de recherche pour l'exploitation de la mer (IFREMER)"], "code": "1-RA-187-06-05"}], "1-RA-187-06-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Diffusion, valorisation et transfert des connaissances et des technologies", "Bureau de recherches g\u00e9ologiques et mini\u00e8res (BRGM)"], "code": "1-RA-187-06-06"}], "1-RA-187-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Grandes infrastructures de recherche"], "code": "1-RA-187-07"}], "1-RA-187-07-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Grandes infrastructures de recherche", "Institut national de la recherche agronomique (INRA)"], "code": "1-RA-187-07-01"}], "1-RA-187-07-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Grandes infrastructures de recherche", "Centre national du machinisme agricole, du g\u00e9nie rural, des eaux et des for\u00eats (CEMAGREF)"], "code": "1-RA-187-07-02"}], "1-RA-187-07-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Grandes infrastructures de recherche", "Institut de recherche pour le d\u00e9veloppement (IRD)"], "code": "1-RA-187-07-03"}], "1-RA-187-07-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Grandes infrastructures de recherche", "Centre de coop\u00e9ration internationale en recherche agronomique pour le d\u00e9veloppement (CIRAD)"], "code": "1-RA-187-07-04"}], "1-RA-187-07-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Grandes infrastructures de recherche", "Institut fran\u00e7ais de recherche pour l'exploitation de la mer (IFREMER)"], "code": "1-RA-187-07-05"}], "1-RA-187-07-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Grandes infrastructures de recherche", "Bureau de recherches g\u00e9ologiques et mini\u00e8res (BRGM)"], "code": "1-RA-187-07-06"}], "1-RA-187-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche"], "code": "1-RA-187-08"}], "1-RA-187-08-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche", "Institut national de la recherche agronomique (INRA)"], "code": "1-RA-187-08-01"}], "1-RA-187-08-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche", "Centre national du machinisme agricole, du g\u00e9nie rural, des eaux et des for\u00eats (CEMAGREF)"], "code": "1-RA-187-08-02"}], "1-RA-187-08-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche", "Institut de recherche pour le d\u00e9veloppement (IRD)"], "code": "1-RA-187-08-03"}], "1-RA-187-08-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche", "Centre de coop\u00e9ration internationale en recherche agronomique pour le d\u00e9veloppement (CIRAD)"], "code": "1-RA-187-08-04"}], "1-RA-187-08-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche", "Institut fran\u00e7ais de recherche pour l'exploitation de la mer (IFREMER)"], "code": "1-RA-187-08-05"}], "1-RA-187-08-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche", "Bureau de recherches g\u00e9ologiques et mini\u00e8res (BRGM)"], "code": "1-RA-187-08-06"}], "1-RA-190": [{"distance": 0.4055973820557079, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables"], "code": "1-RA-190"}], "1-RA-190-10": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche dans le domaine de l'\u00e9nergie"], "code": "1-RA-190-10"}], "1-RA-190-10-01": [{"distance": 0.40559738205570794, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche dans le domaine de l'\u00e9nergie", "Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique et aux \u00e9nergies alternatives (CEA)"], "code": "1-RA-190-10-01"}], "1-RA-190-10-02": [{"distance": 0.40559738205570794, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche dans le domaine de l'\u00e9nergie", "IFP Energies nouvelles (IFPEN)"], "code": "1-RA-190-10-02"}], "1-RA-190-10-03": [{"distance": 0.40559738205570794, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche dans le domaine de l'\u00e9nergie", "Gestion des mati\u00e8res et d\u00e9chets radioactifs : CNE - reprise des sources"], "code": "1-RA-190-10-03"}], "1-RA-190-11": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche dans le domaine des risques"], "code": "1-RA-190-11"}], "1-RA-190-11-01": [{"distance": 0.40559738205570794, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche dans le domaine des risques", "Institut national de l'environnement industriel et des risques (INERIS)"], "code": "1-RA-190-11-01"}], "1-RA-190-11-02": [{"distance": 0.40559738205570794, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche dans le domaine des risques", "Institut de radioprotection et de s\u00fbret\u00e9 nucl\u00e9aire (IRSN)"], "code": "1-RA-190-11-02"}], "1-RA-190-12": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche dans le domaine des transports, de la construction et de l'am\u00e9nagement"], "code": "1-RA-190-12"}], "1-RA-190-12-01": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche dans le domaine des transports, de la construction et de l'am\u00e9nagement", "Institut fran\u00e7ais des sciences et technologies des transports, de l\u2019am\u00e9nagement et des r\u00e9seaux (IFSTTAR)"], "code": "1-RA-190-12-01"}], "1-RA-190-12-03": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche dans le domaine des transports, de la construction et de l'am\u00e9nagement", "Centre scientifique et technique du b\u00e2timent (CSTB)"], "code": "1-RA-190-12-03"}], "1-RA-190-13": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche partenariale dans le d\u00e9veloppement et l'am\u00e9nagement durable"], "code": "1-RA-190-13"}], "1-RA-190-13-01": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche partenariale dans le d\u00e9veloppement et l'am\u00e9nagement durable", "Agence nationale charg\u00e9e de la s\u00e9curit\u00e9 sanitaire de l'alimentation, de l'environnement et du travail (ANSES)"], "code": "1-RA-190-13-01"}], "1-RA-190-13-02": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche partenariale dans le d\u00e9veloppement et l'am\u00e9nagement durable", "Agence de l'environnement et de la ma\u00eetrise de l'\u00e9nergie (ADEME)"], "code": "1-RA-190-13-02"}], "1-RA-190-13-03": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche partenariale dans le d\u00e9veloppement et l'am\u00e9nagement durable", "R\u00e9seau de recherche sur les technologies p\u00e9troli\u00e8res et gazi\u00e8res (RTPG)"], "code": "1-RA-190-13-03"}], "1-RA-190-13-04": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche partenariale dans le d\u00e9veloppement et l'am\u00e9nagement durable", "Recherche en mati\u00e8re de transport (PREDIT)"], "code": "1-RA-190-13-04"}], "1-RA-190-13-05": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche partenariale dans le d\u00e9veloppement et l'am\u00e9nagement durable", "Construction (PREBAT, C2D2, RGCU)"], "code": "1-RA-190-13-05"}], "1-RA-190-13-06": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche partenariale dans le d\u00e9veloppement et l'am\u00e9nagement durable", "Urbanisme et territoire (PUCA, MUTS)"], "code": "1-RA-190-13-06"}], "1-RA-190-13-07": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche partenariale dans le d\u00e9veloppement et l'am\u00e9nagement durable", "Changement global (GMES, adaptation au changement climatique)"], "code": "1-RA-190-13-07"}], "1-RA-190-13-08": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche partenariale dans le d\u00e9veloppement et l'am\u00e9nagement durable", "Risque, sant\u00e9, environnement"], "code": "1-RA-190-13-08"}], "1-RA-190-13-09": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche partenariale dans le d\u00e9veloppement et l'am\u00e9nagement durable", "Biodiversit\u00e9"], "code": "1-RA-190-13-09"}], "1-RA-190-13-10": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche partenariale dans le d\u00e9veloppement et l'am\u00e9nagement durable", "Innovation et prospective dans le domaine du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durable"], "code": "1-RA-190-13-10"}], "1-RA-190-14": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche et d\u00e9veloppement dans le domaine de l'a\u00e9ronautique civile"], "code": "1-RA-190-14"}], "1-RA-190-14-01": [{"distance": 0.4055973820557079, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche et d\u00e9veloppement dans le domaine de l'a\u00e9ronautique civile", "Recherches en amont"], "code": "1-RA-190-14-01"}], "1-RA-190-14-02": [{"distance": 0.4055973820557079, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche et d\u00e9veloppement dans le domaine de l'a\u00e9ronautique civile", "Subventions \u00e0 des organismes de recherche"], "code": "1-RA-190-14-02"}], "1-RA-190-14-03": [{"distance": 0.4055973820557079, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche et d\u00e9veloppement dans le domaine de l'a\u00e9ronautique civile", "Equipementier"], "code": "1-RA-190-14-03"}], "1-RA-190-14-04": [{"distance": 0.4055973820557079, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche et d\u00e9veloppement dans le domaine de l'a\u00e9ronautique civile", "Avions"], "code": "1-RA-190-14-04"}], "1-RA-190-14-05": [{"distance": 0.4055973820557079, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche et d\u00e9veloppement dans le domaine de l'a\u00e9ronautique civile", "Moteurs"], "code": "1-RA-190-14-05"}], "1-RA-190-14-06": [{"distance": 0.4055973820557079, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche et d\u00e9veloppement dans le domaine de l'a\u00e9ronautique civile", "H\u00e9licopt\u00e8res"], "code": "1-RA-190-14-06"}], "1-RA-190-15": [{"distance": 0.405597382055708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Charges nucl\u00e9aires de long terme des installations du CEA"], "code": "1-RA-190-15"}], "1-RA-191": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche duale (civile et militaire)"], "code": "1-RA-191"}], "1-RA-191-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche duale (civile et militaire)", "Recherche duale en sciences du vivant"], "code": "1-RA-191-01"}], "1-RA-191-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche duale (civile et militaire)", "Recherche duale en sciences du vivant", "Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique"], "code": "1-RA-191-01-01"}], "1-RA-191-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche duale (civile et militaire)", "Recherche duale en sciences du vivant", "Autres b\u00e9n\u00e9ficiaires"], "code": "1-RA-191-01-02"}], "1-RA-191-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche duale (civile et militaire)", "Recherche duale en sciences et techniques de l'information et de la communication"], "code": "1-RA-191-02"}], "1-RA-191-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche duale (civile et militaire)", "Recherche duale en sciences et techniques de l'information et de la communication", "Centre national d'\u00e9tudes spatiales"], "code": "1-RA-191-02-01"}], "1-RA-191-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche duale (civile et militaire)", "Recherche duale en sciences et techniques de l'information et de la communication", "Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique"], "code": "1-RA-191-02-02"}], "1-RA-191-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche duale (civile et militaire)", "Recherche duale en sciences et techniques de l'information et de la communication", "Autres b\u00e9n\u00e9ficiaires"], "code": "1-RA-191-02-03"}], "1-RA-191-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche duale (civile et militaire)", "Recherche duale dans le domaine a\u00e9rospatial"], "code": "1-RA-191-03"}], "1-RA-191-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche duale (civile et militaire)", "Recherche duale dans le domaine a\u00e9rospatial", "Centre national d'\u00e9tudes spatiales"], "code": "1-RA-191-03-01"}], "1-RA-191-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche duale (civile et militaire)", "Recherche duale dans le domaine a\u00e9rospatial", "Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique"], "code": "1-RA-191-03-02"}], "1-RA-191-03-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche duale (civile et militaire)", "Recherche duale dans le domaine a\u00e9rospatial", "Autres b\u00e9n\u00e9ficiaires"], "code": "1-RA-191-03-03"}], "1-RA-191-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche duale (civile et militaire)", "Autres recherches et d\u00e9veloppements technologiques duaux"], "code": "1-RA-191-04"}], "1-RA-191-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche duale (civile et militaire)", "Autres recherches et d\u00e9veloppements technologiques duaux", "Commissariat \u00e0 l'\u00e9nergie atomique"], "code": "1-RA-191-04-01"}], "1-RA-191-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche duale (civile et militaire)", "Autres recherches et d\u00e9veloppements technologiques duaux", "Autres b\u00e9n\u00e9ficiaires"], "code": "1-RA-191-04-02"}], "1-RA-192": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur en mati\u00e8re \u00e9conomique et industrielle"], "code": "1-RA-192"}], "1-RA-192-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur en mati\u00e8re \u00e9conomique et industrielle", "Organismes de formation sup\u00e9rieure et de recherche"], "code": "1-RA-192-01"}], "1-RA-192-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur en mati\u00e8re \u00e9conomique et industrielle", "Organismes de formation sup\u00e9rieure et de recherche", "Ecoles des mines"], "code": "1-RA-192-01-01"}], "1-RA-192-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur en mati\u00e8re \u00e9conomique et industrielle", "Organismes de formation sup\u00e9rieure et de recherche", "Groupe des \u00e9coles de t\u00e9l\u00e9communications"], "code": "1-RA-192-01-02"}], "1-RA-192-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur en mati\u00e8re \u00e9conomique et industrielle", "Organismes de formation sup\u00e9rieure et de recherche", "GENES"], "code": "1-RA-192-01-03"}], "1-RA-192-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur en mati\u00e8re \u00e9conomique et industrielle", "Organismes de formation sup\u00e9rieure et de recherche", "Autres \u00e9coles"], "code": "1-RA-192-01-04"}], "1-RA-192-01-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur en mati\u00e8re \u00e9conomique et industrielle", "Organismes de formation sup\u00e9rieure et de recherche", "Personnels oeuvrant pour les organismes de formation sup\u00e9rieure et de recherche"], "code": "1-RA-192-01-05"}], "1-RA-192-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur en mati\u00e8re \u00e9conomique et industrielle", "Soutien et diffusion de l'innovation technologique"], "code": "1-RA-192-02"}], "1-RA-192-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur en mati\u00e8re \u00e9conomique et industrielle", "Soutien et diffusion de l'innovation technologique", "OSEO Innovation"], "code": "1-RA-192-02-01"}], "1-RA-192-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur en mati\u00e8re \u00e9conomique et industrielle", "Soutien et diffusion de l'innovation technologique", "Accompagnement de la politique d'innovation"], "code": "1-RA-192-02-03"}], "1-RA-192-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur en mati\u00e8re \u00e9conomique et industrielle", "Soutien et diffusion de l'innovation technologique", "Compensation de l'all\u00e8gement des cotisations sociales patronales des jeunes entreprises innovantes"], "code": "1-RA-192-02-04"}], "1-RA-192-02-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur en mati\u00e8re \u00e9conomique et industrielle", "Soutien et diffusion de l'innovation technologique", "Normes, qualit\u00e9, m\u00e9trologie (part recherche)"], "code": "1-RA-192-02-05"}], "1-RA-192-02-06": [{"distance": 1.5019491198100106, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur en mati\u00e8re \u00e9conomique et industrielle", "Soutien et diffusion de l'innovation technologique", "Accompagnement de la politique d'innovation"], "code": "1-RA-192-02-03"}], "1-RA-192-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur en mati\u00e8re \u00e9conomique et industrielle", "Soutien de la recherche industrielle strat\u00e9gique"], "code": "1-RA-192-03"}], "1-RA-192-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur en mati\u00e8re \u00e9conomique et industrielle", "Soutien de la recherche industrielle strat\u00e9gique", "Fonds de comp\u00e9titivit\u00e9 des entreprises"], "code": "1-RA-192-03-01"}], "1-RA-192-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur en mati\u00e8re \u00e9conomique et industrielle", "Soutien de la recherche industrielle strat\u00e9gique", "Plan de relance - Economie num\u00e9rique"], "code": "1-RA-192-03-02"}], "1-RA-193": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale"], "code": "1-RA-193"}], "1-RA-193-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "D\u00e9veloppement de la technologie spatiale au service de la science"], "code": "1-RA-193-01"}], "1-RA-193-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "D\u00e9veloppement de la technologie spatiale au service de la science", "Programmes nationaux du centre national d'\u00e9tudes spatiales (CNES)"], "code": "1-RA-193-01-01"}], "1-RA-193-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "D\u00e9veloppement de la technologie spatiale au service de la science", "Contribution fran\u00e7aise \u00e0 l'Agence spatiale europ\u00e9enne"], "code": "1-RA-193-01-02"}], "1-RA-193-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "D\u00e9veloppement de la technologie spatiale au service de l'observation de la terre"], "code": "1-RA-193-02"}], "1-RA-193-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "D\u00e9veloppement de la technologie spatiale au service de l'observation de la terre", "Programmes nationaux du centre national d'\u00e9tudes spatiales (CNES)"], "code": "1-RA-193-02-01"}], "1-RA-193-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "D\u00e9veloppement de la technologie spatiale au service de l'observation de la terre", "Contribution fran\u00e7aise \u00e0 l'Agence spatiale europ\u00e9enne"], "code": "1-RA-193-02-02"}], "1-RA-193-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "D\u00e9veloppement de la technologie spatiale au service de la recherche en sciences de l'information et de la communication"], "code": "1-RA-193-03"}], "1-RA-193-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "D\u00e9veloppement de la technologie spatiale au service de la recherche en sciences de l'information et de la communication", "Programmes nationaux du centre national d'\u00e9tudes spatiales (CNES)"], "code": "1-RA-193-03-01"}], "1-RA-193-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "D\u00e9veloppement de la technologie spatiale au service de la recherche en sciences de l'information et de la communication", "Contribution fran\u00e7aise \u00e0 l'Agence spatiale europ\u00e9enne"], "code": "1-RA-193-03-02"}], "1-RA-193-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "Ma\u00eetrise de l'acc\u00e8s \u00e0 l'espace"], "code": "1-RA-193-04"}], "1-RA-193-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "Ma\u00eetrise de l'acc\u00e8s \u00e0 l'espace", "Programmes nationaux du centre national d'\u00e9tudes spatiales (CNES)"], "code": "1-RA-193-04-01"}], "1-RA-193-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "Ma\u00eetrise de l'acc\u00e8s \u00e0 l'espace", "Contribution fran\u00e7aise \u00e0 l'Agence spatiale europ\u00e9enne"], "code": "1-RA-193-04-02"}], "1-RA-193-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "Ma\u00eetrise des technologies orbitales et de l'innovation technologique"], "code": "1-RA-193-05"}], "1-RA-193-05-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "Ma\u00eetrise des technologies orbitales et de l'innovation technologique", "Programmes nationaux du centre national d'\u00e9tudes spatiales (CNES)"], "code": "1-RA-193-05-01"}], "1-RA-193-05-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "Ma\u00eetrise des technologies orbitales et de l'innovation technologique", "Contribution fran\u00e7aise \u00e0 l'Agence spatiale europ\u00e9enne"], "code": "1-RA-193-05-02"}], "1-RA-193-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche"], "code": "1-RA-193-06"}], "1-RA-193-06-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche", "Programmes nationaux du centre national d'\u00e9tudes spatiales (CNES)"], "code": "1-RA-193-06-01"}], "1-RA-193-06-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "Moyens g\u00e9n\u00e9raux et d'appui \u00e0 la recherche", "Contribution fran\u00e7aise \u00e0 l'Agence spatiale europ\u00e9enne"], "code": "1-RA-193-06-02"}], "1-RA-193-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "D\u00e9veloppement des satellites de m\u00e9t\u00e9orologie"], "code": "1-RA-193-07"}], "1-RA-193-07-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche spatiale", "D\u00e9veloppement des satellites de m\u00e9t\u00e9orologie", "Contribution fran\u00e7aise \u00e0 EUMETSAT"], "code": "1-RA-193-07-01"}], "1-RA-231": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Vie \u00e9tudiante"], "code": "1-RA-231"}], "1-RA-231-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Vie \u00e9tudiante", "Aides directes"], "code": "1-RA-231-01"}], "1-RA-231-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Vie \u00e9tudiante", "Aides directes", "Bourses sur crit\u00e8res sociaux"], "code": "1-RA-231-01-01"}], "1-RA-231-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Vie \u00e9tudiante", "Aides directes", "Aides au m\u00e9rite"], "code": "1-RA-231-01-02"}], "1-RA-231-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Vie \u00e9tudiante", "Aides directes", "Aides \u00e0 la mobilit\u00e9"], "code": "1-RA-231-01-03"}], "1-RA-231-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Vie \u00e9tudiante", "Aides directes", "Bourses de m\u00e9rite"], "code": "1-RA-231-01-04"}], "1-RA-231-01-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Vie \u00e9tudiante", "Aides directes", "Fonds national d'aide d'urgence et autres aides"], "code": "1-RA-231-01-05"}], "1-RA-231-01-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Vie \u00e9tudiante", "Aides directes", "Pr\u00eats et fonds de garantie"], "code": "1-RA-231-01-06"}], "1-RA-231-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Vie \u00e9tudiante", "Aides indirectes"], "code": "1-RA-231-02"}], "1-RA-231-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Vie \u00e9tudiante", "Aides indirectes", "Aides indirectes"], "code": "1-RA-231-02-01"}], "1-RA-231-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Vie \u00e9tudiante", "Aides indirectes", "Plan de relance - Aides indirectes"], "code": "1-RA-231-02-02"}], "1-RA-231-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Vie \u00e9tudiante", "Sant\u00e9 des \u00e9tudiants et activit\u00e9s associatives, culturelles et sportives"], "code": "1-RA-231-03"}], "1-RA-231-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Vie \u00e9tudiante", "Sant\u00e9 des \u00e9tudiants et activit\u00e9s associatives, culturelles et sportives", "Sant\u00e9 des \u00e9tudiants et activit\u00e9s associatives, culturelles et sportives"], "code": "1-RA-231-03-01"}], "1-RA-231-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Vie \u00e9tudiante", "Sant\u00e9 des \u00e9tudiants et activit\u00e9s associatives, culturelles et sportives", "Plan de relance - Sant\u00e9 des \u00e9tudiants et activit\u00e9s associatives, culturelles et sportives"], "code": "1-RA-231-03-02"}], "1-RA-231-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Vie \u00e9tudiante", "Pilotage et animation du programme"], "code": "1-RA-231-04"}], "1-RA-409": [{"distance": 1.987482190962222, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables"], "code": "1-RA-190"}], "1-RA-409-01": [{"distance": 2.799172409751136, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche dans le domaine des transports, de la construction et de l'am\u00e9nagement"], "code": "1-RA-190-12"}], "1-RA-409-02": [{"distance": 2.8275107164962785, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Recherche partenariale dans le d\u00e9veloppement et l'am\u00e9nagement durable"], "code": "1-RA-190-13"}], "1-RA-409-03": [{"distance": 3.1655223193459143, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Diffusion, valorisation et transfert des connaissances et des technologies"], "code": "1-RA-187-06"}], "1-RA-409-04": [{"distance": 3.7437388321469673, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables", "Charges nucl\u00e9aires de long terme des installations du CEA"], "code": "1-RA-190-15"}], "1-RA-409-05": [{"distance": 2.874980702283565, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Formations sup\u00e9rieures et recherche universitaire", "Recherche universitaire en sciences de la vie, biotechnologies et sant\u00e9"], "code": "1-RA-150-06"}], "1-RA-409-06": [{"distance": 3.535314373419193, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les syst\u00e8mes de production et de transformation associ\u00e9s"], "code": "1-RA-187-02"}], "1-RA-410": [{"distance": 1.1201927181719025, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans les domaines de l\u2019\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement et de l'am\u00e9nagement durables"], "code": "1-RA-190"}], "1-RA-410-01": [{"distance": 2.5883454646126403, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Recherche et enseignement sup\u00e9rieur", "Recherche dans le domaine de la gestion des milieux et des ressources", "Recherches scientifiques et technologiques sur les syst\u00e8mes socio-\u00e9conomiques associ\u00e9s"], "code": "1-RA-187-03"}], "1-RB": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite"], "code": "1-RB"}], "1-RB-195": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes de retraite des mines, de la SEITA et divers"], "code": "1-RB-195"}], "1-RB-195-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes de retraite des mines, de la SEITA et divers", "Versements au fonds sp\u00e9cial de retraite de la caisse autonome nationale de s\u00e9curit\u00e9 sociale dans les mines"], "code": "1-RB-195-01"}], "1-RB-195-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes de retraite des mines, de la SEITA et divers", "R\u00e9gime de retraite de la SEITA"], "code": "1-RB-195-02"}], "1-RB-195-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes de retraite des mines, de la SEITA et divers", "Caisse des retraites de l'Imprimerie nationale"], "code": "1-RB-195-03"}], "1-RB-195-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes de retraite des mines, de la SEITA et divers", "Caisse des retraites des r\u00e9gies ferroviaires d'outre-mer"], "code": "1-RB-195-04"}], "1-RB-195-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes de retraite des mines, de la SEITA et divers", "Versements li\u00e9s \u00e0 la liquidation de l'ORTF"], "code": "1-RB-195-07"}], "1-RB-195-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes de retraite des mines, de la SEITA et divers", "Contributions exceptionnelles au compte d'affectation sp\u00e9ciale \"Pensions\""], "code": "1-RB-195-09"}], "1-RB-195-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes de retraite des mines, de la SEITA et divers", "Caisse de retraite des fonctionnaires de Mayotte (CRFM)"], "code": "1-RB-195-10"}], "1-RB-197": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes de retraite et de s\u00e9curit\u00e9 sociale des marins"], "code": "1-RB-197"}], "1-RB-197-01": [{"distance": 1.1986937792701575, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes de retraite et de s\u00e9curit\u00e9 sociale des marins", "Pensions de retraite des marins"], "code": "1-RB-197-01"}], "1-RB-198": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite des transports terrestres"], "code": "1-RB-198"}], "1-RB-198-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite des transports terrestres", "R\u00e9gime de retraite du personnel de la SNCF"], "code": "1-RB-198-03"}], "1-RB-198-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite des transports terrestres", "R\u00e9gime de retraite du personnel de la SNCF", "Charge de retraite de la SNCF"], "code": "1-RB-198-03-01"}], "1-RB-198-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite des transports terrestres", "R\u00e9gime de retraite du personnel de la RATP"], "code": "1-RB-198-04"}], "1-RB-198-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite des transports terrestres", "R\u00e9gime de retraite du personnel de la RATP", "Charges de retraite de la RATP"], "code": "1-RB-198-04-01"}], "1-RB-198-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite des transports terrestres", "Autres r\u00e9gimes"], "code": "1-RB-198-05"}], "1-RB-198-05-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite des transports terrestres", "Autres r\u00e9gimes", "Cong\u00e9 de fin d'activit\u00e9 (FONGECFA-Transports, AGECFA-Voyageurs)"], "code": "1-RB-198-05-01"}], "1-RB-198-05-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite des transports terrestres", "Autres r\u00e9gimes", "Pensions de retraite rembours\u00e9es \u00e0 la Caisse autonome de retraites compl\u00e9mentaires et de pr\u00e9voyance des transports (CARCEPT)"], "code": "1-RB-198-05-02"}], "1-RB-198-05-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite des transports terrestres", "Autres r\u00e9gimes", "Aide au rachat des cotisations de retraite pour les conjoints de bateliers"], "code": "1-RB-198-05-03"}], "1-RB-198-05-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite des transports terrestres", "Autres r\u00e9gimes", "Garanties de retraite des anciens agents des services publics d'Afrique du Nord et d'outre-mer"], "code": "1-RB-198-05-04"}], "1-RB-198-05-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite", "R\u00e9gimes sociaux et de retraite des transports terrestres", "Autres r\u00e9gimes", "Autres r\u00e9gimes sp\u00e9cifiques"], "code": "1-RB-198-05-05"}], "1-RC": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales"], "code": "1-RC"}], "1-RC-119": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux communes et groupements de communes"], "code": "1-RC-119"}], "1-RC-119-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux communes et groupements de communes", "Soutien aux projets des communes et groupements de communes"], "code": "1-RC-119-01"}], "1-RC-119-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux communes et groupements de communes", "Soutien aux projets des communes et groupements de communes", "Dotation globale d'\u00e9quipement des communes (soldes de paiements)"], "code": "1-RC-119-01-01"}], "1-RC-119-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux communes et groupements de communes", "Soutien aux projets des communes et groupements de communes", "Dotation de d\u00e9veloppement rural (soldes de paiements)"], "code": "1-RC-119-01-02"}], "1-RC-119-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux communes et groupements de communes", "Soutien aux projets des communes et groupements de communes", "Remboursement par l'Etat des indemnit\u00e9s dues aux r\u00e9gisseurs de police municipale"], "code": "1-RC-119-01-03"}], "1-RC-119-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux communes et groupements de communes", "Soutien aux projets des communes et groupements de communes", "Dotation forfaitaire - Titres s\u00e9curis\u00e9s"], "code": "1-RC-119-01-04"}], "1-RC-119-01-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux communes et groupements de communes", "Soutien aux projets des communes et groupements de communes", "Dotation de d\u00e9veloppement urbain"], "code": "1-RC-119-01-05"}], "1-RC-119-01-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux communes et groupements de communes", "Soutien aux projets des communes et groupements de communes", "Dotation d\u2019\u00e9quipement des territoires ruraux"], "code": "1-RC-119-01-06"}], "1-RC-119-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux communes et groupements de communes", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation"], "code": "1-RC-119-02"}], "1-RC-119-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux communes et groupements de communes", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Concours pour le financement des services communaux d'hygi\u00e8ne et de sant\u00e9"], "code": "1-RC-119-02-01"}], "1-RC-119-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux communes et groupements de communes", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Concours pour l'entretien de la voirie nationale de la ville de Paris"], "code": "1-RC-119-02-03"}], "1-RC-119-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux communes et groupements de communes", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Concours pour le financement du transfert des monuments historiques"], "code": "1-RC-119-02-04"}], "1-RC-119-02-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux communes et groupements de communes", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Concours pour le financement de l'\u00e9laboration des documents d'urbanisme"], "code": "1-RC-119-02-08"}], "1-RC-119-02-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux communes et groupements de communes", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Concours pour le financement du transfert de comp\u00e9tences pr\u00e9vu \u00e0 l'article L.631-7-1 du CCH"], "code": "1-RC-119-02-09"}], "1-RC-120": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux d\u00e9partements"], "code": "1-RC-120"}], "1-RC-120-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux d\u00e9partements", "Aides \u00e0 l'\u00e9quipement des d\u00e9partements"], "code": "1-RC-120-01"}], "1-RC-120-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux d\u00e9partements", "Aides \u00e0 l'\u00e9quipement des d\u00e9partements", "Dotation globale d'\u00e9quipement des d\u00e9partements"], "code": "1-RC-120-01-02"}], "1-RC-120-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux d\u00e9partements", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation"], "code": "1-RC-120-02"}], "1-RC-120-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux d\u00e9partements", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation de droit commun"], "code": "1-RC-120-02-01"}], "1-RC-120-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux d\u00e9partements", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Dotation globale de compensation de la collectivit\u00e9 d'outre-mer de Saint-Martin"], "code": "1-RC-120-02-02"}], "1-RC-120-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux d\u00e9partements", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Dotation globale de compensation de la collectivit\u00e9 d'outre-mer de Saint-Barth\u00e9l\u00e9my"], "code": "1-RC-120-02-03"}], "1-RC-121": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux r\u00e9gions"], "code": "1-RC-121"}], "1-RC-121-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux r\u00e9gions", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation"], "code": "1-RC-121-02"}], "1-RC-121-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux r\u00e9gions", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation de droit commun"], "code": "1-RC-121-02-01"}], "1-RC-121-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux r\u00e9gions", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation de la collectivit\u00e9 territoriale de Corse"], "code": "1-RC-121-02-02"}], "1-RC-121-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours financiers aux r\u00e9gions", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation vers\u00e9e au syndicat des transports d'Ile de France au titre de la d\u00e9centralisation des transports scolaires."], "code": "1-RC-121-02-03"}], "1-RC-122": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration"], "code": "1-RC-122"}], "1-RC-122-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Aides exceptionnelles aux collectivit\u00e9s territoriales"], "code": "1-RC-122-01"}], "1-RC-122-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Aides exceptionnelles aux collectivit\u00e9s territoriales", "Aides aux communes mini\u00e8res"], "code": "1-RC-122-01-01"}], "1-RC-122-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Aides exceptionnelles aux collectivit\u00e9s territoriales", "Aides aux communes en difficult\u00e9s financi\u00e8res"], "code": "1-RC-122-01-03"}], "1-RC-122-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Aides exceptionnelles aux collectivit\u00e9s territoriales", "Ponts d\u00e9truits"], "code": "1-RC-122-01-04"}], "1-RC-122-01-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Aides exceptionnelles aux collectivit\u00e9s territoriales", "Constructions publiques"], "code": "1-RC-122-01-05"}], "1-RC-122-01-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Aides exceptionnelles aux collectivit\u00e9s territoriales", "Regroupement communal"], "code": "1-RC-122-01-06"}], "1-RC-122-01-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Aides exceptionnelles aux collectivit\u00e9s territoriales", "Autres subventions aux collectivit\u00e9s territoriales et organismes publics locaux"], "code": "1-RC-122-01-07"}], "1-RC-122-01-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Aides exceptionnelles aux collectivit\u00e9s territoriales", "Programme de s\u00e9curit\u00e9 des \u00e9tablissements scolaires"], "code": "1-RC-122-01-08"}], "1-RC-122-01-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Aides exceptionnelles aux collectivit\u00e9s territoriales", "R\u00e9parations des d\u00e9g\u00e2ts caus\u00e9s par les calamit\u00e9s publiques"], "code": "1-RC-122-01-09"}], "1-RC-122-01-20": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Aides exceptionnelles aux collectivit\u00e9s territoriales", "Subventions pour travaux divers d'int\u00e9r\u00eat local"], "code": "1-RC-122-01-20"}], "1-RC-122-01-21": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Aides exceptionnelles aux collectivit\u00e9s territoriales", "Aides aux communes concern\u00e9es par les restructurations D\u00e9fense"], "code": "1-RC-122-01-21"}], "1-RC-122-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Administration des relations avec les collectivit\u00e9s territoriales"], "code": "1-RC-122-02"}], "1-RC-122-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Administration des relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Syst\u00e8mes d'information et de communication"], "code": "1-RC-122-02-01"}], "1-RC-122-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Administration des relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Direction g\u00e9n\u00e9rale des collectivit\u00e9s locales : soutien"], "code": "1-RC-122-02-02"}], "1-RC-122-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Administration des relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Organismes nationaux relatifs aux collectivit\u00e9s territoriales"], "code": "1-RC-122-02-03"}], "1-RC-122-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Administration des relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Comit\u00e9 des finances locales"], "code": "1-RC-122-02-04"}], "1-RC-122-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation"], "code": "1-RC-122-03"}], "1-RC-122-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Concours pour l'organisation et le financement des transports urbains"], "code": "1-RC-122-03-01"}], "1-RC-122-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Concours aux ports maritimes"], "code": "1-RC-122-03-02"}], "1-RC-122-03-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Concours aux biblioth\u00e8ques municipales et d\u00e9partementales de pr\u00eat"], "code": "1-RC-122-03-03"}], "1-RC-122-03-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Concours aux a\u00e9rodromes"], "code": "1-RC-122-03-04"}], "1-RC-122-03-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Concours pour le financement du transfert du domaine public fluvial"], "code": "1-RC-122-03-05"}], "1-RC-122-03-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Dotation g\u00e9n\u00e9rale de d\u00e9centralisation", "Concours pour le financement du fonctionnement des conservatoires \u00e0 rayonnement r\u00e9gional ou d\u00e9partemental"], "code": "1-RC-122-03-06"}], "1-RC-122-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Dotations Outre-Mer"], "code": "1-RC-122-04"}], "1-RC-122-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Dotations Outre-Mer", "Dotation globale de fonctionnement des provinces de Nouvelle-Cal\u00e9donie"], "code": "1-RC-122-04-01"}], "1-RC-122-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Dotations Outre-Mer", "Dotation globale de compensation vers\u00e9es \u00e0 la Nouvelle-Cal\u00e9donie au titre des services et \u00e9tablissements publics transf\u00e9r\u00e9s"], "code": "1-RC-122-04-02"}], "1-RC-122-04-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Dotations Outre-Mer", "Dotation globale de construction et d'\u00e9quipement des coll\u00e8ges de Nouvelle-Cal\u00e9donie"], "code": "1-RC-122-04-03"}], "1-RC-122-04-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Dotations Outre-Mer", "Dotation globale de compensation vers\u00e9e \u00e0 la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise au titre des services et \u00e9tablissements publics transf\u00e9r\u00e9s"], "code": "1-RC-122-04-04"}], "1-RC-122-04-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales", "Concours sp\u00e9cifiques et administration", "Dotations Outre-Mer", "Dotation sp\u00e9ciale de construction et d'\u00e9quipement des \u00e9tablissements scolaires  \u00e0 Mayotte"], "code": "1-RC-122-04-05"}], "1-RD": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements"], "code": "1-RD"}], "1-RD-200": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)"], "code": "1-RD-200"}], "1-RD-200-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et restitutions li\u00e9s \u00e0 la m\u00e9canique de l'imp\u00f4t"], "code": "1-RD-200-11"}], "1-RD-200-11-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et restitutions li\u00e9s \u00e0 la m\u00e9canique de l'imp\u00f4t", "Imp\u00f4ts sur les soci\u00e9t\u00e9s"], "code": "1-RD-200-11-01"}], "1-RD-200-11-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et restitutions li\u00e9s \u00e0 la m\u00e9canique de l'imp\u00f4t", "Taxe sur la valeur ajout\u00e9e"], "code": "1-RD-200-11-02"}], "1-RD-200-11-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et restitutions li\u00e9s \u00e0 la m\u00e9canique de l'imp\u00f4t", "Plafonnement des impositions directes"], "code": "1-RD-200-11-03"}], "1-RD-200-11-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et restitutions li\u00e9s \u00e0 la m\u00e9canique de l'imp\u00f4t", "Autres remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9s \u00e0 la m\u00e9canique de l\u2019imp\u00f4t"], "code": "1-RD-200-11-04"}], "1-RD-200-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9es \u00e0 des politiques publiques"], "code": "1-RD-200-12"}], "1-RD-200-12-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9es \u00e0 des politiques publiques", "Prime pour l'emploi"], "code": "1-RD-200-12-01"}], "1-RD-200-12-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9es \u00e0 des politiques publiques", "Imp\u00f4t sur le revenu"], "code": "1-RD-200-12-02"}], "1-RD-200-12-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9es \u00e0 des politiques publiques", "Imp\u00f4t sur les soci\u00e9t\u00e9s"], "code": "1-RD-200-12-03"}], "1-RD-200-12-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9es \u00e0 des politiques publiques", "Taxe int\u00e9rieure sur les produits p\u00e9troliers"], "code": "1-RD-200-12-04"}], "1-RD-200-12-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9es \u00e0 des politiques publiques", "Taxe int\u00e9rieure de consommation sur le gaz naturel"], "code": "1-RD-200-12-05"}], "1-RD-200-12-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9es \u00e0 des politiques publiques", "Contribution pour l'audiovisuel public"], "code": "1-RD-200-12-06"}], "1-RD-200-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9s \u00e0 la gestion des produits de l'Etat"], "code": "1-RD-200-13"}], "1-RD-200-13-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9s \u00e0 la gestion des produits de l'Etat", "Imp\u00f4ts sur le revenu - D\u00e9gr\u00e8vements et restitution de sommes ind\u00fbment per\u00e7ues"], "code": "1-RD-200-13-01"}], "1-RD-200-13-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9s \u00e0 la gestion des produits de l'Etat", "Imp\u00f4ts sur les soci\u00e9t\u00e9s - D\u00e9gr\u00e8vements et restitution de sommes ind\u00fbment per\u00e7ues"], "code": "1-RD-200-13-02"}], "1-RD-200-13-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9s \u00e0 la gestion des produits de l'Etat", "Autres imp\u00f4ts directs et taxes assimil\u00e9es - D\u00e9gr\u00e8vements et restitution de sommes ind\u00fbment per\u00e7ues"], "code": "1-RD-200-13-03"}], "1-RD-200-13-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9s \u00e0 la gestion des produits de l'Etat", "Taxe sur la valeur ajout\u00e9e - D\u00e9gr\u00e8vements et restitution de sommes ind\u00fbment per\u00e7ues"], "code": "1-RD-200-13-04"}], "1-RD-200-13-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9s \u00e0 la gestion des produits de l'Etat", "Enregistrement, timbre, autres contributions et taxes indirectes - D\u00e9gr\u00e8vements et restitution de sommes ind\u00fbment per\u00e7ues"], "code": "1-RD-200-13-05"}], "1-RD-200-13-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9s \u00e0 la gestion des produits de l'Etat", "Autres remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9s \u00e0 la gestion des produits de l'Etat"], "code": "1-RD-200-13-06"}], "1-RD-200-13-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9s \u00e0 la gestion des produits de l'Etat", "Autres remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9s \u00e0 la gestion des produits de l'Etat - Admissions en non valeur - Cr\u00e9ances li\u00e9es aux imp\u00f4ts"], "code": "1-RD-200-13-07"}], "1-RD-200-13-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts d'\u00c9tat (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9s \u00e0 la gestion des produits de l'Etat", "Autres remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements li\u00e9s \u00e0 la gestion des produits de l'Etat - Dations en paiement, int\u00e9r\u00eats moratoires, remises de d\u00e9bets"], "code": "1-RD-200-13-08"}], "1-RD-201": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts locaux (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)"], "code": "1-RD-201"}], "1-RD-201-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts locaux (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Taxe professionnelle et contribution \u00e9conomique territoriale  et autres imp\u00f4ts \u00e9conomiques cr\u00e9\u00e9s ou modifi\u00e9s dans le cadre de la r\u00e9forme de la taxe professionnelle"], "code": "1-RD-201-01"}], "1-RD-201-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts locaux (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Taxes fonci\u00e8res"], "code": "1-RD-201-02"}], "1-RD-201-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts locaux (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Taxe d'habitation"], "code": "1-RD-201-03"}], "1-RD-201-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements", "Remboursements et d\u00e9gr\u00e8vements d'imp\u00f4ts locaux (cr\u00e9dits \u00e9valuatifs)", "Admission en non valeur d'imp\u00f4ts locaux"], "code": "1-RD-201-04"}], "1-SA": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9"], "code": "1-SA"}], "1-SA-183": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Protection maladie"], "code": "1-SA-183"}], "1-SA-183-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Protection maladie", "Aide m\u00e9dicale de l'Etat"], "code": "1-SA-183-02"}], "1-SA-183-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Protection maladie", "Fonds d'indemnisation des victimes de l'amiante"], "code": "1-SA-183-03"}], "1-SA-204": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins"], "code": "1-SA-204"}], "1-SA-204-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pilotage de la politique de sant\u00e9 publique"], "code": "1-SA-204-11"}], "1-SA-204-11-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pilotage de la politique de sant\u00e9 publique", "Actions de pilotage, de soutien et de partenariats pour relayer la politique de sant\u00e9 publique"], "code": "1-SA-204-11-01"}], "1-SA-204-11-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pilotage de la politique de sant\u00e9 publique", "Veille, surveillance, \u00e9valuation et expertise (dont l'Institut de veille sanitaire et le Haut conseil de sant\u00e9 publique)"], "code": "1-SA-204-11-02"}], "1-SA-204-11-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pilotage de la politique de sant\u00e9 publique", "Actions juridiques et contentieuses"], "code": "1-SA-204-11-04"}], "1-SA-204-11-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pilotage de la politique de sant\u00e9 publique", "Ecole des hautes \u00e9tudes de sant\u00e9 publique (EHESP)"], "code": "1-SA-204-11-05"}], "1-SA-204-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Acc\u00e8s \u00e0 la sant\u00e9 et \u00e9ducation \u00e0 la sant\u00e9"], "code": "1-SA-204-12"}], "1-SA-204-12-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Acc\u00e8s \u00e0 la sant\u00e9 et \u00e9ducation \u00e0 la sant\u00e9", "Institut national de pr\u00e9vention et d'\u00e9ducation pour la sant\u00e9 (INPES)"], "code": "1-SA-204-12-01"}], "1-SA-204-12-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Acc\u00e8s \u00e0 la sant\u00e9 et \u00e9ducation \u00e0 la sant\u00e9", "Sant\u00e9 des populations en difficult\u00e9"], "code": "1-SA-204-12-02"}], "1-SA-204-12-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Acc\u00e8s \u00e0 la sant\u00e9 et \u00e9ducation \u00e0 la sant\u00e9", "Sant\u00e9 de la m\u00e8re et de l'enfant"], "code": "1-SA-204-12-03"}], "1-SA-204-12-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Acc\u00e8s \u00e0 la sant\u00e9 et \u00e9ducation \u00e0 la sant\u00e9", "Traumatismes et violences"], "code": "1-SA-204-12-04"}], "1-SA-204-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pr\u00e9vention des risques infectieux et des risques li\u00e9s aux soins"], "code": "1-SA-204-13"}], "1-SA-204-13-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pr\u00e9vention des risques infectieux et des risques li\u00e9s aux soins", "VIH / SIDA / IST / H\u00e9patites"], "code": "1-SA-204-13-01"}], "1-SA-204-13-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pr\u00e9vention des risques infectieux et des risques li\u00e9s aux soins", "Lutte anti-vectorielle"], "code": "1-SA-204-13-02"}], "1-SA-204-13-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pr\u00e9vention des risques infectieux et des risques li\u00e9s aux soins", "Tuberculose et vaccinations"], "code": "1-SA-204-13-03"}], "1-SA-204-13-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pr\u00e9vention des risques infectieux et des risques li\u00e9s aux soins", "Infections nosocomiales et \u00e9v\u00e9nements ind\u00e9sirables graves"], "code": "1-SA-204-13-04"}], "1-SA-204-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pr\u00e9vention des maladies chroniques et qualit\u00e9 de vie des malades"], "code": "1-SA-204-14"}], "1-SA-204-14-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pr\u00e9vention des maladies chroniques et qualit\u00e9 de vie des malades", "Alzheimer et maladies li\u00e9es au vieillissement"], "code": "1-SA-204-14-01"}], "1-SA-204-14-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pr\u00e9vention des maladies chroniques et qualit\u00e9 de vie des malades", "Cancer dont d\u00e9pistages et maintien \u00e0 domicile (MAD) (y compris Institut national du cancer (INCa))"], "code": "1-SA-204-14-02"}], "1-SA-204-14-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pr\u00e9vention des maladies chroniques et qualit\u00e9 de vie des malades", "Pratiques addictives et \u00e0 risque (y compris alcool et tabac)"], "code": "1-SA-204-14-03"}], "1-SA-204-14-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pr\u00e9vention des maladies chroniques et qualit\u00e9 de vie des malades", "Sant\u00e9 mentale"], "code": "1-SA-204-14-04"}], "1-SA-204-14-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pr\u00e9vention des maladies chroniques et qualit\u00e9 de vie des malades", "Autres maladies chroniques"], "code": "1-SA-204-14-05"}], "1-SA-204-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pr\u00e9vention des risques li\u00e9s \u00e0 l'environnement, au travail et \u00e0 l'alimentation"], "code": "1-SA-204-15"}], "1-SA-204-15-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pr\u00e9vention des risques li\u00e9s \u00e0 l'environnement, au travail et \u00e0 l'alimentation", "Nutrition et sant\u00e9"], "code": "1-SA-204-15-01"}], "1-SA-204-15-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pr\u00e9vention des risques li\u00e9s \u00e0 l'environnement, au travail et \u00e0 l'alimentation", "Environnement et sant\u00e9"], "code": "1-SA-204-15-02"}], "1-SA-204-15-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Pr\u00e9vention des risques li\u00e9s \u00e0 l'environnement, au travail et \u00e0 l'alimentation", "Expertise, \u00e9valuation des risques : Agence nationale de s\u00e9curit\u00e9 sanitaire, de l'alimentation, de l\u2019environnement et du travail (ANSES)"], "code": "1-SA-204-15-03"}], "1-SA-204-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "R\u00e9ponse aux alertes et gestion des urgences, des situations exceptionnelles et des crises sanitaires"], "code": "1-SA-204-16"}], "1-SA-204-16-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "R\u00e9ponse aux alertes et gestion des urgences, des situations exceptionnelles et des crises sanitaires", "Mise en oeuvre de mesures de gestion des alertes et des crises"], "code": "1-SA-204-16-01"}], "1-SA-204-16-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "R\u00e9ponse aux alertes et gestion des urgences, des situations exceptionnelles et des crises sanitaires", "Etablissement de pr\u00e9paration et de r\u00e9ponse aux urgences sanitaires (EPRUS)"], "code": "1-SA-204-16-02"}], "1-SA-204-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Qualit\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 et gestion des produits de sant\u00e9 et du corps humain"], "code": "1-SA-204-17"}], "1-SA-204-17-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Qualit\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 et gestion des produits de sant\u00e9 et du corps humain", "Produits de sant\u00e9, th\u00e9rapeutiques et cosm\u00e9tiques : Agence fran\u00e7aise de s\u00e9curit\u00e9 sanitaire des produits de sant\u00e9"], "code": "1-SA-204-17-01"}], "1-SA-204-17-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Qualit\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 et gestion des produits de sant\u00e9 et du corps humain", "Bio\u00e9thique et biom\u00e9decine : Agence de biom\u00e9decine (ABM)"], "code": "1-SA-204-17-02"}], "1-SA-204-17-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Qualit\u00e9, s\u00e9curit\u00e9 et gestion des produits de sant\u00e9 et du corps humain", "Autres actions relatives \u00e0 la politique des pratiques et des produits de sant\u00e9"], "code": "1-SA-204-17-03"}], "1-SA-204-18": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Projets r\u00e9gionaux de sant\u00e9"], "code": "1-SA-204-18"}], "1-SA-204-19": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Modernisation de l'offre de soins"], "code": "1-SA-204-19"}], "1-SA-204-19-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Modernisation de l'offre de soins", "Formation m\u00e9dicale initiale"], "code": "1-SA-204-19-01"}], "1-SA-204-19-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Modernisation de l'offre de soins", "Formation m\u00e9dicale continue"], "code": "1-SA-204-19-02"}], "1-SA-204-19-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Modernisation de l'offre de soins", "Conception des politiques d'offre de soins et actions de modernisation"], "code": "1-SA-204-19-03"}], "1-SA-204-19-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Modernisation de l'offre de soins", "Haute autorit\u00e9 de sant\u00e9"], "code": "1-SA-204-19-04"}], "1-SA-204-19-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Modernisation de l'offre de soins", "Centre national de gestion"], "code": "1-SA-204-19-05"}], "1-SA-204-19-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Modernisation de l'offre de soins", "Agence technique de l'information sur l'hospitalisation (ATIH)"], "code": "1-SA-204-19-06"}], "1-SA-204-19-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Modernisation de l'offre de soins", "Agence pour le d\u00e9veloppement des syst\u00e9mes d'information de sant\u00e9 partag\u00e9s (GIP-ASIP)"], "code": "1-SA-204-19-07"}], "1-SA-204-19-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sant\u00e9", "Pr\u00e9vention, s\u00e9curit\u00e9 sanitaire et offre de soins", "Modernisation de l'offre de soins", "Agence de sant\u00e9 de Wallis-et-Futuna"], "code": "1-SA-204-19-08"}], "1-SB": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9"], "code": "1-SB"}], "1-SB-152": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Gendarmerie nationale"], "code": "1-SB-152"}], "1-SB-152-01": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Gendarmerie nationale", "Ordre et s\u00e9curit\u00e9 publics"], "code": "1-SB-152-01"}], "1-SB-152-02": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Gendarmerie nationale", "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re"], "code": "1-SB-152-02"}], "1-SB-152-03": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Gendarmerie nationale", "Missions de police judiciaire et concours \u00e0 la justice"], "code": "1-SB-152-03"}], "1-SB-152-04": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Gendarmerie nationale", "Commandement, ressources humaines et logistique"], "code": "1-SB-152-04"}], "1-SB-152-04-01": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Gendarmerie nationale", "Commandement, ressources humaines et logistique", "Commandement, ressources humaines et logistique"], "code": "1-SB-152-04-01"}], "1-SB-152-05": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Gendarmerie nationale", "Exercice des missions militaires"], "code": "1-SB-152-05"}], "1-SB-152-99": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Gendarmerie nationale", "Personnel concourant au programme \"Gendarmerie nationale\""], "code": "1-SB-152-99"}], "1-SB-161": [{"distance": 3.580498877419454, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 et \u00e9ducation routi\u00e8res"], "code": "1-SB-207"}], "1-SB-161-11": [{"distance": 3.556736882060123, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 et \u00e9ducation routi\u00e8res", "Observation, prospective, r\u00e9glementation et soutien au programme"], "code": "1-SB-207-01"}], "1-SB-161-11-01": [{"distance": 3.8044127953612805, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Coordination des moyens de secours", "Pr\u00e9paration et gestion des crises", "Veille, alerte, coordination et gestion interminist\u00e9rielle des crises"], "code": "1-SC-128-01-04"}], "1-SB-161-11-02": [{"distance": 4.069872676862468, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Intervention des services op\u00e9rationnels", "Pilotage de la politique de s\u00e9curit\u00e9 civile", "Etablissements de soutien op\u00e9rationnel et logistique (ESOL)"], "code": "1-SC-161-05-01"}], "1-SB-161-11-03": [{"distance": 3.7788268637420632, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Coordination des moyens de secours", "Pr\u00e9paration et gestion des crises", "Solidarit\u00e9 nationale"], "code": "1-SC-128-01-01"}], "1-SB-161-11-04": [{"distance": 3.7788268637420632, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Coordination des moyens de secours", "Pr\u00e9paration et gestion des crises", "Pr\u00e9vention op\u00e9rationnelle et protection de la population"], "code": "1-SC-128-01-02"}], "1-SB-161-11-05": [{"distance": 4.549091227503236, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Intervention des services op\u00e9rationnels", "Pilotage de la politique de s\u00e9curit\u00e9 civile", "Etablissements de soutien op\u00e9rationnel et logistique (ESOL)"], "code": "1-SC-161-05-01"}], "1-SB-161-11-06": [{"distance": 3.983317787833532, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Coordination des moyens de secours", "Pr\u00e9paration et gestion des crises", "Pr\u00e9vention op\u00e9rationnelle et protection de la population"], "code": "1-SC-128-01-02"}], "1-SB-161-12": [{"distance": 3.4480556152491335, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Intervention des services op\u00e9rationnels", "Interventions sp\u00e9cialis\u00e9es des moyens nationaux terrestres"], "code": "1-SC-161-02"}], "1-SB-161-12-01": [{"distance": 3.8706941533626864, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Intervention des services op\u00e9rationnels", "Pilotage de la politique de s\u00e9curit\u00e9 civile", "Coordination des acteurs de la s\u00e9curit\u00e9 civile"], "code": "1-SC-161-05-03"}], "1-SB-161-12-02": [{"distance": 3.8475486005102164, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Intervention des services op\u00e9rationnels", "Pilotage de la politique de s\u00e9curit\u00e9 civile", "Coordination des acteurs de la s\u00e9curit\u00e9 civile"], "code": "1-SC-161-05-03"}], "1-SB-161-12-03": [{"distance": 3.8754675188350496, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Intervention des services op\u00e9rationnels", "Pilotage de la politique de s\u00e9curit\u00e9 civile", "Coordination des acteurs de la s\u00e9curit\u00e9 civile"], "code": "1-SC-161-05-03"}], "1-SB-161-12-04": [{"distance": 3.7707147250425566, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Intervention des services op\u00e9rationnels", "Pilotage de la politique de s\u00e9curit\u00e9 civile", "Coordination des acteurs de la s\u00e9curit\u00e9 civile"], "code": "1-SC-161-05-03"}], "1-SB-161-12-05": [{"distance": 3.777798275659856, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Intervention des services op\u00e9rationnels", "Pilotage de la politique de s\u00e9curit\u00e9 civile", "Coordination des acteurs de la s\u00e9curit\u00e9 civile"], "code": "1-SC-161-05-03"}], "1-SB-161-12-06": [{"distance": 3.957853063777823, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Intervention des services op\u00e9rationnels", "Pilotage de la politique de s\u00e9curit\u00e9 civile", "Coordination des acteurs de la s\u00e9curit\u00e9 civile"], "code": "1-SC-161-05-03"}], "1-SB-161-13": [{"distance": 3.490899357230962, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Coordination des moyens de secours", "Soutien aux acteurs de la s\u00e9curit\u00e9 civile"], "code": "1-SC-128-03"}], "1-SB-161-13-01": [{"distance": 3.5360643096781788, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Intervention des services op\u00e9rationnels", "Pilotage de la politique de s\u00e9curit\u00e9 civile", "Coordination des acteurs de la s\u00e9curit\u00e9 civile"], "code": "1-SC-161-05-03"}], "1-SB-161-13-02": [{"distance": 3.7517663788942537, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Intervention des services op\u00e9rationnels", "Pilotage de la politique de s\u00e9curit\u00e9 civile", "Etablissements de soutien op\u00e9rationnel et logistique (ESOL)"], "code": "1-SC-161-05-01"}], "1-SB-161-13-03": [{"distance": 3.579375200797498, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Coordination des moyens de secours", "Coordination des acteurs de la s\u00e9curit\u00e9 civile", "Participation de l'Etat aux pensions, prestations rattach\u00e9es et indemnit\u00e9s aux sapeurs-pompiers volontaires"], "code": "1-SC-128-02-05"}], "1-SB-161-13-04": [{"distance": 3.5201004375832956, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Intervention des services op\u00e9rationnels", "Pilotage de la politique de s\u00e9curit\u00e9 civile", "Coordination des acteurs de la s\u00e9curit\u00e9 civile"], "code": "1-SC-161-05-03"}], "1-SB-161-14": [{"distance": 3.5392491279779774, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 et \u00e9ducation routi\u00e8res", "Observation, prospective, r\u00e9glementation et soutien au programme"], "code": "1-SB-207-01"}], "1-SB-161-14-01": [{"distance": 3.986792540466361, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Intervention des services op\u00e9rationnels", "Pilotage de la politique de s\u00e9curit\u00e9 civile", "Coordination des acteurs de la s\u00e9curit\u00e9 civile"], "code": "1-SC-161-05-03"}], "1-SB-161-14-02": [{"distance": 3.9137887706773604, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Intervention des services op\u00e9rationnels", "Pilotage de la politique de s\u00e9curit\u00e9 civile", "Etablissements de soutien op\u00e9rationnel et logistique (ESOL)"], "code": "1-SC-161-05-01"}], "1-SB-161-14-03": [{"distance": 3.7606021769004707, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Intervention des services op\u00e9rationnels", "Pilotage de la politique de s\u00e9curit\u00e9 civile", "Etablissements de soutien op\u00e9rationnel et logistique (ESOL)"], "code": "1-SC-161-05-01"}], "1-SB-161-99": [{"distance": 3.3289782649169175, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9 civile", "Intervention des services op\u00e9rationnels", "D\u00e9penses de personnel du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-SC-161-99"}], "1-SB-176": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Police nationale"], "code": "1-SB-176"}], "1-SB-176-01": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Police nationale", "Ordre public et protection de la souverainet\u00e9"], "code": "1-SB-176-01"}], "1-SB-176-02": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Police nationale", "S\u00e9curit\u00e9 et paix publiques"], "code": "1-SB-176-02"}], "1-SB-176-03": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Police nationale", "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re"], "code": "1-SB-176-03"}], "1-SB-176-04": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Police nationale", "Police des \u00e9trangers et s\u00fbret\u00e9 des transports internationaux"], "code": "1-SB-176-04"}], "1-SB-176-04-02": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Police nationale", "Police des \u00e9trangers et s\u00fbret\u00e9 des transports internationaux", "Autres actions relatives \u00e0 la police des \u00e9trangers et \u00e0 la s\u00fbret\u00e9 des transports internationaux"], "code": "1-SB-176-04-02"}], "1-SB-176-05": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Police nationale", "Missions de police judiciaire et concours \u00e0 la justice"], "code": "1-SB-176-05"}], "1-SB-176-06": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Police nationale", "Commandement, ressources humaines et logistique"], "code": "1-SB-176-06"}], "1-SB-176-06-01": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Police nationale", "Commandement, ressources humaines et logistique", "Formation"], "code": "1-SB-176-06-01"}], "1-SB-176-06-02": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Police nationale", "Commandement, ressources humaines et logistique", "Action sociale"], "code": "1-SB-176-06-02"}], "1-SB-176-06-03": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Police nationale", "Commandement, ressources humaines et logistique", "Immobilier"], "code": "1-SB-176-06-03"}], "1-SB-176-06-04": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Police nationale", "Commandement, ressources humaines et logistique", "Syst\u00e8me d'information et de communication : ACROPOL"], "code": "1-SB-176-06-04"}], "1-SB-176-06-05": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Police nationale", "Commandement, ressources humaines et logistique", "Syst\u00e8me d'information et de communication : hors ACROPOL"], "code": "1-SB-176-06-05"}], "1-SB-176-06-06": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Police nationale", "Commandement, ressources humaines et logistique", "Logistique"], "code": "1-SB-176-06-06"}], "1-SB-176-06-07": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Police nationale", "Commandement, ressources humaines et logistique", "Soutien (autres d\u00e9penses)"], "code": "1-SB-176-06-07"}], "1-SB-176-99": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "Police nationale", "D\u00e9penses de personnel du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-SB-176-99"}], "1-SB-207": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 et \u00e9ducation routi\u00e8res"], "code": "1-SB-207"}], "1-SB-207-01": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 et \u00e9ducation routi\u00e8res", "Observation, prospective, r\u00e9glementation et soutien au programme"], "code": "1-SB-207-01"}], "1-SB-207-01-01": [{"distance": 2.3978525516843203, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 et \u00e9ducation routi\u00e8res", "Observation, prospective, r\u00e9glementation et soutien au programme", "Prospective"], "code": "1-SB-207-01-01"}], "1-SB-207-01-02": [{"distance": 2.3978525516843203, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 et \u00e9ducation routi\u00e8res", "Observation, prospective, r\u00e9glementation et soutien au programme", "Soutien au programme"], "code": "1-SB-207-01-02"}], "1-SB-207-02": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 et \u00e9ducation routi\u00e8res", "D\u00e9marches interminist\u00e9rielles et communication"], "code": "1-SB-207-02"}], "1-SB-207-02-01": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 et \u00e9ducation routi\u00e8res", "D\u00e9marches interminist\u00e9rielles et communication", "Communication nationale"], "code": "1-SB-207-02-01"}], "1-SB-207-02-02": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 et \u00e9ducation routi\u00e8res", "D\u00e9marches interminist\u00e9rielles et communication", "Actions locales et partenariat"], "code": "1-SB-207-02-02"}], "1-SB-207-03": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 et \u00e9ducation routi\u00e8res", "\u00c9ducation routi\u00e8re"], "code": "1-SB-207-03"}], "1-SB-207-03-01": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 et \u00e9ducation routi\u00e8res", "\u00c9ducation routi\u00e8re", "Organisation des examens du permis de conduire"], "code": "1-SB-207-03-01"}], "1-SB-207-03-02": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 et \u00e9ducation routi\u00e8res", "\u00c9ducation routi\u00e8re", "Formations"], "code": "1-SB-207-03-02"}], "1-SB-207-03-03": [{"distance": 2.39785255168432, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "S\u00e9curit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 et \u00e9ducation routi\u00e8res", "\u00c9ducation routi\u00e8re", "Aide au financement du permis de conduire \u00e0 1 euro par jour"], "code": "1-SB-207-03-03"}], "1-SE": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances"], "code": "1-SE"}], "1-SE-106": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables"], "code": "1-SE-106"}], "1-SE-106-01": [{"distance": 1.0868407497413826, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Protection des enfants et des familles"], "code": "1-SE-106-03"}], "1-SE-106-01-01": [{"distance": 1.2463922508336966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Accompagnement des familles dans leur r\u00f4le de parents", "Organismes nationaux familiaux"], "code": "1-SE-106-01-01"}], "1-SE-106-01-02": [{"distance": 1.2463922508336966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Accompagnement des familles dans leur r\u00f4le de parents", "Actions en faveur de la jeunesse : maisons des adolescents"], "code": "1-SE-106-01-02"}], "1-SE-106-01-03": [{"distance": 1.2463922508336966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Accompagnement des familles dans leur r\u00f4le de parents", "Actions en faveur de la jeunesse : chantiers jeunes b\u00e9n\u00e9voles"], "code": "1-SE-106-01-03"}], "1-SE-106-01-05": [{"distance": 1.2463922508336966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Accompagnement des familles dans leur r\u00f4le de parents", "Actions en faveur de la jeunesse : mobilisation des acteurs"], "code": "1-SE-106-01-05"}], "1-SE-106-01-06": [{"distance": 1.2463922508336966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Accompagnement des familles dans leur r\u00f4le de parents", "M\u00e9diation familiale : s\u00e9ances de m\u00e9diation familiale"], "code": "1-SE-106-01-06"}], "1-SE-106-01-07": [{"distance": 1.2463922508336966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Accompagnement des familles dans leur r\u00f4le de parents", "M\u00e9diation familiale : mobilisation des acteurs"], "code": "1-SE-106-01-07"}], "1-SE-106-01-08": [{"distance": 1.2463922508336966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Accompagnement des familles dans leur r\u00f4le de parents", "Soutien \u00e0 la parentalit\u00e9 : points information famille"], "code": "1-SE-106-01-08"}], "1-SE-106-01-09": [{"distance": 1.2463922508336966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Accompagnement des familles dans leur r\u00f4le de parents", "Soutien \u00e0 la parentalit\u00e9 : r\u00e9seaux d'\u00e9coute, d'appui et d'accompagnement des parents"], "code": "1-SE-106-01-09"}], "1-SE-106-01-10": [{"distance": 1.2463922508336966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Accompagnement des familles dans leur r\u00f4le de parents", "Soutien \u00e0 la parentalit\u00e9 : mobilisation des acteurs"], "code": "1-SE-106-01-10"}], "1-SE-106-01-11": [{"distance": 1.2463922508336966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Accompagnement des familles dans leur r\u00f4le de parents", "Accompagnement \u00e0 la scolarit\u00e9"], "code": "1-SE-106-01-11"}], "1-SE-106-01-12": [{"distance": 1.2463922508336966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Accompagnement des familles dans leur r\u00f4le de parents", "Petite enfance"], "code": "1-SE-106-01-12"}], "1-SE-106-01-13": [{"distance": 1.2463922508336966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Accompagnement des familles dans leur r\u00f4le de parents", "Accueil jeunes enfants"], "code": "1-SE-106-01-13"}], "1-SE-106-01-14": [{"distance": 1.2463922508336966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Accompagnement des familles dans leur r\u00f4le de parents", "Conseil conjugal et familial : heures d'information et de conseil conjugal"], "code": "1-SE-106-01-14"}], "1-SE-106-01-15": [{"distance": 1.2463922508336966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Accompagnement des familles dans leur r\u00f4le de parents", "Conseil conjugal et familial : mobilisation des acteurs"], "code": "1-SE-106-01-15"}], "1-SE-106-01-16": [{"distance": 1.2463922508336966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Accompagnement des familles dans leur r\u00f4le de parents", "Autres actions d'accompagnement des familles"], "code": "1-SE-106-01-16"}], "1-SE-106-01-17": [{"distance": 1.2463922508336966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Accompagnement des familles dans leur r\u00f4le de parents", "Actions de pr\u00e9vention en faveur des jeunes zt points accueil \u00e9coute jeunes"], "code": "1-SE-106-01-17"}], "1-SE-106-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Soutien en faveur des familles monoparentales"], "code": "1-SE-106-02"}], "1-SE-106-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Soutien en faveur des familles monoparentales", "Allocation Parent Isol\u00e9"], "code": "1-SE-106-02-01"}], "1-SE-106-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Protection des enfants et des familles"], "code": "1-SE-106-03"}], "1-SE-106-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Protection des enfants et des familles", "Lutte contre la maltraitance : GIP Enfance en Danger (GIPED), regroupant le \"Service national d'accueil t\u00e9l\u00e9phonique pour l'enfance en danger\" (SNATED) et \"Observatoire national de l'enfance en danger\" (ONED)"], "code": "1-SE-106-03-01"}], "1-SE-106-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Protection des enfants et des familles", "Lutte contre la maltraitance : mobilisation des acteurs"], "code": "1-SE-106-03-02"}], "1-SE-106-03-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Protection des enfants et des familles", "Lutte contre la maltraitance des personnes vuln\u00e9rables"], "code": "1-SE-106-03-03"}], "1-SE-106-03-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Protection des enfants et des familles", "Tutelle et curatelle d'Etat : frais de tutelle"], "code": "1-SE-106-03-04"}], "1-SE-106-03-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Protection des enfants et des familles", "Tutelle et curatelle d'Etat : frais de curatelle"], "code": "1-SE-106-03-05"}], "1-SE-106-03-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Protection des enfants et des familles", "Actions de lutte contre les d\u00e9rives sectaires"], "code": "1-SE-106-03-06"}], "1-SE-106-03-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Protection des enfants et des familles", "Protection des droits des enfants : adoption"], "code": "1-SE-106-03-07"}], "1-SE-106-03-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Protection des enfants et des familles", "Protection des droits des enfants : mobilisation des acteurs"], "code": "1-SE-106-03-08"}], "1-SE-106-03-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Protection des enfants et des familles", "Autres actions de protection des enfants et des familles"], "code": "1-SE-106-03-09"}], "1-SE-106-03-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Protection des enfants et des familles", "Protection des majeurs : Services mandataires - Dotation globale de financement"], "code": "1-SE-106-03-10"}], "1-SE-106-03-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Actions en faveur des familles vuln\u00e9rables", "Protection des enfants et des familles", "Protection des majeurs : Mandataires individuels - D\u00e9penses hors dotation globale"], "code": "1-SE-106-03-11"}], "1-SE-124": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative"], "code": "1-SE-124"}], "1-SE-124-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative", "Fonctionnement des services"], "code": "1-SE-124-10"}], "1-SE-124-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative", "Syst\u00e8mes d'information"], "code": "1-SE-124-11"}], "1-SE-124-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative", "Affaires immobili\u00e8res"], "code": "1-SE-124-12"}], "1-SE-124-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative", "Certification des formations"], "code": "1-SE-124-13"}], "1-SE-124-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative", "Communication"], "code": "1-SE-124-14"}], "1-SE-124-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative", "Affaires europ\u00e9ennes et internationales"], "code": "1-SE-124-15"}], "1-SE-124-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative", "Statistiques, \u00e9tudes et recherche"], "code": "1-SE-124-16"}], "1-SE-124-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative", "Financement des agences r\u00e9gionales de sant\u00e9"], "code": "1-SE-124-17"}], "1-SE-124-18": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative", "Personnels mettant en oeuvre les politiques sociales et de la sant\u00e9"], "code": "1-SE-124-18"}], "1-SE-124-19": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative", "Personnels mettant en oeuvre les politiques du sport, de la jeunesse, de l'\u00e9ducation populaire et de la vie associative"], "code": "1-SE-124-19"}], "1-SE-124-20": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative", "Personnels mettant en oeuvre les politiques pour les droits des femmes"], "code": "1-SE-124-20"}], "1-SE-124-21": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative", "Personnels mettant en \u0153uvre les politiques de la ville, du logement et de l'h\u00e9bergement"], "code": "1-SE-124-21"}], "1-SE-124-22": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative", "Personnels transversaux et de soutien"], "code": "1-SE-124-22"}], "1-SE-124-23": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative", "Autres d\u00e9penses de personnel"], "code": "1-SE-124-23"}], "1-SE-124-98": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative", "Personnel des services centraux concourant aux programmes de politique"], "code": "1-SE-124-98"}], "1-SE-124-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Conduite et soutien des politiques sanitaires, sociales, du sport, de la jeunesse et de la vie associative", "Personnel des services d\u00e9concentr\u00e9s concourant aux programmes de politique"], "code": "1-SE-124-99"}], "1-SE-137": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "\u00c9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes"], "code": "1-SE-137"}], "1-SE-137-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "\u00c9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "Egalit\u00e9 entre les femmes et les hommes dans la vie professionnelle, \u00e9conomique, politique et sociale"], "code": "1-SE-137-11"}], "1-SE-137-11-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "\u00c9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "Egalit\u00e9 entre les femmes et les hommes dans la vie professionnelle, \u00e9conomique, politique et sociale", "Egalit\u00e9 entre les femmes et les hommes dans la vie professionnelle et \u00e9conomique"], "code": "1-SE-137-11-01"}], "1-SE-137-11-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "\u00c9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "Egalit\u00e9 entre les femmes et les hommes dans la vie professionnelle, \u00e9conomique, politique et sociale", "Egalit\u00e9 entre les femmes et les hommes dans la vie politique et sociale"], "code": "1-SE-137-11-02"}], "1-SE-137-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "\u00c9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "Promotion des droits, pr\u00e9vention et lutte contre les violences sexistes"], "code": "1-SE-137-12"}], "1-SE-137-12-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "\u00c9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "Promotion des droits, pr\u00e9vention et lutte contre les violences sexistes", "Promotion des droits, pr\u00e9vention et lutte contre les violences sexistes - hors Plan de lutte contre les violences faites aux femmes"], "code": "1-SE-137-12-01"}], "1-SE-137-12-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "\u00c9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "Promotion des droits, pr\u00e9vention et lutte contre les violences sexistes", "Plan de lutte contre les violences faites aux femmes"], "code": "1-SE-137-12-02"}], "1-SE-137-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "\u00c9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "Soutien du programme \u00e9galit\u00e9 entre les hommes et les femmes"], "code": "1-SE-137-13"}], "1-SE-137-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "\u00c9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "Actions de soutien, d'exp\u00e9rimentation en faveur de l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes\u00a0"], "code": "1-SE-137-14"}], "1-SE-137-15": [{"distance": 1.1562675247478735, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "\u00c9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes", "Promotion des droits, pr\u00e9vention et lutte contre les violences sexistes"], "code": "1-SE-137-12"}], "1-SE-157": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance"], "code": "1-SE-157"}], "1-SE-157-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "\u00c9valuation et orientation personnalis\u00e9e des personnes handicap\u00e9es"], "code": "1-SE-157-01"}], "1-SE-157-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "\u00c9valuation et orientation personnalis\u00e9e des personnes handicap\u00e9es", "Fonctionnement des maisons d\u00e9partementales des personnes handicap\u00e9es"], "code": "1-SE-157-01-01"}], "1-SE-157-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Incitation \u00e0 l'activit\u00e9 professionnelle"], "code": "1-SE-157-02"}], "1-SE-157-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Incitation \u00e0 l'activit\u00e9 professionnelle", "Aide au poste (garantie ressources de travailleurs handicap\u00e9s r\u00e9form\u00e9e)"], "code": "1-SE-157-02-01"}], "1-SE-157-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Incitation \u00e0 l'activit\u00e9 professionnelle", "Etablissements et services d'aide par le travail (CPER)"], "code": "1-SE-157-02-02"}], "1-SE-157-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Incitation \u00e0 l'activit\u00e9 professionnelle", "Etablissements et services d'aide par le travail (hors CPER)"], "code": "1-SE-157-02-03"}], "1-SE-157-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Ressources d'existence"], "code": "1-SE-157-03"}], "1-SE-157-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Ressources d'existence", "Fonds sp\u00e9cial d'invalidit\u00e9"], "code": "1-SE-157-03-01"}], "1-SE-157-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Ressources d'existence", "Allocation pour adultes handicap\u00e9s"], "code": "1-SE-157-03-02"}], "1-SE-157-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Compensation des cons\u00e9quences du handicap"], "code": "1-SE-157-04"}], "1-SE-157-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Compensation des cons\u00e9quences du handicap", "Instituts nationaux : \u00e9tablissements nationaux pour jeunes sourds"], "code": "1-SE-157-04-01"}], "1-SE-157-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Compensation des cons\u00e9quences du handicap", "Instituts nationaux : \u00e9tablissements nationaux pour jeunes aveugles"], "code": "1-SE-157-04-02"}], "1-SE-157-04-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Compensation des cons\u00e9quences du handicap", "Etablissements pour enfants et adultes handicap\u00e9s (CPER)"], "code": "1-SE-157-04-03"}], "1-SE-157-04-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Compensation des cons\u00e9quences du handicap", "Etablissements pour enfants et adultes handicap\u00e9s (hors CPER)"], "code": "1-SE-157-04-04"}], "1-SE-157-04-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Compensation des cons\u00e9quences du handicap", "Fonds d\u00e9partementaux de compensation du handicap"], "code": "1-SE-157-04-05"}], "1-SE-157-04-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Compensation des cons\u00e9quences du handicap", "Auxiliaires de vie"], "code": "1-SE-157-04-06"}], "1-SE-157-04-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Compensation des cons\u00e9quences du handicap", "Auxiliaires de vie \u00e0 destination de personnes tr\u00e8s lourdement handicap\u00e9es"], "code": "1-SE-157-04-07"}], "1-SE-157-04-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Compensation des cons\u00e9quences du handicap", "Auxiliaires d'int\u00e9gration scolaire : auxiliaires de vie en cycle primaire et secondaire"], "code": "1-SE-157-04-08"}], "1-SE-157-04-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Compensation des cons\u00e9quences du handicap", "Fonds interminist\u00e9riel d'accessibilit\u00e9 des immeubles administratifs aux handicap\u00e9s (FIAH)"], "code": "1-SE-157-04-10"}], "1-SE-157-04-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Compensation des cons\u00e9quences du handicap", "Autres actions en faveur des personnes handicap\u00e9es"], "code": "1-SE-157-04-11"}], "1-SE-157-04-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Compensation des cons\u00e9quences du handicap", "Groupes d'entraide mutuelle"], "code": "1-SE-157-04-12"}], "1-SE-157-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Personnes \u00e2g\u00e9es"], "code": "1-SE-157-05"}], "1-SE-157-05-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Personnes \u00e2g\u00e9es", "Humanisation des hospices (CPER)"], "code": "1-SE-157-05-01"}], "1-SE-157-05-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Personnes \u00e2g\u00e9es", "Humanisation des hospices (hors CPER)"], "code": "1-SE-157-05-02"}], "1-SE-157-05-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Personnes \u00e2g\u00e9es", "Modernisation des maisons de retraite (CPER)"], "code": "1-SE-157-05-03"}], "1-SE-157-05-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Personnes \u00e2g\u00e9es", "Modernisation des maisons de retraite (hors CPER)"], "code": "1-SE-157-05-04"}], "1-SE-157-05-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Personnes \u00e2g\u00e9es", "Lutte contre la maltraitance"], "code": "1-SE-157-05-05"}], "1-SE-157-05-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Personnes \u00e2g\u00e9es", "Animation des partenariats"], "code": "1-SE-157-05-06"}], "1-SE-157-05-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Personnes \u00e2g\u00e9es", "Autres actions en faveur des personnes \u00e2g\u00e9es"], "code": "1-SE-157-05-07"}], "1-SE-157-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Pilotage du programme"], "code": "1-SE-157-06"}], "1-SE-157-06-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Pilotage du programme", "Politique de pr\u00e9vention : centres d'information sur la surdit\u00e9"], "code": "1-SE-157-06-01"}], "1-SE-157-06-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Pilotage du programme", "Politique de pr\u00e9vention : autres actions de pr\u00e9vention"], "code": "1-SE-157-06-02"}], "1-SE-157-06-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Pilotage du programme", "Observation et recherche : centres r\u00e9gionaux d'aide \u00e0 l'adolescence et \u00e0 l'enfance inadapt\u00e9s (CREAI)"], "code": "1-SE-157-06-03"}], "1-SE-157-06-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Pilotage du programme", "Observation et recherche : autres actions d'observation et de recherche"], "code": "1-SE-157-06-04"}], "1-SE-157-06-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Handicap et d\u00e9pendance", "Pilotage du programme", "Animation et coordination des partenariats"], "code": "1-SE-157-06-05"}], "1-SE-304": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Lutte contre la pauvret\u00e9 : revenu de solidarit\u00e9 active et exp\u00e9rimentations sociales"], "code": "1-SE-304"}], "1-SE-304-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Lutte contre la pauvret\u00e9 : revenu de solidarit\u00e9 active et exp\u00e9rimentations sociales", "Revenu de solidarit\u00e9 active"], "code": "1-SE-304-11"}], "1-SE-304-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Lutte contre la pauvret\u00e9 : revenu de solidarit\u00e9 active et exp\u00e9rimentations sociales", "Economie sociale et solidaire"], "code": "1-SE-304-12"}], "1-SE-304-12-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Lutte contre la pauvret\u00e9 : revenu de solidarit\u00e9 active et exp\u00e9rimentations sociales", "Economie sociale et solidaire", "Economie sociale et solidaire - cr\u00e9dits nationaux"], "code": "1-SE-304-12-01"}], "1-SE-304-12-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Lutte contre la pauvret\u00e9 : revenu de solidarit\u00e9 active et exp\u00e9rimentations sociales", "Economie sociale et solidaire", "Economie sociale et solidaire - cr\u00e9dits d\u00e9concentr\u00e9s"], "code": "1-SE-304-12-02"}], "1-SE-304-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Lutte contre la pauvret\u00e9 : revenu de solidarit\u00e9 active et exp\u00e9rimentations sociales", "Autres exp\u00e9rimentations"], "code": "1-SE-304-13"}], "1-SE-304-13-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Lutte contre la pauvret\u00e9 : revenu de solidarit\u00e9 active et exp\u00e9rimentations sociales", "Autres exp\u00e9rimentations", "Fonds d'innovation et d'exp\u00e9rimentation sociale"], "code": "1-SE-304-13-01"}], "1-SE-304-13-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Lutte contre la pauvret\u00e9 : revenu de solidarit\u00e9 active et exp\u00e9rimentations sociales", "Autres exp\u00e9rimentations", "Exp\u00e9rimentations (RSA - CUI 7heures et autres exp\u00e9rimentations)"], "code": "1-SE-304-13-02"}], "1-SE-304-13-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Lutte contre la pauvret\u00e9 : revenu de solidarit\u00e9 active et exp\u00e9rimentations sociales", "Autres exp\u00e9rimentations", "Evaluation -communication"], "code": "1-SE-304-13-03"}], "1-SE-304-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Lutte contre la pauvret\u00e9 : revenu de solidarit\u00e9 active et exp\u00e9rimentations sociales", "Aide alimentaire"], "code": "1-SE-304-14"}], "1-SE-304-14-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Lutte contre la pauvret\u00e9 : revenu de solidarit\u00e9 active et exp\u00e9rimentations sociales", "Aide alimentaire", "Aide alimentaire - cr\u00e9dits nationaux"], "code": "1-SE-304-14-01"}], "1-SE-304-14-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Lutte contre la pauvret\u00e9 : revenu de solidarit\u00e9 active et exp\u00e9rimentations sociales", "Aide alimentaire", "Aide alimentaire - cr\u00e9dits d\u00e9concentr\u00e9s"], "code": "1-SE-304-14-02"}], "1-SE-304-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Lutte contre la pauvret\u00e9 : revenu de solidarit\u00e9 active et exp\u00e9rimentations sociales", "Qualification en travail social"], "code": "1-SE-304-15"}], "1-SE-304-15-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Lutte contre la pauvret\u00e9 : revenu de solidarit\u00e9 active et exp\u00e9rimentations sociales", "Qualification en travail social", "Qualification en travail social - cr\u00e9dits nationaux"], "code": "1-SE-304-15-01"}], "1-SE-304-15-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Solidarit\u00e9, insertion et \u00e9galit\u00e9 des chances", "Lutte contre la pauvret\u00e9 : revenu de solidarit\u00e9 active et exp\u00e9rimentations sociales", "Qualification en travail social", "Qualification en travail social - cr\u00e9dits d\u00e9concentr\u00e9s"], "code": "1-SE-304-15-02"}], "1-SF": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative"], "code": "1-SF"}], "1-SF-163": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative"], "code": "1-SF-163"}], "1-SF-163-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "D\u00e9veloppement de la vie associative"], "code": "1-SF-163-01"}], "1-SF-163-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "D\u00e9veloppement de la vie associative", "Promotion de la vie associative"], "code": "1-SF-163-01-01"}], "1-SF-163-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "D\u00e9veloppement de la vie associative", "Formation des b\u00e9n\u00e9voles"], "code": "1-SF-163-01-03"}], "1-SF-163-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "Actions en faveur de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire"], "code": "1-SF-163-02"}], "1-SF-163-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "Actions en faveur de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire", "Information des jeunes (hors CPER)"], "code": "1-SF-163-02-01"}], "1-SF-163-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "Actions en faveur de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire", "Prise d'initiative et participation des jeunes (hors CPER)"], "code": "1-SF-163-02-03"}], "1-SF-163-02-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "Actions en faveur de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire", "Echanges internationaux des jeunes (hors CPER)"], "code": "1-SF-163-02-06"}], "1-SF-163-02-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "Actions en faveur de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire", "Institut national de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire (INJEP)"], "code": "1-SF-163-02-08"}], "1-SF-163-02-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "Actions en faveur de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire", "Protection des jeunes"], "code": "1-SF-163-02-09"}], "1-SF-163-02-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "Actions en faveur de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire", "Soutien aux projets associatifs en faveur de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire"], "code": "1-SF-163-02-12"}], "1-SF-163-02-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "Actions en faveur de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire", "Actions locales en faveur de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire"], "code": "1-SF-163-02-13"}], "1-SF-163-02-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "Actions en faveur de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire", "Soutien aux m\u00e9tiers de l'animation"], "code": "1-SF-163-02-14"}], "1-SF-163-02-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "Actions en faveur de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire", "Certification"], "code": "1-SF-163-02-15"}], "1-SF-163-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "Actions particuli\u00e8res en direction de la jeunesse"], "code": "1-SF-163-04"}], "1-SF-163-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "Actions particuli\u00e8res en direction de la jeunesse", "D\u00e9veloppement du service civique"], "code": "1-SF-163-04-01"}], "1-SF-163-04-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "Actions particuli\u00e8res en direction de la jeunesse", "Exp\u00e9rimentations en faveur de la jeunesse"], "code": "1-SF-163-04-02"}], "1-SF-219": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport"], "code": "1-SF-219"}], "1-SF-219-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport", "Promotion du sport pour le plus grand nombre"], "code": "1-SF-219-01"}], "1-SF-219-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport", "Promotion du sport pour le plus grand nombre", "D\u00e9veloppement des pratiques sportives pour tous (y compris relations internationales)"], "code": "1-SF-219-01-01"}], "1-SF-219-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport", "Promotion du sport pour le plus grand nombre", "Acc\u00e8s de publics particuliers \u00e0 la pratique sportive (hors CPER)"], "code": "1-SF-219-01-03"}], "1-SF-219-01-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport", "Promotion du sport pour le plus grand nombre", "Participation de l'Etat au d\u00e9veloppement ma\u00eetris\u00e9 des sports de nature et au recensement des \u00e9quipements sportifs (hors CPER)"], "code": "1-SF-219-01-08"}], "1-SF-219-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport", "D\u00e9veloppement du sport de haut niveau"], "code": "1-SF-219-02"}], "1-SF-219-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport", "D\u00e9veloppement du sport de haut niveau", "Pr\u00e9paration aux comp\u00e9titions de haut niveau ; parcours d'excellence sportive : organisation, fonctionnement, \u00e9quipements sportifs ; participation de l'Etat \u00e0 la mise en oeuvre de grands \u00e9v\u00e8nements sportifs (hors CPER)"], "code": "1-SF-219-02-01"}], "1-SF-219-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport", "D\u00e9veloppement du sport de haut niveau", "Pr\u00e9paration aux comp\u00e9titions de haut niveau ; parcours d'excellence sportive : organisation, fonctionnement, \u00e9quipements sportifs ; participation de l'Etat \u00e0 la mise en oeuvre de grands \u00e9v\u00e8nements sportifs (CPER)"], "code": "1-SF-219-02-02"}], "1-SF-219-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport", "D\u00e9veloppement du sport de haut niveau", "Formation, insertion sociale et professionnelle des sportifs de haut niveau, aides personnalis\u00e9es aux sportifs de haut niveau, retraite des sportifs de haut niveau, aides aux sportifs professionnels (hors CPER)"], "code": "1-SF-219-02-03"}], "1-SF-219-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport", "Pr\u00e9vention par le sport et protection des sportifs"], "code": "1-SF-219-03"}], "1-SF-219-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport", "Pr\u00e9vention par le sport et protection des sportifs", "Protection et pr\u00e9servation de la sant\u00e9 par le sport ; suivi m\u00e9dical des sportifs ; pr\u00e9vention du dopage, recherche et lutte contre les trafics ; d\u00e9finition et contr\u00f4le des conditions de pratique et d\u2019encadrement des APS (hors CPER)"], "code": "1-SF-219-03-01"}], "1-SF-219-03-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport", "Pr\u00e9vention par le sport et protection des sportifs", "Pr\u00e9vention et lutte contre les incivilit\u00e9s et la violence dans le sport"], "code": "1-SF-219-03-08"}], "1-SF-219-03-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport", "Pr\u00e9vention par le sport et protection des sportifs", "Lutte contre le dopage : Agence fran\u00e7aise de lutte contre le dopage (AFLD) et Agence Mondiale Antidopage (AMA)"], "code": "1-SF-219-03-09"}], "1-SF-219-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport", "Promotion des m\u00e9tiers du sport"], "code": "1-SF-219-04"}], "1-SF-219-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport", "Promotion des m\u00e9tiers du sport", "Observation du sport, \u00e9conomie et m\u00e9tiers du sport (hors CPER)"], "code": "1-SF-219-04-01"}], "1-SF-219-04-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport", "Promotion des m\u00e9tiers du sport", "Accompagnement de l'emploi, formation et professionnalisation de l'encadrement (hors CPER)"], "code": "1-SF-219-04-03"}], "1-SF-219-04-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Sport", "Promotion des m\u00e9tiers du sport", "Certification (hors CPER)"], "code": "1-SF-219-04-05"}], "1-SF-411": [{"distance": 1.9826772558603027, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative"], "code": "1-SF-163"}], "1-SF-411-01": [{"distance": 2.2593616747939103, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Sport, jeunesse et vie associative", "Jeunesse et vie associative", "Actions en faveur de la jeunesse et de l'\u00e9ducation populaire"], "code": "1-SF-163-02"}], "1-TA": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables"], "code": "1-TA"}], "1-TA-113": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9"], "code": "1-TA-113"}], "1-TA-113-01": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Sites, paysages, publicit\u00e9"], "code": "1-TA-113-01"}], "1-TA-113-01-10": [{"distance": 0.9905095313213037, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Sites, paysages, publicit\u00e9", "Pr\u00e9servation des sites, des paysages et publicit\u00e9 (hors CPER)"], "code": "1-TA-113-01-10"}], "1-TA-113-01-11": [{"distance": 0.9905095313213037, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Sites, paysages, publicit\u00e9", "Pr\u00e9servation des sites, des paysages et publicit\u00e9 (CPER)"], "code": "1-TA-113-01-11"}], "1-TA-113-02": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "logistique, formation et contentieux"], "code": "1-TA-113-02"}], "1-TA-113-02-01": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "logistique, formation et contentieux", "Fonctionnement courant et logistique"], "code": "1-TA-113-02-01"}], "1-TA-113-02-02": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "logistique, formation et contentieux", "Contentieux de l'ing\u00e9nierie, de l'eau et de la biodiversit\u00e9"], "code": "1-TA-113-02-02"}], "1-TA-113-07": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Gestion des milieux et biodiversit\u00e9"], "code": "1-TA-113-07"}], "1-TA-113-07-16": [{"distance": 0.9905095313213037, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Gestion des milieux et biodiversit\u00e9", "S\u00e9curit\u00e9 d'approvisionnement des mati\u00e8res premi\u00e8res et coop\u00e9ration mini\u00e8re"], "code": "1-TA-113-07-16"}], "1-TA-113-07-19": [{"distance": 0.9905095313213037, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Gestion des milieux et biodiversit\u00e9", "Milieux et espaces marins (hors CPER)"], "code": "1-TA-113-07-19"}], "1-TA-113-07-20": [{"distance": 0.9905095313213037, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Gestion des milieux et biodiversit\u00e9", "Milieux et espaces marins (CPER)"], "code": "1-TA-113-07-20"}], "1-TA-113-07-31": [{"distance": 0.9905095313213037, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Gestion des milieux et biodiversit\u00e9", "Conservation des esp\u00e8ces et des habitats d'int\u00e9r\u00eat europ\u00e9en dans le r\u00e9seau Natura 2000 (hors CPER)"], "code": "1-TA-113-07-31"}], "1-TA-113-07-32": [{"distance": 0.9905095313213037, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Gestion des milieux et biodiversit\u00e9", "Conservation des esp\u00e8ces et des habitats d'int\u00e9r\u00eat europ\u00e9en dans le r\u00e9seau Natura 2000 (CPER)"], "code": "1-TA-113-07-32"}], "1-TA-113-07-40": [{"distance": 0.9905095313213037, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Gestion des milieux et biodiversit\u00e9", "Mesures territoriales dans le domaine de l'eau (CPER)"], "code": "1-TA-113-07-40"}], "1-TA-113-07-41": [{"distance": 0.9905095313213037, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Gestion des milieux et biodiversit\u00e9", "Mesures territoriales dans le domaine de l'eau (hors CPER)"], "code": "1-TA-113-07-41"}], "1-TA-113-07-42": [{"distance": 0.9905095313213037, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Gestion des milieux et biodiversit\u00e9", "Espaces prot\u00e9g\u00e9s (CPER)"], "code": "1-TA-113-07-42"}], "1-TA-113-07-43": [{"distance": 0.9905095313213037, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Gestion des milieux et biodiversit\u00e9", "Espaces prot\u00e9g\u00e9s  (hors CPER)"], "code": "1-TA-113-07-43"}], "1-TA-113-07-44": [{"distance": 0.9905095313213037, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Gestion des milieux et biodiversit\u00e9", "Biodiversit\u00e9, connaissance, contr\u00f4le, expertise, conservation des esp\u00e8ces (CPER)"], "code": "1-TA-113-07-44"}], "1-TA-113-07-45": [{"distance": 0.9905095313213037, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Gestion des milieux et biodiversit\u00e9", "Biodiversit\u00e9, connaissance, contr\u00f4le, expertise, conservation des esp\u00e8ces (hors CPER)"], "code": "1-TA-113-07-45"}], "1-TA-113-07-46": [{"distance": 1.5687029266305788, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Gestion des milieux et biodiversit\u00e9", "Mesures territoriales dans le domaine de l'eau (CPER)"], "code": "1-TA-113-07-40"}], "1-TA-113-08": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Fonds d\u2019investissement pour la biodiversit\u00e9 et la restauration \u00e9cologique"], "code": "1-TA-113-08"}], "1-TA-113-08-01": [{"distance": 0.9905095313213037, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Fonds d\u2019investissement pour la biodiversit\u00e9 et la restauration \u00e9cologique", "Connaissance de la r\u00e9partition et du fonctionnement des \u00e9cosyst\u00e8mes"], "code": "1-TA-113-08-01"}], "1-TA-113-08-02": [{"distance": 0.9905095313213037, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Paysages, eau et biodiversit\u00e9", "Fonds d\u2019investissement pour la biodiversit\u00e9 et la restauration \u00e9cologique", "Remise en bon \u00e9tat des \u00e9cosyst\u00e8mes"], "code": "1-TA-113-08-02"}], "1-TA-159": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Information g\u00e9ographique et cartographique"], "code": "1-TA-159"}], "1-TA-159-01": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Information g\u00e9ographique et cartographique", "Production de l'information g\u00e9ographique"], "code": "1-TA-159-01"}], "1-TA-159-02": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Information g\u00e9ographique et cartographique", "Recherche dans le domaine de l'information g\u00e9ographique"], "code": "1-TA-159-02"}], "1-TA-159-03": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Information g\u00e9ographique et cartographique", "Pilotage de la politique d'information g\u00e9ographique"], "code": "1-TA-159-03"}], "1-TA-170": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "M\u00e9t\u00e9orologie"], "code": "1-TA-170"}], "1-TA-170-01": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "M\u00e9t\u00e9orologie", "Observation et pr\u00e9vision m\u00e9t\u00e9orologiques"], "code": "1-TA-170-01"}], "1-TA-170-02": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "M\u00e9t\u00e9orologie", "Recherche dans le domaine m\u00e9t\u00e9orologique"], "code": "1-TA-170-02"}], "1-TA-174": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines"], "code": "1-TA-174"}], "1-TA-174-01": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines", "Politique de l'\u00e9nergie"], "code": "1-TA-174-01"}], "1-TA-174-01-01": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines", "Politique de l'\u00e9nergie", "Agence de l'environnement et de la ma\u00eetrise de l'\u00e9nergie (ADEME)"], "code": "1-TA-174-01-01"}], "1-TA-174-01-02": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines", "Politique de l'\u00e9nergie", "Agence nationale pour la gestion des d\u00e9chets radioactifs (ANDRA)"], "code": "1-TA-174-01-02"}], "1-TA-174-01-03": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines", "Politique de l'\u00e9nergie", "Politique de l'\u00e9nergie hors ADEME et ANDRA"], "code": "1-TA-174-01-03"}], "1-TA-174-04": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines", "Gestion \u00e9conomique et sociale de l'apr\u00e8s-mines"], "code": "1-TA-174-04"}], "1-TA-174-04-01": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines", "Gestion \u00e9conomique et sociale de l'apr\u00e8s-mines", "Agence nationale de garantie des droits des mineurs (ANGDM)"], "code": "1-TA-174-04-01"}], "1-TA-174-04-02": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines", "Gestion \u00e9conomique et sociale de l'apr\u00e8s-mines", "Caisse autonome nationale de la s\u00e9curit\u00e9 sociale dans les mines (CANSSM)"], "code": "1-TA-174-04-02"}], "1-TA-174-04-03": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines", "Gestion \u00e9conomique et sociale de l'apr\u00e8s-mines", "Autres"], "code": "1-TA-174-04-03"}], "1-TA-174-04-04": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines", "Gestion \u00e9conomique et sociale de l'apr\u00e8s-mines", "FIBM"], "code": "1-TA-174-04-04"}], "1-TA-174-04-05": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines", "Gestion \u00e9conomique et sociale de l'apr\u00e8s-mines", "Mines de potasse d'Alsace (MDPA)"], "code": "1-TA-174-04-05"}], "1-TA-174-05": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines", "Lutte contre le changement climatique"], "code": "1-TA-174-05"}], "1-TA-174-05-01": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines", "Lutte contre le changement climatique", "Lutte contre l'effet de serre"], "code": "1-TA-174-05-01"}], "1-TA-174-05-02": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines", "Lutte contre le changement climatique", "Surveillance de la qualit\u00e9 de l'air"], "code": "1-TA-174-05-02"}], "1-TA-174-05-03": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines", "Lutte contre le changement climatique", "Centre interprofessionnel technique d'\u00e9tudes de la pollution atmosph\u00e9rique (CITEPA)"], "code": "1-TA-174-05-03"}], "1-TA-174-05-04": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines", "Lutte contre le changement climatique", "Etudes et essais dans le domaine des \u00e9missions des v\u00e9hicules"], "code": "1-TA-174-05-04"}], "1-TA-174-06": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "\u00c9nergie, climat et apr\u00e8s-mines", "Soutien"], "code": "1-TA-174-06"}], "1-TA-181": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques"], "code": "1-TA-181"}], "1-TA-181-01": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques technologiques et des pollutions"], "code": "1-TA-181-01"}], "1-TA-181-01-01": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques technologiques et des pollutions", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'environnement sonore"], "code": "1-TA-181-01-01"}], "1-TA-181-01-03": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques technologiques et des pollutions", "Pr\u00e9vention des risques et pollutions g\u00e9n\u00e9r\u00e9s par les installations class\u00e9es"], "code": "1-TA-181-01-03"}], "1-TA-181-01-09": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques technologiques et des pollutions", "Gestion des risques chroniques : impact sur la sant\u00e9, sur l'eau et traitement des sites pollu\u00e9s"], "code": "1-TA-181-01-09"}], "1-TA-181-01-14": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques technologiques et des pollutions", "Evaluation des substances et produits chimiques"], "code": "1-TA-181-01-14"}], "1-TA-181-01-15": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques technologiques et des pollutions", "Pr\u00e9vention et recyclage de la production des d\u00e9chets"], "code": "1-TA-181-01-15"}], "1-TA-181-01-16": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques technologiques et des pollutions", "Support concourant \u00e0 l'action \"Pr\u00e9vention des risques technologiques et des pollutions\""], "code": "1-TA-181-01-16"}], "1-TA-181-01-17": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques technologiques et des pollutions", "Pr\u00e9vention des risques technologiques PPRT"], "code": "1-TA-181-01-17"}], "1-TA-181-09": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Contr\u00f4le de la s\u00fbret\u00e9 nucl\u00e9aire et de la radioprotection"], "code": "1-TA-181-09"}], "1-TA-181-10": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques naturels et hydrauliques"], "code": "1-TA-181-10"}], "1-TA-181-10-04": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques naturels et hydrauliques", "Connaissance et planification dans le domaine des inondations"], "code": "1-TA-181-10-04"}], "1-TA-181-10-05": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques naturels et hydrauliques", "Pr\u00e9vision des inondations, hydrom\u00e9trie et radars m\u00e9t\u00e9orologiques"], "code": "1-TA-181-10-05"}], "1-TA-181-10-06": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques naturels et hydrauliques", "Contr\u00f4le des barrages et des digues"], "code": "1-TA-181-10-06"}], "1-TA-181-10-11": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques naturels et hydrauliques", "Support concourant \u00e0 l'action \"Pr\u00e9vention des risques naturels et hydrauliques\""], "code": "1-TA-181-10-11"}], "1-TA-181-10-12": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques naturels et hydrauliques", "Connaissance, surveillance et information pr\u00e9ventive sur les risques naturels"], "code": "1-TA-181-10-12"}], "1-TA-181-10-14": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques naturels et hydrauliques", "R\u00e8glementation, planification et conseils"], "code": "1-TA-181-10-14"}], "1-TA-181-10-16": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques naturels et hydrauliques", "Travaux de pr\u00e9vention des risques naturels"], "code": "1-TA-181-10-16"}], "1-TA-181-10-18": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques naturels et hydrauliques", "Plan grands fleuves"], "code": "1-TA-181-10-18"}], "1-TA-181-10-20": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques naturels et hydrauliques", "Programme d'action de pr\u00e9vention des inondations"], "code": "1-TA-181-10-20"}], "1-TA-181-10-22": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Pr\u00e9vention des risques naturels et hydrauliques", "Projets de pr\u00e9vention des inondations sur autres bassins"], "code": "1-TA-181-10-22"}], "1-TA-181-11": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Gestion de l'apr\u00e8s-mine et travaux de mise en s\u00e9curit\u00e9, indemnisations et expropriations sur les sites"], "code": "1-TA-181-11"}], "1-TA-181-11-01": [{"distance": 0.9905095313213041, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Gestion de l'apr\u00e8s-mine et travaux de mise en s\u00e9curit\u00e9, indemnisations et expropriations sur les sites", "GEODERIS"], "code": "1-TA-181-11-01"}], "1-TA-181-11-02": [{"distance": 0.9905095313213041, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Gestion de l'apr\u00e8s-mine et travaux de mise en s\u00e9curit\u00e9, indemnisations et expropriations sur les sites", "BRGM"], "code": "1-TA-181-11-02"}], "1-TA-181-11-03": [{"distance": 0.9905095313213041, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Gestion de l'apr\u00e8s-mine et travaux de mise en s\u00e9curit\u00e9, indemnisations et expropriations sur les sites", "Autres"], "code": "1-TA-181-11-03"}], "1-TA-181-11-04": [{"distance": 0.9905095313213041, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Pr\u00e9vention des risques", "Gestion de l'apr\u00e8s-mine et travaux de mise en s\u00e9curit\u00e9, indemnisations et expropriations sur les sites", "Travaux de s\u00e9curit\u00e9 dans les mines, indemnisation et expropriations sur les sites miniers"], "code": "1-TA-181-11-04"}], "1-TA-203": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports"], "code": "1-TA-203"}], "1-TA-203-01": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "D\u00e9veloppement des infrastructures routi\u00e8res"], "code": "1-TA-203-01"}], "1-TA-203-10": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Infrastructures de transports collectifs et ferroviaires"], "code": "1-TA-203-10"}], "1-TA-203-10-01": [{"distance": 2.2628029286797813, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Infrastructures de transports collectifs et ferroviaires", "Investissement ferroviaire (CPER)"], "code": "1-TA-203-10-01"}], "1-TA-203-10-03": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Infrastructures de transports collectifs et ferroviaires", "Subvention pour l'utilisation de l'infrastructure par les trains r\u00e9gionaux de voyageurs"], "code": "1-TA-203-10-03"}], "1-TA-203-10-04": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Infrastructures de transports collectifs et ferroviaires", "Subvention pour l'utilisation de l'infrastructure par les trains nationaux classiques de voyageurs"], "code": "1-TA-203-10-04"}], "1-TA-203-10-05": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Infrastructures de transports collectifs et ferroviaires", "Subvention pour l'utilisation de l'infrastructure par les trains de fret"], "code": "1-TA-203-10-05"}], "1-TA-203-10-06": [{"distance": 2.4817926775080026, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Infrastructures de transports collectifs et ferroviaires", "Investissement sur les transports collectifs (CPER)"], "code": "1-TA-203-10-06"}], "1-TA-203-10-08": [{"distance": 1.325385093591938, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Infrastructures de transports collectifs et ferroviaires", "Infrastructures de transport combin\u00e9 (CPER)"], "code": "1-TA-203-10-08"}], "1-TA-203-10-10": [{"distance": 1.0911201625334623, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Infrastructures de transports collectifs et ferroviaires", "Agence de financement des infrastructures de transport de France"], "code": "1-TA-203-10-10"}], "1-TA-203-10-11": [{"distance": 1.5885538007317435, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Infrastructures de transports collectifs et ferroviaires", "Concours aux op\u00e9rateurs de fret ferroviaire"], "code": "1-TA-203-10-11"}], "1-TA-203-11": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Infrastructures fluviales, portuaires et a\u00e9roportuaires"], "code": "1-TA-203-11"}], "1-TA-203-11-01": [{"distance": 1.894808168557239, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Infrastructures fluviales, portuaires et a\u00e9roportuaires", "Infrastructures fluviales (CPER)"], "code": "1-TA-203-11-01"}], "1-TA-203-11-03": [{"distance": 1.413345225570213, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Infrastructures fluviales, portuaires et a\u00e9roportuaires", "Voies navigables de France"], "code": "1-TA-203-11-03"}], "1-TA-203-11-04": [{"distance": 1.6526330991495188, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Infrastructures fluviales, portuaires et a\u00e9roportuaires", "Entretien des ports"], "code": "1-TA-203-11-04"}], "1-TA-203-11-05": [{"distance": 1.8535543712672455, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Infrastructures fluviales, portuaires et a\u00e9roportuaires", "Infrastructures a\u00e9roportuaires"], "code": "1-TA-203-11-07"}], "1-TA-203-11-07": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Infrastructures fluviales, portuaires et a\u00e9roportuaires", "Infrastructures a\u00e9roportuaires"], "code": "1-TA-203-11-07"}], "1-TA-203-12": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Entretien et exploitation du r\u00e9seau routier national"], "code": "1-TA-203-12"}], "1-TA-203-12-01": [{"distance": 1.1003986619998753, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Entretien et exploitation du r\u00e9seau routier national", "Chauss\u00e9es : entretien pr\u00e9ventif et r\u00e9habilitation"], "code": "1-TA-203-12-01"}], "1-TA-203-12-02": [{"distance": 1.0462547855004898, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Entretien et exploitation du r\u00e9seau routier national", "Ouvrages d'art : entretien pr\u00e9ventif et r\u00e9habilitation"], "code": "1-TA-203-12-02"}], "1-TA-203-12-03": [{"distance": 1.1735574459042892, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Entretien et exploitation du r\u00e9seau routier national", "Mise en s\u00e9curit\u00e9 des tunnels (AFITF)"], "code": "1-TA-203-12-03"}], "1-TA-203-12-05": [{"distance": 1.4955699600190193, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Entretien et exploitation du r\u00e9seau routier national", "Autres \u00e9quipements (r\u00e9seau d'appel d'urgence, immobilier, aires de service...)"], "code": "1-TA-203-12-11"}], "1-TA-203-12-06": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Entretien et exploitation du r\u00e9seau routier national", "Exploitation et services \u00e0 l'usager  : surveillance du r\u00e9seau, interventions programm\u00e9es et exploitation sous chantier,liaisons radio, intervention sur accidents"], "code": "1-TA-203-12-06"}], "1-TA-203-12-07": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Entretien et exploitation du r\u00e9seau routier national", "Viabilit\u00e9 hivernale"], "code": "1-TA-203-12-07"}], "1-TA-203-12-08": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Entretien et exploitation du r\u00e9seau routier national", "Entretien courant des chauss\u00e9es, des ouvrages d'art et des d\u00e9pendances dans l'emprise routi\u00e8re, assainissements"], "code": "1-TA-203-12-08"}], "1-TA-203-12-09": [{"distance": 1.0457863182884812, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Entretien et exploitation du r\u00e9seau routier national", "Equipements : signalisation horizontale, verticale et dispositifs de retenue et de s\u00e9curit\u00e9"], "code": "1-TA-203-12-09"}], "1-TA-203-12-11": [{"distance": 1.7039912877366838, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Entretien et exploitation du r\u00e9seau routier national", "Autres \u00e9quipements (r\u00e9seau d'appel d'urgence, immobilier, aires de service...)"], "code": "1-TA-203-12-11"}], "1-TA-203-12-14": [{"distance": 1.1894282080294656, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Entretien et exploitation du r\u00e9seau routier national", "Gestion du trafic et information des usagers"], "code": "1-TA-203-12-14"}], "1-TA-203-12-20": [{"distance": 1.3298192846113708, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Entretien et exploitation du r\u00e9seau routier national", "Entretien courant des chauss\u00e9es, des ouvrages d'art et des d\u00e9pendances dans l'emprise routi\u00e8re, assainissements"], "code": "1-TA-203-12-08"}], "1-TA-203-12-21": [{"distance": 1.2086483782059736, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Entretien et exploitation du r\u00e9seau routier national", "Gestion du trafic et information des usagers"], "code": "1-TA-203-12-14"}], "1-TA-203-12-22": [{"distance": 1.5936123387620416, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Entretien et exploitation du r\u00e9seau routier national", "Entretien courant des chauss\u00e9es, des ouvrages d'art et des d\u00e9pendances dans l'emprise routi\u00e8re, assainissements"], "code": "1-TA-203-12-08"}], "1-TA-203-13": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Soutien, r\u00e9gulation, contr\u00f4le et s\u00e9curit\u00e9 des services de transports terrestres"], "code": "1-TA-203-13"}], "1-TA-203-13-01": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Soutien, r\u00e9gulation, contr\u00f4le et s\u00e9curit\u00e9 des services de transports terrestres", "Soutien \u00e9conomique et social aux transports routiers"], "code": "1-TA-203-13-01"}], "1-TA-203-13-03": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Soutien, r\u00e9gulation, contr\u00f4le et s\u00e9curit\u00e9 des services de transports terrestres", "Animation de la politique des d\u00e9placements"], "code": "1-TA-203-13-03"}], "1-TA-203-13-04": [{"distance": 1.3914368526669236, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Soutien, r\u00e9gulation, contr\u00f4le et s\u00e9curit\u00e9 des services de transports terrestres", "D\u00e9veloppement du transport combin\u00e9"], "code": "1-TA-203-13-04"}], "1-TA-203-13-05": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Soutien, r\u00e9gulation, contr\u00f4le et s\u00e9curit\u00e9 des services de transports terrestres", "R\u00e9glementation, contr\u00f4le et s\u00e9curit\u00e9 des transports ferroviaires et guid\u00e9s"], "code": "1-TA-203-13-05"}], "1-TA-203-13-06": [{"distance": 1.2799510955832263, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Soutien, r\u00e9gulation, contr\u00f4le et s\u00e9curit\u00e9 des services de transports terrestres", "R\u00e9glementation, contr\u00f4le et s\u00e9curit\u00e9 des transports routiers"], "code": "1-TA-203-13-06"}], "1-TA-203-13-07": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Soutien, r\u00e9gulation, contr\u00f4le et s\u00e9curit\u00e9 des services de transports terrestres", "Compensations sociales en faveur de la politique de mobilit\u00e9"], "code": "1-TA-203-13-07"}], "1-TA-203-13-10": [{"distance": 2.106828201665722, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Soutien, r\u00e9gulation, contr\u00f4le et s\u00e9curit\u00e9 des services de transports terrestres", "R\u00e9glementation, contr\u00f4le et s\u00e9curit\u00e9 des transports routiers"], "code": "1-TA-203-13-06"}], "1-TA-203-13-11": [{"distance": 3.6135847920371615, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Soutien, r\u00e9gulation, contr\u00f4le et s\u00e9curit\u00e9 des services de transports terrestres", "Compensation aux r\u00e9gions pour les trains r\u00e9gionaux de voyageurs (LGV - Loi SRU)"], "code": "1-TA-203-13-08"}], "1-TA-203-14": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Soutien, r\u00e9gulation et contr\u00f4le dans les domaines des transports fluviaux, maritimes et a\u00e9riens"], "code": "1-TA-203-14"}], "1-TA-203-14-01": [{"distance": 1.1020248177685545, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Soutien, r\u00e9gulation et contr\u00f4le dans les domaines des transports fluviaux, maritimes et a\u00e9riens", "R\u00e9gulation et contr\u00f4le dans le domaine des transports maritimes"], "code": "1-TA-203-14-04"}], "1-TA-203-14-02": [{"distance": 1.5772279335978288, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Soutien, r\u00e9gulation et contr\u00f4le dans les domaines des transports fluviaux, maritimes et a\u00e9riens", "D\u00e9veloppement du transport combin\u00e9"], "code": "1-TA-203-14-02"}], "1-TA-203-14-03": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Soutien, r\u00e9gulation et contr\u00f4le dans les domaines des transports fluviaux, maritimes et a\u00e9riens", "Autoroutes de la mer et transport maritime \u00e0 courte distance"], "code": "1-TA-203-14-03"}], "1-TA-203-14-05": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Soutien, r\u00e9gulation et contr\u00f4le dans les domaines des transports fluviaux, maritimes et a\u00e9riens", "R\u00e9gulation et soutien dans le domaine des transports a\u00e9riens"], "code": "1-TA-203-14-05"}], "1-TA-203-14-06": [{"distance": 1.6586688022927532, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Soutien, r\u00e9gulation et contr\u00f4le dans les domaines des transports fluviaux, maritimes et a\u00e9riens", "R\u00e9gulation et soutien dans le domaine des transports a\u00e9riens"], "code": "1-TA-203-14-05"}], "1-TA-203-14-07": [{"distance": 1.6329660737363567, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Soutien, r\u00e9gulation et contr\u00f4le dans les domaines des transports fluviaux, maritimes et a\u00e9riens", "Autoroutes de la mer et transport maritime \u00e0 courte distance"], "code": "1-TA-203-14-03"}], "1-TA-203-15": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Strat\u00e9gie et soutien"], "code": "1-TA-203-15"}], "1-TA-203-15-01": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Strat\u00e9gie et soutien", "Etudes g\u00e9n\u00e9rales et prospective (hors Syst\u00e8mes d'informations)"], "code": "1-TA-203-15-01"}], "1-TA-203-15-02": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Strat\u00e9gie et soutien", "Administration et services (hors Syst\u00e8mes d'informations)"], "code": "1-TA-203-15-02"}], "1-TA-203-15-03": [{"distance": 0.990509531321304, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Infrastructures et services de transports", "Strat\u00e9gie et soutien", "Syst\u00e8mes d'informations"], "code": "1-TA-203-15-03"}], "1-TA-205": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture"], "code": "1-TA-205"}], "1-TA-205-01": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "S\u00e9curit\u00e9 et s\u00fbret\u00e9 maritimes"], "code": "1-TA-205-01"}], "1-TA-205-01-01": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "S\u00e9curit\u00e9 et s\u00fbret\u00e9 maritimes", "Surveillance du trafic maritime"], "code": "1-TA-205-01-01"}], "1-TA-205-01-02": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "S\u00e9curit\u00e9 et s\u00fbret\u00e9 maritimes", "Contr\u00f4le  des navires"], "code": "1-TA-205-01-02"}], "1-TA-205-01-03": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "S\u00e9curit\u00e9 et s\u00fbret\u00e9 maritimes", "Signalisation maritime"], "code": "1-TA-205-01-03"}], "1-TA-205-01-04": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "S\u00e9curit\u00e9 et s\u00fbret\u00e9 maritimes", "Subvention \u00e0 la soci\u00e9t\u00e9 nationale de sauvetage en mer"], "code": "1-TA-205-01-04"}], "1-TA-205-01-05": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "S\u00e9curit\u00e9 et s\u00fbret\u00e9 maritimes", "Bureau enqu\u00eate accidents mer"], "code": "1-TA-205-01-05"}], "1-TA-205-02": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gens de mer et enseignement maritime"], "code": "1-TA-205-02"}], "1-TA-205-02-01": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gens de mer et enseignement maritime", "Financement contractualis\u00e9 des structures de l'enseignement maritime secondaire (CPER)"], "code": "1-TA-205-02-01"}], "1-TA-205-02-02": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gens de mer et enseignement maritime", "Financement non contractualis\u00e9 des structures de l'enseignement maritime secondaire (hors CPER)"], "code": "1-TA-205-02-02"}], "1-TA-205-02-03": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gens de mer et enseignement maritime", "Aides aux \u00e9l\u00e8ves de l'enseignement maritime secondaire"], "code": "1-TA-205-02-03"}], "1-TA-205-02-04": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gens de mer et enseignement maritime", "Financement contractualis\u00e9 des structures de l'enseignement maritime sup\u00e9rieur (CPER)"], "code": "1-TA-205-02-04"}], "1-TA-205-02-05": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gens de mer et enseignement maritime", "Financement non contactualis\u00e9 des structures de l'enseignement maritime sup\u00e9rieur (hors CPER)"], "code": "1-TA-205-02-05"}], "1-TA-205-02-07": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gens de mer et enseignement maritime", "Formation continue et promotion sociale des marins"], "code": "1-TA-205-02-07"}], "1-TA-205-02-08": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gens de mer et enseignement maritime", "Protection sanitaire et sociale du marin"], "code": "1-TA-205-02-08"}], "1-TA-205-02-09": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gens de mer et enseignement maritime", "Aides aux marins"], "code": "1-TA-205-02-09"}], "1-TA-205-02-10": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gens de mer et enseignement maritime", "Domaine maritime (subventions)"], "code": "1-TA-205-02-10"}], "1-TA-205-03": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Flotte de commerce"], "code": "1-TA-205-03"}], "1-TA-205-03-01": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Flotte de commerce", "Groupe maritime d'\u00e9conomie mixte (subvention \u00e0 un r\u00e9gime particulier de retraite)"], "code": "1-TA-205-03-01"}], "1-TA-205-03-03": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Flotte de commerce", "Entreprises d'armement : contributions aux charges sociales"], "code": "1-TA-205-03-03"}], "1-TA-205-04": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Action interminist\u00e9rielle de la mer"], "code": "1-TA-205-04"}], "1-TA-205-04-01": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Action interminist\u00e9rielle de la mer", "Dispositif de contr\u00f4le et de surveillance"], "code": "1-TA-205-04-01"}], "1-TA-205-04-02": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Action interminist\u00e9rielle de la mer", "Plaisance"], "code": "1-TA-205-04-02"}], "1-TA-205-04-03": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Action interminist\u00e9rielle de la mer", "Polmar terre"], "code": "1-TA-205-04-03"}], "1-TA-205-04-04": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Action interminist\u00e9rielle de la mer", "Environnement et cultures marines"], "code": "1-TA-205-04-04"}], "1-TA-205-05": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Soutien au programme"], "code": "1-TA-205-05"}], "1-TA-205-05-02": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Soutien au programme", "Syst\u00e8mes d'information"], "code": "1-TA-205-05-02"}], "1-TA-205-05-03": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Soutien au programme", "D\u00e9penses communes au programme \"s\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes\""], "code": "1-TA-205-05-03"}], "1-TA-205-06": [{"distance": 0.9905095313213039, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gestion durable des P\u00eaches et de  l'Aquaculture"], "code": "1-TA-205-06"}], "1-TA-205-06-06": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gestion durable des P\u00eaches et de  l'Aquaculture", "Suivi statistique et scientifique pour la Commission europ\u00e9enne"], "code": "1-TA-205-06-06"}], "1-TA-205-06-07": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gestion durable des P\u00eaches et de  l'Aquaculture", "Plan de sortie de flotte"], "code": "1-TA-205-06-07"}], "1-TA-205-06-08": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gestion durable des P\u00eaches et de  l'Aquaculture", "Contr\u00f4le des p\u00eache"], "code": "1-TA-205-06-08"}], "1-TA-205-06-09": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gestion durable des P\u00eaches et de  l'Aquaculture", "Autres d\u00e9penses d'assistance et d'appui technique"], "code": "1-TA-205-06-09"}], "1-TA-205-06-10": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gestion durable des P\u00eaches et de  l'Aquaculture", "Interventions \u00e9conomiques cofinanc\u00e9es par le FEP (CPER)"], "code": "1-TA-205-06-10"}], "1-TA-205-06-11": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gestion durable des P\u00eaches et de  l'Aquaculture", "Interventions \u00e9conomiques cofinanc\u00e9es par le FEP (hors CPER)"], "code": "1-TA-205-06-11"}], "1-TA-205-06-12": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gestion durable des P\u00eaches et de  l'Aquaculture", "Interventions \u00e9conomiques non cofinanc\u00e9es par le FEP (CPER)"], "code": "1-TA-205-06-12"}], "1-TA-205-06-13": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gestion durable des P\u00eaches et de  l'Aquaculture", "Interventions \u00e9conomiques non cofinanc\u00e9es par le FEP (hors CPER)"], "code": "1-TA-205-06-13"}], "1-TA-205-06-14": [{"distance": 0.9905095313213038, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes, p\u00eache et aquaculture", "Gestion durable des P\u00eaches et de  l'Aquaculture", "Interventions socio-\u00e9conomiques - Comit\u00e9 national des p\u00eaches maritimes et des \u00e9levages marins -CNPMEM)"], "code": "1-TA-205-06-14"}], "1-TA-217": [{"distance": 1.0968468685491426, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer"], "code": "1-TA-217"}], "1-TA-217-01": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Strat\u00e9gie, expertise et \u00e9tudes en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement durable"], "code": "1-TA-217-01"}], "1-TA-217-01-03": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Strat\u00e9gie, expertise et \u00e9tudes en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement durable", "Etudes, \u00e9valuation, strat\u00e9gie du d\u00e9veloppement durable (CPER)"], "code": "1-TA-217-01-03"}], "1-TA-217-01-04": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Strat\u00e9gie, expertise et \u00e9tudes en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement durable", "Etudes, \u00e9valuation, strat\u00e9gie du d\u00e9veloppement durable (hors CPER)"], "code": "1-TA-217-01-04"}], "1-TA-217-01-08": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Strat\u00e9gie, expertise et \u00e9tudes en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement durable", "Inspection et contr\u00f4le de l'activit\u00e9 des services"], "code": "1-TA-217-01-08"}], "1-TA-217-01-09": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Strat\u00e9gie, expertise et \u00e9tudes en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement durable", "Gouvernance et d\u00e9finition des politiques strat\u00e9giques"], "code": "1-TA-217-01-09"}], "1-TA-217-01-10": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Strat\u00e9gie, expertise et \u00e9tudes en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement durable", "Pilotage du r\u00e9seau scientifique et technique (RST)"], "code": "1-TA-217-01-10"}], "1-TA-217-01-15": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Strat\u00e9gie, expertise et \u00e9tudes en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement durable", "Observation, statistique et information"], "code": "1-TA-217-01-15"}], "1-TA-217-01-16": [{"distance": 1.7013481831212631, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Strat\u00e9gie, expertise et \u00e9tudes en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement durable", "Inspection et contr\u00f4le de l'activit\u00e9 des services"], "code": "1-TA-217-01-08"}], "1-TA-217-01-18": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Strat\u00e9gie, expertise et \u00e9tudes en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement durable", "Partenariat associatif"], "code": "1-TA-217-01-18"}], "1-TA-217-02": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Fonction juridique"], "code": "1-TA-217-02"}], "1-TA-217-02-01": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Fonction juridique", "Conseil et assistance aux directions d'administration centrale et aux services d\u00e9concentr\u00e9s"], "code": "1-TA-217-02-01"}], "1-TA-217-02-02": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Fonction juridique", "Protection statutaire des fonctionnaires (Loi du 13 juillet 1983 - article 11)"], "code": "1-TA-217-02-02"}], "1-TA-217-02-03": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Fonction juridique", "Accidents de la circulation : indemnisation (Loi du 5 juillet 1985)"], "code": "1-TA-217-02-03"}], "1-TA-217-02-06": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Fonction juridique", "Autres contentieux"], "code": "1-TA-217-02-06"}], "1-TA-217-03": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique et programmation de l'immobilier et des moyens de fonctionnement"], "code": "1-TA-217-03"}], "1-TA-217-03-10": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique et programmation de l'immobilier et des moyens de fonctionnement", "Fonctionnement courant de l'administration centrale"], "code": "1-TA-217-03-10"}], "1-TA-217-03-11": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique et programmation de l'immobilier et des moyens de fonctionnement", "Immobilier de l'administration centrale"], "code": "1-TA-217-03-11"}], "1-TA-217-03-12": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique et programmation de l'immobilier et des moyens de fonctionnement", "Fonctionnement courant des services d\u00e9concentr\u00e9s"], "code": "1-TA-217-03-12"}], "1-TA-217-03-13": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique et programmation de l'immobilier et des moyens de fonctionnement", "Immobilier des services d\u00e9concentr\u00e9s"], "code": "1-TA-217-03-13"}], "1-TA-217-04": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique et gestion des syst\u00e8mes d'information et des r\u00e9seaux informatiques"], "code": "1-TA-217-04"}], "1-TA-217-04-03": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique et gestion des syst\u00e8mes d'information et des r\u00e9seaux informatiques", "Accompagnement des op\u00e9rations d'informatisation"], "code": "1-TA-217-04-03"}], "1-TA-217-04-05": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique et gestion des syst\u00e8mes d'information et des r\u00e9seaux informatiques", "Fonctionnement et adaptation des infrastructures informatiques minist\u00e9rielles"], "code": "1-TA-217-04-05"}], "1-TA-217-04-09": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique et gestion des syst\u00e8mes d'information et des r\u00e9seaux informatiques", "Syst\u00e8mes d'information m\u00e9tiers du secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral"], "code": "1-TA-217-04-09"}], "1-TA-217-05": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique des ressources humaines et formation"], "code": "1-TA-217-05"}], "1-TA-217-05-01": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique des ressources humaines et formation", "Etudes et \u00e9valuations des politiques des ressources humaines"], "code": "1-TA-217-05-01"}], "1-TA-217-05-02": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique des ressources humaines et formation", "Moyens concourant \u00e0 la mise en oeuvre des formations dispens\u00e9es par les \u00e9coles (ENPC, ENTPE, ENTE)"], "code": "1-TA-217-05-02"}], "1-TA-217-05-03": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique des ressources humaines et formation", "Moyens concourant \u00e0 la mise en oeuvre de la formation professionnelle et du recrutement - ma\u00eetrise d'ouvrage nationale (hors \u00e9coles)"], "code": "1-TA-217-05-03"}], "1-TA-217-05-04": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique des ressources humaines et formation", "Action sociale : politique en faveur des enfants"], "code": "1-TA-217-05-04"}], "1-TA-217-05-05": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique des ressources humaines et formation", "Action sociale : politique en mati\u00e8re de restauration collective"], "code": "1-TA-217-05-05"}], "1-TA-217-05-06": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique des ressources humaines et formation", "Action sociale : cr\u00e9dits d'initiative locale"], "code": "1-TA-217-05-06"}], "1-TA-217-05-08": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique des ressources humaines et formation", "Action sociale : autre politique d'action sociale individuelle et collective"], "code": "1-TA-217-05-08"}], "1-TA-217-05-09": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique des ressources humaines et formation", "Protection sociale compl\u00e9mentaire"], "code": "1-TA-217-05-09"}], "1-TA-217-05-10": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique des ressources humaines et formation", "Relations sociales"], "code": "1-TA-217-05-10"}], "1-TA-217-05-11": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique des ressources humaines et formation", "Action sociale : politique de soutien aux familles"], "code": "1-TA-217-05-11"}], "1-TA-217-05-12": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique des ressources humaines et formation", "Politique de pr\u00e9vention"], "code": "1-TA-217-05-12"}], "1-TA-217-05-16": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Politique des ressources humaines et formation", "Recrutement, insertion, reclassement et maintien dans l'emploi des travailleurs handicap\u00e9s"], "code": "1-TA-217-05-16"}], "1-TA-217-06": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Action europ\u00e9enne et internationale"], "code": "1-TA-217-06"}], "1-TA-217-06-01": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Action europ\u00e9enne et internationale", "Animation de la politique strat\u00e9gique et gouvernance en mati\u00e8re de changement climatique et d\u00e9veloppement durable"], "code": "1-TA-217-06-01"}], "1-TA-217-06-02": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Action europ\u00e9enne et internationale", "Participation \u00e0 l'\u00e9laboration des normes et de la l\u00e9gislation dans le cadre communautaire"], "code": "1-TA-217-06-02"}], "1-TA-217-06-03": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Action europ\u00e9enne et internationale", "Appui et soutien des int\u00e9r\u00eats fran\u00e7ais dans le dispositif international"], "code": "1-TA-217-06-03"}], "1-TA-217-07": [{"distance": 1.2581904022364863, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant pour les politiques du programme \"Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer \""], "code": "1-TA-217-07"}], "1-TA-217-08": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant pour les politiques du programme \"Infrastructures et services de transports\""], "code": "1-TA-217-08"}], "1-TA-217-08-01": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant pour les politiques du programme \"Infrastructures et services de transports\"", "Personnels hors compte de commerce"], "code": "1-TA-217-08-01"}], "1-TA-217-08-02": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant pour les politiques du programme \"Infrastructures et services de transports\"", "Personnels \u00e0 la charge du compte de commerce"], "code": "1-TA-217-08-02"}], "1-TA-217-09": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant pour les politiques du programme \"S\u00e9curit\u00e9 et \u00e9ducation routi\u00e8res\""], "code": "1-TA-217-09"}], "1-TA-217-11": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant pour les politiques du programme \"S\u00e9curit\u00e9 et affaires maritimes\""], "code": "1-TA-217-11"}], "1-TA-217-13": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant pour les politiques du programme \"Paysages, eau et biodiversit\u00e9\""], "code": "1-TA-217-13"}], "1-TA-217-14": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant dans le domaine de la recherche et de l'action scientifique et technique"], "code": "1-TA-217-14"}], "1-TA-217-14-01": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant dans le domaine de la recherche et de l'action scientifique et technique", "Personnels oeuvrant pour les politiques \"Recherche dans le domaine des risques et des pollutions"], "code": "1-TA-217-14-01"}], "1-TA-217-14-02": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant dans le domaine de la recherche et de l'action scientifique et technique", "Personnels oeuvrant pour les politiques \"Recherche dans le domaine des transports de l'\u00e9quipement et de l'habitat\""], "code": "1-TA-217-14-02"}], "1-TA-217-14-03": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant dans le domaine de la recherche et de l'action scientifique et technique", "Personnels oeuvrant pour les politiques \"Actions scientifiques et techniques\""], "code": "1-TA-217-14-03"}], "1-TA-217-15": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels relevant du minist\u00e8re de l'\u00e9galit\u00e9 des territoires et du logement"], "code": "1-TA-217-15"}], "1-TA-217-16": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant pour les politiques du programme \"Pr\u00e9vention des risques\""], "code": "1-TA-217-16"}], "1-TA-217-18": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels relevant de programmes d'autres minist\u00e8res"], "code": "1-TA-217-18"}], "1-TA-217-18-01": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels relevant de programmes d'autres minist\u00e8res", "Personnels relevant du programme \"Patrimoines\""], "code": "1-TA-217-18-01"}], "1-TA-217-18-02": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels relevant de programmes d'autres minist\u00e8res", "Personnels relevant du programme \"Transmission des savoirs et d\u00e9mocratisation de la culture\""], "code": "1-TA-217-18-02"}], "1-TA-217-18-03": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels relevant de programmes d'autres minist\u00e8res", "Personnels relevant du programme \"Conduite et soutien des politiques sanitaires et sociales\""], "code": "1-TA-217-18-03"}], "1-TA-217-18-04": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels relevant de programmes d'autres minist\u00e8res", "Personnels relevant du programme \"D\u00e9veloppement des entreprises et de l'emploi\""], "code": "1-TA-217-18-04"}], "1-TA-217-18-05": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels relevant de programmes d'autres minist\u00e8res", "Personnels relevant du programme \"Conduite et pilotage des politiques de l'agriculture\""], "code": "1-TA-217-18-05"}], "1-TA-217-18-06": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels relevant de programmes d'autres minist\u00e8res", "Personnels relevant de programmes de divers autres minist\u00e8res"], "code": "1-TA-217-18-06"}], "1-TA-217-18-07": [{"distance": 1.210799756578909, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels relevant de programmes d'autres minist\u00e8res", "Personnel relevant du minist\u00e8re de la d\u00e9fense - Bases a\u00e9riennes"], "code": "1-TA-217-18-07"}], "1-TA-217-22": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels transf\u00e9r\u00e9s aux collectivit\u00e9s territoriales"], "code": "1-TA-217-22"}], "1-TA-217-22-01": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels transf\u00e9r\u00e9s aux collectivit\u00e9s territoriales", "Personnels transf\u00e9r\u00e9s aux collectivit\u00e9s locales hors ouvriers des parcs et ateliers"], "code": "1-TA-217-22-01"}], "1-TA-217-22-02": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels transf\u00e9r\u00e9s aux collectivit\u00e9s territoriales", "Ouvriers des parcs et ateliers transf\u00e9r\u00e9s mis \u00e0 disposition des collectivit\u00e9s territoriales"], "code": "1-TA-217-22-02"}], "1-TA-217-23": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant pour les politiques des programmes \"\u00e9nergie, climat et apr\u00e8s-mines\""], "code": "1-TA-217-23"}], "1-TA-217-24": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant dans le domaine des transports a\u00e9riens"], "code": "1-TA-217-24"}], "1-TA-217-25": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Commission nationale du d\u00e9bat public"], "code": "1-TA-217-25"}], "1-TA-217-26": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Autorit\u00e9 de contr\u00f4le des nuisances a\u00e9roportuaires (ACNUSA)"], "code": "1-TA-217-26"}], "1-TA-217-98": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "D\u00e9penses de personnel de l'administration centrale \u00e0 reventiler entre les actions miroirs des programmes de politiques sectorielles"], "code": "1-TA-217-98"}], "1-TA-217-99": [{"distance": 1.2107997565789088, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "D\u00e9penses de personnel en services d\u00e9concentr\u00e9s \u00e0 reventiler entre les actions miroirs des programmes de politiques sectorielles"], "code": "1-TA-217-99"}], "1-TA-403": [{"distance": 1.659316130732651, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer"], "code": "1-TA-217"}], "1-TA-403-01": [{"distance": 2.083699087040975, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant pour les politiques du programme \"Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer \""], "code": "1-TA-217-07"}], "1-TA-403-02": [{"distance": 2.4305515622182137, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant pour les politiques du programme \"Infrastructures et services de transports\""], "code": "1-TA-217-08"}], "1-TA-404": [{"distance": 1.6419440386699582, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer"], "code": "1-TA-217"}], "1-TA-404-01": [{"distance": 2.7537426029670957, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant pour les politiques du programme \"Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer \""], "code": "1-TA-217-07"}], "1-TA-404-02": [{"distance": 2.00375322239966, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant pour les politiques du programme \"Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer \""], "code": "1-TA-217-07"}], "1-TA-414": [{"distance": 1.9494862665685322, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer"], "code": "1-TA-217"}], "1-TA-414-01": [{"distance": 2.339076508162053, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant pour les politiques du programme \"Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer \""], "code": "1-TA-217-07"}], "1-TA-414-02": [{"distance": 2.3082934619391473, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9cologie, d\u00e9veloppement et am\u00e9nagement durables", "Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer", "Personnels oeuvrant pour les politiques du programme \"Conduite et pilotage des politiques de l'\u00e9cologie, de l'\u00e9nergie, du d\u00e9veloppement durable et de la mer \""], "code": "1-TA-217-07"}], "1-TB": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi"], "code": "1-TB"}], "1-TB-102": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Acc\u00e8s et retour \u00e0 l'emploi"], "code": "1-TB-102"}], "1-TB-102-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Acc\u00e8s et retour \u00e0 l'emploi", "Am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 du service public de l\u2019emploi"], "code": "1-TB-102-01"}], "1-TB-102-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Acc\u00e8s et retour \u00e0 l'emploi", "Am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 du service public de l\u2019emploi", "Indemnisation des demandeurs d'emploi"], "code": "1-TB-102-01-01"}], "1-TB-102-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Acc\u00e8s et retour \u00e0 l'emploi", "Am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 du service public de l\u2019emploi", "Coordination du service public de l'emploi"], "code": "1-TB-102-01-02"}], "1-TB-102-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Acc\u00e8s et retour \u00e0 l'emploi", "Am\u00e9lioration des dispositifs en faveur de l\u2019emploi des personnes les plus \u00e9loign\u00e9es du march\u00e9 du travail"], "code": "1-TB-102-02"}], "1-TB-102-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Acc\u00e8s et retour \u00e0 l'emploi", "Am\u00e9lioration des dispositifs en faveur de l\u2019emploi des personnes les plus \u00e9loign\u00e9es du march\u00e9 du travail", "Insertion dans l'emploi au moyen de contrats aid\u00e9s"], "code": "1-TB-102-02-01"}], "1-TB-102-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Acc\u00e8s et retour \u00e0 l'emploi", "Am\u00e9lioration des dispositifs en faveur de l\u2019emploi des personnes les plus \u00e9loign\u00e9es du march\u00e9 du travail", "Accompagnement des publics les plus en difficult\u00e9s"], "code": "1-TB-102-02-02"}], "1-TB-103": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Accompagnement des mutations \u00e9conomiques et d\u00e9veloppement de l'emploi"], "code": "1-TB-103"}], "1-TB-103-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Accompagnement des mutations \u00e9conomiques et d\u00e9veloppement de l'emploi", "Anticipation et accompagnement des cons\u00e9quences des mutations \u00e9conomiques sur l'emploi"], "code": "1-TB-103-01"}], "1-TB-103-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Accompagnement des mutations \u00e9conomiques et d\u00e9veloppement de l'emploi", "Anticipation et accompagnement des cons\u00e9quences des mutations \u00e9conomiques sur l'emploi", "Anticipation des mutations et gestion active des ressources humaines"], "code": "1-TB-103-01-01"}], "1-TB-103-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Accompagnement des mutations \u00e9conomiques et d\u00e9veloppement de l'emploi", "Anticipation et accompagnement des cons\u00e9quences des mutations \u00e9conomiques sur l'emploi", "Implication des branches et des entreprises dans la pr\u00e9vention du licenciement et le reclassement des salari\u00e9s"], "code": "1-TB-103-01-02"}], "1-TB-103-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Accompagnement des mutations \u00e9conomiques et d\u00e9veloppement de l'emploi", "Am\u00e9lioration de l'insertion dans l'emploi par l'adaptation des qualifications et la reconnaissance des comp\u00e9tences"], "code": "1-TB-103-02"}], "1-TB-103-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Accompagnement des mutations \u00e9conomiques et d\u00e9veloppement de l'emploi", "Am\u00e9lioration de l'insertion dans l'emploi par l'adaptation des qualifications et la reconnaissance des comp\u00e9tences", "Reconnaissance des comp\u00e9tences acquises par les personnes"], "code": "1-TB-103-02-03"}], "1-TB-103-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Accompagnement des mutations \u00e9conomiques et d\u00e9veloppement de l'emploi", "Am\u00e9lioration de l'insertion dans l'emploi par l'adaptation des qualifications et la reconnaissance des comp\u00e9tences", "Am\u00e9lioration de l'acc\u00e8s \u00e0 la qualification par le d\u00e9veloppement de l'alternance et de la certification"], "code": "1-TB-103-02-04"}], "1-TB-103-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Accompagnement des mutations \u00e9conomiques et d\u00e9veloppement de l'emploi", "D\u00e9veloppement de l'emploi"], "code": "1-TB-103-03"}], "1-TB-103-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Accompagnement des mutations \u00e9conomiques et d\u00e9veloppement de l'emploi", "D\u00e9veloppement de l'emploi", "Baisse du co\u00fbt du travail pour faciliter le d\u00e9veloppement de territoires et de secteurs \u00e0 forts potentiels d'emploi"], "code": "1-TB-103-03-01"}], "1-TB-103-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Accompagnement des mutations \u00e9conomiques et d\u00e9veloppement de l'emploi", "D\u00e9veloppement de l'emploi", "Promotion de l'activit\u00e9"], "code": "1-TB-103-03-02"}], "1-TB-111": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail"], "code": "1-TB-111"}], "1-TB-111-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail", "Sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 au travail"], "code": "1-TB-111-01"}], "1-TB-111-01-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail", "Sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 au travail", "Recherche et exploitation des \u00e9tudes"], "code": "1-TB-111-01-10"}], "1-TB-111-01-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail", "Sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 au travail", "Agence nationale de s\u00e9curit\u00e9 sanitaire de l\u2019alimentation, de l\u2019environnement et du travail (ANSES)"], "code": "1-TB-111-01-11"}], "1-TB-111-01-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail", "Sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 au travail", "Agence nationale pour l'am\u00e9lioration des conditions de travail (ANACT)"], "code": "1-TB-111-01-12"}], "1-TB-111-01-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail", "Sant\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9 au travail", "Fonds d'am\u00e9lioration des conditions de travail (FACT)"], "code": "1-TB-111-01-13"}], "1-TB-111-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail", "Qualit\u00e9 et effectivit\u00e9 du droit"], "code": "1-TB-111-02"}], "1-TB-111-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail", "Qualit\u00e9 et effectivit\u00e9 du droit", "Veille sur l'effectivit\u00e9 du droit : formation des conseillers prud'homaux"], "code": "1-TB-111-02-01"}], "1-TB-111-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail", "Qualit\u00e9 et effectivit\u00e9 du droit", "Veille sur l'effectivit\u00e9 du droit : \u00e9lection des conseillers prud'homaux"], "code": "1-TB-111-02-02"}], "1-TB-111-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail", "Qualit\u00e9 et effectivit\u00e9 du droit", "Veille sur l'effectivit\u00e9 du droit : conseiller du salari\u00e9 et subventions aux groupements et associations"], "code": "1-TB-111-02-03"}], "1-TB-111-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail", "Dialogue social et d\u00e9mocratie sociale"], "code": "1-TB-111-03"}], "1-TB-111-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail", "Dialogue social et d\u00e9mocratie sociale", "Soutien national au d\u00e9veloppement de la n\u00e9gociation collective : formation \u00e9conomique et sociale syndicale, \u00e9tudes et recherches syndicales"], "code": "1-TB-111-03-01"}], "1-TB-111-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail", "Dialogue social et d\u00e9mocratie sociale", "Action des services d\u00e9concentr\u00e9s dans le d\u00e9veloppement de la n\u00e9gociation collective : soutien aux acteurs du dialogue social"], "code": "1-TB-111-03-02"}], "1-TB-111-03-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail", "Dialogue social et d\u00e9mocratie sociale", "Audience syndicale"], "code": "1-TB-111-03-03"}], "1-TB-111-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail", "Lutte contre le travail ill\u00e9gal"], "code": "1-TB-111-04"}], "1-TB-111-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l'emploi et des relations du travail", "Fonds national de soutien relatif \u00e0 la p\u00e9nibilit\u00e9"], "code": "1-TB-111-05"}], "1-TB-155": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail"], "code": "1-TB-155"}], "1-TB-155-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail", "Gestion des effectifs du programme \u00ab acc\u00e8s et retour \u00e0 l\u2019emploi \u00bb"], "code": "1-TB-155-02"}], "1-TB-155-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail", "Gestion des effectifs du programme \u00ab accompagnement des mutations \u00e9conomiques et d\u00e9veloppement de l\u2019emploi \u00bb"], "code": "1-TB-155-03"}], "1-TB-155-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail", "Gestion des effectifs du programme \u00ab am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de l\u2019emploi et des relations du travail \u00bb"], "code": "1-TB-155-04"}], "1-TB-155-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail", "Soutien"], "code": "1-TB-155-05"}], "1-TB-155-05-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail", "Soutien", "Soutien - Hors Concours du fonds social europ\u00e9en au titre de l'assistance technique"], "code": "1-TB-155-05-01"}], "1-TB-155-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail", "\u00c9tudes, statistiques, \u00e9valuation et recherche"], "code": "1-TB-155-06"}], "1-TB-155-06-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail", "\u00c9tudes, statistiques, \u00e9valuation et recherche", "Etudes et statistiques (hors op\u00e9rateurs)"], "code": "1-TB-155-06-01"}], "1-TB-155-06-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail", "\u00c9tudes, statistiques, \u00e9valuation et recherche", "CEE"], "code": "1-TB-155-06-02"}], "1-TB-155-06-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail", "\u00c9tudes, statistiques, \u00e9valuation et recherche", "CEREQ"], "code": "1-TB-155-06-03"}], "1-TB-155-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail", "Fonds social europ\u00e9en - Assistance technique"], "code": "1-TB-155-07"}], "1-TB-155-07-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail", "Fonds social europ\u00e9en - Assistance technique", "Concours du fonds social europ\u00e9en. Assistance technique. Objectif convergence (2007-2013)"], "code": "1-TB-155-07-05"}], "1-TB-155-07-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail", "Fonds social europ\u00e9en - Assistance technique", "Concours du fonds social europ\u00e9en. Assistance technique. Objectif comp\u00e9titivit\u00e9 r\u00e9gionale et emploi (2007-2013)"], "code": "1-TB-155-07-06"}], "1-TB-155-07-07": [{"distance": 0.6028033395686421, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail", "Fonds social europ\u00e9en - Assistance technique", "Concours du fonds social europ\u00e9en. Assistance technique. Objectif convergence (2007-2013)"], "code": "1-TB-155-07-05"}], "1-TB-155-07-08": [{"distance": 0.7596029704160886, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail", "Fonds social europ\u00e9en - Assistance technique", "Concours du fonds social europ\u00e9en. Assistance technique. Objectif comp\u00e9titivit\u00e9 r\u00e9gionale et emploi (2007-2013)"], "code": "1-TB-155-07-06"}], "1-TB-155-07-09": [{"distance": 0.84149163602753, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail", "Fonds social europ\u00e9en - Assistance technique", "Concours du fonds social europ\u00e9en. Assistance technique. Objectif comp\u00e9titivit\u00e9 r\u00e9gionale et emploi (2007-2013)"], "code": "1-TB-155-07-06"}], "1-TB-155-99": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Conception, gestion et \u00e9valuation des politiques de l'emploi et du travail", "D\u00e9penses de personnel du programme \u00e0 reventiler"], "code": "1-TB-155-99"}], "1-TB-412": [{"distance": 1.3145420305826632, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Accompagnement des mutations \u00e9conomiques et d\u00e9veloppement de l'emploi"], "code": "1-TB-103"}], "1-TB-412-01": [{"distance": 1.7190935115916324, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "Travail et emploi", "Accompagnement des mutations \u00e9conomiques et d\u00e9veloppement de l'emploi", "Am\u00e9lioration de l'insertion dans l'emploi par l'adaptation des qualifications et la reconnaissance des comp\u00e9tences"], "code": "1-TB-103-02"}], "1-VA": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville"], "code": "1-VA"}], "1-VA-109": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Aide \u00e0 l'acc\u00e8s au logement"], "code": "1-VA-109"}], "1-VA-109-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Aide \u00e0 l'acc\u00e8s au logement", "Aides personnelles"], "code": "1-VA-109-01"}], "1-VA-109-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Aide \u00e0 l'acc\u00e8s au logement", "Information relative au logement et accompagnement des publics en difficult\u00e9"], "code": "1-VA-109-02"}], "1-VA-109-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Aide \u00e0 l'acc\u00e8s au logement", "Information relative au logement et accompagnement des publics en difficult\u00e9", "Information sur le logement (ANIL et ADIL)"], "code": "1-VA-109-02-01"}], "1-VA-109-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Aide \u00e0 l'acc\u00e8s au logement", "Information relative au logement et accompagnement des publics en difficult\u00e9", "Autres interventions de l'Etat en faveur du logement des publics en difficult\u00e9"], "code": "1-VA-109-02-02"}], "1-VA-109-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Aide \u00e0 l'acc\u00e8s au logement", "Garantie des risques locatifs"], "code": "1-VA-109-03"}], "1-VA-135": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat"], "code": "1-VA-135"}], "1-VA-135-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Construction locative et am\u00e9lioration du parc"], "code": "1-VA-135-01"}], "1-VA-135-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Construction locative et am\u00e9lioration du parc", "Agence nationale de l'habitat (ANAH)"], "code": "1-VA-135-01-02"}], "1-VA-135-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Construction locative et am\u00e9lioration du parc", "Gens du voyage"], "code": "1-VA-135-01-03"}], "1-VA-135-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Construction locative et am\u00e9lioration du parc", "Parc locatif social - Conventions de d\u00e9l\u00e9gation de comp\u00e9tence (article 61 de la loi du 13 ao\u00fbt 2004)"], "code": "1-VA-135-01-04"}], "1-VA-135-01-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Construction locative et am\u00e9lioration du parc", "Parc locatif social - Hors conventions de d\u00e9l\u00e9gation de comp\u00e9tence - Offre nouvelle en construction neuve et acquisition am\u00e9lioration y compris surchage fonci\u00e8re"], "code": "1-VA-135-01-06"}], "1-VA-135-01-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Construction locative et am\u00e9lioration du parc", "Parc locatif social - Hors conventions de d\u00e9l\u00e9gation de comp\u00e9tence - R\u00e9habilitation et am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de service"], "code": "1-VA-135-01-07"}], "1-VA-135-01-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Construction locative et am\u00e9lioration du parc", "Parc locatif social - Hors conventions de d\u00e9l\u00e9gation de comp\u00e9tence - D\u00e9molition et changement d'usage"], "code": "1-VA-135-01-08"}], "1-VA-135-01-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Construction locative et am\u00e9lioration du parc", "Parc locatif social - Hors conventions de d\u00e9l\u00e9gation de comp\u00e9tence - Ma\u00eetrise d'oeuvre urbaine et sociale, PDALPD et autres prestations d'ing\u00e9ni\u00e9rie"], "code": "1-VA-135-01-11"}], "1-VA-135-01-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Construction locative et am\u00e9lioration du parc", "Num\u00e9ro unique"], "code": "1-VA-135-01-13"}], "1-VA-135-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Soutien \u00e0 l'accession \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9"], "code": "1-VA-135-02"}], "1-VA-135-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Soutien \u00e0 l'accession \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9", "Participation aux frais de gestion de la soci\u00e9t\u00e9 de gestion du fonds de garantie de l'accession sociale"], "code": "1-VA-135-02-03"}], "1-VA-135-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Lutte contre l'habitat indigne"], "code": "1-VA-135-03"}], "1-VA-135-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Lutte contre l'habitat indigne", "Lutte contre l'insalubrit\u00e9"], "code": "1-VA-135-03-01"}], "1-VA-135-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Lutte contre l'habitat indigne", "Lutte contre le risque plomb"], "code": "1-VA-135-03-02"}], "1-VA-135-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "R\u00e9glementation, politique technique et qualit\u00e9 de la construction"], "code": "1-VA-135-04"}], "1-VA-135-04-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "R\u00e9glementation, politique technique et qualit\u00e9 de la construction", "Contentieux de l'habitat"], "code": "1-VA-135-04-01"}], "1-VA-135-04-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "R\u00e9glementation, politique technique et qualit\u00e9 de la construction", "Qualit\u00e9 de la construction : \u00e9tudes"], "code": "1-VA-135-04-03"}], "1-VA-135-04-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "R\u00e9glementation, politique technique et qualit\u00e9 de la construction", "Qualit\u00e9 de la construction : recherche PUCA"], "code": "1-VA-135-04-04"}], "1-VA-135-04-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "R\u00e9glementation, politique technique et qualit\u00e9 de la construction", "Contentieux de l'urbanisme"], "code": "1-VA-135-04-05"}], "1-VA-135-04-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "R\u00e9glementation, politique technique et qualit\u00e9 de la construction", "Observatoires du logement"], "code": "1-VA-135-04-06"}], "1-VA-135-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Soutien"], "code": "1-VA-135-05"}], "1-VA-135-05-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Soutien", "Observation, \u00e9tudes et \u00e9valuation : \u00e9tudes centrales"], "code": "1-VA-135-05-01"}], "1-VA-135-05-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Soutien", "Communication"], "code": "1-VA-135-05-02"}], "1-VA-135-05-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Soutien", "Formation : actions nationales et interr\u00e9gionales"], "code": "1-VA-135-05-03"}], "1-VA-135-05-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Soutien", "Applications informatiques nationales"], "code": "1-VA-135-05-04"}], "1-VA-135-05-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Soutien", "D\u00e9placements des agents de l'administration centrale et remboursement de personnel mis a disposition"], "code": "1-VA-135-05-05"}], "1-VA-135-05-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Soutien", "Observation, \u00e9tudes et \u00e9valuation : \u00e9tudes locales"], "code": "1-VA-135-05-06"}], "1-VA-135-05-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Soutien", "Mission interminist\u00e9rielle d'inspection du logement social - moyens de fonctionnement sp\u00e9cifiques"], "code": "1-VA-135-05-08"}], "1-VA-135-05-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Soutien", "Commissions de m\u00e9diation pour le droit au logement opposable"], "code": "1-VA-135-05-10"}], "1-VA-135-05-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Soutien", "Prospective et gestion en mati\u00e8re d'urbanisme et d'am\u00e9nagement (CPER)"], "code": "1-VA-135-05-11"}], "1-VA-135-05-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Soutien", "Prospective et gestion en mati\u00e8re d'urbanisme et d'am\u00e9nagement (hors CPER)"], "code": "1-VA-135-05-12"}], "1-VA-135-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Urbanisme et am\u00e9nagement"], "code": "1-VA-135-07"}], "1-VA-135-07-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Urbanisme et am\u00e9nagement", "Villes et territoires durables"], "code": "1-VA-135-07-01"}], "1-VA-135-07-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Urbanisme et am\u00e9nagement", "Politiques d'am\u00e9nagement de l'Etat (CPER)"], "code": "1-VA-135-07-02"}], "1-VA-135-07-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Urbanisme et am\u00e9nagement", "Politiques d'am\u00e9nagement de l'Etat (hors CPER)"], "code": "1-VA-135-07-03"}], "1-VA-135-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Urbanisme, territoires et am\u00e9lioration de l'habitat", "Grand Paris"], "code": "1-VA-135-08"}], "1-VA-147": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville"], "code": "1-VA-147"}], "1-VA-147-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Actions territorialis\u00e9es et Dispositifs sp\u00e9cifiques de la politique de la ville"], "code": "1-VA-147-01"}], "1-VA-147-01-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Actions territorialis\u00e9es et Dispositifs sp\u00e9cifiques de la politique de la ville", "Programme d\u2019action des contrats urbains de coh\u00e9sion sociale (CUCS) (ACSE)"], "code": "1-VA-147-01-10"}], "1-VA-147-01-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Actions territorialis\u00e9es et Dispositifs sp\u00e9cifiques de la politique de la ville", "R\u00e9ussite \u00e9ducative (ACSE)"], "code": "1-VA-147-01-11"}], "1-VA-147-01-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Actions territorialis\u00e9es et Dispositifs sp\u00e9cifiques de la politique de la ville", "Adultes relais (ACSE)"], "code": "1-VA-147-01-12"}], "1-VA-147-01-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Actions territorialis\u00e9es et Dispositifs sp\u00e9cifiques de la politique de la ville", "Ville, vie, vacances (ACSE)"], "code": "1-VA-147-01-13"}], "1-VA-147-01-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Actions territorialis\u00e9es et Dispositifs sp\u00e9cifiques de la politique de la ville", "Programme d'action des contrats urbains de coh\u00e9sion sociale (CUCS) en collectivit\u00e9s d\u2019outre mer (SG-CIV)"], "code": "1-VA-147-01-14"}], "1-VA-147-01-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Actions territorialis\u00e9es et Dispositifs sp\u00e9cifiques de la politique de la ville", "R\u00e9ussite \u00e9ducative en collectivit\u00e9s d\u2019outre mer (SG-CIV)"], "code": "1-VA-147-01-15"}], "1-VA-147-01-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Actions territorialis\u00e9es et Dispositifs sp\u00e9cifiques de la politique de la ville", "Ing\u00e9nierie des contrats urbains de coh\u00e9sion sociale (CUCS) (ACSE)"], "code": "1-VA-147-01-16"}], "1-VA-147-01-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Actions territorialis\u00e9es et Dispositifs sp\u00e9cifiques de la politique de la ville", "Investissement  r\u00e9gionaux (CPER) (Ex FIV)"], "code": "1-VA-147-01-17"}], "1-VA-147-01-18": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Actions territorialis\u00e9es et Dispositifs sp\u00e9cifiques de la politique de la ville", "Investissement  r\u00e9gionaux (hors CPER) (Ex FIV)"], "code": "1-VA-147-01-18"}], "1-VA-147-01-19": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Actions territorialis\u00e9es et Dispositifs sp\u00e9cifiques de la politique de la ville", "Fonds Interminist\u00e9riel de pr\u00e9vention de la d\u00e9linquance (FIPD)"], "code": "1-VA-147-01-19"}], "1-VA-147-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Revitalisation \u00e9conomique et emploi"], "code": "1-VA-147-02"}], "1-VA-147-02-20": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Revitalisation \u00e9conomique et emploi", "All\u00e8gement de charges sociales dans les zones franches urbaines et les zones de redynamisation urbaines (SG-CIV)"], "code": "1-VA-147-02-20"}], "1-VA-147-02-21": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Revitalisation \u00e9conomique et emploi", "Fonctionnement de l'\u00e9tablissement public d\u2019insertion de la d\u00e9fense (SG-CIV)"], "code": "1-VA-147-02-21"}], "1-VA-147-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Strat\u00e9gie, ressources et \u00e9valuation"], "code": "1-VA-147-03"}], "1-VA-147-03-30": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Strat\u00e9gie, ressources et \u00e9valuation", "Centre de ressources - Formation des acteurs r\u00e9gionaux"], "code": "1-VA-147-03-30"}], "1-VA-147-03-31": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Strat\u00e9gie, ressources et \u00e9valuation", "Fonctionnement des services et formation des acteurs de la politique de la ville (SG CIV)"], "code": "1-VA-147-03-31"}], "1-VA-147-03-32": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Strat\u00e9gie, ressources et \u00e9valuation", "Evaluation - Accompagnement des acteurs (ACSE)"], "code": "1-VA-147-03-32"}], "1-VA-147-03-33": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Strat\u00e9gie, ressources et \u00e9valuation", "Partenariat National (ACSE)"], "code": "1-VA-147-03-33"}], "1-VA-147-03-34": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Strat\u00e9gie, ressources et \u00e9valuation", "Partenariat National (SG-CIV)"], "code": "1-VA-147-03-34"}], "1-VA-147-03-35": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Strat\u00e9gie, ressources et \u00e9valuation", "Etudes et communications (SG-CIV)"], "code": "1-VA-147-03-35"}], "1-VA-147-03-36": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Strat\u00e9gie, ressources et \u00e9valuation", "Mesures exp\u00e9rimentales (SG CIV)"], "code": "1-VA-147-03-36"}], "1-VA-147-03-37": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Strat\u00e9gie, ressources et \u00e9valuation", "Fonctionnement de l\u2019agence nationale pour la coh\u00e9sion sociale et l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances (ACSE)"], "code": "1-VA-147-03-37"}], "1-VA-147-03-38": [{"distance": 2.5688303299535598, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "Strat\u00e9gie, ressources et \u00e9valuation", "Fonctionnement des services et formation des acteurs de la politique de la ville (SG CIV)"], "code": "1-VA-147-03-31"}], "1-VA-147-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "R\u00e9novation urbaine et am\u00e9lioration du cadre de vie"], "code": "1-VA-147-04"}], "1-VA-147-04-40": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "R\u00e9novation urbaine et am\u00e9lioration du cadre de vie", "Programme national de r\u00e9novation urbaine"], "code": "1-VA-147-04-40"}], "1-VA-147-04-41": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "R\u00e9novation urbaine et am\u00e9lioration du cadre de vie", "Grands Projets de ville et op\u00e9rations de renouvellement urbain (CPER)"], "code": "1-VA-147-04-41"}], "1-VA-147-04-42": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "R\u00e9novation urbaine et am\u00e9lioration du cadre de vie", "Grands Projets de ville et op\u00e9rations de renouvellement urbain (hors CPER)"], "code": "1-VA-147-04-42"}], "1-VA-147-04-43": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "R\u00e9novation urbaine et am\u00e9lioration du cadre de vie", "Am\u00e9lioration du cadre de vie - Qualit\u00e9 de service dans les transports et gestion urbaine de proximit\u00e9 (ACSE)"], "code": "1-VA-147-04-43"}], "1-VA-147-04-44": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "R\u00e9novation urbaine et am\u00e9lioration du cadre de vie", "Am\u00e9lioration du cadre de vie - Coll\u00e8ges d\u00e9grad\u00e9s (ANRU)"], "code": "1-VA-147-04-44"}], "1-VA-147-04-45": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Politique de la ville", "R\u00e9novation urbaine et am\u00e9lioration du cadre de vie", "Fonctionnement de l\u2019agence nationale de r\u00e9novation urbaine (ANRU)"], "code": "1-VA-147-04-45"}], "1-VA-177": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables"], "code": "1-VA-177"}], "1-VA-177-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "Pr\u00e9vention de l'exclusion"], "code": "1-VA-177-11"}], "1-VA-177-11-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "Pr\u00e9vention de l'exclusion", "Alloctaions et aides sociales"], "code": "1-VA-177-11-01"}], "1-VA-177-11-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "Pr\u00e9vention de l'exclusion", "Gens du voyage - action sociale"], "code": "1-VA-177-11-02"}], "1-VA-177-11-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "Pr\u00e9vention de l'exclusion", "Gens du voyage - aide aux collectivit\u00e9s et organismes g\u00e9rant des aires d'accueil des gens du voyage (ALT2)"], "code": "1-VA-177-11-03"}], "1-VA-177-11-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "Pr\u00e9vention de l'exclusion", "Autres actions de pr\u00e9vention de l'exclusion"], "code": "1-VA-177-11-05"}], "1-VA-177-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9"], "code": "1-VA-177-12"}], "1-VA-177-12-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "Plate-forme de veille sociale : 115"], "code": "1-VA-177-12-01"}], "1-VA-177-12-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "Plate-forme de veille sociale : SAO"], "code": "1-VA-177-12-02"}], "1-VA-177-12-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "Plate-forme de veille sociale : accueil de jour"], "code": "1-VA-177-12-03"}], "1-VA-177-12-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "Plate-forme de veille sociale : SAMU social, \u00e9quipes mobiles"], "code": "1-VA-177-12-04"}], "1-VA-177-12-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "Service int\u00e9gr\u00e9 de l'accueil et de l'orientation (SIAO)"], "code": "1-VA-177-12-05"}], "1-VA-177-12-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "H\u00e9bergement d'urgence - hors centres d'h\u00e9bergement et de r\u00e9insertion sociale (CHRS)"], "code": "1-VA-177-12-06"}], "1-VA-177-12-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "Nuits d'h\u00f4tel"], "code": "1-VA-177-12-07"}], "1-VA-177-12-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "Accompagnement social li\u00e9 \u00e0 l'h\u00e9bergement"], "code": "1-VA-177-12-08"}], "1-VA-177-12-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "H\u00e9bergement de stabilisation - hors centres d'h\u00e9bergement et de r\u00e9insertion sociale (CHRS)"], "code": "1-VA-177-12-09"}], "1-VA-177-12-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "Centres d\u2019h\u00e9bergement et de r\u00e9insertion sociale (CHRS) - structures en dotation globale"], "code": "1-VA-177-12-10"}], "1-VA-177-12-11": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "Adaptation \u00e0 la vie active dans les CHRS"], "code": "1-VA-177-12-11"}], "1-VA-177-12-12": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "R\u00e9sidences sociales (aide \u00e0 la gestion locative sociale)"], "code": "1-VA-177-12-12"}], "1-VA-177-12-13": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "Maisons-relais"], "code": "1-VA-177-12-13"}], "1-VA-177-12-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "Interm\u00e9diation locative"], "code": "1-VA-177-12-14"}], "1-VA-177-12-15": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "Allocation de logement temporaire (ALT1)"], "code": "1-VA-177-12-15"}], "1-VA-177-12-16": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "Accompagnement vers et dans le logement"], "code": "1-VA-177-12-16"}], "1-VA-177-12-17": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "H\u00e9bergement et logement adapt\u00e9", "Autres actions en faveur de l'h\u00e9bergement et du logement adapt\u00e9"], "code": "1-VA-177-12-17"}], "1-VA-177-14": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "Conduite et animation des politiques de l'h\u00e9bergement et de l'inclusion sociale"], "code": "1-VA-177-14"}], "1-VA-177-14-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "Conduite et animation des politiques de l'h\u00e9bergement et de l'inclusion sociale", "Ing\u00e9nierie et outils de la gouvernance"], "code": "1-VA-177-14-01"}], "1-VA-177-14-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "Conduite et animation des politiques de l'h\u00e9bergement et de l'inclusion sociale", "Soutien financier aux organismes nationaux intervenant dans le champ social : FONJEP"], "code": "1-VA-177-14-02"}], "1-VA-177-14-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "Conduite et animation des politiques de l'h\u00e9bergement et de l'inclusion sociale", "Soutien financier aux organismes nationaux intervenant dans le champ social : autres organismes nationaux"], "code": "1-VA-177-14-03"}], "1-VA-177-14-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "Conduite et animation des politiques de l'h\u00e9bergement et de l'inclusion sociale", "Institut de formation aux carri\u00e8res administratives, sanitaires et sociales de Dieppe"], "code": "1-VA-177-14-04"}], "1-VA-177-14-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Pr\u00e9vention de l'exclusion et insertion des personnes vuln\u00e9rables", "Conduite et animation des politiques de l'h\u00e9bergement et de l'inclusion sociale", "Autres actions de conduite et d\u2019animation de la politique de de l'h\u00e9bergement et de l'inclusion social"], "code": "1-VA-177-14-06"}], "1-VA-337": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Conduite et pilotage des politiques de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des territoires, du logement et de la ville"], "code": "1-VA-337"}], "1-VA-337-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Conduite et pilotage des politiques de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des territoires, du logement et de la ville", "Personnels oeuvrant pour les politiques de l'urbanisme, de l'am\u00e9nagement, du logement et de l'habitat"], "code": "1-VA-337-01"}], "1-VA-337-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budget g\u00e9n\u00e9ral", "\u00c9galit\u00e9 des territoires, logement et ville", "Conduite et pilotage des politiques de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des territoires, du logement et de la ville", "Personnels oeuvrant au soutien du programme Conduite et pilotage de l'\u00e9galit\u00e9 des territoires, du logement et de la ville"], "code": "1-VA-337-02"}], "2": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes"], "code": "2"}], "2-XC": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens"], "code": "2-XC"}], "2-XC-612": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Navigation a\u00e9rienne"], "code": "2-XC-612"}], "2-XC-612-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Navigation a\u00e9rienne", "Management et gestion"], "code": "2-XC-612-01"}], "2-XC-612-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Navigation a\u00e9rienne", "A\u00e9roports"], "code": "2-XC-612-02"}], "2-XC-612-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Navigation a\u00e9rienne", "Centres en route"], "code": "2-XC-612-03"}], "2-XC-612-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Navigation a\u00e9rienne", "Exploitation du contr\u00f4le a\u00e9rien outre-mer"], "code": "2-XC-612-04"}], "2-XC-612-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Navigation a\u00e9rienne", "Ing\u00e9nierie technique de la navigation a\u00e9rienne"], "code": "2-XC-612-05"}], "2-XC-612-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Navigation a\u00e9rienne", "Maintien des comp\u00e9tences de la navigation a\u00e9rienne"], "code": "2-XC-612-06"}], "2-XC-613": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Soutien aux prestations de l'aviation civile"], "code": "2-XC-613"}], "2-XC-613-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Soutien aux prestations de l'aviation civile", "Ressources humaines et management"], "code": "2-XC-613-01"}], "2-XC-613-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Soutien aux prestations de l'aviation civile", "Ressources humaines et management", "Ressources humaines et management"], "code": "2-XC-613-01-01"}], "2-XC-613-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Soutien aux prestations de l'aviation civile", "Ressources humaines et management", "M\u00e9t\u00e9o-France"], "code": "2-XC-613-01-02"}], "2-XC-613-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Soutien aux prestations de l'aviation civile", "Logistique"], "code": "2-XC-613-02"}], "2-XC-613-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Soutien aux prestations de l'aviation civile", "Affaires financi\u00e8res"], "code": "2-XC-613-03"}], "2-XC-613-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Soutien aux prestations de l'aviation civile", "Formation a\u00e9ronautique"], "code": "2-XC-613-04"}], "2-XC-614": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Transports a\u00e9riens, surveillance et certification"], "code": "2-XC-614"}], "2-XC-614-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Transports a\u00e9riens, surveillance et certification", "D\u00e9veloppement durable et r\u00e9gulation"], "code": "2-XC-614-01"}], "2-XC-614-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Transports a\u00e9riens, surveillance et certification", "Surveillance et certification"], "code": "2-XC-614-02"}], "2-XC-614-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens", "Transports a\u00e9riens, surveillance et certification", "Enqu\u00eates de s\u00e9curit\u00e9 a\u00e9rienne"], "code": "2-XC-614-04"}], "2-XJ": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Publications officielles et information administrative"], "code": "2-XJ"}], "2-XJ-623": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Publications officielles et information administrative", "\u00c9dition et diffusion"], "code": "2-XJ-623"}], "2-XJ-623-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Publications officielles et information administrative", "\u00c9dition et diffusion", "Diffusion l\u00e9gale"], "code": "2-XJ-623-01"}], "2-XJ-623-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Publications officielles et information administrative", "\u00c9dition et diffusion", "Edition et information administrative"], "code": "2-XJ-623-02"}], "2-XJ-624": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Publications officielles et information administrative", "Pilotage et activit\u00e9s de d\u00e9veloppement des publications"], "code": "2-XJ-624"}], "2-XJ-624-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Publications officielles et information administrative", "Pilotage et activit\u00e9s de d\u00e9veloppement des publications", "Pilotage, modernisation et activit\u00e9s num\u00e9riques"], "code": "2-XJ-624-01"}], "2-XJ-624-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Budgets annexes", "Publications officielles et information administrative", "Pilotage et activit\u00e9s de d\u00e9veloppement des publications", "Promotion et distribution des publications"], "code": "2-XJ-624-02"}], "3": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale"], "code": "3"}], "3-YB": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Gestion du patrimoine immobilier de l'\u00c9tat"], "code": "3-YB"}], "3-YB-721": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Gestion du patrimoine immobilier de l'\u00c9tat", "Contribution au d\u00e9sendettement de l'\u00c9tat"], "code": "3-YB-721"}], "3-YB-721-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Gestion du patrimoine immobilier de l'\u00c9tat", "Contribution au d\u00e9sendettement de l'\u00c9tat", "Contribution au d\u00e9sendettement de l'\u00c9tat"], "code": "3-YB-721-01"}], "3-YB-723": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Gestion du patrimoine immobilier de l'\u00c9tat", "Contribution aux d\u00e9penses immobili\u00e8res"], "code": "3-YB-723"}], "3-YB-723-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Gestion du patrimoine immobilier de l'\u00c9tat", "Contribution aux d\u00e9penses immobili\u00e8res", "D\u00e9penses immobili\u00e8res"], "code": "3-YB-723-01"}], "3-YC": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Participations financi\u00e8res de l'\u00c9tat"], "code": "3-YC"}], "3-YC-731": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Participations financi\u00e8res de l'\u00c9tat", "Op\u00e9rations en capital int\u00e9ressant les participations financi\u00e8res de l'\u00c9tat"], "code": "3-YC-731"}], "3-YC-731-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Participations financi\u00e8res de l'\u00c9tat", "Op\u00e9rations en capital int\u00e9ressant les participations financi\u00e8res de l'\u00c9tat", "Augmentations de capital, dotations en fonds propres, avances d'actionnaire et pr\u00eats assimil\u00e9s"], "code": "3-YC-731-01"}], "3-YC-731-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Participations financi\u00e8res de l'\u00c9tat", "Op\u00e9rations en capital int\u00e9ressant les participations financi\u00e8res de l'\u00c9tat", "Achats ou souscriptions de titres, parts ou droits de soci\u00e9t\u00e9"], "code": "3-YC-731-03"}], "3-YC-731-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Participations financi\u00e8res de l'\u00c9tat", "Op\u00e9rations en capital int\u00e9ressant les participations financi\u00e8res de l'\u00c9tat", "Autres investissements financiers de nature patrimoniale"], "code": "3-YC-731-04"}], "3-YC-731-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Participations financi\u00e8res de l'\u00c9tat", "Op\u00e9rations en capital int\u00e9ressant les participations financi\u00e8res de l'\u00c9tat", "Prestations de services : commissions bancaires, frais juridiques et frais li\u00e9s aux op\u00e9rations de gestion des participations financi\u00e8res de l'\u00c9tat"], "code": "3-YC-731-05"}], "3-YC-731-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Participations financi\u00e8res de l'\u00c9tat", "Op\u00e9rations en capital int\u00e9ressant les participations financi\u00e8res de l'\u00c9tat", "Versements au profit du M\u00e9canisme europ\u00e9en de stabilit\u00e9"], "code": "3-YC-731-06"}], "3-YC-732": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Participations financi\u00e8res de l'\u00c9tat", "D\u00e9sendettement de l'\u00c9tat et d'\u00e9tablissements publics de l'\u00c9tat"], "code": "3-YC-732"}], "3-YC-732-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Participations financi\u00e8res de l'\u00c9tat", "D\u00e9sendettement de l'\u00c9tat et d'\u00e9tablissements publics de l'\u00c9tat", "D\u00e9sendettement de l'\u00c9tat ou d'\u00e9tablissements publics de l'\u00c9tat"], "code": "3-YC-732-01"}], "3-YD": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions"], "code": "3-YD"}], "3-YD-741": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions civiles et militaires de retraite et allocations temporaires d'invalidit\u00e9"], "code": "3-YD-741"}], "3-YD-741-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions civiles et militaires de retraite et allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Fonctionnaires civils relevant du code des pensions civiles et militaires de retraite"], "code": "3-YD-741-01"}], "3-YD-741-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions civiles et militaires de retraite et allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Fonctionnaires civils relevant du code des pensions civiles et militaires de retraite", "Pensions hors PTT, la Poste et France-T\u00e9l\u00e9com"], "code": "3-YD-741-01-01"}], "3-YD-741-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions civiles et militaires de retraite et allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Fonctionnaires civils relevant du code des pensions civiles et militaires de retraite", "Pensions PTT avant le 1er janvier 1992"], "code": "3-YD-741-01-02"}], "3-YD-741-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions civiles et militaires de retraite et allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Fonctionnaires civils relevant du code des pensions civiles et militaires de retraite", "Pensions de la Poste"], "code": "3-YD-741-01-03"}], "3-YD-741-01-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions civiles et militaires de retraite et allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Fonctionnaires civils relevant du code des pensions civiles et militaires de retraite", "Pensions France-T\u00e9l\u00e9com"], "code": "3-YD-741-01-04"}], "3-YD-741-01-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions civiles et militaires de retraite et allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Fonctionnaires civils relevant du code des pensions civiles et militaires de retraite", "Pensions d'anciens fonctionnaires mahorais non int\u00e9gr\u00e9s dans la fonction publique d'Etat"], "code": "3-YD-741-01-05"}], "3-YD-741-01-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions civiles et militaires de retraite et allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Fonctionnaires civils relevant du code des pensions civiles et militaires de retraite", "Pensions uniques d'anciens fonctionnaires mahorais int\u00e9gr\u00e9s dans la fonction publique d'Etat"], "code": "3-YD-741-01-06"}], "3-YD-741-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions civiles et militaires de retraite et allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Militaires relevant du code des pensions civiles et militaires de retraite"], "code": "3-YD-741-02"}], "3-YD-741-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions civiles et militaires de retraite et allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Allocations temporaires d'invalidit\u00e9"], "code": "3-YD-741-03"}], "3-YD-741-03-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions civiles et militaires de retraite et allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Pensions hors PTT, la Poste et France-T\u00e9l\u00e9com"], "code": "3-YD-741-03-01"}], "3-YD-741-03-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions civiles et militaires de retraite et allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Pensions PTT avant le 1er janvier 1992"], "code": "3-YD-741-03-02"}], "3-YD-741-03-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions civiles et militaires de retraite et allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Pensions de la Poste"], "code": "3-YD-741-03-03"}], "3-YD-741-03-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions civiles et militaires de retraite et allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Allocations temporaires d'invalidit\u00e9", "Pensions France-T\u00e9l\u00e9com"], "code": "3-YD-741-03-04"}], "3-YD-742": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Ouvriers des \u00e9tablissements industriels de l'\u00c9tat"], "code": "3-YD-742"}], "3-YD-742-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Ouvriers des \u00e9tablissements industriels de l'\u00c9tat", "Prestations vieillesse et invalidit\u00e9"], "code": "3-YD-742-01"}], "3-YD-742-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Ouvriers des \u00e9tablissements industriels de l'\u00c9tat", "Autres d\u00e9penses sp\u00e9cifiques"], "code": "3-YD-742-03"}], "3-YD-742-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Ouvriers des \u00e9tablissements industriels de l'\u00c9tat", "Gestion du r\u00e9gime"], "code": "3-YD-742-04"}], "3-YD-742-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Ouvriers des \u00e9tablissements industriels de l'\u00c9tat", "Rentes accidents du travail des ouvriers civils des \u00e9tablissements militaires (RATOCEM)"], "code": "3-YD-742-05"}], "3-YD-743": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions"], "code": "3-YD-743"}], "3-YD-743-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions", "Reconnaissance de la Nation"], "code": "3-YD-743-01"}], "3-YD-743-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions", "Reconnaissance de la Nation", "Retraite du combattant"], "code": "3-YD-743-01-01"}], "3-YD-743-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions", "Reconnaissance de la Nation", "L\u00e9gion d'honneur"], "code": "3-YD-743-01-02"}], "3-YD-743-01-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions", "Reconnaissance de la Nation", "M\u00e9daille militaire"], "code": "3-YD-743-01-03"}], "3-YD-743-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions", "R\u00e9paration"], "code": "3-YD-743-02"}], "3-YD-743-02-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions", "R\u00e9paration", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9"], "code": "3-YD-743-02-01"}], "3-YD-743-02-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions", "R\u00e9paration", "Allocations viag\u00e8res en faveur de certains nationaux alg\u00e9riens"], "code": "3-YD-743-02-02"}], "3-YD-743-02-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions", "R\u00e9paration", "Indemnisation de certains fran\u00e7ais musulmans victimes de s\u00e9vices corporels en Alg\u00e9rie"], "code": "3-YD-743-02-03"}], "3-YD-743-02-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions", "R\u00e9paration", "Allocations sp\u00e9ciales aux aveugles enr\u00f4l\u00e9s dans la R\u00e9sistance"], "code": "3-YD-743-02-04"}], "3-YD-743-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions", "Pensions d'Alsace-Lorraine"], "code": "3-YD-743-03"}], "3-YD-743-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions", "Allocations de reconnaissance des anciens suppl\u00e9tifs"], "code": "3-YD-743-04"}], "3-YD-743-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions", "Pensions des anciens agents du chemin de fer franco-\u00e9thiopien"], "code": "3-YD-743-05"}], "3-YD-743-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions", "Pensions des sapeurs-pompiers et anciens agents de la d\u00e9fense passive victimes d'accident"], "code": "3-YD-743-06"}], "3-YD-743-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions", "Pensions de l'ORTF"], "code": "3-YD-743-07"}], "3-YD-743-07-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions", "Pensions de l'ORTF", "Rentes accicdents du travail"], "code": "3-YD-743-07-01"}], "3-YD-743-07-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Pensions", "Pensions militaires d'invalidit\u00e9 et des victimes de guerre et autres pensions", "Pensions de l'ORTF", "Allocations surcompl\u00e9mentaires de retraite"], "code": "3-YD-743-07-02"}], "3-YE": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Contr\u00f4le de la circulation et du stationnement routiers"], "code": "3-YE"}], "3-YE-751": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Contr\u00f4le de la circulation et du stationnement routiers", "Radars"], "code": "3-YE-751"}], "3-YE-751-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Contr\u00f4le de la circulation et du stationnement routiers", "Radars", "Dispositifs de contr\u00f4le"], "code": "3-YE-751-01"}], "3-YE-751-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Contr\u00f4le de la circulation et du stationnement routiers", "Radars", "Centre national de traitement"], "code": "3-YE-751-02"}], "3-YE-751-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Contr\u00f4le de la circulation et du stationnement routiers", "Radars", "Soutien au programme"], "code": "3-YE-751-03"}], "3-YE-752": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Contr\u00f4le de la circulation et du stationnement routiers", "Fichier national du permis de conduire"], "code": "3-YE-752"}], "3-YE-752-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Contr\u00f4le de la circulation et du stationnement routiers", "Fichier national du permis de conduire", "Fichier national du permis de conduire"], "code": "3-YE-752-01"}], "3-YE-753": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Contr\u00f4le de la circulation et du stationnement routiers", "Contr\u00f4le et modernisation de la politique de la circulation et du stationnement routiers"], "code": "3-YE-753"}], "3-YE-753-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Contr\u00f4le de la circulation et du stationnement routiers", "Contr\u00f4le et modernisation de la politique de la circulation et du stationnement routiers", "D\u00e9ploiement du proc\u00e8s-verbal \u00e9lectronique"], "code": "3-YE-753-01"}], "3-YE-754": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Contr\u00f4le de la circulation et du stationnement routiers", "Contribution \u00e0 l'\u00e9quipement des collectivit\u00e9s territoriales pour l'am\u00e9lioration des transports en commun, de la s\u00e9curit\u00e9 et de la circulation routi\u00e8res"], "code": "3-YE-754"}], "3-YE-754-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Contr\u00f4le de la circulation et du stationnement routiers", "Contribution \u00e0 l'\u00e9quipement des collectivit\u00e9s territoriales pour l'am\u00e9lioration des transports en commun, de la s\u00e9curit\u00e9 et de la circulation routi\u00e8res", "Contribution \u00e0 l'\u00e9quipement des collectivit\u00e9s territoriales pour l'am\u00e9lioration des transports en commun, de la s\u00e9curit\u00e9 et de la circulation routi\u00e8res"], "code": "3-YE-754-01"}], "3-YE-755": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Contr\u00f4le de la circulation et du stationnement routiers", "D\u00e9sendettement de l'\u00c9tat"], "code": "3-YE-755"}], "3-YE-755-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Contr\u00f4le de la circulation et du stationnement routiers", "D\u00e9sendettement de l'\u00c9tat", "D\u00e9sendettement de l'\u00c9tat"], "code": "3-YE-755-01"}], "3-YF": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "D\u00e9veloppement agricole et rural"], "code": "3-YF"}], "3-YF-775": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "D\u00e9veloppement agricole et rural", "D\u00e9veloppement et transfert en agriculture"], "code": "3-YF-775"}], "3-YF-775-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "D\u00e9veloppement agricole et rural", "D\u00e9veloppement et transfert en agriculture", "D\u00e9veloppement et transfert"], "code": "3-YF-775-01"}], "3-YF-775-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "D\u00e9veloppement agricole et rural", "D\u00e9veloppement et transfert en agriculture", "Fonction support"], "code": "3-YF-775-02"}], "3-YF-776": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "D\u00e9veloppement agricole et rural", "Recherche appliqu\u00e9e et innovation en agriculture"], "code": "3-YF-776"}], "3-YF-776-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "D\u00e9veloppement agricole et rural", "Recherche appliqu\u00e9e et innovation en agriculture", "Recherche appliqu\u00e9e et innovation"], "code": "3-YF-776-01"}], "3-YF-776-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "D\u00e9veloppement agricole et rural", "Recherche appliqu\u00e9e et innovation en agriculture", "Recherche appliqu\u00e9e et innovation", "Programmes de d\u00e9veloppement agricole et rural"], "code": "3-YF-776-01-01"}], "3-YF-776-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "D\u00e9veloppement agricole et rural", "Recherche appliqu\u00e9e et innovation en agriculture", "Recherche appliqu\u00e9e et innovation", "Appels \u00e0 projet"], "code": "3-YF-776-01-02"}], "3-YF-776-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "D\u00e9veloppement agricole et rural", "Recherche appliqu\u00e9e et innovation en agriculture", "Fonction support"], "code": "3-YF-776-02"}], "3-YG": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Gestion et valorisation des ressources tir\u00e9es de l\u2019utilisation du spectre hertzien, des syst\u00e8mes et des infrastructures de t\u00e9l\u00e9communications de l\u2019\u00c9tat"], "code": "3-YG"}], "3-YG-761": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Gestion et valorisation des ressources tir\u00e9es de l\u2019utilisation du spectre hertzien, des syst\u00e8mes et des infrastructures de t\u00e9l\u00e9communications de l\u2019\u00c9tat", "D\u00e9sendettement de l'\u00c9tat"], "code": "3-YG-761"}], "3-YG-761-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Gestion et valorisation des ressources tir\u00e9es de l\u2019utilisation du spectre hertzien, des syst\u00e8mes et des infrastructures de t\u00e9l\u00e9communications de l\u2019\u00c9tat", "D\u00e9sendettement de l'\u00c9tat", "D\u00e9sendettement de l'\u00c9tat"], "code": "3-YG-761-01"}], "3-YG-762": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Gestion et valorisation des ressources tir\u00e9es de l\u2019utilisation du spectre hertzien, des syst\u00e8mes et des infrastructures de t\u00e9l\u00e9communications de l\u2019\u00c9tat", "Optimisation de l'usage du spectre hertzien et interception et traitement des \u00e9missions \u00e9lectromagn\u00e9tiques (minist\u00e8re de la d\u00e9fense)"], "code": "3-YG-762"}], "3-YG-762-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Gestion et valorisation des ressources tir\u00e9es de l\u2019utilisation du spectre hertzien, des syst\u00e8mes et des infrastructures de t\u00e9l\u00e9communications de l\u2019\u00c9tat", "Optimisation de l'usage du spectre hertzien et interception et traitement des \u00e9missions \u00e9lectromagn\u00e9tiques (minist\u00e8re de la d\u00e9fense)", "Am\u00e9lioration de l'usage du spectre hertzien"], "code": "3-YG-762-01"}], "3-YG-762-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Gestion et valorisation des ressources tir\u00e9es de l\u2019utilisation du spectre hertzien, des syst\u00e8mes et des infrastructures de t\u00e9l\u00e9communications de l\u2019\u00c9tat", "Optimisation de l'usage du spectre hertzien et interception et traitement des \u00e9missions \u00e9lectromagn\u00e9tiques (minist\u00e8re de la d\u00e9fense)", "Interception et traitement des \u00e9missions \u00e9lectromagn\u00e9tiques"], "code": "3-YG-762-02"}], "3-YG-763": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Gestion et valorisation des ressources tir\u00e9es de l\u2019utilisation du spectre hertzien, des syst\u00e8mes et des infrastructures de t\u00e9l\u00e9communications de l\u2019\u00c9tat", "Optimisation de l'usage du spectre hertzien et des infrastructures du r\u00e9seau physique de t\u00e9l\u00e9communications du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur"], "code": "3-YG-763"}], "3-YG-763-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Gestion et valorisation des ressources tir\u00e9es de l\u2019utilisation du spectre hertzien, des syst\u00e8mes et des infrastructures de t\u00e9l\u00e9communications de l\u2019\u00c9tat", "Optimisation de l'usage du spectre hertzien et des infrastructures du r\u00e9seau physique de t\u00e9l\u00e9communications du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "Modernisation des syst\u00e8mes d'information et de communication de la police nationale"], "code": "3-YG-763-01"}], "3-YG-763-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Gestion et valorisation des ressources tir\u00e9es de l\u2019utilisation du spectre hertzien, des syst\u00e8mes et des infrastructures de t\u00e9l\u00e9communications de l\u2019\u00c9tat", "Optimisation de l'usage du spectre hertzien et des infrastructures du r\u00e9seau physique de t\u00e9l\u00e9communications du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "Modernisation des syst\u00e8mes d'information et de communication de la gendarmerie nationale"], "code": "3-YG-763-02"}], "3-YG-763-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Gestion et valorisation des ressources tir\u00e9es de l\u2019utilisation du spectre hertzien, des syst\u00e8mes et des infrastructures de t\u00e9l\u00e9communications de l\u2019\u00c9tat", "Optimisation de l'usage du spectre hertzien et des infrastructures du r\u00e9seau physique de t\u00e9l\u00e9communications du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur", "Modernisation des syst\u00e8mes d'information et de communication de l'administration centrale et territoriale"], "code": "3-YG-763-03"}], "3-YI": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Services nationaux de transport conventionn\u00e9s de voyageurs"], "code": "3-YI"}], "3-YI-785": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Services nationaux de transport conventionn\u00e9s de voyageurs", "Exploitation des services nationaux de transport conventionn\u00e9s"], "code": "3-YI-785"}], "3-YI-785-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Services nationaux de transport conventionn\u00e9s de voyageurs", "Exploitation des services nationaux de transport conventionn\u00e9s", "Contribution \u00e0 l\u2019exploitation des services nationaux de transport conventionn\u00e9s"], "code": "3-YI-785-01"}], "3-YI-785-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Services nationaux de transport conventionn\u00e9s de voyageurs", "Exploitation des services nationaux de transport conventionn\u00e9s", "Frais d'enqu\u00eates, d'\u00e9tudes et de conseil relatifs \u00e0 l'exploitation des services nationaux de transport conventionn\u00e9s"], "code": "3-YI-785-02"}], "3-YI-786": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Services nationaux de transport conventionn\u00e9s de voyageurs", "Mat\u00e9riel roulant des services nationaux de transport conventionn\u00e9s"], "code": "3-YI-786"}], "3-YI-786-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Services nationaux de transport conventionn\u00e9s de voyageurs", "Mat\u00e9riel roulant des services nationaux de transport conventionn\u00e9s", "Contribution au mat\u00e9riel roulant des services nationaux de transport conventionn\u00e9s"], "code": "3-YI-786-01"}], "3-YI-786-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Services nationaux de transport conventionn\u00e9s de voyageurs", "Mat\u00e9riel roulant des services nationaux de transport conventionn\u00e9s", "Frais d'enqu\u00eates, d'\u00e9tudes et de conseil relatifs au mat\u00e9riel roulant des services nationaux de transport conventionn\u00e9s"], "code": "3-YI-786-02"}], "3-YJ": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement national du d\u00e9veloppement et de la modernisation de l'apprentissage"], "code": "3-YJ"}], "3-YJ-787": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement national du d\u00e9veloppement et de la modernisation de l'apprentissage", "P\u00e9r\u00e9quation entre r\u00e9gions et compensation au titre du transfert du versement de l'indemnit\u00e9 compensatrice forfaitaire"], "code": "3-YJ-787"}], "3-YJ-787-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement national du d\u00e9veloppement et de la modernisation de l'apprentissage", "P\u00e9r\u00e9quation entre r\u00e9gions et compensation au titre du transfert du versement de l'indemnit\u00e9 compensatrice forfaitaire", "P\u00e9r\u00e9quation des disparit\u00e9s de la taxe d\u2019apprentissage"], "code": "3-YJ-787-01"}], "3-YJ-787-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement national du d\u00e9veloppement et de la modernisation de l'apprentissage", "P\u00e9r\u00e9quation entre r\u00e9gions et compensation au titre du transfert du versement de l'indemnit\u00e9 compensatrice forfaitaire", "Compensation au titre des comp\u00e9tences transf\u00e9r\u00e9es aux r\u00e9gions en mati\u00e8re d'apprentissage"], "code": "3-YJ-787-02"}], "3-YJ-788": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement national du d\u00e9veloppement et de la modernisation de l'apprentissage", "Contractualisation pour le d\u00e9veloppement et la modernisation de l\u2019apprentissage"], "code": "3-YJ-788"}], "3-YJ-788-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement national du d\u00e9veloppement et de la modernisation de l'apprentissage", "Contractualisation pour le d\u00e9veloppement et la modernisation de l\u2019apprentissage", "Contrats d\u2019objectifs et de moyens pour le d\u00e9veloppement et la modernisation de l\u2019apprentissage"], "code": "3-YJ-788-01"}], "3-YJ-788-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement national du d\u00e9veloppement et de la modernisation de l'apprentissage", "Contractualisation pour le d\u00e9veloppement et la modernisation de l\u2019apprentissage", "Modernisation de l\u2019apprentissage dans les CFA \u00e0 recrutement national"], "code": "3-YJ-788-02"}], "3-YJ-789": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement national du d\u00e9veloppement et de la modernisation de l'apprentissage", "Incitations financi\u00e8res en direction des entreprises respectant les quotas en alternance"], "code": "3-YJ-789"}], "3-YJ-789-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement national du d\u00e9veloppement et de la modernisation de l'apprentissage", "Incitations financi\u00e8res en direction des entreprises respectant les quotas en alternance", "Aide de l\u2019\u00c9tat aux entreprises ayant un stock d\u2019alternants d\u00e9passant le quota de 4 %"], "code": "3-YJ-789-01"}], "3-YJ-789-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement national du d\u00e9veloppement et de la modernisation de l'apprentissage", "Incitations financi\u00e8res en direction des entreprises respectant les quotas en alternance", "Actions nationales de communication et de promotion de l\u2019apprentissage"], "code": "3-YJ-789-02"}], "3-YJ-789-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement national du d\u00e9veloppement et de la modernisation de l'apprentissage", "Incitations financi\u00e8res en direction des entreprises respectant les quotas en alternance", "Reversement de recettes ind\u00fbment per\u00e7ues"], "code": "3-YJ-789-03"}], "3-YK": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement des aides aux collectivit\u00e9s pour l'\u00e9lectrification rurale"], "code": "3-YK"}], "3-YK-793": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement des aides aux collectivit\u00e9s pour l'\u00e9lectrification rurale", "\u00c9lectrification rurale"], "code": "3-YK-793"}], "3-YK-793-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement des aides aux collectivit\u00e9s pour l'\u00e9lectrification rurale", "\u00c9lectrification rurale", "Renforcement des r\u00e9seaux"], "code": "3-YK-793-03"}], "3-YK-793-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement des aides aux collectivit\u00e9s pour l'\u00e9lectrification rurale", "\u00c9lectrification rurale", "Extension des r\u00e9seaux"], "code": "3-YK-793-04"}], "3-YK-793-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement des aides aux collectivit\u00e9s pour l'\u00e9lectrification rurale", "\u00c9lectrification rurale", "Enfouissement et pose en fa\u00e7ade"], "code": "3-YK-793-05"}], "3-YK-793-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement des aides aux collectivit\u00e9s pour l'\u00e9lectrification rurale", "\u00c9lectrification rurale", "S\u00e9curisation des fils nus (hors faible section)"], "code": "3-YK-793-06"}], "3-YK-793-07": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement des aides aux collectivit\u00e9s pour l'\u00e9lectrification rurale", "\u00c9lectrification rurale", "S\u00e9curisation des fils nus de faible section"], "code": "3-YK-793-07"}], "3-YK-793-08": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement des aides aux collectivit\u00e9s pour l'\u00e9lectrification rurale", "\u00c9lectrification rurale", "Fonctionnement"], "code": "3-YK-793-08"}], "3-YK-793-09": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement des aides aux collectivit\u00e9s pour l'\u00e9lectrification rurale", "\u00c9lectrification rurale", "D\u00e9claration d'utilit\u00e9 publique (Tr\u00e8s haute tension)"], "code": "3-YK-793-09"}], "3-YK-793-10": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement des aides aux collectivit\u00e9s pour l'\u00e9lectrification rurale", "\u00c9lectrification rurale", "Intemp\u00e9ries"], "code": "3-YK-793-10"}], "3-YK-794": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement des aides aux collectivit\u00e9s pour l'\u00e9lectrification rurale", "Op\u00e9rations de ma\u00eetrise de la demande d\u2019\u00e9lectricit\u00e9, de production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 par des \u00e9nergies renouvelables ou de production de proximit\u00e9 dans les zones non interconnect\u00e9es, d\u00e9clarations d\u2019utilit\u00e9 publique et intemp\u00e9ries"], "code": "3-YK-794"}], "3-YK-794-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement des aides aux collectivit\u00e9s pour l'\u00e9lectrification rurale", "Op\u00e9rations de ma\u00eetrise de la demande d\u2019\u00e9lectricit\u00e9, de production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 par des \u00e9nergies renouvelables ou de production de proximit\u00e9 dans les zones non interconnect\u00e9es, d\u00e9clarations d\u2019utilit\u00e9 publique et intemp\u00e9ries", "Sites isol\u00e9s"], "code": "3-YK-794-02"}], "3-YK-794-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement des aides aux collectivit\u00e9s pour l'\u00e9lectrification rurale", "Op\u00e9rations de ma\u00eetrise de la demande d\u2019\u00e9lectricit\u00e9, de production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 par des \u00e9nergies renouvelables ou de production de proximit\u00e9 dans les zones non interconnect\u00e9es, d\u00e9clarations d\u2019utilit\u00e9 publique et intemp\u00e9ries", "Installations de proximit\u00e9 en zone non interconnect\u00e9e"], "code": "3-YK-794-03"}], "3-YK-794-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement des aides aux collectivit\u00e9s pour l'\u00e9lectrification rurale", "Op\u00e9rations de ma\u00eetrise de la demande d\u2019\u00e9lectricit\u00e9, de production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 par des \u00e9nergies renouvelables ou de production de proximit\u00e9 dans les zones non interconnect\u00e9es, d\u00e9clarations d\u2019utilit\u00e9 publique et intemp\u00e9ries", "Ma\u00eetrise de la demande d'\u00e9nergie"], "code": "3-YK-794-04"}], "3-YK-794-05": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement des aides aux collectivit\u00e9s pour l'\u00e9lectrification rurale", "Op\u00e9rations de ma\u00eetrise de la demande d\u2019\u00e9lectricit\u00e9, de production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 par des \u00e9nergies renouvelables ou de production de proximit\u00e9 dans les zones non interconnect\u00e9es, d\u00e9clarations d\u2019utilit\u00e9 publique et intemp\u00e9ries", "D\u00e9claration d'utilit\u00e9 publique (Tr\u00e8s haute tension) - (Engagements ant\u00e9rieurs au 1er janvier 2013)"], "code": "3-YK-794-05"}], "3-YK-794-06": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Financement des aides aux collectivit\u00e9s pour l'\u00e9lectrification rurale", "Op\u00e9rations de ma\u00eetrise de la demande d\u2019\u00e9lectricit\u00e9, de production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 par des \u00e9nergies renouvelables ou de production de proximit\u00e9 dans les zones non interconnect\u00e9es, d\u00e9clarations d\u2019utilit\u00e9 publique et intemp\u00e9ries", "Intemp\u00e9ries (Engagements ant\u00e9rieurs au 1er janvier 2013)"], "code": "3-YK-794-06"}], "3-YL": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Aides \u00e0 l'acquisition de v\u00e9hicules propres"], "code": "3-YL"}], "3-YL-791": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Aides \u00e0 l'acquisition de v\u00e9hicules propres", "Contribution au financement de l'attribution d'aides \u00e0 l'acquisition de v\u00e9hicules propres"], "code": "3-YL-791"}], "3-YL-791-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Aides \u00e0 l'acquisition de v\u00e9hicules propres", "Contribution au financement de l'attribution d'aides \u00e0 l'acquisition de v\u00e9hicules propres", "Contribution au financement de l'attribution d'aides \u00e0 l'acquisition de v\u00e9hicules propres"], "code": "3-YL-791-01"}], "3-YL-792": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Aides \u00e0 l'acquisition de v\u00e9hicules propres", "Contribution au financement de l'attribution d'aides au retrait de v\u00e9hicules polluants"], "code": "3-YL-792"}], "3-YL-792-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Aides \u00e0 l'acquisition de v\u00e9hicules propres", "Contribution au financement de l'attribution d'aides au retrait de v\u00e9hicules polluants", "Contribution au financement de l'attribution d'aides au retrait de v\u00e9hicules polluants"], "code": "3-YL-792-01"}], "3-YM": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Participation de la France au d\u00e9sendettement de la Gr\u00e8ce"], "code": "3-YM"}], "3-YM-795": [{"distance": 0.25354470709934707, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Participation de la France au d\u00e9sendettement de la Gr\u00e8ce", "Versement de la France \u00e0 la Gr\u00e8ce au titre de la restitution \u00e0 cet \u00c9tat des revenus per\u00e7us par la Banque de France sur les titres grecs"], "code": "3-YM-795"}], "3-YM-795-01": [{"distance": 0.2535447070993471, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Participation de la France au d\u00e9sendettement de la Gr\u00e8ce", "Versement de la France \u00e0 la Gr\u00e8ce au titre de la restitution \u00e0 cet \u00c9tat des revenus per\u00e7us par la Banque de France sur les titres grecs", "Versement de la France \u00e0 la Gr\u00e8ce au titre de la restitution \u00e0 cet \u00c9tat des revenus per\u00e7us par la Banque de France sur les titres grecs d\u00e9tenus en compte propre"], "code": "3-YM-795-01"}], "3-YM-795-02": [{"distance": 0.26497807760674735, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Participation de la France au d\u00e9sendettement de la Gr\u00e8ce", "Versement de la France \u00e0 la Gr\u00e8ce au titre de la restitution \u00e0 cet \u00c9tat des revenus per\u00e7us par la Banque de France sur les titres grecs", "Versement de la France \u00e0 la Gr\u00e8ce au titre de la restitution \u00e0 cet Etat des revenus per\u00e7us par la Banque de France sur les titres grecs d\u00e9tenus au titre du portefeuille dit SMP"], "code": "3-YM-795-02"}], "3-YM-796": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Participation de la France au d\u00e9sendettement de la Gr\u00e8ce", "R\u00e9trocessions de trop-per\u00e7us \u00e0 la Banque de France"], "code": "3-YM-796"}], "3-YM-796-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes d'affectation sp\u00e9ciale", "Participation de la France au d\u00e9sendettement de la Gr\u00e8ce", "R\u00e9trocessions de trop-per\u00e7us \u00e0 la Banque de France", "R\u00e9trocessions de trop-per\u00e7us \u00e0 la Banque de France"], "code": "3-YM-796-01"}], "4": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers"], "code": "4"}], "4-ZA": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Accords mon\u00e9taires internationaux"], "code": "4-ZA"}], "4-ZA-811": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Accords mon\u00e9taires internationaux", "Relations avec l'Union mon\u00e9taire ouest-africaine"], "code": "4-ZA-811"}], "4-ZA-811-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Accords mon\u00e9taires internationaux", "Relations avec l'Union mon\u00e9taire ouest-africaine", "Relations avec l'Union mon\u00e9taire ouest-africaine"], "code": "4-ZA-811-01"}], "4-ZA-812": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Accords mon\u00e9taires internationaux", "Relations avec l'Union mon\u00e9taire d'Afrique centrale"], "code": "4-ZA-812"}], "4-ZA-812-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Accords mon\u00e9taires internationaux", "Relations avec l'Union mon\u00e9taire d'Afrique centrale", "Relations avec l'Union mon\u00e9taire d'Afrique centrale"], "code": "4-ZA-812-01"}], "4-ZA-813": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Accords mon\u00e9taires internationaux", "Relations avec l'Union des Comores"], "code": "4-ZA-813"}], "4-ZA-813-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Accords mon\u00e9taires internationaux", "Relations avec l'Union des Comores", "Relations avec l'Union des Comores"], "code": "4-ZA-813-01"}], "4-ZB": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 divers services de l'\u00c9tat ou organismes g\u00e9rant des services publics"], "code": "4-ZB"}], "4-ZB-821": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 divers services de l'\u00c9tat ou organismes g\u00e9rant des services publics", "Avances \u00e0 l'Agence de services et de paiement, au titre du pr\u00e9financement des aides communautaires de la politique agricole commune"], "code": "4-ZB-821"}], "4-ZB-821-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 divers services de l'\u00c9tat ou organismes g\u00e9rant des services publics", "Avances \u00e0 l'Agence de services et de paiement, au titre du pr\u00e9financement des aides communautaires de la politique agricole commune", "Avances au titre du pr\u00e9financement des aides communautaires de la politique agricole commune"], "code": "4-ZB-821-01"}], "4-ZB-823": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 divers services de l'\u00c9tat ou organismes g\u00e9rant des services publics", "Avances \u00e0 des organismes distincts de l'\u00c9tat et g\u00e9rant des services publics"], "code": "4-ZB-823"}], "4-ZB-823-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 divers services de l'\u00c9tat ou organismes g\u00e9rant des services publics", "Avances \u00e0 des organismes distincts de l'\u00c9tat et g\u00e9rant des services publics", "Avances \u00e0 des organismes distincts de l'\u00c9tat et g\u00e9rant des services publics"], "code": "4-ZB-823-01"}], "4-ZB-824": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 divers services de l'\u00c9tat ou organismes g\u00e9rant des services publics", "Avances \u00e0 des services de l'\u00c9tat"], "code": "4-ZB-824"}], "4-ZB-824-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 divers services de l'\u00c9tat ou organismes g\u00e9rant des services publics", "Avances \u00e0 des services de l'\u00c9tat", "Avances au budget annexe \u00ab Contr\u00f4le et exploitation a\u00e9riens \u00bb"], "code": "4-ZB-824-01"}], "4-ZB-825": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 divers services de l'\u00c9tat ou organismes g\u00e9rant des services publics", "Avances \u00e0 l'Office national d'indemnisation des accidents m\u00e9dicaux, des affections iatrog\u00e8nes et des infections nosocomiales (ONIAM) au titre de l'indemnisation des victimes du Benfluorex"], "code": "4-ZB-825"}], "4-ZB-825-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 divers services de l'\u00c9tat ou organismes g\u00e9rant des services publics", "Avances \u00e0 l'Office national d'indemnisation des accidents m\u00e9dicaux, des affections iatrog\u00e8nes et des infections nosocomiales (ONIAM) au titre de l'indemnisation des victimes du Benfluorex", "Avances \u00e0 l'ONIAM au titre de l'indemnisation des victimes du Benfluorex"], "code": "4-ZB-825-01"}], "4-ZC": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux collectivit\u00e9s territoriales"], "code": "4-ZC"}], "4-ZC-832": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux collectivit\u00e9s territoriales", "Avances aux collectivit\u00e9s et \u00e9tablissements publics, et \u00e0 la Nouvelle-Cal\u00e9donie"], "code": "4-ZC-832"}], "4-ZC-832-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux collectivit\u00e9s territoriales", "Avances aux collectivit\u00e9s et \u00e9tablissements publics, et \u00e0 la Nouvelle-Cal\u00e9donie", "Avances de l'article 70 de la loi du 31 mars 1932 et de l'article L. 2336-1 du code g\u00e9n\u00e9ral des collectivit\u00e9s territoriales"], "code": "4-ZC-832-01"}], "4-ZC-832-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux collectivit\u00e9s territoriales", "Avances aux collectivit\u00e9s et \u00e9tablissements publics, et \u00e0 la Nouvelle-Cal\u00e9donie", "Avances de l'article 14 de la loi n\u00b0 46-2921 du 23 d\u00e9cembre 1946 et de l'article L. 2236-2 du code g\u00e9n\u00e9ral des collectivit\u00e9s territoriales"], "code": "4-ZC-832-02"}], "4-ZC-832-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux collectivit\u00e9s territoriales", "Avances aux collectivit\u00e9s et \u00e9tablissements publics, et \u00e0 la Nouvelle-Cal\u00e9donie", "Avances de l'article 34 de la loi n\u00b0 53-1336 du 31 d\u00e9cembre 1953 (avances sp\u00e9ciales sur recettes budg\u00e9taires)"], "code": "4-ZC-832-03"}], "4-ZC-832-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux collectivit\u00e9s territoriales", "Avances aux collectivit\u00e9s et \u00e9tablissements publics, et \u00e0 la Nouvelle-Cal\u00e9donie", "Avances \u00e0 la Nouvelle-Cal\u00e9donie, au titre de la fiscalit\u00e9 du nickel"], "code": "4-ZC-832-04"}], "4-ZC-833": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux collectivit\u00e9s territoriales", "Avances sur le montant des impositions revenant aux r\u00e9gions, d\u00e9partements, communes, \u00e9tablissements et divers organismes"], "code": "4-ZC-833"}], "4-ZC-833-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux collectivit\u00e9s territoriales", "Avances sur le montant des impositions revenant aux r\u00e9gions, d\u00e9partements, communes, \u00e9tablissements et divers organismes", "Avances sur le montant des impositions revenant aux r\u00e9gions, d\u00e9partements, communes, \u00e9tablissements et divers organismes"], "code": "4-ZC-833-01"}], "4-ZC-833-01-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux collectivit\u00e9s territoriales", "Avances sur le montant des impositions revenant aux r\u00e9gions, d\u00e9partements, communes, \u00e9tablissements et divers organismes", "Avances sur le montant des impositions revenant aux r\u00e9gions, d\u00e9partements, communes, \u00e9tablissements et divers organismes", "Avances sur le montant des impositions revenant aux r\u00e9gions, d\u00e9partements, communes, \u00e9tablissements et divers organismes - Ann\u00e9e courante"], "code": "4-ZC-833-01-01"}], "4-ZC-833-01-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux collectivit\u00e9s territoriales", "Avances sur le montant des impositions revenant aux r\u00e9gions, d\u00e9partements, communes, \u00e9tablissements et divers organismes", "Avances sur le montant des impositions revenant aux r\u00e9gions, d\u00e9partements, communes, \u00e9tablissements et divers organismes", "Avances sur le montant des impositions revenant aux r\u00e9gions, d\u00e9partements, communes, \u00e9tablissements et divers organismes - Ann\u00e9es ant\u00e9rieures"], "code": "4-ZC-833-01-02"}], "4-ZC-833-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux collectivit\u00e9s territoriales", "Avances sur le montant des impositions revenant aux r\u00e9gions, d\u00e9partements, communes, \u00e9tablissements et divers organismes", "Avances aux d\u00e9partements sur le produit de la taxe int\u00e9rieure de consommation sur les produits p\u00e9troliers"], "code": "4-ZC-833-02"}], "4-ZC-833-03": [{"distance": 0.9786854867597082, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux collectivit\u00e9s territoriales", "Avances sur le montant des impositions revenant aux r\u00e9gions, d\u00e9partements, communes, \u00e9tablissements et divers organismes", "Avances aux d\u00e9partements sur le produit de la taxe int\u00e9rieure de consommation sur les produits p\u00e9troliers"], "code": "4-ZC-833-02"}], "4-ZC-833-04": [{"distance": 0.7203116160304338, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux collectivit\u00e9s territoriales", "Avances sur le montant des impositions revenant aux r\u00e9gions, d\u00e9partements, communes, \u00e9tablissements et divers organismes", "Avances aux d\u00e9partements sur le produit de la taxe int\u00e9rieure de consommation sur les produits p\u00e9troliers"], "code": "4-ZC-833-02"}], "4-ZD": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 l'audiovisuel public"], "code": "4-ZD"}], "4-ZD-841": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 l'audiovisuel public", "France T\u00e9l\u00e9visions"], "code": "4-ZD-841"}], "4-ZD-841-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 l'audiovisuel public", "France T\u00e9l\u00e9visions", "France T\u00e9l\u00e9visions"], "code": "4-ZD-841-01"}], "4-ZD-842": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 l'audiovisuel public", "ARTE France"], "code": "4-ZD-842"}], "4-ZD-842-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 l'audiovisuel public", "ARTE France", "ARTE France"], "code": "4-ZD-842-01"}], "4-ZD-843": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 l'audiovisuel public", "Radio France"], "code": "4-ZD-843"}], "4-ZD-843-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 l'audiovisuel public", "Radio France", "Radio France"], "code": "4-ZD-843-01"}], "4-ZD-844": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 l'audiovisuel public", "Contribution au financement de l'action audiovisuelle ext\u00e9rieure"], "code": "4-ZD-844"}], "4-ZD-844-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 l'audiovisuel public", "Contribution au financement de l'action audiovisuelle ext\u00e9rieure", "Contribution au financement d'action audiovisuelle ext\u00e9rieure"], "code": "4-ZD-844-01"}], "4-ZD-845": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 l'audiovisuel public", "Institut national de l'audiovisuel"], "code": "4-ZD-845"}], "4-ZD-845-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances \u00e0 l'audiovisuel public", "Institut national de l'audiovisuel", "Institut national de l'audiovisuel"], "code": "4-ZD-845-01"}], "4-ZE": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats \u00e0 des \u00c9tats \u00e9trangers"], "code": "4-ZE"}], "4-ZE-851": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats \u00e0 des \u00c9tats \u00e9trangers", "Pr\u00eats \u00e0 des \u00c9tats \u00e9trangers, de la R\u00e9serve pays \u00e9mergents, en vue de faciliter la r\u00e9alisation de projets d'infrastructure"], "code": "4-ZE-851"}], "4-ZE-851-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats \u00e0 des \u00c9tats \u00e9trangers", "Pr\u00eats \u00e0 des \u00c9tats \u00e9trangers, de la R\u00e9serve pays \u00e9mergents, en vue de faciliter la r\u00e9alisation de projets d'infrastructure", "Pr\u00eats \u00e0 des \u00c9tats \u00e9trangers, de la R\u00e9serve pays \u00e9mergents, en vue de faciliter la r\u00e9alisation de projets d'infrastructure"], "code": "4-ZE-851-01"}], "4-ZE-852": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats \u00e0 des \u00c9tats \u00e9trangers", "Pr\u00eats \u00e0 des \u00c9tats \u00e9trangers pour consolidation de dettes envers la France"], "code": "4-ZE-852"}], "4-ZE-852-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats \u00e0 des \u00c9tats \u00e9trangers", "Pr\u00eats \u00e0 des \u00c9tats \u00e9trangers pour consolidation de dettes envers la France", "Pr\u00eats r\u00e9sultant de l'ex\u00e9cution d'accords conclus avec les gouvernements \u00e9trangers et portant consolidation des dettes de leur pays envers la France"], "code": "4-ZE-852-01"}], "4-ZE-853": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats \u00e0 des \u00c9tats \u00e9trangers", "Pr\u00eats \u00e0 l'Agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement en vue de favoriser le d\u00e9veloppement \u00e9conomique et social dans des \u00c9tats \u00e9trangers"], "code": "4-ZE-853"}], "4-ZE-853-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats \u00e0 des \u00c9tats \u00e9trangers", "Pr\u00eats \u00e0 l'Agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement en vue de favoriser le d\u00e9veloppement \u00e9conomique et social dans des \u00c9tats \u00e9trangers", "Pr\u00eats \u00e0 l'Agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement en vue de favoriser le d\u00e9veloppement \u00e9conomique et social dans des \u00c9tats \u00e9trangers"], "code": "4-ZE-853-01"}], "4-ZE-854": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats \u00e0 des \u00c9tats \u00e9trangers", "Pr\u00eats aux \u00c9tats membres de l'Union europ\u00e9enne dont la monnaie est l'euro"], "code": "4-ZE-854"}], "4-ZE-854-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats \u00e0 des \u00c9tats \u00e9trangers", "Pr\u00eats aux \u00c9tats membres de l'Union europ\u00e9enne dont la monnaie est l'euro", "Soutien financier aux \u00c9tats membres de l\u2019Union europ\u00e9enne dont la monnaie est l\u2019euro"], "code": "4-ZE-854-01"}], "4-ZF": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats et avances \u00e0 des particuliers ou \u00e0 des organismes priv\u00e9s"], "code": "4-ZF"}], "4-ZF-861": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats et avances \u00e0 des particuliers ou \u00e0 des organismes priv\u00e9s", "Pr\u00eats et avances pour le logement des agents de l'\u00c9tat"], "code": "4-ZF-861"}], "4-ZF-861-04": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats et avances \u00e0 des particuliers ou \u00e0 des organismes priv\u00e9s", "Pr\u00eats et avances pour le logement des agents de l'\u00c9tat", "Avances aux agents de l'\u00c9tat \u00e0 l'\u00e9tranger pour la prise en location d'un logement"], "code": "4-ZF-861-04"}], "4-ZF-862": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats et avances \u00e0 des particuliers ou \u00e0 des organismes priv\u00e9s", "Pr\u00eats pour le d\u00e9veloppement \u00e9conomique et social"], "code": "4-ZF-862"}], "4-ZF-862-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats et avances \u00e0 des particuliers ou \u00e0 des organismes priv\u00e9s", "Pr\u00eats pour le d\u00e9veloppement \u00e9conomique et social", "Pr\u00eats pour le d\u00e9veloppement \u00e9conomique et social"], "code": "4-ZF-862-01"}], "4-ZF-863": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats et avances \u00e0 des particuliers ou \u00e0 des organismes priv\u00e9s", "Pr\u00eats \u00e0 la fili\u00e8re automobile"], "code": "4-ZF-863"}], "4-ZF-863-02": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats et avances \u00e0 des particuliers ou \u00e0 des organismes priv\u00e9s", "Pr\u00eats \u00e0 la fili\u00e8re automobile", "Pr\u00eats pour le soutien \u00e0 l'innovation de la fili\u00e8re automobile"], "code": "4-ZF-863-02"}], "4-ZF-863-03": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats et avances \u00e0 des particuliers ou \u00e0 des organismes priv\u00e9s", "Pr\u00eats \u00e0 la fili\u00e8re automobile", "Fonds de soutien \u00e0 la fili\u00e8re automobile"], "code": "4-ZF-863-03"}], "4-ZF-866": [{"distance": 1.6540927508990164, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats et avances \u00e0 des particuliers ou \u00e0 des organismes priv\u00e9s", "Pr\u00eats et avances pour le logement des agents de l'\u00c9tat"], "code": "4-ZF-861"}], "4-ZF-866-01": [{"distance": 3.322794355133063, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats et avances \u00e0 des particuliers ou \u00e0 des organismes priv\u00e9s", "Pr\u00eats pour le d\u00e9veloppement \u00e9conomique et social", "Pr\u00eats pour le d\u00e9veloppement \u00e9conomique et social"], "code": "4-ZF-862-01"}], "4-ZF-866-02": [{"distance": 2.148221444171093, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats et avances \u00e0 des particuliers ou \u00e0 des organismes priv\u00e9s", "Pr\u00eats et avances pour le logement des agents de l'\u00c9tat", "Avances aux agents de l'\u00c9tat \u00e0 l'\u00e9tranger pour la prise en location d'un logement"], "code": "4-ZF-861-04"}], "4-ZF-866-03": [{"distance": 2.203928223411684, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats et avances \u00e0 des particuliers ou \u00e0 des organismes priv\u00e9s", "Pr\u00eats et avances pour le logement des agents de l'\u00c9tat", "Avances aux agents de l'\u00c9tat \u00e0 l'\u00e9tranger pour la prise en location d'un logement"], "code": "4-ZF-861-04"}], "4-ZF-866-04": [{"distance": 2.19129478214939, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats et avances \u00e0 des particuliers ou \u00e0 des organismes priv\u00e9s", "Pr\u00eats et avances pour le logement des agents de l'\u00c9tat", "Avances aux agents de l'\u00c9tat \u00e0 l'\u00e9tranger pour la prise en location d'un logement"], "code": "4-ZF-861-04"}], "4-ZF-866-05": [{"distance": 2.188158410811851, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Pr\u00eats et avances \u00e0 des particuliers ou \u00e0 des organismes priv\u00e9s", "Pr\u00eats et avances pour le logement des agents de l'\u00c9tat", "Avances aux agents de l'\u00c9tat \u00e0 l'\u00e9tranger pour la prise en location d'un logement"], "code": "4-ZF-861-04"}], "4-ZH": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale"], "code": "4-ZH"}], "4-ZH-837": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale", "Avance \u00e0 l'Agence centrale des organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale (ACOSS) de la fraction de TVA pr\u00e9vue au 3\u00b0 de l'article L. 241-2 du code de la s\u00e9curit\u00e9 sociale"], "code": "4-ZH-837"}], "4-ZH-837-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale", "Avance \u00e0 l'Agence centrale des organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale (ACOSS) de la fraction de TVA pr\u00e9vue au 3\u00b0 de l'article L. 241-2 du code de la s\u00e9curit\u00e9 sociale", "Avance \u00e0 l'ACOSS de la fraction de TVA pr\u00e9vue au 3\u00b0 de l'article L. 241-2 du code de la s\u00e9curit\u00e9 sociale"], "code": "4-ZH-837-01"}], "4-ZH-840": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale", "Avance \u00e0 l\u2019Agence centrale des organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale (ACOSS) de la fraction de TVA affect\u00e9e aux organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale en compensation des exon\u00e9rations de cotisations sur les heures suppl\u00e9mentaires"], "code": "4-ZH-840"}], "4-ZH-840-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale", "Avance \u00e0 l\u2019Agence centrale des organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale (ACOSS) de la fraction de TVA affect\u00e9e aux organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale en compensation des exon\u00e9rations de cotisations sur les heures suppl\u00e9mentaires", "Avance \u00e0 l\u2019ACOSS de la fraction de TVA affect\u00e9e aux organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale en compensation des exon\u00e9rations de cotisations sur les heures suppl\u00e9mentaires"], "code": "4-ZH-840-01"}], "4-ZH-849": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale", "Avance \u00e0 l\u2019Agence centrale des organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale (ACOSS) de la fraction de TVA affect\u00e9e aux organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale en compensation de l\u2019exon\u00e9ration de cotisations sociales sur les services \u00e0 la personne"], "code": "4-ZH-849"}], "4-ZH-849-01": [{"distance": 0.0, "libelles": ["Comptes de concours financiers", "Avances aux organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale", "Avance \u00e0 l\u2019Agence centrale des organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale (ACOSS) de la fraction de TVA affect\u00e9e aux organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale en compensation de l\u2019exon\u00e9ration de cotisations sociales sur les services \u00e0 la personne", "Avance \u00e0 l\u2019ACOSS de la fraction de TVA affect\u00e9e aux organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale en compensation de l\u2019exon\u00e9ration de cotisations sociales sur les services \u00e0 la personne"], "code": "4-ZH-849-01"}]}